
T: Ты не пожалеешь
Q: Ты пожалеешь?
A: нет

T: Ты не пожалеешь
Q: пожалеешь Ты?
A: нет

T: Ты не пожалеешь
Q: кто не пожалеет?
A: Ты

T: Ты не пожалеешь
Q: не пожалеет кто?
A: Ты

T: Ты не посмеешь
Q: Ты посмеешь?
A: нет

T: Ты не посмеешь
Q: посмеешь Ты?
A: нет

T: Ты не посмеешь
Q: кто не посмеет?
A: Ты

T: Ты не посмеешь
Q: не посмеет кто?
A: Ты

T: Ты не хотел
Q: Ты хотел?
A: нет

T: Ты не хотел
Q: хотел Ты?
A: нет

T: Ты не хотел
Q: кто не хотел?
A: Ты

T: Ты не хотел
Q: не хотел кто?
A: Ты

T: Ты не дерзнешь
Q: Ты дерзнешь?
A: нет

T: Ты не дерзнешь
Q: дерзнешь Ты?
A: нет

T: Ты не дерзнешь
Q: кто не дерзнет?
A: Ты

T: Ты не дерзнешь
Q: не дерзнет кто?
A: Ты

T: Ты не знаешь..
Q: Ты знаешь?
A: нет

T: Ты не знаешь..
Q: знаешь Ты?
A: нет

T: Ты не знаешь..
Q: кто не знает?
A: Ты

T: Ты не знаешь..
Q: не знает кто?
A: Ты

T: Ты не знаешь
Q: Ты знаешь?
A: нет

T: Ты не знаешь
Q: знаешь Ты?
A: нет

T: Ты не знаешь
Q: кто не знает?
A: Ты

T: Ты не знаешь
Q: не знает кто?
A: Ты

T: Ты не узнаешь..
Q: Ты узнаешь?
A: нет

T: Ты не узнаешь..
Q: узнаешь Ты?
A: нет

T: Ты не узнаешь..
Q: кто не узнает?
A: Ты

T: Ты не узнаешь..
Q: не узнает кто?
A: Ты

T: Ты не умеешь..
Q: Ты умеешь?
A: нет

T: Ты не умеешь..
Q: умеешь Ты?
A: нет

T: Ты не умеешь..
Q: кто не умеет?
A: Ты

T: Ты не умеешь..
Q: не умеет кто?
A: Ты

T: Ты не хочешь..
Q: Ты хочешь?
A: нет

T: Ты не хочешь..
Q: хочешь Ты?
A: нет

T: Ты не хочешь..
Q: кто не хочет?
A: Ты

T: Ты не хочешь..
Q: не хочет кто?
A: Ты

T: Ты не поймешь
Q: Ты поймешь?
A: нет

T: Ты не поймешь
Q: поймешь Ты?
A: нет

T: Ты не поймешь
Q: кто не поймет?
A: Ты

T: Ты не поймешь
Q: не поймет кто?
A: Ты

T: Ты не останешься
Q: Ты останешься?
A: нет

T: Ты не останешься
Q: останешься Ты?
A: нет

T: Ты не останешься
Q: кто не останется?
A: Ты

T: Ты не останешься
Q: не останется кто?
A: Ты

T: Ты не смеешь
Q: Ты смеешь?
A: нет

T: Ты не смеешь
Q: смеешь Ты?
A: нет

T: Ты не смеешь
Q: кто не смеет?
A: Ты

T: Ты не смеешь
Q: не смеет кто?
A: Ты

T: Ты не умеешь
Q: Ты умеешь?
A: нет

T: Ты не умеешь
Q: умеешь Ты?
A: нет

T: Ты не умеешь
Q: кто не умеет?
A: Ты

T: Ты не умеешь
Q: не умеет кто?
A: Ты

T: Ты не понимаешь
Q: Ты понимаешь?
A: нет

T: Ты не понимаешь
Q: понимаешь Ты?
A: нет

T: Ты не понимаешь
Q: кто не понимает?
A: Ты

T: Ты не понимаешь
Q: не понимает кто?
A: Ты

T: Ты не понимаешь..
Q: Ты понимаешь?
A: нет

T: Ты не понимаешь..
Q: понимаешь Ты?
A: нет

T: Ты не понимаешь..
Q: кто не понимает?
A: Ты

T: Ты не понимаешь..
Q: не понимает кто?
A: Ты

T: Ты не веришь
Q: Ты веришь?
A: нет

T: Ты не веришь
Q: веришь Ты?
A: нет

T: Ты не веришь
Q: кто не верит?
A: Ты

T: Ты не веришь
Q: не верит кто?
A: Ты

T: Ты не видела..
Q: Ты видела?
A: нет

T: Ты не видела..
Q: видела Ты?
A: нет

T: Ты не видела..
Q: кто не видел?
A: Ты

T: Ты не видела..
Q: не видел кто?
A: Ты

T: Ты не докажешь
Q: Ты докажешь?
A: нет

T: Ты не докажешь
Q: докажешь Ты?
A: нет

T: Ты не докажешь
Q: кто не докажет?
A: Ты

T: Ты не докажешь
Q: не докажет кто?
A: Ты

T: Ты не выдержишь
Q: Ты выдержишь?
A: нет

T: Ты не выдержишь
Q: выдержишь Ты?
A: нет

T: Ты не выдержишь
Q: кто не выдержит?
A: Ты

T: Ты не выдержишь
Q: не выдержит кто?
A: Ты

T: Ты не справился
Q: Ты справился?
A: нет

T: Ты не справился
Q: справился Ты?
A: нет

T: Ты не справился
Q: кто не справился?
A: Ты

T: Ты не справился
Q: не справился кто?
A: Ты

T: Ты не погибнешь
Q: Ты погибнешь?
A: нет

T: Ты не погибнешь
Q: погибнешь Ты?
A: нет

T: Ты не погибнешь
Q: кто не погибнет?
A: Ты

T: Ты не погибнешь
Q: не погибнет кто?
A: Ты

T: Ты не поверишь..
Q: Ты поверишь?
A: нет

T: Ты не поверишь..
Q: поверишь Ты?
A: нет

T: Ты не поверишь..
Q: кто не поверит?
A: Ты

T: Ты не поверишь..
Q: не поверит кто?
A: Ты

T: Ты не умрешь
Q: Ты умрешь?
A: нет

T: Ты не умрешь
Q: умрешь Ты?
A: нет

T: Ты не умрешь
Q: кто не умрет?
A: Ты

T: Ты не умрешь
Q: не умрет кто?
A: Ты

T: Ты не мог
Q: Ты мог?
A: нет

T: Ты не мог
Q: мог Ты?
A: нет

T: Ты не мог
Q: кто не мог?
A: Ты

T: Ты не мог
Q: не мог кто?
A: Ты

T: Ты не хочешь
Q: Ты хочешь?
A: нет

T: Ты не хочешь
Q: хочешь Ты?
A: нет

T: Ты не хочешь
Q: кто не хочет?
A: Ты

T: Ты не хочешь
Q: не хочет кто?
A: Ты

T: Ты не даешь
Q: Ты даешь?
A: нет

T: Ты не даешь
Q: даешь Ты?
A: нет

T: Ты не даешь
Q: кто не дает?
A: Ты

T: Ты не даешь
Q: не дает кто?
A: Ты

T: Ты не перешел
Q: Ты перешел?
A: нет

T: Ты не перешел
Q: перешел Ты?
A: нет

T: Ты не перешел
Q: кто не перешел?
A: Ты

T: Ты не перешел
Q: не перешел кто?
A: Ты

T: Ты не понял..
Q: Ты понял?
A: нет

T: Ты не понял..
Q: понял Ты?
A: нет

T: Ты не понял..
Q: кто не понял?
A: Ты

T: Ты не понял..
Q: не понял кто?
A: Ты

T: Ты не представляешь..
Q: Ты представляешь?
A: нет

T: Ты не представляешь..
Q: представляешь Ты?
A: нет

T: Ты не представляешь..
Q: кто не представляет?
A: Ты

T: Ты не представляешь..
Q: не представляет кто?
A: Ты

T: Ты не умер
Q: Ты умер?
A: нет

T: Ты не умер
Q: умер Ты?
A: нет

T: Ты не умер
Q: кто не умер?
A: Ты

T: Ты не умер
Q: не умер кто?
A: Ты

T: Ты не уйдешь..
Q: Ты уйдешь?
A: нет

T: Ты не уйдешь..
Q: уйдешь Ты?
A: нет

T: Ты не уйдешь..
Q: кто не уйдет?
A: Ты

T: Ты не уйдешь..
Q: не уйдет кто?
A: Ты

T: Ты не ушла
Q: Ты ушла?
A: нет

T: Ты не ушла
Q: ушла Ты?
A: нет

T: Ты не ушла
Q: кто не ушел?
A: Ты

T: Ты не ушла
Q: не ушел кто?
A: Ты

T: Ты не отступишь..
Q: Ты отступишь?
A: нет

T: Ты не отступишь..
Q: отступишь Ты?
A: нет

T: Ты не отступишь..
Q: кто не отступит?
A: Ты

T: Ты не отступишь..
Q: не отступит кто?
A: Ты

T: Ты не поймешь..
Q: Ты поймешь?
A: нет

T: Ты не поймешь..
Q: поймешь Ты?
A: нет

T: Ты не поймешь..
Q: кто не поймет?
A: Ты

T: Ты не поймешь..
Q: не поймет кто?
A: Ты

T: Ты не любил
Q: Ты любил?
A: нет

T: Ты не любил
Q: любил Ты?
A: нет

T: Ты не любил
Q: кто не любил?
A: Ты

T: Ты не любил
Q: не любил кто?
A: Ты

T: Ты не стоишь
Q: Ты стоишь?
A: нет

T: Ты не стоишь
Q: стоишь Ты?
A: нет

T: Ты не стоишь
Q: кто не стоит?
A: Ты

T: Ты не стоишь
Q: не стоит кто?
A: Ты

T: Ты не давал
Q: Ты давал?
A: нет

T: Ты не давал
Q: давал Ты?
A: нет

T: Ты не давал
Q: кто не давал?
A: Ты

T: Ты не давал
Q: не давал кто?
A: Ты

T: Ты не пришла..
Q: Ты пришла?
A: нет

T: Ты не пришла..
Q: пришла Ты?
A: нет

T: Ты не пришла..
Q: кто не пришел?
A: Ты

T: Ты не пришла..
Q: не пришел кто?
A: Ты

T: Ты не притворялась
Q: Ты притворялась?
A: нет

T: Ты не притворялась
Q: притворялась Ты?
A: нет

T: Ты не притворялась
Q: кто не притворялся?
A: Ты

T: Ты не притворялась
Q: не притворялся кто?
A: Ты

T: Ты не послушался
Q: Ты послушался?
A: нет

T: Ты не послушался
Q: послушался Ты?
A: нет

T: Ты не послушался
Q: кто не послушался?
A: Ты

T: Ты не послушался
Q: не послушался кто?
A: Ты

T: Ты не плакал
Q: Ты плакал?
A: нет

T: Ты не плакал
Q: плакал Ты?
A: нет

T: Ты не плакал
Q: кто не плакал?
A: Ты

T: Ты не плакал
Q: не плакал кто?
A: Ты

T: Ты не посмотришь
Q: Ты посмотришь?
A: нет

T: Ты не посмотришь
Q: посмотришь Ты?
A: нет

T: Ты не посмотришь
Q: кто не посмотрит?
A: Ты

T: Ты не посмотришь
Q: не посмотрит кто?
A: Ты

T: Ты не осталась
Q: Ты осталась?
A: нет

T: Ты не осталась
Q: осталась Ты?
A: нет

T: Ты не осталась
Q: кто не остался?
A: Ты

T: Ты не осталась
Q: не остался кто?
A: Ты

T: Ты не ждешь
Q: Ты ждешь?
A: нет

T: Ты не ждешь
Q: ждешь Ты?
A: нет

T: Ты не ждешь
Q: кто не ждет?
A: Ты

T: Ты не ждешь
Q: не ждет кто?
A: Ты

T: Ты не солжешь
Q: Ты солжешь?
A: нет

T: Ты не солжешь
Q: солжешь Ты?
A: нет

T: Ты не солжешь
Q: кто не солжет?
A: Ты

T: Ты не солжешь
Q: не солжет кто?
A: Ты

T: Ты не понял
Q: Ты понял?
A: нет

T: Ты не понял
Q: понял Ты?
A: нет

T: Ты не понял
Q: кто не понял?
A: Ты

T: Ты не понял
Q: не понял кто?
A: Ты

T: Ты не ошибся
Q: Ты ошибся?
A: нет

T: Ты не ошибся
Q: ошибся Ты?
A: нет

T: Ты не ошибся
Q: кто не ошибся?
A: Ты

T: Ты не ошибся
Q: не ошибся кто?
A: Ты

T: Ты не пройдешь
Q: Ты пройдешь?
A: нет

T: Ты не пройдешь
Q: пройдешь Ты?
A: нет

T: Ты не пройдешь
Q: кто не пройдет?
A: Ты

T: Ты не пройдешь
Q: не пройдет кто?
A: Ты

T: Ты не слушаешь
Q: Ты слушаешь?
A: нет

T: Ты не слушаешь
Q: слушаешь Ты?
A: нет

T: Ты не слушаешь
Q: кто не слушает?
A: Ты

T: Ты не слушаешь
Q: не слушает кто?
A: Ты

T: Ты не ослышался
Q: Ты ослышался?
A: нет

T: Ты не ослышался
Q: ослышался Ты?
A: нет

T: Ты не ослышался
Q: кто не ослышался?
A: Ты

T: Ты не ослышался
Q: не ослышался кто?
A: Ты

T: Ты не поверишь
Q: Ты поверишь?
A: нет

T: Ты не поверишь
Q: поверишь Ты?
A: нет

T: Ты не поверишь
Q: кто не поверит?
A: Ты

T: Ты не поверишь
Q: не поверит кто?
A: Ты

T: Ты не представишь
Q: Ты представишь?
A: нет

T: Ты не представишь
Q: представишь Ты?
A: нет

T: Ты не представишь
Q: кто не представит?
A: Ты

T: Ты не представишь
Q: не представит кто?
A: Ты

T: Ты не можешь
Q: Ты можешь?
A: нет

T: Ты не можешь
Q: можешь Ты?
A: нет

T: Ты не можешь
Q: кто не может?
A: Ты

T: Ты не можешь
Q: не может кто?
A: Ты

T: Ты не хотел..
Q: Ты хотел?
A: нет

T: Ты не хотел..
Q: хотел Ты?
A: нет

T: Ты не хотел..
Q: кто не хотел?
A: Ты

T: Ты не хотел..
Q: не хотел кто?
A: Ты

T: Ты не можешь..
Q: Ты можешь?
A: нет

T: Ты не можешь..
Q: можешь Ты?
A: нет

T: Ты не можешь..
Q: кто не может?
A: Ты

T: Ты не можешь..
Q: не может кто?
A: Ты

T: Ты не понимал
Q: Ты понимал?
A: нет

T: Ты не понимал
Q: понимал Ты?
A: нет

T: Ты не понимал
Q: кто не понимал?
A: Ты

T: Ты не понимал
Q: не понимал кто?
A: Ты

T: Ты не уйдешь
Q: Ты уйдешь?
A: нет

T: Ты не уйдешь
Q: уйдешь Ты?
A: нет

T: Ты не уйдешь
Q: кто не уйдет?
A: Ты

T: Ты не уйдешь
Q: не уйдет кто?
A: Ты

T: Ты не договорил
Q: Ты договорил?
A: нет

T: Ты не договорил
Q: договорил Ты?
A: нет

T: Ты не договорил
Q: кто не договорил?
A: Ты

T: Ты не договорил
Q: не договорил кто?
A: Ты

T: Ты не ответил
Q: Ты ответил?
A: нет

T: Ты не ответил
Q: ответил Ты?
A: нет

T: Ты не ответил
Q: кто не ответил?
A: Ты

T: Ты не ответил
Q: не ответил кто?
A: Ты

T: Ты не ошибаешься
Q: Ты ошибаешься?
A: нет

T: Ты не ошибаешься
Q: ошибаешься Ты?
A: нет

T: Ты не ошибаешься
Q: кто не ошибается?
A: Ты

T: Ты не ошибаешься
Q: не ошибается кто?
A: Ты

T: Ты не уедешь..
Q: Ты уедешь?
A: нет

T: Ты не уедешь..
Q: уедешь Ты?
A: нет

T: Ты не уедешь..
Q: кто не уедет?
A: Ты

T: Ты не уедешь..
Q: не уедет кто?
A: Ты

T: Ты не отвечаешь..
Q: Ты отвечаешь?
A: нет

T: Ты не отвечаешь..
Q: отвечаешь Ты?
A: нет

T: Ты не отвечаешь..
Q: кто не отвечает?
A: Ты

T: Ты не отвечаешь..
Q: не отвечает кто?
A: Ты

T: Ты не плакала
Q: Ты плакала?
A: нет

T: Ты не плакала
Q: плакала Ты?
A: нет

T: Ты не плакала
Q: кто не плакал?
A: Ты

T: Ты не плакала
Q: не плакал кто?
A: Ты

T: Ты не поедешь
Q: Ты поедешь?
A: нет

T: Ты не поедешь
Q: поедешь Ты?
A: нет

T: Ты не поедешь
Q: кто не поедет?
A: Ты

T: Ты не поедешь
Q: не поедет кто?
A: Ты

T: Ты не потеешь
Q: Ты потеешь?
A: нет

T: Ты не потеешь
Q: потеешь Ты?
A: нет

T: Ты не потеешь
Q: кто не потеет?
A: Ты

T: Ты не потеешь
Q: не потеет кто?
A: Ты

T: Ты не ответила
Q: Ты ответила?
A: нет

T: Ты не ответила
Q: ответила Ты?
A: нет

T: Ты не ответила
Q: кто не ответил?
A: Ты

T: Ты не ответила
Q: не ответил кто?
A: Ты

T: Ты не представляешь
Q: Ты представляешь?
A: нет

T: Ты не представляешь
Q: представляешь Ты?
A: нет

T: Ты не представляешь
Q: кто не представляет?
A: Ты

T: Ты не представляешь
Q: не представляет кто?
A: Ты

T: Ты не жульничал
Q: Ты жульничал?
A: нет

T: Ты не жульничал
Q: жульничал Ты?
A: нет

T: Ты не жульничал
Q: кто не жульничал?
A: Ты

T: Ты не жульничал
Q: не жульничал кто?
A: Ты

T: Ты не отказался
Q: Ты отказался?
A: нет

T: Ты не отказался
Q: отказался Ты?
A: нет

T: Ты не отказался
Q: кто не отказался?
A: Ты

T: Ты не отказался
Q: не отказался кто?
A: Ты

T: Ты не меняешься..
Q: Ты меняешься?
A: нет

T: Ты не меняешься..
Q: меняешься Ты?
A: нет

T: Ты не меняешься..
Q: кто не меняется?
A: Ты

T: Ты не меняешься..
Q: не меняется кто?
A: Ты

T: Ты не уедешь
Q: Ты уедешь?
A: нет

T: Ты не уедешь
Q: уедешь Ты?
A: нет

T: Ты не уедешь
Q: кто не уедет?
A: Ты

T: Ты не уедешь
Q: не уедет кто?
A: Ты

T: Ты не смеешь..
Q: Ты смеешь?
A: нет

T: Ты не смеешь..
Q: смеешь Ты?
A: нет

T: Ты не смеешь..
Q: кто не смеет?
A: Ты

T: Ты не смеешь..
Q: не смеет кто?
A: Ты

T: Ты не видел..
Q: Ты видел?
A: нет

T: Ты не видел..
Q: видел Ты?
A: нет

T: Ты не видел..
Q: кто не видел?
A: Ты

T: Ты не видел..
Q: не видел кто?
A: Ты

T: Ты не спрашиваешь
Q: Ты спрашиваешь?
A: нет

T: Ты не спрашиваешь
Q: спрашиваешь Ты?
A: нет

T: Ты не спрашиваешь
Q: кто не спрашивает?
A: Ты

T: Ты не спрашиваешь
Q: не спрашивает кто?
A: Ты

T: Ты не спала
Q: Ты спала?
A: нет

T: Ты не спала
Q: спала Ты?
A: нет

T: Ты не спала
Q: кто не спал?
A: Ты

T: Ты не спала
Q: не спал кто?
A: Ты

T: Ты не ушибешься
Q: Ты ушибешься?
A: нет

T: Ты не ушибешься
Q: ушибешься Ты?
A: нет

T: Ты не ушибешься
Q: кто не ушибется?
A: Ты

T: Ты не ушибешься
Q: не ушибется кто?
A: Ты

T: Ты не заблудишься
Q: Ты заблудишься?
A: нет

T: Ты не заблудишься
Q: заблудишься Ты?
A: нет

T: Ты не заблудишься
Q: кто не заблудится?
A: Ты

T: Ты не заблудишься
Q: не заблудится кто?
A: Ты

T: Ты не был..
Q: Ты был?
A: нет

T: Ты не был..
Q: был Ты?
A: нет

T: Ты не был..
Q: кто не был?
A: Ты

T: Ты не был..
Q: не был кто?
A: Ты

T: Ты не осмелишься
Q: Ты осмелишься?
A: нет

T: Ты не осмелишься
Q: осмелишься Ты?
A: нет

T: Ты не осмелишься
Q: кто не осмелится?
A: Ты

T: Ты не осмелишься
Q: не осмелится кто?
A: Ты

T: Ты не уволишься
Q: Ты уволишься?
A: нет

T: Ты не уволишься
Q: уволишься Ты?
A: нет

T: Ты не уволишься
Q: кто не уволится?
A: Ты

T: Ты не уволишься
Q: не уволится кто?
A: Ты

T: Ты не останешься..
Q: Ты останешься?
A: нет

T: Ты не останешься..
Q: останешься Ты?
A: нет

T: Ты не останешься..
Q: кто не останется?
A: Ты

T: Ты не останешься..
Q: не останется кто?
A: Ты

T: Ты не отвертишься..
Q: Ты отвертишься?
A: нет

T: Ты не отвертишься..
Q: отвертишься Ты?
A: нет

T: Ты не отвертишься..
Q: кто не отвертится?
A: Ты

T: Ты не отвертишься..
Q: не отвертится кто?
A: Ты

T: Ты не ошиблась
Q: Ты ошиблась?
A: нет

T: Ты не ошиблась
Q: ошиблась Ты?
A: нет

T: Ты не ошиблась
Q: кто не ошибся?
A: Ты

T: Ты не ошиблась
Q: не ошибся кто?
A: Ты

T: Ты не надоедаешь
Q: Ты надоедаешь?
A: нет

T: Ты не надоедаешь
Q: надоедаешь Ты?
A: нет

T: Ты не надоедаешь
Q: кто не надоедает?
A: Ты

T: Ты не надоедаешь
Q: не надоедает кто?
A: Ты

T: Ты не сплетничаешь
Q: Ты сплетничаешь?
A: нет

T: Ты не сплетничаешь
Q: сплетничаешь Ты?
A: нет

T: Ты не сплетничаешь
Q: кто не сплетничает?
A: Ты

T: Ты не сплетничаешь
Q: не сплетничает кто?
A: Ты

T: Ты не пришла
Q: Ты пришла?
A: нет

T: Ты не пришла
Q: пришла Ты?
A: нет

T: Ты не пришла
Q: кто не пришел?
A: Ты

T: Ты не пришла
Q: не пришел кто?
A: Ты

T: Ты не изменился
Q: Ты изменился?
A: нет

T: Ты не изменился
Q: изменился Ты?
A: нет

T: Ты не изменился
Q: кто не изменился?
A: Ты

T: Ты не изменился
Q: не изменился кто?
A: Ты

T: Ты не послушалась
Q: Ты послушалась?
A: нет

T: Ты не послушалась
Q: послушалась Ты?
A: нет

T: Ты не послушалась
Q: кто не послушался?
A: Ты

T: Ты не послушалась
Q: не послушался кто?
A: Ты

T: Ты не изменилась
Q: Ты изменилась?
A: нет

T: Ты не изменилась
Q: изменилась Ты?
A: нет

T: Ты не изменилась
Q: кто не изменился?
A: Ты

T: Ты не изменилась
Q: не изменился кто?
A: Ты

T: Ты не ожидал..
Q: Ты ожидал?
A: нет

T: Ты не ожидал..
Q: ожидал Ты?
A: нет

T: Ты не ожидал..
Q: кто не ожидал?
A: Ты

T: Ты не ожидал..
Q: не ожидал кто?
A: Ты

T: Ты не умираешь
Q: Ты умираешь?
A: нет

T: Ты не умираешь
Q: умираешь Ты?
A: нет

T: Ты не умираешь
Q: кто не умирает?
A: Ты

T: Ты не умираешь
Q: не умирает кто?
A: Ты

T: Ты не бросаешь
Q: Ты бросаешь?
A: нет

T: Ты не бросаешь
Q: бросаешь Ты?
A: нет

T: Ты не бросаешь
Q: кто не бросает?
A: Ты

T: Ты не бросаешь
Q: не бросает кто?
A: Ты

T: Ты не сможешь
Q: Ты сможешь?
A: нет

T: Ты не сможешь
Q: сможешь Ты?
A: нет

T: Ты не сможешь
Q: кто не сможет?
A: Ты

T: Ты не сможешь
Q: не сможет кто?
A: Ты

T: Ты не мог..
Q: Ты мог?
A: нет

T: Ты не мог..
Q: мог Ты?
A: нет

T: Ты не мог..
Q: кто не мог?
A: Ты

T: Ты не мог..
Q: не мог кто?
A: Ты

T: Ты не сказал..
Q: Ты сказал?
A: нет

T: Ты не сказал..
Q: сказал Ты?
A: нет

T: Ты не сказал..
Q: кто не сказал?
A: Ты

T: Ты не сказал..
Q: не сказал кто?
A: Ты

T: Ты не катишь
Q: Ты катишь?
A: нет

T: Ты не катишь
Q: катишь Ты?
A: нет

T: Ты не катишь
Q: кто не катит?
A: Ты

T: Ты не катишь
Q: не катит кто?
A: Ты

T: Ты не перезвонил
Q: Ты перезвонил?
A: нет

T: Ты не перезвонил
Q: перезвонил Ты?
A: нет

T: Ты не перезвонил
Q: кто не перезвонил?
A: Ты

T: Ты не перезвонил
Q: не перезвонил кто?
A: Ты

T: Ты не думаешь..
Q: Ты думаешь?
A: нет

T: Ты не думаешь..
Q: думаешь Ты?
A: нет

T: Ты не думаешь..
Q: кто не думает?
A: Ты

T: Ты не думаешь..
Q: не думает кто?
A: Ты

T: Ты не сделаешь..
Q: Ты сделаешь?
A: нет

T: Ты не сделаешь..
Q: сделаешь Ты?
A: нет

T: Ты не сделаешь..
Q: кто не сделает?
A: Ты

T: Ты не сделаешь..
Q: не сделает кто?
A: Ты

T: Ты не шутишь
Q: Ты шутишь?
A: нет

T: Ты не шутишь
Q: шутишь Ты?
A: нет

T: Ты не шутишь
Q: кто не шутит?
A: Ты

T: Ты не шутишь
Q: не шутит кто?
A: Ты

T: Ты не ешь
Q: Ты ешь?
A: нет

T: Ты не ешь
Q: ешь Ты?
A: нет

T: Ты не ешь
Q: кто не ест?
A: Ты

T: Ты не ешь
Q: не ест кто?
A: Ты

T: Ты не готовишь
Q: Ты готовишь?
A: нет

T: Ты не готовишь
Q: готовишь Ты?
A: нет

T: Ты не готовишь
Q: кто не готовит?
A: Ты

T: Ты не готовишь
Q: не готовит кто?
A: Ты

T: Ты не разочаруешься
Q: Ты разочаруешься?
A: нет

T: Ты не разочаруешься
Q: разочаруешься Ты?
A: нет

T: Ты не разочаруешься
Q: кто не разочаруется?
A: Ты

T: Ты не разочаруешься
Q: не разочаруется кто?
A: Ты

T: Ты не знал
Q: Ты знал?
A: нет

T: Ты не знал
Q: знал Ты?
A: нет

T: Ты не знал
Q: кто не знал?
A: Ты

T: Ты не знал
Q: не знал кто?
A: Ты

T: Ты не закончила
Q: Ты закончила?
A: нет

T: Ты не закончила
Q: закончила Ты?
A: нет

T: Ты не закончила
Q: кто не закончил?
A: Ты

T: Ты не закончила
Q: не закончил кто?
A: Ты

T: Ты не уехала
Q: Ты уехала?
A: нет

T: Ты не уехала
Q: уехала Ты?
A: нет

T: Ты не уехала
Q: кто не уехал?
A: Ты

T: Ты не уехала
Q: не уехал кто?
A: Ты

T: Ты не закончила..
Q: Ты закончила?
A: нет

T: Ты не закончила..
Q: закончила Ты?
A: нет

T: Ты не закончила..
Q: кто не закончил?
A: Ты

T: Ты не закончила..
Q: не закончил кто?
A: Ты

T: Ты не сказал
Q: Ты сказал?
A: нет

T: Ты не сказал
Q: сказал Ты?
A: нет

T: Ты не сказал
Q: кто не сказал?
A: Ты

T: Ты не сказал
Q: не сказал кто?
A: Ты

T: Ты не думаешь
Q: Ты думаешь?
A: нет

T: Ты не думаешь
Q: думаешь Ты?
A: нет

T: Ты не думаешь
Q: кто не думает?
A: Ты

T: Ты не думаешь
Q: не думает кто?
A: Ты

T: Ты не сможешь..
Q: Ты сможешь?
A: нет

T: Ты не сможешь..
Q: сможешь Ты?
A: нет

T: Ты не сможешь..
Q: кто не сможет?
A: Ты

T: Ты не сможешь..
Q: не сможет кто?
A: Ты

T: Ты не упадешь
Q: Ты упадешь?
A: нет

T: Ты не упадешь
Q: упадешь Ты?
A: нет

T: Ты не упадешь
Q: кто не упадет?
A: Ты

T: Ты не упадешь
Q: не упадет кто?
A: Ты

T: Ты не утонешь
Q: Ты утонешь?
A: нет

T: Ты не утонешь
Q: утонешь Ты?
A: нет

T: Ты не утонешь
Q: кто не утонет?
A: Ты

T: Ты не утонешь
Q: не утонет кто?
A: Ты

T: Ты не спасешься
Q: Ты спасешься?
A: нет

T: Ты не спасешься
Q: спасешься Ты?
A: нет

T: Ты не спасешься
Q: кто не спасется?
A: Ты

T: Ты не спасешься
Q: не спасется кто?
A: Ты

T: Ты не ошибался
Q: Ты ошибался?
A: нет

T: Ты не ошибался
Q: ошибался Ты?
A: нет

T: Ты не ошибался
Q: кто не ошибался?
A: Ты

T: Ты не ошибался
Q: не ошибался кто?
A: Ты

T: Ты не отвечала
Q: Ты отвечала?
A: нет

T: Ты не отвечала
Q: отвечала Ты?
A: нет

T: Ты не отвечала
Q: кто не отвечал?
A: Ты

T: Ты не отвечала
Q: не отвечал кто?
A: Ты

T: Ты не забыла..
Q: Ты забыла?
A: нет

T: Ты не забыла..
Q: забыла Ты?
A: нет

T: Ты не забыла..
Q: кто не забыл?
A: Ты

T: Ты не забыла..
Q: не забыл кто?
A: Ты

T: Ты не поняла
Q: Ты поняла?
A: нет

T: Ты не поняла
Q: поняла Ты?
A: нет

T: Ты не поняла
Q: кто не понял?
A: Ты

T: Ты не поняла
Q: не понял кто?
A: Ты

T: Ты не поверил
Q: Ты поверил?
A: нет

T: Ты не поверил
Q: поверил Ты?
A: нет

T: Ты не поверил
Q: кто не поверил?
A: Ты

T: Ты не поверил
Q: не поверил кто?
A: Ты

T: Ты не даешь..
Q: Ты даешь?
A: нет

T: Ты не даешь..
Q: даешь Ты?
A: нет

T: Ты не даешь..
Q: кто не дает?
A: Ты

T: Ты не даешь..
Q: не дает кто?
A: Ты

T: Ты не выльешься
Q: Ты выльешься?
A: нет

T: Ты не выльешься
Q: выльешься Ты?
A: нет

T: Ты не выльешься
Q: кто не выльется?
A: Ты

T: Ты не выльешься
Q: не выльется кто?
A: Ты

T: Ты не мучаешься
Q: Ты мучаешься?
A: нет

T: Ты не мучаешься
Q: мучаешься Ты?
A: нет

T: Ты не мучаешься
Q: кто не мучается?
A: Ты

T: Ты не мучаешься
Q: не мучается кто?
A: Ты

T: Ты не устаешь
Q: Ты устаешь?
A: нет

T: Ты не устаешь
Q: устаешь Ты?
A: нет

T: Ты не устаешь
Q: кто не устает?
A: Ты

T: Ты не устаешь
Q: не устает кто?
A: Ты

T: Ты не заразишься
Q: Ты заразишься?
A: нет

T: Ты не заразишься
Q: заразишься Ты?
A: нет

T: Ты не заразишься
Q: кто не заразится?
A: Ты

T: Ты не заразишься
Q: не заразится кто?
A: Ты

T: Ты не убивал
Q: Ты убивал?
A: нет

T: Ты не убивал
Q: убивал Ты?
A: нет

T: Ты не убивал
Q: кто не убивал?
A: Ты

T: Ты не убивал
Q: не убивал кто?
A: Ты

T: Ты не проиграл
Q: Ты проиграл?
A: нет

T: Ты не проиграл
Q: проиграл Ты?
A: нет

T: Ты не проиграл
Q: кто не проиграл?
A: Ты

T: Ты не проиграл
Q: не проиграл кто?
A: Ты

T: Ты не ошибся..
Q: Ты ошибся?
A: нет

T: Ты не ошибся..
Q: ошибся Ты?
A: нет

T: Ты не ошибся..
Q: кто не ошибся?
A: Ты

T: Ты не ошибся..
Q: не ошибся кто?
A: Ты

T: Ты не молол
Q: Ты молол?
A: нет

T: Ты не молол
Q: молол Ты?
A: нет

T: Ты не молол
Q: кто не молол?
A: Ты

T: Ты не молол
Q: не молол кто?
A: Ты

T: Ты не отвечаешь
Q: Ты отвечаешь?
A: нет

T: Ты не отвечаешь
Q: отвечаешь Ты?
A: нет

T: Ты не отвечаешь
Q: кто не отвечает?
A: Ты

T: Ты не отвечаешь
Q: не отвечает кто?
A: Ты

T: Ты не идешь
Q: Ты идешь?
A: нет

T: Ты не идешь
Q: идешь Ты?
A: нет

T: Ты не идешь
Q: кто не идет?
A: Ты

T: Ты не идешь
Q: не идет кто?
A: Ты

T: Ты не приходишь..
Q: Ты приходишь?
A: нет

T: Ты не приходишь..
Q: приходишь Ты?
A: нет

T: Ты не приходишь..
Q: кто не приходит?
A: Ты

T: Ты не приходишь..
Q: не приходит кто?
A: Ты

T: Ты не захотел
Q: Ты захотел?
A: нет

T: Ты не захотел
Q: захотел Ты?
A: нет

T: Ты не захотел
Q: кто не захотел?
A: Ты

T: Ты не захотел
Q: не захотел кто?
A: Ты

T: Ты не пожелал
Q: Ты пожелал?
A: нет

T: Ты не пожелал
Q: пожелал Ты?
A: нет

T: Ты не пожелал
Q: кто не пожелал?
A: Ты

T: Ты не пожелал
Q: не пожелал кто?
A: Ты

T: Ты не ошибешься
Q: Ты ошибешься?
A: нет

T: Ты не ошибешься
Q: ошибешься Ты?
A: нет

T: Ты не ошибешься
Q: кто не ошибется?
A: Ты

T: Ты не ошибешься
Q: не ошибется кто?
A: Ты

T: Ты не утонула
Q: Ты утонула?
A: нет

T: Ты не утонула
Q: утонула Ты?
A: нет

T: Ты не утонула
Q: кто не утонул?
A: Ты

T: Ты не утонула
Q: не утонул кто?
A: Ты

T: Ты не уклонился
Q: Ты уклонился?
A: нет

T: Ты не уклонился
Q: уклонился Ты?
A: нет

T: Ты не уклонился
Q: кто не уклонился?
A: Ты

T: Ты не уклонился
Q: не уклонился кто?
A: Ты

T: Ты не видишь..
Q: Ты видишь?
A: нет

T: Ты не видишь..
Q: видишь Ты?
A: нет

T: Ты не видишь..
Q: кто не видит?
A: Ты

T: Ты не видишь..
Q: не видит кто?
A: Ты

T: Ты не собьешься
Q: Ты собьешься?
A: нет

T: Ты не собьешься
Q: собьешься Ты?
A: нет

T: Ты не собьешься
Q: кто не собьется?
A: Ты

T: Ты не собьешься
Q: не собьется кто?
A: Ты

T: Ты не пострадаешь
Q: Ты пострадаешь?
A: нет

T: Ты не пострадаешь
Q: пострадаешь Ты?
A: нет

T: Ты не пострадаешь
Q: кто не пострадает?
A: Ты

T: Ты не пострадаешь
Q: не пострадает кто?
A: Ты

T: Ты не захотела..
Q: Ты захотела?
A: нет

T: Ты не захотела..
Q: захотела Ты?
A: нет

T: Ты не захотела..
Q: кто не захотел?
A: Ты

T: Ты не захотела..
Q: не захотел кто?
A: Ты

T: Ты не пожалеешь..
Q: Ты пожалеешь?
A: нет

T: Ты не пожалеешь..
Q: пожалеешь Ты?
A: нет

T: Ты не пожалеешь..
Q: кто не пожалеет?
A: Ты

T: Ты не пожалеешь..
Q: не пожалеет кто?
A: Ты

T: Ты не придешь
Q: Ты придешь?
A: нет

T: Ты не придешь
Q: придешь Ты?
A: нет

T: Ты не придешь
Q: кто не придет?
A: Ты

T: Ты не придешь
Q: не придет кто?
A: Ты

T: Ты не спишь
Q: Ты спишь?
A: нет

T: Ты не спишь
Q: спишь Ты?
A: нет

T: Ты не спишь
Q: кто не спит?
A: Ты

T: Ты не спишь
Q: не спит кто?
A: Ты

T: Ты не влюбилась
Q: Ты влюбилась?
A: нет

T: Ты не влюбилась
Q: влюбилась Ты?
A: нет

T: Ты не влюбилась
Q: кто не влюбился?
A: Ты

T: Ты не влюбилась
Q: не влюбился кто?
A: Ты

T: Ты не боишься..
Q: Ты боишься?
A: нет

T: Ты не боишься..
Q: боишься Ты?
A: нет

T: Ты не боишься..
Q: кто не боится?
A: Ты

T: Ты не боишься..
Q: не боится кто?
A: Ты

T: Ты не рассказал..
Q: Ты рассказал?
A: нет

T: Ты не рассказал..
Q: рассказал Ты?
A: нет

T: Ты не рассказал..
Q: кто не рассказал?
A: Ты

T: Ты не рассказал..
Q: не рассказал кто?
A: Ты

T: Ты не ответила..
Q: Ты ответила?
A: нет

T: Ты не ответила..
Q: ответила Ты?
A: нет

T: Ты не ответила..
Q: кто не ответил?
A: Ты

T: Ты не ответила..
Q: не ответил кто?
A: Ты

T: Ты не сделаешь
Q: Ты сделаешь?
A: нет

T: Ты не сделаешь
Q: сделаешь Ты?
A: нет

T: Ты не сделаешь
Q: кто не сделает?
A: Ты

T: Ты не сделаешь
Q: не сделает кто?
A: Ты

T: Ты не испугался
Q: Ты испугался?
A: нет

T: Ты не испугался
Q: испугался Ты?
A: нет

T: Ты не испугался
Q: кто не испугался?
A: Ты

T: Ты не испугался
Q: не испугался кто?
A: Ты

T: Ты не похудел
Q: Ты похудел?
A: нет

T: Ты не похудел
Q: похудел Ты?
A: нет

T: Ты не похудел
Q: кто не похудел?
A: Ты

T: Ты не похудел
Q: не похудел кто?
A: Ты

T: Ты не пошел
Q: Ты пошел?
A: нет

T: Ты не пошел
Q: пошел Ты?
A: нет

T: Ты не пошел
Q: кто не пошел?
A: Ты

T: Ты не пошел
Q: не пошел кто?
A: Ты

T: Ты не помнишь
Q: Ты помнишь?
A: нет

T: Ты не помнишь
Q: помнишь Ты?
A: нет

T: Ты не помнишь
Q: кто не помнит?
A: Ты

T: Ты не помнишь
Q: не помнит кто?
A: Ты

T: Ты не послушал
Q: Ты послушал?
A: нет

T: Ты не послушал
Q: послушал Ты?
A: нет

T: Ты не послушал
Q: кто не послушал?
A: Ты

T: Ты не послушал
Q: не послушал кто?
A: Ты

T: Ты не говорил
Q: Ты говорил?
A: нет

T: Ты не говорил
Q: говорил Ты?
A: нет

T: Ты не говорил
Q: кто не говорил?
A: Ты

T: Ты не говорил
Q: не говорил кто?
A: Ты

T: Ты не купил..
Q: Ты купил?
A: нет

T: Ты не купил..
Q: купил Ты?
A: нет

T: Ты не купил..
Q: кто не купил?
A: Ты

T: Ты не купил..
Q: не купил кто?
A: Ты

T: Ты не вынес
Q: Ты вынес?
A: нет

T: Ты не вынес
Q: вынес Ты?
A: нет

T: Ты не вынес
Q: кто не вынес?
A: Ты

T: Ты не вынес
Q: не вынес кто?
A: Ты

T: Ты не работаешь
Q: Ты работаешь?
A: нет

T: Ты не работаешь
Q: работаешь Ты?
A: нет

T: Ты не работаешь
Q: кто не работает?
A: Ты

T: Ты не работаешь
Q: не работает кто?
A: Ты

T: Ты не изменился..
Q: Ты изменился?
A: нет

T: Ты не изменился..
Q: изменился Ты?
A: нет

T: Ты не изменился..
Q: кто не изменился?
A: Ты

T: Ты не изменился..
Q: не изменился кто?
A: Ты

T: Ты не расшибал
Q: Ты расшибал?
A: нет

T: Ты не расшибал
Q: расшибал Ты?
A: нет

T: Ты не расшибал
Q: кто не расшибал?
A: Ты

T: Ты не расшибал
Q: не расшибал кто?
A: Ты

T: Ты не заслужил
Q: Ты заслужил?
A: нет

T: Ты не заслужил
Q: заслужил Ты?
A: нет

T: Ты не заслужил
Q: кто не заслужил?
A: Ты

T: Ты не заслужил
Q: не заслужил кто?
A: Ты

T: Ты не пропустишь..
Q: Ты пропустишь?
A: нет

T: Ты не пропустишь..
Q: пропустишь Ты?
A: нет

T: Ты не пропустишь..
Q: кто не пропустит?
A: Ты

T: Ты не пропустишь..
Q: не пропустит кто?
A: Ты

T: Ты не отозвался
Q: Ты отозвался?
A: нет

T: Ты не отозвался
Q: отозвался Ты?
A: нет

T: Ты не отозвался
Q: кто не отозвался?
A: Ты

T: Ты не отозвался
Q: не отозвался кто?
A: Ты

T: Ты не настаивала
Q: Ты настаивала?
A: нет

T: Ты не настаивала
Q: настаивала Ты?
A: нет

T: Ты не настаивала
Q: кто не настаивал?
A: Ты

T: Ты не настаивала
Q: не настаивал кто?
A: Ты

T: Ты не заслуживаешь
Q: Ты заслуживаешь?
A: нет

T: Ты не заслуживаешь
Q: заслуживаешь Ты?
A: нет

T: Ты не заслуживаешь
Q: кто не заслуживает?
A: Ты

T: Ты не заслуживаешь
Q: не заслуживает кто?
A: Ты

T: Ты не отрицаешь
Q: Ты отрицаешь?
A: нет

T: Ты не отрицаешь
Q: отрицаешь Ты?
A: нет

T: Ты не отрицаешь
Q: кто не отрицает?
A: Ты

T: Ты не отрицаешь
Q: не отрицает кто?
A: Ты

T: Ты не обеднеешь
Q: Ты обеднеешь?
A: нет

T: Ты не обеднеешь
Q: обеднеешь Ты?
A: нет

T: Ты не обеднеешь
Q: кто не обеднеет?
A: Ты

T: Ты не обеднеешь
Q: не обеднеет кто?
A: Ты

T: Ты не ударишь
Q: Ты ударишь?
A: нет

T: Ты не ударишь
Q: ударишь Ты?
A: нет

T: Ты не ударишь
Q: кто не ударит?
A: Ты

T: Ты не ударишь
Q: не ударит кто?
A: Ты

T: Ты не веришь..
Q: Ты веришь?
A: нет

T: Ты не веришь..
Q: веришь Ты?
A: нет

T: Ты не веришь..
Q: кто не верит?
A: Ты

T: Ты не веришь..
Q: не верит кто?
A: Ты

T: Ты не отвертишься
Q: Ты отвертишься?
A: нет

T: Ты не отвертишься
Q: отвертишься Ты?
A: нет

T: Ты не отвертишься
Q: кто не отвертится?
A: Ты

T: Ты не отвертишься
Q: не отвертится кто?
A: Ты

T: Ты не разобралась
Q: Ты разобралась?
A: нет

T: Ты не разобралась
Q: разобралась Ты?
A: нет

T: Ты не разобралась
Q: кто не разобрался?
A: Ты

T: Ты не разобралась
Q: не разобрался кто?
A: Ты

T: Ты не вернешься
Q: Ты вернешься?
A: нет

T: Ты не вернешься
Q: вернешься Ты?
A: нет

T: Ты не вернешься
Q: кто не вернется?
A: Ты

T: Ты не вернешься
Q: не вернется кто?
A: Ты

T: Ты не исчезнешь..
Q: Ты исчезнешь?
A: нет

T: Ты не исчезнешь..
Q: исчезнешь Ты?
A: нет

T: Ты не исчезнешь..
Q: кто не исчезнет?
A: Ты

T: Ты не исчезнешь..
Q: не исчезнет кто?
A: Ты

T: Ты не дышал
Q: Ты дышал?
A: нет

T: Ты не дышал
Q: дышал Ты?
A: нет

T: Ты не дышал
Q: кто не дышал?
A: Ты

T: Ты не дышал
Q: не дышал кто?
A: Ты

T: Ты не всосал
Q: Ты всосал?
A: нет

T: Ты не всосал
Q: всосал Ты?
A: нет

T: Ты не всосал
Q: кто не всосал?
A: Ты

T: Ты не всосал
Q: не всосал кто?
A: Ты

T: Ты не разошелся
Q: Ты разошелся?
A: нет

T: Ты не разошелся
Q: разошелся Ты?
A: нет

T: Ты не разошелся
Q: кто не разошелся?
A: Ты

T: Ты не разошелся
Q: не разошелся кто?
A: Ты

T: Ты не отступишь
Q: Ты отступишь?
A: нет

T: Ты не отступишь
Q: отступишь Ты?
A: нет

T: Ты не отступишь
Q: кто не отступит?
A: Ты

T: Ты не отступишь
Q: не отступит кто?
A: Ты

T: Ты не хотела
Q: Ты хотела?
A: нет

T: Ты не хотела
Q: хотела Ты?
A: нет

T: Ты не хотела
Q: кто не хотел?
A: Ты

T: Ты не хотела
Q: не хотел кто?
A: Ты

T: Ты не заметила
Q: Ты заметила?
A: нет

T: Ты не заметила
Q: заметила Ты?
A: нет

T: Ты не заметила
Q: кто не заметил?
A: Ты

T: Ты не заметила
Q: не заметил кто?
A: Ты

T: Ты не слышал
Q: Ты слышал?
A: нет

T: Ты не слышал
Q: слышал Ты?
A: нет

T: Ты не слышал
Q: кто не слышал?
A: Ты

T: Ты не слышал
Q: не слышал кто?
A: Ты

T: Ты не разберешь
Q: Ты разберешь?
A: нет

T: Ты не разберешь
Q: разберешь Ты?
A: нет

T: Ты не разберешь
Q: кто не разберет?
A: Ты

T: Ты не разберешь
Q: не разберет кто?
A: Ты

T: Ты не восстановишься
Q: Ты восстановишься?
A: нет

T: Ты не восстановишься
Q: восстановишься Ты?
A: нет

T: Ты не восстановишься
Q: кто не восстановится?
A: Ты

T: Ты не восстановишься
Q: не восстановится кто?
A: Ты

T: Ты не видишь
Q: Ты видишь?
A: нет

T: Ты не видишь
Q: видишь Ты?
A: нет

T: Ты не видишь
Q: кто не видит?
A: Ты

T: Ты не видишь
Q: не видит кто?
A: Ты

T: Ты не отмоешься..
Q: Ты отмоешься?
A: нет

T: Ты не отмоешься..
Q: отмоешься Ты?
A: нет

T: Ты не отмоешься..
Q: кто не отмоется?
A: Ты

T: Ты не отмоешься..
Q: не отмоется кто?
A: Ты

T: Ты не забыл
Q: Ты забыл?
A: нет

T: Ты не забыл
Q: забыл Ты?
A: нет

T: Ты не забыл
Q: кто не забыл?
A: Ты

T: Ты не забыл
Q: не забыл кто?
A: Ты

T: Ты не согласился
Q: Ты согласился?
A: нет

T: Ты не согласился
Q: согласился Ты?
A: нет

T: Ты не согласился
Q: кто не согласился?
A: Ты

T: Ты не согласился
Q: не согласился кто?
A: Ты

T: Ты не пропадешь
Q: Ты пропадешь?
A: нет

T: Ты не пропадешь
Q: пропадешь Ты?
A: нет

T: Ты не пропадешь
Q: кто не пропадет?
A: Ты

T: Ты не пропадешь
Q: не пропадет кто?
A: Ты

T: Ты не побоялась..
Q: Ты побоялась?
A: нет

T: Ты не побоялась..
Q: побоялась Ты?
A: нет

T: Ты не побоялась..
Q: кто не побоялся?
A: Ты

T: Ты не побоялась..
Q: не побоялся кто?
A: Ты

T: Ты не умрешь..
Q: Ты умрешь?
A: нет

T: Ты не умрешь..
Q: умрешь Ты?
A: нет

T: Ты не умрешь..
Q: кто не умрет?
A: Ты

T: Ты не умрешь..
Q: не умрет кто?
A: Ты

T: Ты не скажешь
Q: Ты скажешь?
A: нет

T: Ты не скажешь
Q: скажешь Ты?
A: нет

T: Ты не скажешь
Q: кто не скажет?
A: Ты

T: Ты не скажешь
Q: не скажет кто?
A: Ты

T: Ты не спишь..
Q: Ты спишь?
A: нет

T: Ты не спишь..
Q: спишь Ты?
A: нет

T: Ты не спишь..
Q: кто не спит?
A: Ты

T: Ты не спишь..
Q: не спит кто?
A: Ты

T: Ты не любишь..
Q: Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь..
Q: любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь..
Q: кто не любит?
A: Ты

T: Ты не любишь..
Q: не любит кто?
A: Ты

T: Ты не поняла..
Q: Ты поняла?
A: нет

T: Ты не поняла..
Q: поняла Ты?
A: нет

T: Ты не поняла..
Q: кто не понял?
A: Ты

T: Ты не поняла..
Q: не понял кто?
A: Ты

T: Ты не предупредил
Q: Ты предупредил?
A: нет

T: Ты не предупредил
Q: предупредил Ты?
A: нет

T: Ты не предупредил
Q: кто не предупредил?
A: Ты

T: Ты не предупредил
Q: не предупредил кто?
A: Ты

T: Ты не врешь
Q: Ты врешь?
A: нет

T: Ты не врешь
Q: врешь Ты?
A: нет

T: Ты не врешь
Q: кто не врет?
A: Ты

T: Ты не врешь
Q: не врет кто?
A: Ты

T: Ты не увидишь
Q: Ты увидишь?
A: нет

T: Ты не увидишь
Q: увидишь Ты?
A: нет

T: Ты не увидишь
Q: кто не увидит?
A: Ты

T: Ты не увидишь
Q: не увидит кто?
A: Ты

T: Ты не стал судьбой
Q: Ты стал судьбой?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: Ты судьбой стал?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: стал Ты судьбой?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: стал судьбой Ты?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: судьбой Ты стал?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: судьбой стал Ты?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: кто не стал судьбой?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: кто судьбой не стал?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: не стал кто судьбой?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: не стал судьбой кто?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: судьбой кто не стал?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: судьбой не стал кто?
A: ты

T: Ты не смотришь..
Q: Ты смотришь?
A: нет

T: Ты не смотришь..
Q: смотришь Ты?
A: нет

T: Ты не смотришь..
Q: кто не смотрит?
A: Ты

T: Ты не смотришь..
Q: не смотрит кто?
A: Ты

T: Ты не станешь..
Q: Ты станешь?
A: нет

T: Ты не станешь..
Q: станешь Ты?
A: нет

T: Ты не станешь..
Q: кто не станет?
A: Ты

T: Ты не станешь..
Q: не станет кто?
A: Ты

T: Ты не посмеешь..
Q: Ты посмеешь?
A: нет

T: Ты не посмеешь..
Q: посмеешь Ты?
A: нет

T: Ты не посмеешь..
Q: кто не посмеет?
A: Ты

T: Ты не посмеешь..
Q: не посмеет кто?
A: Ты

T: Ты не царапаешься
Q: Ты царапаешься?
A: нет

T: Ты не царапаешься
Q: царапаешься Ты?
A: нет

T: Ты не царапаешься
Q: кто не царапается?
A: Ты

T: Ты не царапаешься
Q: не царапается кто?
A: Ты

T: Ты не делала
Q: Ты делала?
A: нет

T: Ты не делала
Q: делала Ты?
A: нет

T: Ты не делала
Q: кто не делал?
A: Ты

T: Ты не делала
Q: не делал кто?
A: Ты

T: Ты не поскользнешься
Q: Ты поскользнешься?
A: нет

T: Ты не поскользнешься
Q: поскользнешься Ты?
A: нет

T: Ты не поскользнешься
Q: кто не поскользнется?
A: Ты

T: Ты не поскользнешься
Q: не поскользнется кто?
A: Ты

T: Ты не расквитаешься..
Q: Ты расквитаешься?
A: нет

T: Ты не расквитаешься..
Q: расквитаешься Ты?
A: нет

T: Ты не расквитаешься..
Q: кто не расквитается?
A: Ты

T: Ты не расквитаешься..
Q: не расквитается кто?
A: Ты

T: Ты не меняешься
Q: Ты меняешься?
A: нет

T: Ты не меняешься
Q: меняешься Ты?
A: нет

T: Ты не меняешься
Q: кто не меняется?
A: Ты

T: Ты не меняешься
Q: не меняется кто?
A: Ты

T: ТЫ НЕ СПОТКНЕШЬСЯ
Q: ТЫ СПОТКНЕШЬСЯ?
A: нет

T: ТЫ НЕ СПОТКНЕШЬСЯ
Q: СПОТКНЕШЬСЯ ТЫ?
A: нет

T: ТЫ НЕ СПОТКНЕШЬСЯ
Q: кто не споткнется?
A: ТЫ

T: ТЫ НЕ СПОТКНЕШЬСЯ
Q: не споткнется кто?
A: ТЫ

T: Ты не знал..
Q: Ты знал?
A: нет

T: Ты не знал..
Q: знал Ты?
A: нет

T: Ты не знал..
Q: кто не знал?
A: Ты

T: Ты не знал..
Q: не знал кто?
A: Ты

T: Ты не умирал
Q: Ты умирал?
A: нет

T: Ты не умирал
Q: умирал Ты?
A: нет

T: Ты не умирал
Q: кто не умирал?
A: Ты

T: Ты не умирал
Q: не умирал кто?
A: Ты

T: Ты не будешь..
Q: Ты будешь?
A: нет

T: Ты не будешь..
Q: будешь Ты?
A: нет

T: Ты не будешь..
Q: кто не будет?
A: Ты

T: Ты не будешь..
Q: не будет кто?
A: Ты

T: Ты не спрячешься
Q: Ты спрячешься?
A: нет

T: Ты не спрячешься
Q: спрячешься Ты?
A: нет

T: Ты не спрячешься
Q: кто не спрячется?
A: Ты

T: Ты не спрячешься
Q: не спрячется кто?
A: Ты

T: Ты не подходишь..
Q: Ты подходишь?
A: нет

T: Ты не подходишь..
Q: подходишь Ты?
A: нет

T: Ты не подходишь..
Q: кто не подходит?
A: Ты

T: Ты не подходишь..
Q: не подходит кто?
A: Ты

T: Ты не существуешь
Q: Ты существуешь?
A: нет

T: Ты не существуешь
Q: существуешь Ты?
A: нет

T: Ты не существуешь
Q: кто не существует?
A: Ты

T: Ты не существуешь
Q: не существует кто?
A: Ты

T: Ты не думала
Q: Ты думала?
A: нет

T: Ты не думала
Q: думала Ты?
A: нет

T: Ты не думала
Q: кто не думал?
A: Ты

T: Ты не думала
Q: не думал кто?
A: Ты

T: Ты не насытился
Q: Ты насытился?
A: нет

T: Ты не насытился
Q: насытился Ты?
A: нет

T: Ты не насытился
Q: кто не насытился?
A: Ты

T: Ты не насытился
Q: не насытился кто?
A: Ты

T: Ты не угадал
Q: Ты угадал?
A: нет

T: Ты не угадал
Q: угадал Ты?
A: нет

T: Ты не угадал
Q: кто не угадал?
A: Ты

T: Ты не угадал
Q: не угадал кто?
A: Ты

T: Ты не звонил..
Q: Ты звонил?
A: нет

T: Ты не звонил..
Q: звонил Ты?
A: нет

T: Ты не звонил..
Q: кто не звонил?
A: Ты

T: Ты не звонил..
Q: не звонил кто?
A: Ты

T: Ты не решишься
Q: Ты решишься?
A: нет

T: Ты не решишься
Q: решишься Ты?
A: нет

T: Ты не решишься
Q: кто не решится?
A: Ты

T: Ты не решишься
Q: не решится кто?
A: Ты

T: Ты не могла..
Q: Ты могла?
A: нет

T: Ты не могла..
Q: могла Ты?
A: нет

T: Ты не могла..
Q: кто не мог?
A: Ты

T: Ты не могла..
Q: не мог кто?
A: Ты

T: Ты не уехал
Q: Ты уехал?
A: нет

T: Ты не уехал
Q: уехал Ты?
A: нет

T: Ты не уехал
Q: кто не уехал?
A: Ты

T: Ты не уехал
Q: не уехал кто?
A: Ты

T: Ты не подумала
Q: Ты подумала?
A: нет

T: Ты не подумала
Q: подумала Ты?
A: нет

T: Ты не подумала
Q: кто не подумал?
A: Ты

T: Ты не подумала
Q: не подумал кто?
A: Ты

T: Ты не собираешься..
Q: Ты собираешься?
A: нет

T: Ты не собираешься..
Q: собираешься Ты?
A: нет

T: Ты не собираешься..
Q: кто не собирается?
A: Ты

T: Ты не собираешься..
Q: не собирается кто?
A: Ты

T: Ты не отвечал
Q: Ты отвечал?
A: нет

T: Ты не отвечал
Q: отвечал Ты?
A: нет

T: Ты не отвечал
Q: кто не отвечал?
A: Ты

T: Ты не отвечал
Q: не отвечал кто?
A: Ты

T: Ты не спрашивал
Q: Ты спрашивал?
A: нет

T: Ты не спрашивал
Q: спрашивал Ты?
A: нет

T: Ты не спрашивал
Q: кто не спрашивал?
A: Ты

T: Ты не спрашивал
Q: не спрашивал кто?
A: Ты

T: Ты не тонул
Q: Ты тонул?
A: нет

T: Ты не тонул
Q: тонул Ты?
A: нет

T: Ты не тонул
Q: кто не тонул?
A: Ты

T: Ты не тонул
Q: не тонул кто?
A: Ты

T: Ты не понадобишься
Q: Ты понадобишься?
A: нет

T: Ты не понадобишься
Q: понадобишься Ты?
A: нет

T: Ты не понадобишься
Q: кто не понадобится?
A: Ты

T: Ты не понадобишься
Q: не понадобится кто?
A: Ты

T: Ты не допустишь..
Q: Ты допустишь?
A: нет

T: Ты не допустишь..
Q: допустишь Ты?
A: нет

T: Ты не допустишь..
Q: кто не допустит?
A: Ты

T: Ты не допустишь..
Q: не допустит кто?
A: Ты

T: Ты не желаешь..
Q: Ты желаешь?
A: нет

T: Ты не желаешь..
Q: желаешь Ты?
A: нет

T: Ты не желаешь..
Q: кто не желает?
A: Ты

T: Ты не желаешь..
Q: не желает кто?
A: Ты

T: Ты не сдаешься
Q: Ты сдаешься?
A: нет

T: Ты не сдаешься
Q: сдаешься Ты?
A: нет

T: Ты не сдаешься
Q: кто не сдается?
A: Ты

T: Ты не сдаешься
Q: не сдается кто?
A: Ты

T: Ты не сбежишь
Q: Ты сбежишь?
A: нет

T: Ты не сбежишь
Q: сбежишь Ты?
A: нет

T: Ты не сбежишь
Q: кто не сбежит?
A: Ты

T: Ты не сбежишь
Q: не сбежит кто?
A: Ты

T: Ты не возражала
Q: Ты возражала?
A: нет

T: Ты не возражала
Q: возражала Ты?
A: нет

T: Ты не возражала
Q: кто не возражал?
A: Ты

T: Ты не возражала
Q: не возражал кто?
A: Ты

T: Ты не подумал
Q: Ты подумал?
A: нет

T: Ты не подумал
Q: подумал Ты?
A: нет

T: Ты не подумал
Q: кто не подумал?
A: Ты

T: Ты не подумал
Q: не подумал кто?
A: Ты

T: Ты не справишься
Q: Ты справишься?
A: нет

T: Ты не справишься
Q: справишься Ты?
A: нет

T: Ты не справишься
Q: кто не справится?
A: Ты

T: Ты не справишься
Q: не справится кто?
A: Ты

T: Ты не строил
Q: Ты строил?
A: нет

T: Ты не строил
Q: строил Ты?
A: нет

T: Ты не строил
Q: кто не строил?
A: Ты

T: Ты не строил
Q: не строил кто?
A: Ты

T: Ты не стерпел
Q: Ты стерпел?
A: нет

T: Ты не стерпел
Q: стерпел Ты?
A: нет

T: Ты не стерпел
Q: кто не стерпел?
A: Ты

T: Ты не стерпел
Q: не стерпел кто?
A: Ты

T: Ты не успеешь
Q: Ты успеешь?
A: нет

T: Ты не успеешь
Q: успеешь Ты?
A: нет

T: Ты не успеешь
Q: кто не успеет?
A: Ты

T: Ты не успеешь
Q: не успеет кто?
A: Ты

T: Ты не станешь
Q: Ты станешь?
A: нет

T: Ты не станешь
Q: станешь Ты?
A: нет

T: Ты не станешь
Q: кто не станет?
A: Ты

T: Ты не станешь
Q: не станет кто?
A: Ты

T: Ты не подумала..
Q: Ты подумала?
A: нет

T: Ты не подумала..
Q: подумала Ты?
A: нет

T: Ты не подумала..
Q: кто не подумал?
A: Ты

T: Ты не подумала..
Q: не подумал кто?
A: Ты

T: Ты не пострадал
Q: Ты пострадал?
A: нет

T: Ты не пострадал
Q: пострадал Ты?
A: нет

T: Ты не пострадал
Q: кто не пострадал?
A: Ты

T: Ты не пострадал
Q: не пострадал кто?
A: Ты

T: Ты не победил
Q: Ты победил?
A: нет

T: Ты не победил
Q: победил Ты?
A: нет

T: Ты не победил
Q: кто не победил?
A: Ты

T: Ты не победил
Q: не победил кто?
A: Ты

T: Ты не сердишься
Q: Ты сердишься?
A: нет

T: Ты не сердишься
Q: сердишься Ты?
A: нет

T: Ты не сердишься
Q: кто не сердится?
A: Ты

T: Ты не сердишься
Q: не сердится кто?
A: Ты

T: Ты не заболеешь..
Q: Ты заболеешь?
A: нет

T: Ты не заболеешь..
Q: заболеешь Ты?
A: нет

T: Ты не заболеешь..
Q: кто не заболеет?
A: Ты

T: Ты не заболеешь..
Q: не заболеет кто?
A: Ты

T: Ты не ослеп
Q: Ты ослеп?
A: нет

T: Ты не ослеп
Q: ослеп Ты?
A: нет

T: Ты не ослеп
Q: кто не ослеп?
A: Ты

T: Ты не ослеп
Q: не ослеп кто?
A: Ты

T: Ты не оскорбился
Q: Ты оскорбился?
A: нет

T: Ты не оскорбился
Q: оскорбился Ты?
A: нет

T: Ты не оскорбился
Q: кто не оскорбился?
A: Ты

T: Ты не оскорбился
Q: не оскорбился кто?
A: Ты

T: Ты не победишь
Q: Ты победишь?
A: нет

T: Ты не победишь
Q: победишь Ты?
A: нет

T: Ты не победишь
Q: кто не победит?
A: Ты

T: Ты не победишь
Q: не победит кто?
A: Ты

T: Ты не помешаешь
Q: Ты помешаешь?
A: нет

T: Ты не помешаешь
Q: помешаешь Ты?
A: нет

T: Ты не помешаешь
Q: кто не помешает?
A: Ты

T: Ты не помешаешь
Q: не помешает кто?
A: Ты

T: Ты не смеешься
Q: Ты смеешься?
A: нет

T: Ты не смеешься
Q: смеешься Ты?
A: нет

T: Ты не смеешься
Q: кто не смеется?
A: Ты

T: Ты не смеешься
Q: не смеется кто?
A: Ты

T: Ты не промахнешься
Q: Ты промахнешься?
A: нет

T: Ты не промахнешься
Q: промахнешься Ты?
A: нет

T: Ты не промахнешься
Q: кто не промахнется?
A: Ты

T: Ты не промахнешься
Q: не промахнется кто?
A: Ты

T: Ты не спутаешь
Q: Ты спутаешь?
A: нет

T: Ты не спутаешь
Q: спутаешь Ты?
A: нет

T: Ты не спутаешь
Q: кто не спутает?
A: Ты

T: Ты не спутаешь
Q: не спутает кто?
A: Ты

T: Ты не пойдешь
Q: Ты пойдешь?
A: нет

T: Ты не пойдешь
Q: пойдешь Ты?
A: нет

T: Ты не пойдешь
Q: кто не пойдет?
A: Ты

T: Ты не пойдешь
Q: не пойдет кто?
A: Ты

T: Ты не лгала
Q: Ты лгала?
A: нет

T: Ты не лгала
Q: лгала Ты?
A: нет

T: Ты не лгала
Q: кто не лгал?
A: Ты

T: Ты не лгала
Q: не лгал кто?
A: Ты

T: Ты не разорвешься
Q: Ты разорвешься?
A: нет

T: Ты не разорвешься
Q: разорвешься Ты?
A: нет

T: Ты не разорвешься
Q: кто не разорвется?
A: Ты

T: Ты не разорвешься
Q: не разорвется кто?
A: Ты

T: Ты не могла
Q: Ты могла?
A: нет

T: Ты не могла
Q: могла Ты?
A: нет

T: Ты не могла
Q: кто не мог?
A: Ты

T: Ты не могла
Q: не мог кто?
A: Ты

T: Ты не заснешь
Q: Ты заснешь?
A: нет

T: Ты не заснешь
Q: заснешь Ты?
A: нет

T: Ты не заснешь
Q: кто не заснет?
A: Ты

T: Ты не заснешь
Q: не заснет кто?
A: Ты

T: Ты не сбежал
Q: Ты сбежал?
A: нет

T: Ты не сбежал
Q: сбежал Ты?
A: нет

T: Ты не сбежал
Q: кто не сбежал?
A: Ты

T: Ты не сбежал
Q: не сбежал кто?
A: Ты

T: Ты не заболеешь
Q: Ты заболеешь?
A: нет

T: Ты не заболеешь
Q: заболеешь Ты?
A: нет

T: Ты не заболеешь
Q: кто не заболеет?
A: Ты

T: Ты не заболеешь
Q: не заболеет кто?
A: Ты

T: Ты не отдыхаешь
Q: Ты отдыхаешь?
A: нет

T: Ты не отдыхаешь
Q: отдыхаешь Ты?
A: нет

T: Ты не отдыхаешь
Q: кто не отдыхает?
A: Ты

T: Ты не отдыхаешь
Q: не отдыхает кто?
A: Ты

T: Ты не останавливаешься
Q: Ты останавливаешься?
A: нет

T: Ты не останавливаешься
Q: останавливаешься Ты?
A: нет

T: Ты не останавливаешься
Q: кто не останавливается?
A: Ты

T: Ты не останавливаешься
Q: не останавливается кто?
A: Ты

T: Ты не погиб
Q: Ты погиб?
A: нет

T: Ты не погиб
Q: погиб Ты?
A: нет

T: Ты не погиб
Q: кто не погиб?
A: Ты

T: Ты не погиб
Q: не погиб кто?
A: Ты

T: Ты не видел
Q: Ты видел?
A: нет

T: Ты не видел
Q: видел Ты?
A: нет

T: Ты не видел
Q: кто не видел?
A: Ты

T: Ты не видел
Q: не видел кто?
A: Ты

T: Ты не строишь
Q: Ты строишь?
A: нет

T: Ты не строишь
Q: строишь Ты?
A: нет

T: Ты не строишь
Q: кто не строит?
A: Ты

T: Ты не строишь
Q: не строит кто?
A: Ты

T: Ты не передумал..
Q: Ты передумал?
A: нет

T: Ты не передумал..
Q: передумал Ты?
A: нет

T: Ты не передумал..
Q: кто не передумал?
A: Ты

T: Ты не передумал..
Q: не передумал кто?
A: Ты

T: Ты не думал
Q: Ты думал?
A: нет

T: Ты не думал
Q: думал Ты?
A: нет

T: Ты не думал
Q: кто не думал?
A: Ты

T: Ты не думал
Q: не думал кто?
A: Ты

T: Ты не боялся
Q: Ты боялся?
A: нет

T: Ты не боялся
Q: боялся Ты?
A: нет

T: Ты не боялся
Q: кто не боялся?
A: Ты

T: Ты не боялся
Q: не боялся кто?
A: Ты

T: Ты не стараешься
Q: Ты стараешься?
A: нет

T: Ты не стараешься
Q: стараешься Ты?
A: нет

T: Ты не стараешься
Q: кто не старается?
A: Ты

T: Ты не стараешься
Q: не старается кто?
A: Ты

T: Ты не пойдешь..
Q: Ты пойдешь?
A: нет

T: Ты не пойдешь..
Q: пойдешь Ты?
A: нет

T: Ты не пойдешь..
Q: кто не пойдет?
A: Ты

T: Ты не пойдешь..
Q: не пойдет кто?
A: Ты

T: Ты не будешь
Q: Ты будешь?
A: нет

T: Ты не будешь
Q: будешь Ты?
A: нет

T: Ты не будешь
Q: кто не будет?
A: Ты

T: Ты не будешь
Q: не будет кто?
A: Ты

T: Ты не сломался
Q: Ты сломался?
A: нет

T: Ты не сломался
Q: сломался Ты?
A: нет

T: Ты не сломался
Q: кто не сломался?
A: Ты

T: Ты не сломался
Q: не сломался кто?
A: Ты

T: Ты не сделала..
Q: Ты сделала?
A: нет

T: Ты не сделала..
Q: сделала Ты?
A: нет

T: Ты не сделала..
Q: кто не сделал?
A: Ты

T: Ты не сделала..
Q: не сделал кто?
A: Ты

T: Ты не стал
Q: Ты стал?
A: нет

T: Ты не стал
Q: стал Ты?
A: нет

T: Ты не стал
Q: кто не стал?
A: Ты

T: Ты не стал
Q: не стал кто?
A: Ты

T: Ты не боишься
Q: Ты боишься?
A: нет

T: Ты не боишься
Q: боишься Ты?
A: нет

T: Ты не боишься
Q: кто не боится?
A: Ты

T: Ты не боишься
Q: не боится кто?
A: Ты

T: Ты не вспотел
Q: Ты вспотел?
A: нет

T: Ты не вспотел
Q: вспотел Ты?
A: нет

T: Ты не вспотел
Q: кто не вспотел?
A: Ты

T: Ты не вспотел
Q: не вспотел кто?
A: Ты

T: Ты не просыпалась
Q: Ты просыпалась?
A: нет

T: Ты не просыпалась
Q: просыпалась Ты?
A: нет

T: Ты не просыпалась
Q: кто не просыпался?
A: Ты

T: Ты не просыпалась
Q: не просыпался кто?
A: Ты

T: Ты не устал
Q: Ты устал?
A: нет

T: Ты не устал
Q: устал Ты?
A: нет

T: Ты не устал
Q: кто не устал?
A: Ты

T: Ты не устал
Q: не устал кто?
A: Ты

T: Ты не сказала
Q: Ты сказала?
A: нет

T: Ты не сказала
Q: сказала Ты?
A: нет

T: Ты не сказала
Q: кто не сказал?
A: Ты

T: Ты не сказала
Q: не сказал кто?
A: Ты

T: Ты не справилась
Q: Ты справилась?
A: нет

T: Ты не справилась
Q: справилась Ты?
A: нет

T: Ты не справилась
Q: кто не справился?
A: Ты

T: Ты не справилась
Q: не справился кто?
A: Ты

T: Ты не возвращаешься
Q: Ты возвращаешься?
A: нет

T: Ты не возвращаешься
Q: возвращаешься Ты?
A: нет

T: Ты не возвращаешься
Q: кто не возвращается?
A: Ты

T: Ты не возвращаешься
Q: не возвращается кто?
A: Ты

T: Ты не используешь
Q: Ты используешь?
A: нет

T: Ты не используешь
Q: используешь Ты?
A: нет

T: Ты не используешь
Q: кто не использует?
A: Ты

T: Ты не используешь
Q: не использует кто?
A: Ты

T: Ты не двигаешься
Q: Ты двигаешься?
A: нет

T: Ты не двигаешься
Q: двигаешься Ты?
A: нет

T: Ты не двигаешься
Q: кто не двигается?
A: Ты

T: Ты не двигаешься
Q: не двигается кто?
A: Ты

T: Ты не согласилась
Q: Ты согласилась?
A: нет

T: Ты не согласилась
Q: согласилась Ты?
A: нет

T: Ты не согласилась
Q: кто не согласился?
A: Ты

T: Ты не согласилась
Q: не согласился кто?
A: Ты

T: Ты не помнишь..
Q: Ты помнишь?
A: нет

T: Ты не помнишь..
Q: помнишь Ты?
A: нет

T: Ты не помнишь..
Q: кто не помнит?
A: Ты

T: Ты не помнишь..
Q: не помнит кто?
A: Ты

T: Ты не успеешь..
Q: Ты успеешь?
A: нет

T: Ты не успеешь..
Q: успеешь Ты?
A: нет

T: Ты не успеешь..
Q: кто не успеет?
A: Ты

T: Ты не успеешь..
Q: не успеет кто?
A: Ты

T: Ты не дослушал
Q: Ты дослушал?
A: нет

T: Ты не дослушал
Q: дослушал Ты?
A: нет

T: Ты не дослушал
Q: кто не дослушал?
A: Ты

T: Ты не дослушал
Q: не дослушал кто?
A: Ты

T: Ты не появился
Q: Ты появился?
A: нет

T: Ты не появился
Q: появился Ты?
A: нет

T: Ты не появился
Q: кто не появился?
A: Ты

T: Ты не появился
Q: не появился кто?
A: Ты

T: Ты не помогаешь
Q: Ты помогаешь?
A: нет

T: Ты не помогаешь
Q: помогаешь Ты?
A: нет

T: Ты не помогаешь
Q: кто не помогает?
A: Ты

T: Ты не помогаешь
Q: не помогает кто?
A: Ты

T: Ты не выиграешь
Q: Ты выиграешь?
A: нет

T: Ты не выиграешь
Q: выиграешь Ты?
A: нет

T: Ты не выиграешь
Q: кто не выиграет?
A: Ты

T: Ты не выиграешь
Q: не выиграет кто?
A: Ты

T: Ты не ходишь
Q: Ты ходишь?
A: нет

T: Ты не ходишь
Q: ходишь Ты?
A: нет

T: Ты не ходишь
Q: кто не ходит?
A: Ты

T: Ты не ходишь
Q: не ходит кто?
A: Ты

T: Ты не захотела
Q: Ты захотела?
A: нет

T: Ты не захотела
Q: захотела Ты?
A: нет

T: Ты не захотела
Q: кто не захотел?
A: Ты

T: Ты не захотела
Q: не захотел кто?
A: Ты

T: Ты не догадываешься
Q: Ты догадываешься?
A: нет

T: Ты не догадываешься
Q: догадываешься Ты?
A: нет

T: Ты не догадываешься
Q: кто не догадывается?
A: Ты

T: Ты не догадываешься
Q: не догадывается кто?
A: Ты

T: Ты не подкачал
Q: Ты подкачал?
A: нет

T: Ты не подкачал
Q: подкачал Ты?
A: нет

T: Ты не подкачал
Q: кто не подкачал?
A: Ты

T: Ты не подкачал
Q: не подкачал кто?
A: Ты

T: Ты не лжешь
Q: Ты лжешь?
A: нет

T: Ты не лжешь
Q: лжешь Ты?
A: нет

T: Ты не лжешь
Q: кто не лжет?
A: Ты

T: Ты не лжешь
Q: не лжет кто?
A: Ты

T: Ты не слаб
Q: Ты слаб?
A: нет

T: Ты не слаб
Q: слаб Ты?
A: нет

T: Ты не слаб
Q: кто не слаб?
A: Ты

T: Ты не слаб
Q: не слаб кто?
A: Ты

T: Ты не улавливаешь
Q: Ты улавливаешь?
A: нет

T: Ты не улавливаешь
Q: улавливаешь Ты?
A: нет

T: Ты не улавливаешь
Q: кто не улавливает?
A: Ты

T: Ты не улавливаешь
Q: не улавливает кто?
A: Ты

T: Ты не солгал
Q: Ты солгал?
A: нет

T: Ты не солгал
Q: солгал Ты?
A: нет

T: Ты не солгал
Q: кто не солгал?
A: Ты

T: Ты не солгал
Q: не солгал кто?
A: Ты

T: Ты не предупредил..
Q: Ты предупредил?
A: нет

T: Ты не предупредил..
Q: предупредил Ты?
A: нет

T: Ты не предупредил..
Q: кто не предупредил?
A: Ты

T: Ты не предупредил..
Q: не предупредил кто?
A: Ты

T: Ты не порежешься
Q: Ты порежешься?
A: нет

T: Ты не порежешься
Q: порежешься Ты?
A: нет

T: Ты не порежешься
Q: кто не порежется?
A: Ты

T: Ты не порежешься
Q: не порежется кто?
A: Ты

T: Ты не уточнял
Q: Ты уточнял?
A: нет

T: Ты не уточнял
Q: уточнял Ты?
A: нет

T: Ты не уточнял
Q: кто не уточнял?
A: Ты

T: Ты не уточнял
Q: не уточнял кто?
A: Ты

T: Ты не досказал
Q: Ты досказал?
A: нет

T: Ты не досказал
Q: досказал Ты?
A: нет

T: Ты не досказал
Q: кто не досказал?
A: Ты

T: Ты не досказал
Q: не досказал кто?
A: Ты

T: Ты не знала
Q: Ты знала?
A: нет

T: Ты не знала
Q: знала Ты?
A: нет

T: Ты не знала
Q: кто не знал?
A: Ты

T: Ты не знала
Q: не знал кто?
A: Ты

T: Ты не откажешься
Q: Ты откажешься?
A: нет

T: Ты не откажешься
Q: откажешься Ты?
A: нет

T: Ты не откажешься
Q: кто не откажется?
A: Ты

T: Ты не откажешься
Q: не откажется кто?
A: Ты

T: Ты не вернулся
Q: Ты вернулся?
A: нет

T: Ты не вернулся
Q: вернулся Ты?
A: нет

T: Ты не вернулся
Q: кто не вернулся?
A: Ты

T: Ты не вернулся
Q: не вернулся кто?
A: Ты

T: Ты не сдюжишь..
Q: Ты сдюжишь?
A: нет

T: Ты не сдюжишь..
Q: сдюжишь Ты?
A: нет

T: Ты не сдюжишь..
Q: кто не сдюжит?
A: Ты

T: Ты не сдюжишь..
Q: не сдюжит кто?
A: Ты

T: Ты не поешь..
Q: Ты поешь?
A: нет

T: Ты не поешь..
Q: поешь Ты?
A: нет

T: Ты не поешь..
Q: кто не поет?
A: Ты

T: Ты не поешь..
Q: не поет кто?
A: Ты

T: Ты не состарился
Q: Ты состарился?
A: нет

T: Ты не состарился
Q: состарился Ты?
A: нет

T: Ты не состарился
Q: кто не состарился?
A: Ты

T: Ты не состарился
Q: не состарился кто?
A: Ты

T: Ты не догадываешься..
Q: Ты догадываешься?
A: нет

T: Ты не догадываешься..
Q: догадываешься Ты?
A: нет

T: Ты не догадываешься..
Q: кто не догадывается?
A: Ты

T: Ты не догадываешься..
Q: не догадывается кто?
A: Ты

T: Ты не попробуешь..
Q: Ты попробуешь?
A: нет

T: Ты не попробуешь..
Q: попробуешь Ты?
A: нет

T: Ты не попробуешь..
Q: кто не попробует?
A: Ты

T: Ты не попробуешь..
Q: не попробует кто?
A: Ты

T: Ты не сдохнешь
Q: Ты сдохнешь?
A: нет

T: Ты не сдохнешь
Q: сдохнешь Ты?
A: нет

T: Ты не сдохнешь
Q: кто не сдохнет?
A: Ты

T: Ты не сдохнешь
Q: не сдохнет кто?
A: Ты

T: Ты не позволишь
Q: Ты позволишь?
A: нет

T: Ты не позволишь
Q: позволишь Ты?
A: нет

T: Ты не позволишь
Q: кто не позволит?
A: Ты

T: Ты не позволишь
Q: не позволит кто?
A: Ты

T: Ты не играешь
Q: Ты играешь?
A: нет

T: Ты не играешь
Q: играешь Ты?
A: нет

T: Ты не играешь
Q: кто не играет?
A: Ты

T: Ты не играешь
Q: не играет кто?
A: Ты

T: Ты не наблюдаешь
Q: Ты наблюдаешь?
A: нет

T: Ты не наблюдаешь
Q: наблюдаешь Ты?
A: нет

T: Ты не наблюдаешь
Q: кто не наблюдает?
A: Ты

T: Ты не наблюдаешь
Q: не наблюдает кто?
A: Ты

T: Ты не поешь
Q: Ты поешь?
A: нет

T: Ты не поешь
Q: поешь Ты?
A: нет

T: Ты не поешь
Q: кто не поет?
A: Ты

T: Ты не поешь
Q: не поет кто?
A: Ты

T: Ты не забыл..
Q: Ты забыл?
A: нет

T: Ты не забыл..
Q: забыл Ты?
A: нет

T: Ты не забыл..
Q: кто не забыл?
A: Ты

T: Ты не забыл..
Q: не забыл кто?
A: Ты

T: Ты не подписал
Q: Ты подписал?
A: нет

T: Ты не подписал
Q: подписал Ты?
A: нет

T: Ты не подписал
Q: кто не подписал?
A: Ты

T: Ты не подписал
Q: не подписал кто?
A: Ты

T: Ты не забудешь
Q: Ты забудешь?
A: нет

T: Ты не забудешь
Q: забудешь Ты?
A: нет

T: Ты не забудешь
Q: кто не забудет?
A: Ты

T: Ты не забудешь
Q: не забудет кто?
A: Ты

T: Ты не провалишься
Q: Ты провалишься?
A: нет

T: Ты не провалишься
Q: провалишься Ты?
A: нет

T: Ты не провалишься
Q: кто не провалится?
A: Ты

T: Ты не провалишься
Q: не провалится кто?
A: Ты

T: Ты не сумеешь
Q: Ты сумеешь?
A: нет

T: Ты не сумеешь
Q: сумеешь Ты?
A: нет

T: Ты не сумеешь
Q: кто не сумеет?
A: Ты

T: Ты не сумеешь
Q: не сумеет кто?
A: Ты

T: Ты не протестуешь
Q: Ты протестуешь?
A: нет

T: Ты не протестуешь
Q: протестуешь Ты?
A: нет

T: Ты не протестуешь
Q: кто не протестует?
A: Ты

T: Ты не протестуешь
Q: не протестует кто?
A: Ты

T: Ты не получишь
Q: Ты получишь?
A: нет

T: Ты не получишь
Q: получишь Ты?
A: нет

T: Ты не получишь
Q: кто не получит?
A: Ты

T: Ты не получишь
Q: не получит кто?
A: Ты

T: Ты не была..
Q: Ты была?
A: нет

T: Ты не была..
Q: была Ты?
A: нет

T: Ты не была..
Q: кто не был?
A: Ты

T: Ты не была..
Q: не был кто?
A: Ты

T: Ты не торопишься
Q: Ты торопишься?
A: нет

T: Ты не торопишься
Q: торопишься Ты?
A: нет

T: Ты не торопишься
Q: кто не торопится?
A: Ты

T: Ты не торопишься
Q: не торопится кто?
A: Ты

T: Ты не опаздываешь
Q: Ты опаздываешь?
A: нет

T: Ты не опаздываешь
Q: опаздываешь Ты?
A: нет

T: Ты не опаздываешь
Q: кто не опаздывает?
A: Ты

T: Ты не опаздываешь
Q: не опаздывает кто?
A: Ты

T: Ты не простыл
Q: Ты простыл?
A: нет

T: Ты не простыл
Q: простыл Ты?
A: нет

T: Ты не простыл
Q: кто не простыл?
A: Ты

T: Ты не простыл
Q: не простыл кто?
A: Ты

T: Ты не найдешь..
Q: Ты найдешь?
A: нет

T: Ты не найдешь..
Q: найдешь Ты?
A: нет

T: Ты не найдешь..
Q: кто не найдет?
A: Ты

T: Ты не найдешь..
Q: не найдет кто?
A: Ты

T: Ты не приходишь
Q: Ты приходишь?
A: нет

T: Ты не приходишь
Q: приходишь Ты?
A: нет

T: Ты не приходишь
Q: кто не приходит?
A: Ты

T: Ты не приходишь
Q: не приходит кто?
A: Ты

T: Ты не выстоял
Q: Ты выстоял?
A: нет

T: Ты не выстоял
Q: выстоял Ты?
A: нет

T: Ты не выстоял
Q: кто не выстоял?
A: Ты

T: Ты не выстоял
Q: не выстоял кто?
A: Ты

T: Ты не считаешься
Q: Ты считаешься?
A: нет

T: Ты не считаешься
Q: считаешься Ты?
A: нет

T: Ты не считаешься
Q: кто не считается?
A: Ты

T: Ты не считаешься
Q: не считается кто?
A: Ты

T: Ты не стыдился
Q: Ты стыдился?
A: нет

T: Ты не стыдился
Q: стыдился Ты?
A: нет

T: Ты не стыдился
Q: кто не стыдился?
A: Ты

T: Ты не стыдился
Q: не стыдился кто?
A: Ты

T: Ты не приготовила
Q: Ты приготовила?
A: нет

T: Ты не приготовила
Q: приготовила Ты?
A: нет

T: Ты не приготовила
Q: кто не приготовил?
A: Ты

T: Ты не приготовила
Q: не приготовил кто?
A: Ты

T: Ты не вернулась
Q: Ты вернулась?
A: нет

T: Ты не вернулась
Q: вернулась Ты?
A: нет

T: Ты не вернулась
Q: кто не вернулся?
A: Ты

T: Ты не вернулась
Q: не вернулся кто?
A: Ты

T: Ты не выходила
Q: Ты выходила?
A: нет

T: Ты не выходила
Q: выходила Ты?
A: нет

T: Ты не выходила
Q: кто не выходил?
A: Ты

T: Ты не выходила
Q: не выходил кто?
A: Ты

T: Ты не стесняешься
Q: Ты стесняешься?
A: нет

T: Ты не стесняешься
Q: стесняешься Ты?
A: нет

T: Ты не стесняешься
Q: кто не стесняется?
A: Ты

T: Ты не стесняешься
Q: не стесняется кто?
A: Ты

T: Ты не брезгаешь
Q: Ты брезгаешь?
A: нет

T: Ты не брезгаешь
Q: брезгаешь Ты?
A: нет

T: Ты не брезгаешь
Q: кто не брезгает?
A: Ты

T: Ты не брезгаешь
Q: не брезгает кто?
A: Ты

T: Ты не исповедался
Q: Ты исповедался?
A: нет

T: Ты не исповедался
Q: исповедался Ты?
A: нет

T: Ты не исповедался
Q: кто не исповедался?
A: Ты

T: Ты не исповедался
Q: не исповедался кто?
A: Ты

T: Ты не полюбишь
Q: Ты полюбишь?
A: нет

T: Ты не полюбишь
Q: полюбишь Ты?
A: нет

T: Ты не полюбишь
Q: кто не полюбит?
A: Ты

T: Ты не полюбишь
Q: не полюбит кто?
A: Ты

T: Ты не открылась
Q: Ты открылась?
A: нет

T: Ты не открылась
Q: открылась Ты?
A: нет

T: Ты не открылась
Q: кто не открылся?
A: Ты

T: Ты не открылась
Q: не открылся кто?
A: Ты

T: Ты не промахнулся
Q: Ты промахнулся?
A: нет

T: Ты не промахнулся
Q: промахнулся Ты?
A: нет

T: Ты не промахнулся
Q: кто не промахнулся?
A: Ты

T: Ты не промахнулся
Q: не промахнулся кто?
A: Ты

T: Ты не подходишь
Q: Ты подходишь?
A: нет

T: Ты не подходишь
Q: подходишь Ты?
A: нет

T: Ты не подходишь
Q: кто не подходит?
A: Ты

T: Ты не подходишь
Q: не подходит кто?
A: Ты

T: Ты не дотянешься
Q: Ты дотянешься?
A: нет

T: Ты не дотянешься
Q: дотянешься Ты?
A: нет

T: Ты не дотянешься
Q: кто не дотянется?
A: Ты

T: Ты не дотянешься
Q: не дотянется кто?
A: Ты

T: Ты не доела
Q: Ты доела?
A: нет

T: Ты не доела
Q: доела Ты?
A: нет

T: Ты не доела
Q: кто не доел?
A: Ты

T: Ты не доела
Q: не доел кто?
A: Ты

T: Ты не завтракала
Q: Ты завтракала?
A: нет

T: Ты не завтракала
Q: завтракала Ты?
A: нет

T: Ты не завтракала
Q: кто не завтракал?
A: Ты

T: Ты не завтракала
Q: не завтракал кто?
A: Ты

T: Ты не звонила..
Q: Ты звонила?
A: нет

T: Ты не звонила..
Q: звонила Ты?
A: нет

T: Ты не звонила..
Q: кто не звонил?
A: Ты

T: Ты не звонила..
Q: не звонил кто?
A: Ты

T: Ты не заметил
Q: Ты заметил?
A: нет

T: Ты не заметил
Q: заметил Ты?
A: нет

T: Ты не заметил
Q: кто не заметил?
A: Ты

T: Ты не заметил
Q: не заметил кто?
A: Ты

T: Ты не хромаешь
Q: Ты хромаешь?
A: нет

T: Ты не хромаешь
Q: хромаешь Ты?
A: нет

T: Ты не хромаешь
Q: кто не хромает?
A: Ты

T: Ты не хромаешь
Q: не хромает кто?
A: Ты
