
T: А ты не учился..
Q: ты учился?
A: нет

T: А ты не учился..
Q: учился ты?
A: нет

T: А ты не учился..
Q: кто не учился?
A: ты

T: А ты не учился..
Q: не учился кто?
A: ты

T: А ты не замечала..
Q: ты замечала?
A: нет

T: А ты не замечала..
Q: замечала ты?
A: нет

T: А ты не замечала..
Q: кто не замечал?
A: ты

T: А ты не замечала..
Q: не замечал кто?
A: ты

T: А ты не делаешь
Q: ты делаешь?
A: нет

T: А ты не делаешь
Q: делаешь ты?
A: нет

T: А ты не делаешь
Q: кто не делает?
A: ты

T: А ты не делаешь
Q: не делает кто?
A: ты

T: А ты не знаешь
Q: ты знаешь?
A: нет

T: А ты не знаешь
Q: знаешь ты?
A: нет

T: А ты не знаешь
Q: кто не знает?
A: ты

T: А ты не знаешь
Q: не знает кто?
A: ты

T: Но ты не сможешь
Q: ты сможешь?
A: нет

T: Но ты не сможешь
Q: сможешь ты?
A: нет

T: Но ты не сможешь
Q: кто не сможет?
A: ты

T: Но ты не сможешь
Q: не сможет кто?
A: ты

T: А ты не верил
Q: ты верил?
A: нет

T: А ты не верил
Q: верил ты?
A: нет

T: А ты не верил
Q: кто не верил?
A: ты

T: А ты не верил
Q: не верил кто?
A: ты

T: Но ты не любишь
Q: ты любишь?
A: нет

T: Но ты не любишь
Q: любишь ты?
A: нет

T: Но ты не любишь
Q: кто не любит?
A: ты

T: Но ты не любишь
Q: не любит кто?
A: ты

T: А ты не веришь
Q: ты веришь?
A: нет

T: А ты не веришь
Q: веришь ты?
A: нет

T: А ты не веришь
Q: кто не верит?
A: ты

T: А ты не веришь
Q: не верит кто?
A: ты

T: Но ты не поедешь
Q: ты поедешь?
A: нет

T: Но ты не поедешь
Q: поедешь ты?
A: нет

T: Но ты не поедешь
Q: кто не поедет?
A: ты

T: Но ты не поедешь
Q: не поедет кто?
A: ты

T: А ты не послушался
Q: ты послушался?
A: нет

T: А ты не послушался
Q: послушался ты?
A: нет

T: А ты не послушался
Q: кто не послушался?
A: ты

T: А ты не послушался
Q: не послушался кто?
A: ты

T: А ты не можешь
Q: ты можешь?
A: нет

T: А ты не можешь
Q: можешь ты?
A: нет

T: А ты не можешь
Q: кто не может?
A: ты

T: А ты не можешь
Q: не может кто?
A: ты

T: Но ты не дослушала..
Q: ты дослушала?
A: нет

T: Но ты не дослушала..
Q: дослушала ты?
A: нет

T: Но ты не дослушала..
Q: кто не дослушал?
A: ты

T: Но ты не дослушала..
Q: не дослушал кто?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: ты получишь Таню?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: ты Таню получишь?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: получишь ты Таню?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: получишь Таню ты?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: Таню ты получишь?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: Таню получишь ты?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: ты не получишь кого?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: ты кого не получишь?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: не получишь ты кого?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: не получишь кого ты?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: кого ты не получишь?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: кого не получишь ты?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: кто не получит Таню?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: кто Таню не получит?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: не получит кто Таню?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: не получит Таню кто?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: Таню кто не получит?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: Таню не получит кто?
A: ты

T: И ты не можешь
Q: ты можешь?
A: нет

T: И ты не можешь
Q: можешь ты?
A: нет

T: И ты не можешь
Q: кто не может?
A: ты

T: И ты не можешь
Q: не может кто?
A: ты

T: А ты не повзрослеешь
Q: ты повзрослеешь?
A: нет

T: А ты не повзрослеешь
Q: повзрослеешь ты?
A: нет

T: А ты не повзрослеешь
Q: кто не повзрослеет?
A: ты

T: А ты не повзрослеешь
Q: не повзрослеет кто?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: ты целуешь бабушку?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: ты бабушку целуешь?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: целуешь ты бабушку?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: целуешь бабушку ты?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: бабушку ты целуешь?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: бабушку целуешь ты?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: ты не целуешь кого?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: ты кого не целуешь?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: не целуешь ты кого?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: не целуешь кого ты?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: кого ты не целуешь?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: кого не целуешь ты?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: кто не целует бабушку?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: кто бабушку не целует?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: не целует кто бабушку?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: не целует бабушку кто?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: бабушку кто не целует?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: бабушку не целует кто?
A: ты

T: Но ты не сказала
Q: ты сказала?
A: нет

T: Но ты не сказала
Q: сказала ты?
A: нет

T: Но ты не сказала
Q: кто не сказал?
A: ты

T: Но ты не сказала
Q: не сказал кто?
A: ты

T: А ты не спрашивал
Q: ты спрашивал?
A: нет

T: А ты не спрашивал
Q: спрашивал ты?
A: нет

T: А ты не спрашивал
Q: кто не спрашивал?
A: ты

T: А ты не спрашивал
Q: не спрашивал кто?
A: ты

T: А ты не договорился
Q: ты договорился?
A: нет

T: А ты не договорился
Q: договорился ты?
A: нет

T: А ты не договорился
Q: кто не договорился?
A: ты

T: А ты не договорился
Q: не договорился кто?
A: ты

T: А ты не пущаешь
Q: ты пущаешь?
A: нет

T: А ты не пущаешь
Q: пущаешь ты?
A: нет

T: А ты не пущаешь
Q: кто не пущает?
A: ты

T: А ты не пущаешь
Q: не пущает кто?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: Ты отдала шрифт?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: Ты шрифт отдала?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: отдала Ты шрифт?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: отдала шрифт Ты?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: шрифт Ты отдала?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: шрифт отдала Ты?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: Ты не отдала что?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: Ты что не отдала?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: не отдала Ты что?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: не отдала что Ты?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: что Ты не отдала?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: что не отдала Ты?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: кто не отдал шрифт?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: кто шрифт не отдал?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: не отдал кто шрифт?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: не отдал шрифт кто?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: шрифт кто не отдал?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: шрифт не отдал кто?
A: ты

T: Ты недомерков не ешь
Q: Ты ешь недомерков?
A: нет

T: Ты недомерков не ешь
Q: Ты недомерков ешь?
A: нет

T: Ты недомерков не ешь
Q: ешь Ты недомерков?
A: нет

T: Ты недомерков не ешь
Q: ешь недомерков Ты?
A: нет

T: Ты недомерков не ешь
Q: недомерков Ты ешь?
A: нет

T: Ты недомерков не ешь
Q: недомерков ешь Ты?
A: нет

T: Ты недомерков не ешь
Q: Ты не ешь кого?
A: недомерков

T: Ты недомерков не ешь
Q: Ты кого не ешь?
A: недомерков

T: Ты недомерков не ешь
Q: не ешь Ты кого?
A: недомерков

T: Ты недомерков не ешь
Q: не ешь кого Ты?
A: недомерков

T: Ты недомерков не ешь
Q: кого Ты не ешь?
A: недомерков

T: Ты недомерков не ешь
Q: кого не ешь Ты?
A: недомерков

T: Ты недомерков не ешь
Q: кто не ест недомерков?
A: ты

T: Ты недомерков не ешь
Q: кто недомерков не ест?
A: ты

T: Ты недомерков не ешь
Q: не ест кто недомерков?
A: ты

T: Ты недомерков не ешь
Q: не ест недомерков кто?
A: ты

T: Ты недомерков не ешь
Q: недомерков кто не ест?
A: ты

T: Ты недомерков не ешь
Q: недомерков не ест кто?
A: ты

T: Но ты не улетела
Q: ты улетела?
A: нет

T: Но ты не улетела
Q: улетела ты?
A: нет

T: Но ты не улетела
Q: кто не улетел?
A: ты

T: Но ты не улетела
Q: не улетел кто?
A: ты

T: Не будешь ты доктором
Q: ты будешь доктором?
A: нет

T: Не будешь ты доктором
Q: ты доктором будешь?
A: нет

T: Не будешь ты доктором
Q: будешь ты доктором?
A: нет

T: Не будешь ты доктором
Q: будешь доктором ты?
A: нет

T: Не будешь ты доктором
Q: доктором ты будешь?
A: нет

T: Не будешь ты доктором
Q: доктором будешь ты?
A: нет

T: Не будешь ты доктором
Q: кто не будет доктором?
A: ты

T: Не будешь ты доктором
Q: кто доктором не будет?
A: ты

T: Не будешь ты доктором
Q: не будет кто доктором?
A: ты

T: Не будешь ты доктором
Q: не будет доктором кто?
A: ты

T: Не будешь ты доктором
Q: доктором кто не будет?
A: ты

T: Не будешь ты доктором
Q: доктором не будет кто?
A: ты

T: Но ты не стоишь
Q: ты стоишь?
A: нет

T: Но ты не стоишь
Q: стоишь ты?
A: нет

T: Но ты не стоишь
Q: кто не стоит?
A: ты

T: Но ты не стоишь
Q: не стоит кто?
A: ты

T: Но ты не можешь
Q: ты можешь?
A: нет

T: Но ты не можешь
Q: можешь ты?
A: нет

T: Но ты не можешь
Q: кто не может?
A: ты

T: Но ты не можешь
Q: не может кто?
A: ты

T: А ты не верил..
Q: ты верил?
A: нет

T: А ты не верил..
Q: верил ты?
A: нет

T: А ты не верил..
Q: кто не верил?
A: ты

T: А ты не верил..
Q: не верил кто?
A: ты

T: Но ты не растерялся
Q: ты растерялся?
A: нет

T: Но ты не растерялся
Q: растерялся ты?
A: нет

T: Но ты не растерялся
Q: кто не растерялся?
A: ты

T: Но ты не растерялся
Q: не растерялся кто?
A: ты

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: Ты тронешь Ксаню?
A: нет

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: Ты Ксаню тронешь?
A: нет

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: тронешь Ты Ксаню?
A: нет

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: тронешь Ксаню Ты?
A: нет

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: Ксаню Ты тронешь?
A: нет

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: Ксаню тронешь Ты?
A: нет

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: кто не тронет Ксаню?
A: ты

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: кто Ксаню не тронет?
A: ты

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: не тронет кто Ксаню?
A: ты

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: не тронет Ксаню кто?
A: ты

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: Ксаню кто не тронет?
A: ты

T: Ты не тронешь Ксаню
Q: Ксаню не тронет кто?
A: ты

T: Ты не сдал тест
Q: Ты сдал тест?
A: нет

T: Ты не сдал тест
Q: Ты тест сдал?
A: нет

T: Ты не сдал тест
Q: сдал Ты тест?
A: нет

T: Ты не сдал тест
Q: сдал тест Ты?
A: нет

T: Ты не сдал тест
Q: тест Ты сдал?
A: нет

T: Ты не сдал тест
Q: тест сдал Ты?
A: нет

T: Ты не сдал тест
Q: Ты не сдал что?
A: тест

T: Ты не сдал тест
Q: Ты что не сдал?
A: тест

T: Ты не сдал тест
Q: не сдал Ты что?
A: тест

T: Ты не сдал тест
Q: не сдал что Ты?
A: тест

T: Ты не сдал тест
Q: что Ты не сдал?
A: тест

T: Ты не сдал тест
Q: что не сдал Ты?
A: тест

T: Ты не сдал тест
Q: кто не сдал тест?
A: ты

T: Ты не сдал тест
Q: кто тест не сдал?
A: ты

T: Ты не сдал тест
Q: не сдал кто тест?
A: ты

T: Ты не сдал тест
Q: не сдал тест кто?
A: ты

T: Ты не сдал тест
Q: тест кто не сдал?
A: ты

T: Ты не сдал тест
Q: тест не сдал кто?
A: ты

T: И ты не удерживаешься
Q: ты удерживаешься?
A: нет

T: И ты не удерживаешься
Q: удерживаешься ты?
A: нет

T: И ты не удерживаешься
Q: кто не удерживается?
A: ты

T: И ты не удерживаешься
Q: не удерживается кто?
A: ты

T: Ты не видишь весну
Q: Ты видишь весну?
A: нет

T: Ты не видишь весну
Q: Ты весну видишь?
A: нет

T: Ты не видишь весну
Q: видишь Ты весну?
A: нет

T: Ты не видишь весну
Q: видишь весну Ты?
A: нет

T: Ты не видишь весну
Q: весну Ты видишь?
A: нет

T: Ты не видишь весну
Q: весну видишь Ты?
A: нет

T: Ты не видишь весну
Q: Ты не видишь что?
A: весну

T: Ты не видишь весну
Q: Ты что не видишь?
A: весну

T: Ты не видишь весну
Q: не видишь Ты что?
A: весну

T: Ты не видишь весну
Q: не видишь что Ты?
A: весну

T: Ты не видишь весну
Q: что Ты не видишь?
A: весну

T: Ты не видишь весну
Q: что не видишь Ты?
A: весну

T: Ты не видишь весну
Q: кто не видит весну?
A: ты

T: Ты не видишь весну
Q: кто весну не видит?
A: ты

T: Ты не видишь весну
Q: не видит кто весну?
A: ты

T: Ты не видишь весну
Q: не видит весну кто?
A: ты

T: Ты не видишь весну
Q: весну кто не видит?
A: ты

T: Ты не видишь весну
Q: весну не видит кто?
A: ты

T: А ты не сделаешь
Q: ты сделаешь?
A: нет

T: А ты не сделаешь
Q: сделаешь ты?
A: нет

T: А ты не сделаешь
Q: кто не сделает?
A: ты

T: А ты не сделаешь
Q: не сделает кто?
A: ты

T: Но ты не успеешь..
Q: ты успеешь?
A: нет

T: Но ты не успеешь..
Q: успеешь ты?
A: нет

T: Но ты не успеешь..
Q: кто не успеет?
A: ты

T: Но ты не успеешь..
Q: не успеет кто?
A: ты

T: Но ты не умрешь
Q: ты умрешь?
A: нет

T: Но ты не умрешь
Q: умрешь ты?
A: нет

T: Но ты не умрешь
Q: кто не умрет?
A: ты

T: Но ты не умрешь
Q: не умрет кто?
A: ты

T: А ты не едешь
Q: ты едешь?
A: нет

T: А ты не едешь
Q: едешь ты?
A: нет

T: А ты не едешь
Q: кто не едет?
A: ты

T: А ты не едешь
Q: не едет кто?
A: ты

T: Но ты не убежишь
Q: ты убежишь?
A: нет

T: Но ты не убежишь
Q: убежишь ты?
A: нет

T: Но ты не убежишь
Q: кто не убежит?
A: ты

T: Но ты не убежишь
Q: не убежит кто?
A: ты

T: Подарок ты не взяла
Q: ты взяла подарок?
A: нет

T: Подарок ты не взяла
Q: ты подарок взяла?
A: нет

T: Подарок ты не взяла
Q: взяла ты подарок?
A: нет

T: Подарок ты не взяла
Q: взяла подарок ты?
A: нет

T: Подарок ты не взяла
Q: подарок ты взяла?
A: нет

T: Подарок ты не взяла
Q: подарок взяла ты?
A: нет

T: Подарок ты не взяла
Q: ты не взяла что?
A: подарок

T: Подарок ты не взяла
Q: ты что не взяла?
A: подарок

T: Подарок ты не взяла
Q: не взяла ты что?
A: подарок

T: Подарок ты не взяла
Q: не взяла что ты?
A: подарок

T: Подарок ты не взяла
Q: что ты не взяла?
A: подарок

T: Подарок ты не взяла
Q: что не взяла ты?
A: подарок

T: Подарок ты не взяла
Q: кто не взял подарок?
A: ты

T: Подарок ты не взяла
Q: кто подарок не взял?
A: ты

T: Подарок ты не взяла
Q: не взял кто подарок?
A: ты

T: Подарок ты не взяла
Q: не взял подарок кто?
A: ты

T: Подарок ты не взяла
Q: подарок кто не взял?
A: ты

T: Подарок ты не взяла
Q: подарок не взял кто?
A: ты

T: А ты не верила
Q: ты верила?
A: нет

T: А ты не верила
Q: верила ты?
A: нет

T: А ты не верила
Q: кто не верил?
A: ты

T: А ты не верила
Q: не верил кто?
A: ты

T: Ты не потерял рога
Q: Ты потерял рога?
A: нет

T: Ты не потерял рога
Q: Ты рога потерял?
A: нет

T: Ты не потерял рога
Q: потерял Ты рога?
A: нет

T: Ты не потерял рога
Q: потерял рога Ты?
A: нет

T: Ты не потерял рога
Q: рога Ты потерял?
A: нет

T: Ты не потерял рога
Q: рога потерял Ты?
A: нет

T: Ты не потерял рога
Q: Ты не потерял что?
A: рога

T: Ты не потерял рога
Q: Ты что не потерял?
A: рога

T: Ты не потерял рога
Q: не потерял Ты что?
A: рога

T: Ты не потерял рога
Q: не потерял что Ты?
A: рога

T: Ты не потерял рога
Q: что Ты не потерял?
A: рога

T: Ты не потерял рога
Q: что не потерял Ты?
A: рога

T: Ты не потерял рога
Q: кто не потерял рога?
A: ты

T: Ты не потерял рога
Q: кто рога не потерял?
A: ты

T: Ты не потерял рога
Q: не потерял кто рога?
A: ты

T: Ты не потерял рога
Q: не потерял рога кто?
A: ты

T: Ты не потерял рога
Q: рога кто не потерял?
A: ты

T: Ты не потерял рога
Q: рога не потерял кто?
A: ты

T: Но ты не выдержишь
Q: ты выдержишь?
A: нет

T: Но ты не выдержишь
Q: выдержишь ты?
A: нет

T: Но ты не выдержишь
Q: кто не выдержит?
A: ты

T: Но ты не выдержишь
Q: не выдержит кто?
A: ты

T: И ты не знаешь
Q: ты знаешь?
A: нет

T: И ты не знаешь
Q: знаешь ты?
A: нет

T: И ты не знаешь
Q: кто не знает?
A: ты

T: И ты не знаешь
Q: не знает кто?
A: ты

T: А ты не веришь..
Q: ты веришь?
A: нет

T: А ты не веришь..
Q: веришь ты?
A: нет

T: А ты не веришь..
Q: кто не верит?
A: ты

T: А ты не веришь..
Q: не верит кто?
A: ты

T: А ты не верила..
Q: ты верила?
A: нет

T: А ты не верила..
Q: верила ты?
A: нет

T: А ты не верила..
Q: кто не верил?
A: ты

T: А ты не верила..
Q: не верил кто?
A: ты

T: Ты не обратил внимания
Q: Ты обратил внимания?
A: нет

T: Ты не обратил внимания
Q: Ты внимания обратил?
A: нет

T: Ты не обратил внимания
Q: обратил Ты внимания?
A: нет

T: Ты не обратил внимания
Q: обратил внимания Ты?
A: нет

T: Ты не обратил внимания
Q: внимания Ты обратил?
A: нет

T: Ты не обратил внимания
Q: внимания обратил Ты?
A: нет

T: Ты не обратил внимания
Q: Ты не обратил что?
A: внимания

T: Ты не обратил внимания
Q: Ты что не обратил?
A: внимания

T: Ты не обратил внимания
Q: не обратил Ты что?
A: внимания

T: Ты не обратил внимания
Q: не обратил что Ты?
A: внимания

T: Ты не обратил внимания
Q: что Ты не обратил?
A: внимания

T: Ты не обратил внимания
Q: что не обратил Ты?
A: внимания

T: Ты не обратил внимания
Q: кто не обратил внимания?
A: ты

T: Ты не обратил внимания
Q: кто внимания не обратил?
A: ты

T: Ты не обратил внимания
Q: не обратил кто внимания?
A: ты

T: Ты не обратил внимания
Q: не обратил внимания кто?
A: ты

T: Ты не обратил внимания
Q: внимания кто не обратил?
A: ты

T: Ты не обратил внимания
Q: внимания не обратил кто?
A: ты

T: А ты не прокололся
Q: ты прокололся?
A: нет

T: А ты не прокололся
Q: прокололся ты?
A: нет

T: А ты не прокололся
Q: кто не прокололся?
A: ты

T: А ты не прокололся
Q: не прокололся кто?
A: ты

T: Но ты не хочешь..
Q: ты хочешь?
A: нет

T: Но ты не хочешь..
Q: хочешь ты?
A: нет

T: Но ты не хочешь..
Q: кто не хочет?
A: ты

T: Но ты не хочешь..
Q: не хочет кто?
A: ты

T: Но ты не будешь
Q: ты будешь?
A: нет

T: Но ты не будешь
Q: будешь ты?
A: нет

T: Но ты не будешь
Q: кто не будет?
A: ты

T: Но ты не будешь
Q: не будет кто?
A: ты

T: Ты ученым не станешь
Q: Ты станешь ученым?
A: нет

T: Ты ученым не станешь
Q: Ты ученым станешь?
A: нет

T: Ты ученым не станешь
Q: станешь Ты ученым?
A: нет

T: Ты ученым не станешь
Q: станешь ученым Ты?
A: нет

T: Ты ученым не станешь
Q: ученым Ты станешь?
A: нет

T: Ты ученым не станешь
Q: ученым станешь Ты?
A: нет

T: Ты ученым не станешь
Q: кто не станет ученым?
A: ты

T: Ты ученым не станешь
Q: кто ученым не станет?
A: ты

T: Ты ученым не станешь
Q: не станет кто ученым?
A: ты

T: Ты ученым не станешь
Q: не станет ученым кто?
A: ты

T: Ты ученым не станешь
Q: ученым кто не станет?
A: ты

T: Ты ученым не станешь
Q: ученым не станет кто?
A: ты

T: Ты не щадишь человека
Q: Ты щадишь человека?
A: нет

T: Ты не щадишь человека
Q: Ты человека щадишь?
A: нет

T: Ты не щадишь человека
Q: щадишь Ты человека?
A: нет

T: Ты не щадишь человека
Q: щадишь человека Ты?
A: нет

T: Ты не щадишь человека
Q: человека Ты щадишь?
A: нет

T: Ты не щадишь человека
Q: человека щадишь Ты?
A: нет

T: Ты не щадишь человека
Q: Ты не щадишь кого?
A: человека

T: Ты не щадишь человека
Q: Ты кого не щадишь?
A: человека

T: Ты не щадишь человека
Q: не щадишь Ты кого?
A: человека

T: Ты не щадишь человека
Q: не щадишь кого Ты?
A: человека

T: Ты не щадишь человека
Q: кого Ты не щадишь?
A: человека

T: Ты не щадишь человека
Q: кого не щадишь Ты?
A: человека

T: Ты не щадишь человека
Q: кто не щадит человека?
A: ты

T: Ты не щадишь человека
Q: кто человека не щадит?
A: ты

T: Ты не щадишь человека
Q: не щадит кто человека?
A: ты

T: Ты не щадишь человека
Q: не щадит человека кто?
A: ты

T: Ты не щадишь человека
Q: человека кто не щадит?
A: ты

T: Ты не щадишь человека
Q: человека не щадит кто?
A: ты

T: Но ты не реагируешь
Q: ты реагируешь?
A: нет

T: Но ты не реагируешь
Q: реагируешь ты?
A: нет

T: Но ты не реагируешь
Q: кто не реагирует?
A: ты

T: Но ты не реагируешь
Q: не реагирует кто?
A: ты

T: Но ты не пожалеешь..
Q: ты пожалеешь?
A: нет

T: Но ты не пожалеешь..
Q: пожалеешь ты?
A: нет

T: Но ты не пожалеешь..
Q: кто не пожалеет?
A: ты

T: Но ты не пожалеешь..
Q: не пожалеет кто?
A: ты

T: И ты не представляешь
Q: ты представляешь?
A: нет

T: И ты не представляешь
Q: представляешь ты?
A: нет

T: И ты не представляешь
Q: кто не представляет?
A: ты

T: И ты не представляешь
Q: не представляет кто?
A: ты

T: Ты лекарство не принимала
Q: Ты принимала лекарство?
A: нет

T: Ты лекарство не принимала
Q: Ты лекарство принимала?
A: нет

T: Ты лекарство не принимала
Q: принимала Ты лекарство?
A: нет

T: Ты лекарство не принимала
Q: принимала лекарство Ты?
A: нет

T: Ты лекарство не принимала
Q: лекарство Ты принимала?
A: нет

T: Ты лекарство не принимала
Q: лекарство принимала Ты?
A: нет

T: Ты лекарство не принимала
Q: Ты не принимала что?
A: лекарство

T: Ты лекарство не принимала
Q: Ты что не принимала?
A: лекарство

T: Ты лекарство не принимала
Q: не принимала Ты что?
A: лекарство

T: Ты лекарство не принимала
Q: не принимала что Ты?
A: лекарство

T: Ты лекарство не принимала
Q: что Ты не принимала?
A: лекарство

T: Ты лекарство не принимала
Q: что не принимала Ты?
A: лекарство

T: Ты лекарство не принимала
Q: кто не принимал лекарство?
A: ты

T: Ты лекарство не принимала
Q: кто лекарство не принимал?
A: ты

T: Ты лекарство не принимала
Q: не принимал кто лекарство?
A: ты

T: Ты лекарство не принимала
Q: не принимал лекарство кто?
A: ты

T: Ты лекарство не принимала
Q: лекарство кто не принимал?
A: ты

T: Ты лекарство не принимала
Q: лекарство не принимал кто?
A: ты

T: Ты не одурачишь старика
Q: Ты одурачишь старика?
A: нет

T: Ты не одурачишь старика
Q: Ты старика одурачишь?
A: нет

T: Ты не одурачишь старика
Q: одурачишь Ты старика?
A: нет

T: Ты не одурачишь старика
Q: одурачишь старика Ты?
A: нет

T: Ты не одурачишь старика
Q: старика Ты одурачишь?
A: нет

T: Ты не одурачишь старика
Q: старика одурачишь Ты?
A: нет

T: Ты не одурачишь старика
Q: Ты не одурачишь кого?
A: старика

T: Ты не одурачишь старика
Q: Ты кого не одурачишь?
A: старика

T: Ты не одурачишь старика
Q: не одурачишь Ты кого?
A: старика

T: Ты не одурачишь старика
Q: не одурачишь кого Ты?
A: старика

T: Ты не одурачишь старика
Q: кого Ты не одурачишь?
A: старика

T: Ты не одурачишь старика
Q: кого не одурачишь Ты?
A: старика

T: Ты не одурачишь старика
Q: кто не одурачит старика?
A: ты

T: Ты не одурачишь старика
Q: кто старика не одурачит?
A: ты

T: Ты не одурачишь старика
Q: не одурачит кто старика?
A: ты

T: Ты не одурачишь старика
Q: не одурачит старика кто?
A: ты

T: Ты не одурачишь старика
Q: старика кто не одурачит?
A: ты

T: Ты не одурачишь старика
Q: старика не одурачит кто?
A: ты

T: И ты не заслуживаешь
Q: ты заслуживаешь?
A: нет

T: И ты не заслуживаешь
Q: заслуживаешь ты?
A: нет

T: И ты не заслуживаешь
Q: кто не заслуживает?
A: ты

T: И ты не заслуживаешь
Q: не заслуживает кто?
A: ты

T: А ты не вспоминаешь..
Q: ты вспоминаешь?
A: нет

T: А ты не вспоминаешь..
Q: вспоминаешь ты?
A: нет

T: А ты не вспоминаешь..
Q: кто не вспоминает?
A: ты

T: А ты не вспоминаешь..
Q: не вспоминает кто?
A: ты

T: Ты не забыла Стива
Q: Ты забыла Стива?
A: нет

T: Ты не забыла Стива
Q: Ты Стива забыла?
A: нет

T: Ты не забыла Стива
Q: забыла Ты Стива?
A: нет

T: Ты не забыла Стива
Q: забыла Стива Ты?
A: нет

T: Ты не забыла Стива
Q: Стива Ты забыла?
A: нет

T: Ты не забыла Стива
Q: Стива забыла Ты?
A: нет

T: Ты не забыла Стива
Q: Ты не забыла кого?
A: Стива

T: Ты не забыла Стива
Q: Ты кого не забыла?
A: Стива

T: Ты не забыла Стива
Q: не забыла Ты кого?
A: Стива

T: Ты не забыла Стива
Q: не забыла кого Ты?
A: Стива

T: Ты не забыла Стива
Q: кого Ты не забыла?
A: Стива

T: Ты не забыла Стива
Q: кого не забыла Ты?
A: Стива

T: Ты не забыла Стива
Q: кто не забыл Стива?
A: ты

T: Ты не забыла Стива
Q: кто Стива не забыл?
A: ты

T: Ты не забыла Стива
Q: не забыл кто Стива?
A: ты

T: Ты не забыла Стива
Q: не забыл Стива кто?
A: ты

T: Ты не забыла Стива
Q: Стива кто не забыл?
A: ты

T: Ты не забыла Стива
Q: Стива не забыл кто?
A: ты

T: Но ты не убегаешь
Q: ты убегаешь?
A: нет

T: Но ты не убегаешь
Q: убегаешь ты?
A: нет

T: Но ты не убегаешь
Q: кто не убегает?
A: ты

T: Но ты не убегаешь
Q: не убегает кто?
A: ты

T: Ты не слышала Ренди
Q: Ты слышала Ренди?
A: нет

T: Ты не слышала Ренди
Q: Ты Ренди слышала?
A: нет

T: Ты не слышала Ренди
Q: слышала Ты Ренди?
A: нет

T: Ты не слышала Ренди
Q: слышала Ренди Ты?
A: нет

T: Ты не слышала Ренди
Q: Ренди Ты слышала?
A: нет

T: Ты не слышала Ренди
Q: Ренди слышала Ты?
A: нет

T: Ты не слышала Ренди
Q: Ты не слышала что?
A: Ренди

T: Ты не слышала Ренди
Q: Ты что не слышала?
A: Ренди

T: Ты не слышала Ренди
Q: не слышала Ты что?
A: Ренди

T: Ты не слышала Ренди
Q: не слышала что Ты?
A: Ренди

T: Ты не слышала Ренди
Q: что Ты не слышала?
A: Ренди

T: Ты не слышала Ренди
Q: что не слышала Ты?
A: Ренди

T: Ты не слышала Ренди
Q: кто не слышал Ренди?
A: ты

T: Ты не слышала Ренди
Q: кто Ренди не слышал?
A: ты

T: Ты не слышала Ренди
Q: не слышал кто Ренди?
A: ты

T: Ты не слышала Ренди
Q: не слышал Ренди кто?
A: ты

T: Ты не слышала Ренди
Q: Ренди кто не слышал?
A: ты

T: Ты не слышала Ренди
Q: Ренди не слышал кто?
A: ты

T: Гальбу ты не получишь
Q: ты получишь Гальбу?
A: нет

T: Гальбу ты не получишь
Q: ты Гальбу получишь?
A: нет

T: Гальбу ты не получишь
Q: получишь ты Гальбу?
A: нет

T: Гальбу ты не получишь
Q: получишь Гальбу ты?
A: нет

T: Гальбу ты не получишь
Q: Гальбу ты получишь?
A: нет

T: Гальбу ты не получишь
Q: Гальбу получишь ты?
A: нет

T: Гальбу ты не получишь
Q: ты не получишь кого?
A: Гальбу

T: Гальбу ты не получишь
Q: ты кого не получишь?
A: Гальбу

T: Гальбу ты не получишь
Q: не получишь ты кого?
A: Гальбу

T: Гальбу ты не получишь
Q: не получишь кого ты?
A: Гальбу

T: Гальбу ты не получишь
Q: кого ты не получишь?
A: Гальбу

T: Гальбу ты не получишь
Q: кого не получишь ты?
A: Гальбу

T: Гальбу ты не получишь
Q: кто не получит Гальбу?
A: ты

T: Гальбу ты не получишь
Q: кто Гальбу не получит?
A: ты

T: Гальбу ты не получишь
Q: не получит кто Гальбу?
A: ты

T: Гальбу ты не получишь
Q: не получит Гальбу кто?
A: ты

T: Гальбу ты не получишь
Q: Гальбу кто не получит?
A: ты

T: Гальбу ты не получишь
Q: Гальбу не получит кто?
A: ты

T: Ты не убивала деда
Q: Ты убивала деда?
A: нет

T: Ты не убивала деда
Q: Ты деда убивала?
A: нет

T: Ты не убивала деда
Q: убивала Ты деда?
A: нет

T: Ты не убивала деда
Q: убивала деда Ты?
A: нет

T: Ты не убивала деда
Q: деда Ты убивала?
A: нет

T: Ты не убивала деда
Q: деда убивала Ты?
A: нет

T: Ты не убивала деда
Q: Ты не убивала кого?
A: деда

T: Ты не убивала деда
Q: Ты кого не убивала?
A: деда

T: Ты не убивала деда
Q: не убивала Ты кого?
A: деда

T: Ты не убивала деда
Q: не убивала кого Ты?
A: деда

T: Ты не убивала деда
Q: кого Ты не убивала?
A: деда

T: Ты не убивала деда
Q: кого не убивала Ты?
A: деда

T: Ты не убивала деда
Q: кто не убивал деда?
A: ты

T: Ты не убивала деда
Q: кто деда не убивал?
A: ты

T: Ты не убивала деда
Q: не убивал кто деда?
A: ты

T: Ты не убивала деда
Q: не убивал деда кто?
A: ты

T: Ты не убивала деда
Q: деда кто не убивал?
A: ты

T: Ты не убивала деда
Q: деда не убивал кто?
A: ты

T: И ты не согласишься
Q: ты согласишься?
A: нет

T: И ты не согласишься
Q: согласишься ты?
A: нет

T: И ты не согласишься
Q: кто не согласится?
A: ты

T: И ты не согласишься
Q: не согласится кто?
A: ты

T: И ты не подвел
Q: ты подвел?
A: нет

T: И ты не подвел
Q: подвел ты?
A: нет

T: И ты не подвел
Q: кто не подвел?
A: ты

T: И ты не подвел
Q: не подвел кто?
A: ты

T: И ты не забеременела
Q: ты забеременела?
A: нет

T: И ты не забеременела
Q: забеременела ты?
A: нет

T: И ты не забеременела
Q: кто не забеременел?
A: ты

T: И ты не забеременела
Q: не забеременел кто?
A: ты

T: Но ты не забыла
Q: ты забыла?
A: нет

T: Но ты не забыла
Q: забыла ты?
A: нет

T: Но ты не забыла
Q: кто не забыл?
A: ты

T: Но ты не забыла
Q: не забыл кто?
A: ты

T: Ты не была грешницей
Q: Ты была грешницей?
A: нет

T: Ты не была грешницей
Q: Ты грешницей была?
A: нет

T: Ты не была грешницей
Q: была Ты грешницей?
A: нет

T: Ты не была грешницей
Q: была грешницей Ты?
A: нет

T: Ты не была грешницей
Q: грешницей Ты была?
A: нет

T: Ты не была грешницей
Q: грешницей была Ты?
A: нет

T: Ты не была грешницей
Q: кто не был грешницей?
A: ты

T: Ты не была грешницей
Q: кто грешницей не был?
A: ты

T: Ты не была грешницей
Q: не был кто грешницей?
A: ты

T: Ты не была грешницей
Q: не был грешницей кто?
A: ты

T: Ты не была грешницей
Q: грешницей кто не был?
A: ты

T: Ты не была грешницей
Q: грешницей не был кто?
A: ты

T: Но ты не умер
Q: ты умер?
A: нет

T: Но ты не умер
Q: умер ты?
A: нет

T: Но ты не умер
Q: кто не умер?
A: ты

T: Но ты не умер
Q: не умер кто?
A: ты

T: Но ты не знаешь..
Q: ты знаешь?
A: нет

T: Но ты не знаешь..
Q: знаешь ты?
A: нет

T: Но ты не знаешь..
Q: кто не знает?
A: ты

T: Но ты не знаешь..
Q: не знает кто?
A: ты

T: И ты не будешь..
Q: ты будешь?
A: нет

T: И ты не будешь..
Q: будешь ты?
A: нет

T: И ты не будешь..
Q: кто не будет?
A: ты

T: И ты не будешь..
Q: не будет кто?
A: ты

T: Но ты не смогла
Q: ты смогла?
A: нет

T: Но ты не смогла
Q: смогла ты?
A: нет

T: Но ты не смогла
Q: кто не смог?
A: ты

T: Но ты не смогла
Q: не смог кто?
A: ты

T: И ты не мог..
Q: ты мог?
A: нет

T: И ты не мог..
Q: мог ты?
A: нет

T: И ты не мог..
Q: кто не мог?
A: ты

T: И ты не мог..
Q: не мог кто?
A: ты

T: Ты не опустишь Фейта
Q: Ты опустишь Фейта?
A: нет

T: Ты не опустишь Фейта
Q: Ты Фейта опустишь?
A: нет

T: Ты не опустишь Фейта
Q: опустишь Ты Фейта?
A: нет

T: Ты не опустишь Фейта
Q: опустишь Фейта Ты?
A: нет

T: Ты не опустишь Фейта
Q: Фейта Ты опустишь?
A: нет

T: Ты не опустишь Фейта
Q: Фейта опустишь Ты?
A: нет

T: Ты не опустишь Фейта
Q: Ты не опустишь кого?
A: Фейта

T: Ты не опустишь Фейта
Q: Ты кого не опустишь?
A: Фейта

T: Ты не опустишь Фейта
Q: не опустишь Ты кого?
A: Фейта

T: Ты не опустишь Фейта
Q: не опустишь кого Ты?
A: Фейта

T: Ты не опустишь Фейта
Q: кого Ты не опустишь?
A: Фейта

T: Ты не опустишь Фейта
Q: кого не опустишь Ты?
A: Фейта

T: Ты не опустишь Фейта
Q: кто не опустит Фейта?
A: ты

T: Ты не опустишь Фейта
Q: кто Фейта не опустит?
A: ты

T: Ты не опустишь Фейта
Q: не опустит кто Фейта?
A: ты

T: Ты не опустишь Фейта
Q: не опустит Фейта кто?
A: ты

T: Ты не опустишь Фейта
Q: Фейта кто не опустит?
A: ты

T: Ты не опустишь Фейта
Q: Фейта не опустит кто?
A: ты

T: Ты не любишь коней
Q: Ты любишь коней?
A: нет

T: Ты не любишь коней
Q: Ты коней любишь?
A: нет

T: Ты не любишь коней
Q: любишь Ты коней?
A: нет

T: Ты не любишь коней
Q: любишь коней Ты?
A: нет

T: Ты не любишь коней
Q: коней Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь коней
Q: коней любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь коней
Q: Ты не любишь кого?
A: коней

T: Ты не любишь коней
Q: Ты кого не любишь?
A: коней

T: Ты не любишь коней
Q: не любишь Ты кого?
A: коней

T: Ты не любишь коней
Q: не любишь кого Ты?
A: коней

T: Ты не любишь коней
Q: кого Ты не любишь?
A: коней

T: Ты не любишь коней
Q: кого не любишь Ты?
A: коней

T: Ты не любишь коней
Q: кто не любит коней?
A: ты

T: Ты не любишь коней
Q: кто коней не любит?
A: ты

T: Ты не любишь коней
Q: не любит кто коней?
A: ты

T: Ты не любишь коней
Q: не любит коней кто?
A: ты

T: Ты не любишь коней
Q: коней кто не любит?
A: ты

T: Ты не любишь коней
Q: коней не любит кто?
A: ты

T: Но ты не поймешь
Q: ты поймешь?
A: нет

T: Но ты не поймешь
Q: поймешь ты?
A: нет

T: Но ты не поймешь
Q: кто не поймет?
A: ты

T: Но ты не поймешь
Q: не поймет кто?
A: ты

T: Ты не получишь удовольствия
Q: Ты получишь удовольствия?
A: нет

T: Ты не получишь удовольствия
Q: Ты удовольствия получишь?
A: нет

T: Ты не получишь удовольствия
Q: получишь Ты удовольствия?
A: нет

T: Ты не получишь удовольствия
Q: получишь удовольствия Ты?
A: нет

T: Ты не получишь удовольствия
Q: удовольствия Ты получишь?
A: нет

T: Ты не получишь удовольствия
Q: удовольствия получишь Ты?
A: нет

T: Ты не получишь удовольствия
Q: Ты не получишь что?
A: удовольствия

T: Ты не получишь удовольствия
Q: Ты что не получишь?
A: удовольствия

T: Ты не получишь удовольствия
Q: не получишь Ты что?
A: удовольствия

T: Ты не получишь удовольствия
Q: не получишь что Ты?
A: удовольствия

T: Ты не получишь удовольствия
Q: что Ты не получишь?
A: удовольствия

T: Ты не получишь удовольствия
Q: что не получишь Ты?
A: удовольствия

T: Ты не получишь удовольствия
Q: кто не получит удовольствия?
A: ты

T: Ты не получишь удовольствия
Q: кто удовольствия не получит?
A: ты

T: Ты не получишь удовольствия
Q: не получит кто удовольствия?
A: ты

T: Ты не получишь удовольствия
Q: не получит удовольствия кто?
A: ты

T: Ты не получишь удовольствия
Q: удовольствия кто не получит?
A: ты

T: Ты не получишь удовольствия
Q: удовольствия не получит кто?
A: ты

T: И ты не умрешь
Q: ты умрешь?
A: нет

T: И ты не умрешь
Q: умрешь ты?
A: нет

T: И ты не умрешь
Q: кто не умрет?
A: ты

T: И ты не умрешь
Q: не умрет кто?
A: ты

T: Диану ты не получишь
Q: ты получишь Диану?
A: нет

T: Диану ты не получишь
Q: ты Диану получишь?
A: нет

T: Диану ты не получишь
Q: получишь ты Диану?
A: нет

T: Диану ты не получишь
Q: получишь Диану ты?
A: нет

T: Диану ты не получишь
Q: Диану ты получишь?
A: нет

T: Диану ты не получишь
Q: Диану получишь ты?
A: нет

T: Диану ты не получишь
Q: ты не получишь кого?
A: Диану

T: Диану ты не получишь
Q: ты кого не получишь?
A: Диану

T: Диану ты не получишь
Q: не получишь ты кого?
A: Диану

T: Диану ты не получишь
Q: не получишь кого ты?
A: Диану

T: Диану ты не получишь
Q: кого ты не получишь?
A: Диану

T: Диану ты не получишь
Q: кого не получишь ты?
A: Диану

T: Диану ты не получишь
Q: кто не получит Диану?
A: ты

T: Диану ты не получишь
Q: кто Диану не получит?
A: ты

T: Диану ты не получишь
Q: не получит кто Диану?
A: ты

T: Диану ты не получишь
Q: не получит Диану кто?
A: ты

T: Диану ты не получишь
Q: Диану кто не получит?
A: ты

T: Диану ты не получишь
Q: Диану не получит кто?
A: ты

T: И ты не будешь
Q: ты будешь?
A: нет

T: И ты не будешь
Q: будешь ты?
A: нет

T: И ты не будешь
Q: кто не будет?
A: ты

T: И ты не будешь
Q: не будет кто?
A: ты

T: Но ты не знал
Q: ты знал?
A: нет

T: Но ты не знал
Q: знал ты?
A: нет

T: Но ты не знал
Q: кто не знал?
A: ты

T: Но ты не знал
Q: не знал кто?
A: ты

T: Но ты не захотел..
Q: ты захотел?
A: нет

T: Но ты не захотел..
Q: захотел ты?
A: нет

T: Но ты не захотел..
Q: кто не захотел?
A: ты

T: Но ты не захотел..
Q: не захотел кто?
A: ты

T: Ты не заправила рубашку
Q: Ты заправила рубашку?
A: нет

T: Ты не заправила рубашку
Q: Ты рубашку заправила?
A: нет

T: Ты не заправила рубашку
Q: заправила Ты рубашку?
A: нет

T: Ты не заправила рубашку
Q: заправила рубашку Ты?
A: нет

T: Ты не заправила рубашку
Q: рубашку Ты заправила?
A: нет

T: Ты не заправила рубашку
Q: рубашку заправила Ты?
A: нет

T: Ты не заправила рубашку
Q: Ты не заправила что?
A: рубашку

T: Ты не заправила рубашку
Q: Ты что не заправила?
A: рубашку

T: Ты не заправила рубашку
Q: не заправила Ты что?
A: рубашку

T: Ты не заправила рубашку
Q: не заправила что Ты?
A: рубашку

T: Ты не заправила рубашку
Q: что Ты не заправила?
A: рубашку

T: Ты не заправила рубашку
Q: что не заправила Ты?
A: рубашку

T: Ты не заправила рубашку
Q: кто не заправил рубашку?
A: ты

T: Ты не заправила рубашку
Q: кто рубашку не заправил?
A: ты

T: Ты не заправила рубашку
Q: не заправил кто рубашку?
A: ты

T: Ты не заправила рубашку
Q: не заправил рубашку кто?
A: ты

T: Ты не заправила рубашку
Q: рубашку кто не заправил?
A: ты

T: Ты не заправила рубашку
Q: рубашку не заправил кто?
A: ты

T: Но ты не позвала
Q: ты позвала?
A: нет

T: Но ты не позвала
Q: позвала ты?
A: нет

T: Но ты не позвала
Q: кто не позвал?
A: ты

T: Но ты не позвала
Q: не позвал кто?
A: ты

T: А ты не ценишь
Q: ты ценишь?
A: нет

T: А ты не ценишь
Q: ценишь ты?
A: нет

T: А ты не ценишь
Q: кто не ценит?
A: ты

T: А ты не ценишь
Q: не ценит кто?
A: ты

T: Но ты не узнал
Q: ты узнал?
A: нет

T: Но ты не узнал
Q: узнал ты?
A: нет

T: Но ты не узнал
Q: кто не узнал?
A: ты

T: Но ты не узнал
Q: не узнал кто?
A: ты

T: И ты не погибнешь
Q: ты погибнешь?
A: нет

T: И ты не погибнешь
Q: погибнешь ты?
A: нет

T: И ты не погибнешь
Q: кто не погибнет?
A: ты

T: И ты не погибнешь
Q: не погибнет кто?
A: ты

T: Ты не караешь преданность
Q: Ты караешь преданность?
A: нет

T: Ты не караешь преданность
Q: Ты преданность караешь?
A: нет

T: Ты не караешь преданность
Q: караешь Ты преданность?
A: нет

T: Ты не караешь преданность
Q: караешь преданность Ты?
A: нет

T: Ты не караешь преданность
Q: преданность Ты караешь?
A: нет

T: Ты не караешь преданность
Q: преданность караешь Ты?
A: нет

T: Ты не караешь преданность
Q: Ты не караешь что?
A: преданность

T: Ты не караешь преданность
Q: Ты что не караешь?
A: преданность

T: Ты не караешь преданность
Q: не караешь Ты что?
A: преданность

T: Ты не караешь преданность
Q: не караешь что Ты?
A: преданность

T: Ты не караешь преданность
Q: что Ты не караешь?
A: преданность

T: Ты не караешь преданность
Q: что не караешь Ты?
A: преданность

T: Ты не караешь преданность
Q: кто не карает преданность?
A: ты

T: Ты не караешь преданность
Q: кто преданность не карает?
A: ты

T: Ты не караешь преданность
Q: не карает кто преданность?
A: ты

T: Ты не караешь преданность
Q: не карает преданность кто?
A: ты

T: Ты не караешь преданность
Q: преданность кто не карает?
A: ты

T: Ты не караешь преданность
Q: преданность не карает кто?
A: ты

T: И ты не знаешь..
Q: ты знаешь?
A: нет

T: И ты не знаешь..
Q: знаешь ты?
A: нет

T: И ты не знаешь..
Q: кто не знает?
A: ты

T: И ты не знаешь..
Q: не знает кто?
A: ты

T: А ты не поцеловал
Q: ты поцеловал?
A: нет

T: А ты не поцеловал
Q: поцеловал ты?
A: нет

T: А ты не поцеловал
Q: кто не поцеловал?
A: ты

T: А ты не поцеловал
Q: не поцеловал кто?
A: ты

T: А ты не заснешь
Q: ты заснешь?
A: нет

T: А ты не заснешь
Q: заснешь ты?
A: нет

T: А ты не заснешь
Q: кто не заснет?
A: ты

T: А ты не заснешь
Q: не заснет кто?
A: ты

T: А ты не был..
Q: ты был?
A: нет

T: А ты не был..
Q: был ты?
A: нет

T: А ты не был..
Q: кто не был?
A: ты

T: А ты не был..
Q: не был кто?
A: ты

T: Ты не спал ночами
Q: Ты спал ночами?
A: нет

T: Ты не спал ночами
Q: Ты ночами спал?
A: нет

T: Ты не спал ночами
Q: спал Ты ночами?
A: нет

T: Ты не спал ночами
Q: спал ночами Ты?
A: нет

T: Ты не спал ночами
Q: ночами Ты спал?
A: нет

T: Ты не спал ночами
Q: ночами спал Ты?
A: нет

T: Ты не спал ночами
Q: кто не спал ночами?
A: ты

T: Ты не спал ночами
Q: кто ночами не спал?
A: ты

T: Ты не спал ночами
Q: не спал кто ночами?
A: ты

T: Ты не спал ночами
Q: не спал ночами кто?
A: ты

T: Ты не спал ночами
Q: ночами кто не спал?
A: ты

T: Ты не спал ночами
Q: ночами не спал кто?
A: ты

T: И ты не сопротивлялась
Q: ты сопротивлялась?
A: нет

T: И ты не сопротивлялась
Q: сопротивлялась ты?
A: нет

T: И ты не сопротивлялась
Q: кто не сопротивлялся?
A: ты

T: И ты не сопротивлялась
Q: не сопротивлялся кто?
A: ты

T: Но ты не ответила
Q: ты ответила?
A: нет

T: Но ты не ответила
Q: ответила ты?
A: нет

T: Но ты не ответила
Q: кто не ответил?
A: ты

T: Но ты не ответила
Q: не ответил кто?
A: ты

T: Но ты не попросил
Q: ты попросил?
A: нет

T: Но ты не попросил
Q: попросил ты?
A: нет

T: Но ты не попросил
Q: кто не попросил?
A: ты

T: Но ты не попросил
Q: не попросил кто?
A: ты

T: Ты не убивала Клару
Q: Ты убивала Клару?
A: нет

T: Ты не убивала Клару
Q: Ты Клару убивала?
A: нет

T: Ты не убивала Клару
Q: убивала Ты Клару?
A: нет

T: Ты не убивала Клару
Q: убивала Клару Ты?
A: нет

T: Ты не убивала Клару
Q: Клару Ты убивала?
A: нет

T: Ты не убивала Клару
Q: Клару убивала Ты?
A: нет

T: Ты не убивала Клару
Q: Ты не убивала кого?
A: Клару

T: Ты не убивала Клару
Q: Ты кого не убивала?
A: Клару

T: Ты не убивала Клару
Q: не убивала Ты кого?
A: Клару

T: Ты не убивала Клару
Q: не убивала кого Ты?
A: Клару

T: Ты не убивала Клару
Q: кого Ты не убивала?
A: Клару

T: Ты не убивала Клару
Q: кого не убивала Ты?
A: Клару

T: Ты не убивала Клару
Q: кто не убивал Клару?
A: ты

T: Ты не убивала Клару
Q: кто Клару не убивал?
A: ты

T: Ты не убивала Клару
Q: не убивал кто Клару?
A: ты

T: Ты не убивала Клару
Q: не убивал Клару кто?
A: ты

T: Ты не убивала Клару
Q: Клару кто не убивал?
A: ты

T: Ты не убивала Клару
Q: Клару не убивал кто?
A: ты

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: Ты сможешь Риордану?
A: нет

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: Ты Риордану сможешь?
A: нет

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: сможешь Ты Риордану?
A: нет

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: сможешь Риордану Ты?
A: нет

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: Риордану Ты сможешь?
A: нет

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: Риордану сможешь Ты?
A: нет

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: Ты не сможешь кого?
A: Риордану

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: Ты кого не сможешь?
A: Риордану

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: не сможешь Ты кого?
A: Риордану

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: не сможешь кого Ты?
A: Риордану

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: кого Ты не сможешь?
A: Риордану

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: кого не сможешь Ты?
A: Риордану

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: кто не сможет Риордану?
A: ты

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: кто Риордану не сможет?
A: ты

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: не сможет кто Риордану?
A: ты

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: не сможет Риордану кто?
A: ты

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: Риордану кто не сможет?
A: ты

T: Риордану Ты не сможешь..
Q: Риордану не сможет кто?
A: ты

T: Но ты не дослушал
Q: ты дослушал?
A: нет

T: Но ты не дослушал
Q: дослушал ты?
A: нет

T: Но ты не дослушал
Q: кто не дослушал?
A: ты

T: Но ты не дослушал
Q: не дослушал кто?
A: ты

T: Ты не понимаешь разницы
Q: Ты понимаешь разницы?
A: нет

T: Ты не понимаешь разницы
Q: Ты разницы понимаешь?
A: нет

T: Ты не понимаешь разницы
Q: понимаешь Ты разницы?
A: нет

T: Ты не понимаешь разницы
Q: понимаешь разницы Ты?
A: нет

T: Ты не понимаешь разницы
Q: разницы Ты понимаешь?
A: нет

T: Ты не понимаешь разницы
Q: разницы понимаешь Ты?
A: нет

T: Ты не понимаешь разницы
Q: Ты не понимаешь что?
A: разницы

T: Ты не понимаешь разницы
Q: Ты что не понимаешь?
A: разницы

T: Ты не понимаешь разницы
Q: не понимаешь Ты что?
A: разницы

T: Ты не понимаешь разницы
Q: не понимаешь что Ты?
A: разницы

T: Ты не понимаешь разницы
Q: что Ты не понимаешь?
A: разницы

T: Ты не понимаешь разницы
Q: что не понимаешь Ты?
A: разницы

T: Ты не понимаешь разницы
Q: кто не понимает разницы?
A: ты

T: Ты не понимаешь разницы
Q: кто разницы не понимает?
A: ты

T: Ты не понимаешь разницы
Q: не понимает кто разницы?
A: ты

T: Ты не понимаешь разницы
Q: не понимает разницы кто?
A: ты

T: Ты не понимаешь разницы
Q: разницы кто не понимает?
A: ты

T: Ты не понимаешь разницы
Q: разницы не понимает кто?
A: ты

T: Но ты не сумел
Q: ты сумел?
A: нет

T: Но ты не сумел
Q: сумел ты?
A: нет

T: Но ты не сумел
Q: кто не сумел?
A: ты

T: Но ты не сумел
Q: не сумел кто?
A: ты

T: Ты не потеряешь работу
Q: Ты потеряешь работу?
A: нет

T: Ты не потеряешь работу
Q: Ты работу потеряешь?
A: нет

T: Ты не потеряешь работу
Q: потеряешь Ты работу?
A: нет

T: Ты не потеряешь работу
Q: потеряешь работу Ты?
A: нет

T: Ты не потеряешь работу
Q: работу Ты потеряешь?
A: нет

T: Ты не потеряешь работу
Q: работу потеряешь Ты?
A: нет

T: Ты не потеряешь работу
Q: Ты не потеряешь что?
A: работу

T: Ты не потеряешь работу
Q: Ты что не потеряешь?
A: работу

T: Ты не потеряешь работу
Q: не потеряешь Ты что?
A: работу

T: Ты не потеряешь работу
Q: не потеряешь что Ты?
A: работу

T: Ты не потеряешь работу
Q: что Ты не потеряешь?
A: работу

T: Ты не потеряешь работу
Q: что не потеряешь Ты?
A: работу

T: Ты не потеряешь работу
Q: кто не потеряет работу?
A: ты

T: Ты не потеряешь работу
Q: кто работу не потеряет?
A: ты

T: Ты не потеряешь работу
Q: не потеряет кто работу?
A: ты

T: Ты не потеряешь работу
Q: не потеряет работу кто?
A: ты

T: Ты не потеряешь работу
Q: работу кто не потеряет?
A: ты

T: Ты не потеряешь работу
Q: работу не потеряет кто?
A: ты

T: Но ты не ответил
Q: ты ответил?
A: нет

T: Но ты не ответил
Q: ответил ты?
A: нет

T: Но ты не ответил
Q: кто не ответил?
A: ты

T: Но ты не ответил
Q: не ответил кто?
A: ты

T: Но ты не одеваешься
Q: ты одеваешься?
A: нет

T: Но ты не одеваешься
Q: одеваешься ты?
A: нет

T: Но ты не одеваешься
Q: кто не одевается?
A: ты

T: Но ты не одеваешься
Q: не одевается кто?
A: ты

T: Но ты не догадалась
Q: ты догадалась?
A: нет

T: Но ты не догадалась
Q: догадалась ты?
A: нет

T: Но ты не догадалась
Q: кто не догадался?
A: ты

T: Но ты не догадалась
Q: не догадался кто?
A: ты

T: Но ты не уйдешь..
Q: ты уйдешь?
A: нет

T: Но ты не уйдешь..
Q: уйдешь ты?
A: нет

T: Но ты не уйдешь..
Q: кто не уйдет?
A: ты

T: Но ты не уйдешь..
Q: не уйдет кто?
A: ты

T: Газель ты не вернешь
Q: ты вернешь газель?
A: нет

T: Газель ты не вернешь
Q: ты газель вернешь?
A: нет

T: Газель ты не вернешь
Q: вернешь ты газель?
A: нет

T: Газель ты не вернешь
Q: вернешь газель ты?
A: нет

T: Газель ты не вернешь
Q: газель ты вернешь?
A: нет

T: Газель ты не вернешь
Q: газель вернешь ты?
A: нет

T: Газель ты не вернешь
Q: ты не вернешь кого?
A: газель

T: Газель ты не вернешь
Q: ты кого не вернешь?
A: газель

T: Газель ты не вернешь
Q: не вернешь ты кого?
A: газель

T: Газель ты не вернешь
Q: не вернешь кого ты?
A: газель

T: Газель ты не вернешь
Q: кого ты не вернешь?
A: газель

T: Газель ты не вернешь
Q: кого не вернешь ты?
A: газель

T: Газель ты не вернешь
Q: кто не вернет газель?
A: ты

T: Газель ты не вернешь
Q: кто газель не вернет?
A: ты

T: Газель ты не вернешь
Q: не вернет кто газель?
A: ты

T: Газель ты не вернешь
Q: не вернет газель кто?
A: ты

T: Газель ты не вернешь
Q: газель кто не вернет?
A: ты

T: Газель ты не вернешь
Q: газель не вернет кто?
A: ты

T: Но ты не пришла
Q: ты пришла?
A: нет

T: Но ты не пришла
Q: пришла ты?
A: нет

T: Но ты не пришла
Q: кто не пришел?
A: ты

T: Но ты не пришла
Q: не пришел кто?
A: ты

T: Ты не подвела Хуана
Q: Ты подвела Хуана?
A: нет

T: Ты не подвела Хуана
Q: Ты Хуана подвела?
A: нет

T: Ты не подвела Хуана
Q: подвела Ты Хуана?
A: нет

T: Ты не подвела Хуана
Q: подвела Хуана Ты?
A: нет

T: Ты не подвела Хуана
Q: Хуана Ты подвела?
A: нет

T: Ты не подвела Хуана
Q: Хуана подвела Ты?
A: нет

T: Ты не подвела Хуана
Q: Ты не подвела кого?
A: Хуана

T: Ты не подвела Хуана
Q: Ты кого не подвела?
A: Хуана

T: Ты не подвела Хуана
Q: не подвела Ты кого?
A: Хуана

T: Ты не подвела Хуана
Q: не подвела кого Ты?
A: Хуана

T: Ты не подвела Хуана
Q: кого Ты не подвела?
A: Хуана

T: Ты не подвела Хуана
Q: кого не подвела Ты?
A: Хуана

T: Ты не подвела Хуана
Q: кто не подвел Хуана?
A: ты

T: Ты не подвела Хуана
Q: кто Хуана не подвел?
A: ты

T: Ты не подвела Хуана
Q: не подвел кто Хуана?
A: ты

T: Ты не подвела Хуана
Q: не подвел Хуана кто?
A: ты

T: Ты не подвела Хуана
Q: Хуана кто не подвел?
A: ты

T: Ты не подвела Хуана
Q: Хуана не подвел кто?
A: ты

T: Но ты не можешь..
Q: ты можешь?
A: нет

T: Но ты не можешь..
Q: можешь ты?
A: нет

T: Но ты не можешь..
Q: кто не может?
A: ты

T: Но ты не можешь..
Q: не может кто?
A: ты

T: Но ты не дрогнул
Q: ты дрогнул?
A: нет

T: Но ты не дрогнул
Q: дрогнул ты?
A: нет

T: Но ты не дрогнул
Q: кто не дрогнул?
A: ты

T: Но ты не дрогнул
Q: не дрогнул кто?
A: ты

T: Ты не понял пророчества..
Q: Ты понял пророчества?
A: нет

T: Ты не понял пророчества..
Q: Ты пророчества понял?
A: нет

T: Ты не понял пророчества..
Q: понял Ты пророчества?
A: нет

T: Ты не понял пророчества..
Q: понял пророчества Ты?
A: нет

T: Ты не понял пророчества..
Q: пророчества Ты понял?
A: нет

T: Ты не понял пророчества..
Q: пророчества понял Ты?
A: нет

T: Ты не понял пророчества..
Q: Ты не понял что?
A: пророчества

T: Ты не понял пророчества..
Q: Ты что не понял?
A: пророчества

T: Ты не понял пророчества..
Q: не понял Ты что?
A: пророчества

T: Ты не понял пророчества..
Q: не понял что Ты?
A: пророчества

T: Ты не понял пророчества..
Q: что Ты не понял?
A: пророчества

T: Ты не понял пророчества..
Q: что не понял Ты?
A: пророчества

T: Ты не понял пророчества..
Q: кто не понял пророчества?
A: ты

T: Ты не понял пророчества..
Q: кто пророчества не понял?
A: ты

T: Ты не понял пророчества..
Q: не понял кто пророчества?
A: ты

T: Ты не понял пророчества..
Q: не понял пророчества кто?
A: ты

T: Ты не понял пророчества..
Q: пророчества кто не понял?
A: ты

T: Ты не понял пророчества..
Q: пророчества не понял кто?
A: ты

T: Ты сахар не ешь
Q: Ты ешь сахар?
A: нет

T: Ты сахар не ешь
Q: Ты сахар ешь?
A: нет

T: Ты сахар не ешь
Q: ешь Ты сахар?
A: нет

T: Ты сахар не ешь
Q: ешь сахар Ты?
A: нет

T: Ты сахар не ешь
Q: сахар Ты ешь?
A: нет

T: Ты сахар не ешь
Q: сахар ешь Ты?
A: нет

T: Ты сахар не ешь
Q: Ты не ешь что?
A: сахар

T: Ты сахар не ешь
Q: Ты что не ешь?
A: сахар

T: Ты сахар не ешь
Q: не ешь Ты что?
A: сахар

T: Ты сахар не ешь
Q: не ешь что Ты?
A: сахар

T: Ты сахар не ешь
Q: что Ты не ешь?
A: сахар

T: Ты сахар не ешь
Q: что не ешь Ты?
A: сахар

T: Ты сахар не ешь
Q: кто не ест сахар?
A: ты

T: Ты сахар не ешь
Q: кто сахар не ест?
A: ты

T: Ты сахар не ешь
Q: не ест кто сахар?
A: ты

T: Ты сахар не ешь
Q: не ест сахар кто?
A: ты

T: Ты сахар не ешь
Q: сахар кто не ест?
A: ты

T: Ты сахар не ешь
Q: сахар не ест кто?
A: ты

T: А ты не догадался
Q: ты догадался?
A: нет

T: А ты не догадался
Q: догадался ты?
A: нет

T: А ты не догадался
Q: кто не догадался?
A: ты

T: А ты не догадался
Q: не догадался кто?
A: ты

T: И ты не выйдешь
Q: ты выйдешь?
A: нет

T: И ты не выйдешь
Q: выйдешь ты?
A: нет

T: И ты не выйдешь
Q: кто не выйдет?
A: ты

T: И ты не выйдешь
Q: не выйдет кто?
A: ты

T: И ты не разглядел
Q: ты разглядел?
A: нет

T: И ты не разглядел
Q: разглядел ты?
A: нет

T: И ты не разглядел
Q: кто не разглядел?
A: ты

T: И ты не разглядел
Q: не разглядел кто?
A: ты

T: Ты не рисковал жизнью
Q: Ты рисковал жизнью?
A: нет

T: Ты не рисковал жизнью
Q: Ты жизнью рисковал?
A: нет

T: Ты не рисковал жизнью
Q: рисковал Ты жизнью?
A: нет

T: Ты не рисковал жизнью
Q: рисковал жизнью Ты?
A: нет

T: Ты не рисковал жизнью
Q: жизнью Ты рисковал?
A: нет

T: Ты не рисковал жизнью
Q: жизнью рисковал Ты?
A: нет

T: Ты не рисковал жизнью
Q: кто не рисковал жизнью?
A: ты

T: Ты не рисковал жизнью
Q: кто жизнью не рисковал?
A: ты

T: Ты не рисковал жизнью
Q: не рисковал кто жизнью?
A: ты

T: Ты не рисковал жизнью
Q: не рисковал жизнью кто?
A: ты

T: Ты не рисковал жизнью
Q: жизнью кто не рисковал?
A: ты

T: Ты не рисковал жизнью
Q: жизнью не рисковал кто?
A: ты

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: Ты знаешь Ельцина?
A: нет

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: Ты Ельцина знаешь?
A: нет

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: знаешь Ты Ельцина?
A: нет

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: знаешь Ельцина Ты?
A: нет

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: Ельцина Ты знаешь?
A: нет

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: Ельцина знаешь Ты?
A: нет

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: Ты не знаешь кого?
A: Ельцина

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: Ты кого не знаешь?
A: Ельцина

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: не знаешь Ты кого?
A: Ельцина

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: не знаешь кого Ты?
A: Ельцина

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: кого Ты не знаешь?
A: Ельцина

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: кого не знаешь Ты?
A: Ельцина

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: кто не знает Ельцина?
A: ты

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: кто Ельцина не знает?
A: ты

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: не знает кто Ельцина?
A: ты

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: не знает Ельцина кто?
A: ты

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: Ельцина кто не знает?
A: ты

T: Ты Ельцина не знаешь
Q: Ельцина не знает кто?
A: ты

T: Ты не сносишь справедливости
Q: Ты сносишь справедливости?
A: нет

T: Ты не сносишь справедливости
Q: Ты справедливости сносишь?
A: нет

T: Ты не сносишь справедливости
Q: сносишь Ты справедливости?
A: нет

T: Ты не сносишь справедливости
Q: сносишь справедливости Ты?
A: нет

T: Ты не сносишь справедливости
Q: справедливости Ты сносишь?
A: нет

T: Ты не сносишь справедливости
Q: справедливости сносишь Ты?
A: нет

T: Ты не сносишь справедливости
Q: Ты не сносишь что?
A: справедливости

T: Ты не сносишь справедливости
Q: Ты что не сносишь?
A: справедливости

T: Ты не сносишь справедливости
Q: не сносишь Ты что?
A: справедливости

T: Ты не сносишь справедливости
Q: не сносишь что Ты?
A: справедливости

T: Ты не сносишь справедливости
Q: что Ты не сносишь?
A: справедливости

T: Ты не сносишь справедливости
Q: что не сносишь Ты?
A: справедливости

T: Ты не сносишь справедливости
Q: кто не сносит справедливости?
A: ты

T: Ты не сносишь справедливости
Q: кто справедливости не сносит?
A: ты

T: Ты не сносишь справедливости
Q: не сносит кто справедливости?
A: ты

T: Ты не сносишь справедливости
Q: не сносит справедливости кто?
A: ты

T: Ты не сносишь справедливости
Q: справедливости кто не сносит?
A: ты

T: Ты не сносишь справедливости
Q: справедливости не сносит кто?
A: ты

T: Но Ты не сверкаешь
Q: Ты сверкаешь?
A: нет

T: Но Ты не сверкаешь
Q: сверкаешь Ты?
A: нет

T: Но Ты не сверкаешь
Q: кто не сверкает?
A: Ты

T: Но Ты не сверкаешь
Q: не сверкает кто?
A: Ты

T: И ты не ошибся
Q: ты ошибся?
A: нет

T: И ты не ошибся
Q: ошибся ты?
A: нет

T: И ты не ошибся
Q: кто не ошибся?
A: ты

T: И ты не ошибся
Q: не ошибся кто?
A: ты

T: Бога ты не боишься
Q: ты боишься бога?
A: нет

T: Бога ты не боишься
Q: ты бога боишься?
A: нет

T: Бога ты не боишься
Q: боишься ты бога?
A: нет

T: Бога ты не боишься
Q: боишься бога ты?
A: нет

T: Бога ты не боишься
Q: бога ты боишься?
A: нет

T: Бога ты не боишься
Q: бога боишься ты?
A: нет

T: Бога ты не боишься
Q: ты не боишься кого?
A: бога

T: Бога ты не боишься
Q: ты кого не боишься?
A: бога

T: Бога ты не боишься
Q: не боишься ты кого?
A: бога

T: Бога ты не боишься
Q: не боишься кого ты?
A: бога

T: Бога ты не боишься
Q: кого ты не боишься?
A: бога

T: Бога ты не боишься
Q: кого не боишься ты?
A: бога

T: Бога ты не боишься
Q: кто не боится бога?
A: ты

T: Бога ты не боишься
Q: кто бога не боится?
A: ты

T: Бога ты не боишься
Q: не боится кто бога?
A: ты

T: Бога ты не боишься
Q: не боится бога кто?
A: ты

T: Бога ты не боишься
Q: бога кто не боится?
A: ты

T: Бога ты не боишься
Q: бога не боится кто?
A: ты

T: Ты не любишь путаницы
Q: Ты любишь путаницы?
A: нет

T: Ты не любишь путаницы
Q: Ты путаницы любишь?
A: нет

T: Ты не любишь путаницы
Q: любишь Ты путаницы?
A: нет

T: Ты не любишь путаницы
Q: любишь путаницы Ты?
A: нет

T: Ты не любишь путаницы
Q: путаницы Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь путаницы
Q: путаницы любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь путаницы
Q: Ты не любишь что?
A: путаницы

T: Ты не любишь путаницы
Q: Ты что не любишь?
A: путаницы

T: Ты не любишь путаницы
Q: не любишь Ты что?
A: путаницы

T: Ты не любишь путаницы
Q: не любишь что Ты?
A: путаницы

T: Ты не любишь путаницы
Q: что Ты не любишь?
A: путаницы

T: Ты не любишь путаницы
Q: что не любишь Ты?
A: путаницы

T: Ты не любишь путаницы
Q: кто не любит путаницы?
A: ты

T: Ты не любишь путаницы
Q: кто путаницы не любит?
A: ты

T: Ты не любишь путаницы
Q: не любит кто путаницы?
A: ты

T: Ты не любишь путаницы
Q: не любит путаницы кто?
A: ты

T: Ты не любишь путаницы
Q: путаницы кто не любит?
A: ты

T: Ты не любишь путаницы
Q: путаницы не любит кто?
A: ты

T: Ты не жалуешь словари
Q: Ты жалуешь словари?
A: нет

T: Ты не жалуешь словари
Q: Ты словари жалуешь?
A: нет

T: Ты не жалуешь словари
Q: жалуешь Ты словари?
A: нет

T: Ты не жалуешь словари
Q: жалуешь словари Ты?
A: нет

T: Ты не жалуешь словари
Q: словари Ты жалуешь?
A: нет

T: Ты не жалуешь словари
Q: словари жалуешь Ты?
A: нет

T: Ты не жалуешь словари
Q: Ты не жалуешь что?
A: словари

T: Ты не жалуешь словари
Q: Ты что не жалуешь?
A: словари

T: Ты не жалуешь словари
Q: не жалуешь Ты что?
A: словари

T: Ты не жалуешь словари
Q: не жалуешь что Ты?
A: словари

T: Ты не жалуешь словари
Q: что Ты не жалуешь?
A: словари

T: Ты не жалуешь словари
Q: что не жалуешь Ты?
A: словари

T: Ты не жалуешь словари
Q: кто не жалует словари?
A: ты

T: Ты не жалуешь словари
Q: кто словари не жалует?
A: ты

T: Ты не жалуешь словари
Q: не жалует кто словари?
A: ты

T: Ты не жалуешь словари
Q: не жалует словари кто?
A: ты

T: Ты не жалуешь словари
Q: словари кто не жалует?
A: ты

T: Ты не жалуешь словари
Q: словари не жалует кто?
A: ты

T: А ты не хочешь
Q: ты хочешь?
A: нет

T: А ты не хочешь
Q: хочешь ты?
A: нет

T: А ты не хочешь
Q: кто не хочет?
A: ты

T: А ты не хочешь
Q: не хочет кто?
A: ты

T: Портом ты не управляешь..
Q: ты управляешь портом?
A: нет

T: Портом ты не управляешь..
Q: ты портом управляешь?
A: нет

T: Портом ты не управляешь..
Q: управляешь ты портом?
A: нет

T: Портом ты не управляешь..
Q: управляешь портом ты?
A: нет

T: Портом ты не управляешь..
Q: портом ты управляешь?
A: нет

T: Портом ты не управляешь..
Q: портом управляешь ты?
A: нет

T: Портом ты не управляешь..
Q: кто не управляет портом?
A: ты

T: Портом ты не управляешь..
Q: кто портом не управляет?
A: ты

T: Портом ты не управляешь..
Q: не управляет кто портом?
A: ты

T: Портом ты не управляешь..
Q: не управляет портом кто?
A: ты

T: Портом ты не управляешь..
Q: портом кто не управляет?
A: ты

T: Портом ты не управляешь..
Q: портом не управляет кто?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: Ты стал судьбой?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: Ты судьбой стал?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: стал Ты судьбой?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: стал судьбой Ты?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: судьбой Ты стал?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: судьбой стал Ты?
A: нет

T: Ты не стал судьбой
Q: кто не стал судьбой?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: кто судьбой не стал?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: не стал кто судьбой?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: не стал судьбой кто?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: судьбой кто не стал?
A: ты

T: Ты не стал судьбой
Q: судьбой не стал кто?
A: ты

T: А ты не знал
Q: ты знал?
A: нет

T: А ты не знал
Q: знал ты?
A: нет

T: А ты не знал
Q: кто не знал?
A: ты

T: А ты не знал
Q: не знал кто?
A: ты

T: Ты не будешь звездой
Q: Ты будешь звездой?
A: нет

T: Ты не будешь звездой
Q: Ты звездой будешь?
A: нет

T: Ты не будешь звездой
Q: будешь Ты звездой?
A: нет

T: Ты не будешь звездой
Q: будешь звездой Ты?
A: нет

T: Ты не будешь звездой
Q: звездой Ты будешь?
A: нет

T: Ты не будешь звездой
Q: звездой будешь Ты?
A: нет

T: Ты не будешь звездой
Q: кто не будет звездой?
A: ты

T: Ты не будешь звездой
Q: кто звездой не будет?
A: ты

T: Ты не будешь звездой
Q: не будет кто звездой?
A: ты

T: Ты не будешь звездой
Q: не будет звездой кто?
A: ты

T: Ты не будешь звездой
Q: звездой кто не будет?
A: ты

T: Ты не будешь звездой
Q: звездой не будет кто?
A: ты

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: Ты ощущаешь серьгу?
A: нет

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: Ты серьгу ощущаешь?
A: нет

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: ощущаешь Ты серьгу?
A: нет

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: ощущаешь серьгу Ты?
A: нет

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: серьгу Ты ощущаешь?
A: нет

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: серьгу ощущаешь Ты?
A: нет

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: Ты не ощущаешь что?
A: серьгу

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: Ты что не ощущаешь?
A: серьгу

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: не ощущаешь Ты что?
A: серьгу

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: не ощущаешь что Ты?
A: серьгу

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: что Ты не ощущаешь?
A: серьгу

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: что не ощущаешь Ты?
A: серьгу

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: кто не ощущает серьгу?
A: ты

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: кто серьгу не ощущает?
A: ты

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: не ощущает кто серьгу?
A: ты

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: не ощущает серьгу кто?
A: ты

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: серьгу кто не ощущает?
A: ты

T: Ты серьгу не ощущаешь
Q: серьгу не ощущает кто?
A: ты

T: Но ты не играешь
Q: ты играешь?
A: нет

T: Но ты не играешь
Q: играешь ты?
A: нет

T: Но ты не играешь
Q: кто не играет?
A: ты

T: Но ты не играешь
Q: не играет кто?
A: ты

T: Ты не дорожишь головой..
Q: Ты дорожишь головой?
A: нет

T: Ты не дорожишь головой..
Q: Ты головой дорожишь?
A: нет

T: Ты не дорожишь головой..
Q: дорожишь Ты головой?
A: нет

T: Ты не дорожишь головой..
Q: дорожишь головой Ты?
A: нет

T: Ты не дорожишь головой..
Q: головой Ты дорожишь?
A: нет

T: Ты не дорожишь головой..
Q: головой дорожишь Ты?
A: нет

T: Ты не дорожишь головой..
Q: кто не дорожит головой?
A: ты

T: Ты не дорожишь головой..
Q: кто головой не дорожит?
A: ты

T: Ты не дорожишь головой..
Q: не дорожит кто головой?
A: ты

T: Ты не дорожишь головой..
Q: не дорожит головой кто?
A: ты

T: Ты не дорожишь головой..
Q: головой кто не дорожит?
A: ты

T: Ты не дорожишь головой..
Q: головой не дорожит кто?
A: ты

T: И ты не узришь
Q: ты узришь?
A: нет

T: И ты не узришь
Q: узришь ты?
A: нет

T: И ты не узришь
Q: кто не узрит?
A: ты

T: И ты не узришь
Q: не узрит кто?
A: ты

T: А ты не понял
Q: ты понял?
A: нет

T: А ты не понял
Q: понял ты?
A: нет

T: А ты не понял
Q: кто не понял?
A: ты

T: А ты не понял
Q: не понял кто?
A: ты

T: Избы ты не построил
Q: ты построил избы?
A: нет

T: Избы ты не построил
Q: ты избы построил?
A: нет

T: Избы ты не построил
Q: построил ты избы?
A: нет

T: Избы ты не построил
Q: построил избы ты?
A: нет

T: Избы ты не построил
Q: избы ты построил?
A: нет

T: Избы ты не построил
Q: избы построил ты?
A: нет

T: Избы ты не построил
Q: ты не построил что?
A: избы

T: Избы ты не построил
Q: ты что не построил?
A: избы

T: Избы ты не построил
Q: не построил ты что?
A: избы

T: Избы ты не построил
Q: не построил что ты?
A: избы

T: Избы ты не построил
Q: что ты не построил?
A: избы

T: Избы ты не построил
Q: что не построил ты?
A: избы

T: Избы ты не построил
Q: кто не построил избы?
A: ты

T: Избы ты не построил
Q: кто избы не построил?
A: ты

T: Избы ты не построил
Q: не построил кто избы?
A: ты

T: Избы ты не построил
Q: не построил избы кто?
A: ты

T: Избы ты не построил
Q: избы кто не построил?
A: ты

T: Избы ты не построил
Q: избы не построил кто?
A: ты

T: Ты не потерял броневик
Q: Ты потерял броневик?
A: нет

T: Ты не потерял броневик
Q: Ты броневик потерял?
A: нет

T: Ты не потерял броневик
Q: потерял Ты броневик?
A: нет

T: Ты не потерял броневик
Q: потерял броневик Ты?
A: нет

T: Ты не потерял броневик
Q: броневик Ты потерял?
A: нет

T: Ты не потерял броневик
Q: броневик потерял Ты?
A: нет

T: Ты не потерял броневик
Q: Ты не потерял что?
A: броневик

T: Ты не потерял броневик
Q: Ты что не потерял?
A: броневик

T: Ты не потерял броневик
Q: не потерял Ты что?
A: броневик

T: Ты не потерял броневик
Q: не потерял что Ты?
A: броневик

T: Ты не потерял броневик
Q: что Ты не потерял?
A: броневик

T: Ты не потерял броневик
Q: что не потерял Ты?
A: броневик

T: Ты не потерял броневик
Q: кто не потерял броневик?
A: ты

T: Ты не потерял броневик
Q: кто броневик не потерял?
A: ты

T: Ты не потерял броневик
Q: не потерял кто броневик?
A: ты

T: Ты не потерял броневик
Q: не потерял броневик кто?
A: ты

T: Ты не потерял броневик
Q: броневик кто не потерял?
A: ты

T: Ты не потерял броневик
Q: броневик не потерял кто?
A: ты

T: И ты не любишь
Q: ты любишь?
A: нет

T: И ты не любишь
Q: любишь ты?
A: нет

T: И ты не любишь
Q: кто не любит?
A: ты

T: И ты не любишь
Q: не любит кто?
A: ты

T: И ты не подвел..
Q: ты подвел?
A: нет

T: И ты не подвел..
Q: подвел ты?
A: нет

T: И ты не подвел..
Q: кто не подвел?
A: ты

T: И ты не подвел..
Q: не подвел кто?
A: ты

T: Но ты не дал
Q: ты дал?
A: нет

T: Но ты не дал
Q: дал ты?
A: нет

T: Но ты не дал
Q: кто не дал?
A: ты

T: Но ты не дал
Q: не дал кто?
A: ты

T: Но ты не станешь
Q: ты станешь?
A: нет

T: Но ты не станешь
Q: станешь ты?
A: нет

T: Но ты не станешь
Q: кто не станет?
A: ты

T: Но ты не станешь
Q: не станет кто?
A: ты

T: А ты не уследил
Q: ты уследил?
A: нет

T: А ты не уследил
Q: уследил ты?
A: нет

T: А ты не уследил
Q: кто не уследил?
A: ты

T: А ты не уследил
Q: не уследил кто?
A: ты

T: И ты не сказала
Q: ты сказала?
A: нет

T: И ты не сказала
Q: сказала ты?
A: нет

T: И ты не сказала
Q: кто не сказал?
A: ты

T: И ты не сказала
Q: не сказал кто?
A: ты

T: И ты не видел
Q: ты видел?
A: нет

T: И ты не видел
Q: видел ты?
A: нет

T: И ты не видел
Q: кто не видел?
A: ты

T: И ты не видел
Q: не видел кто?
A: ты

T: Но ты не слушаешь
Q: ты слушаешь?
A: нет

T: Но ты не слушаешь
Q: слушаешь ты?
A: нет

T: Но ты не слушаешь
Q: кто не слушает?
A: ты

T: Но ты не слушаешь
Q: не слушает кто?
A: ты

T: А ты не хотел
Q: ты хотел?
A: нет

T: А ты не хотел
Q: хотел ты?
A: нет

T: А ты не хотел
Q: кто не хотел?
A: ты

T: А ты не хотел
Q: не хотел кто?
A: ты

T: А ты не слушаешься
Q: ты слушаешься?
A: нет

T: А ты не слушаешься
Q: слушаешься ты?
A: нет

T: А ты не слушаешься
Q: кто не слушается?
A: ты

T: А ты не слушаешься
Q: не слушается кто?
A: ты

T: Но ты не убил
Q: ты убил?
A: нет

T: Но ты не убил
Q: убил ты?
A: нет

T: Но ты не убил
Q: кто не убил?
A: ты

T: Но ты не убил
Q: не убил кто?
A: ты

T: И ты не пожалеешь
Q: ты пожалеешь?
A: нет

T: И ты не пожалеешь
Q: пожалеешь ты?
A: нет

T: И ты не пожалеешь
Q: кто не пожалеет?
A: ты

T: И ты не пожалеешь
Q: не пожалеет кто?
A: ты

T: А ты не явишься
Q: ты явишься?
A: нет

T: А ты не явишься
Q: явишься ты?
A: нет

T: А ты не явишься
Q: кто не явится?
A: ты

T: А ты не явишься
Q: не явится кто?
A: ты

T: Опекуном ты не была
Q: ты была опекуном?
A: нет

T: Опекуном ты не была
Q: ты опекуном была?
A: нет

T: Опекуном ты не была
Q: была ты опекуном?
A: нет

T: Опекуном ты не была
Q: была опекуном ты?
A: нет

T: Опекуном ты не была
Q: опекуном ты была?
A: нет

T: Опекуном ты не была
Q: опекуном была ты?
A: нет

T: Опекуном ты не была
Q: кто не был опекуном?
A: ты

T: Опекуном ты не была
Q: кто опекуном не был?
A: ты

T: Опекуном ты не была
Q: не был кто опекуном?
A: ты

T: Опекуном ты не была
Q: не был опекуном кто?
A: ты

T: Опекуном ты не была
Q: опекуном кто не был?
A: ты

T: Опекуном ты не была
Q: опекуном не был кто?
A: ты

T: Но ты не уедешь
Q: ты уедешь?
A: нет

T: Но ты не уедешь
Q: уедешь ты?
A: нет

T: Но ты не уедешь
Q: кто не уедет?
A: ты

T: Но ты не уедешь
Q: не уедет кто?
A: ты

T: А ты не смеешь
Q: ты смеешь?
A: нет

T: А ты не смеешь
Q: смеешь ты?
A: нет

T: А ты не смеешь
Q: кто не смеет?
A: ты

T: А ты не смеешь
Q: не смеет кто?
A: ты

T: А ты не знаешь..
Q: ты знаешь?
A: нет

T: А ты не знаешь..
Q: знаешь ты?
A: нет

T: А ты не знаешь..
Q: кто не знает?
A: ты

T: А ты не знаешь..
Q: не знает кто?
A: ты

T: И ты не хочешь..
Q: ты хочешь?
A: нет

T: И ты не хочешь..
Q: хочешь ты?
A: нет

T: И ты не хочешь..
Q: кто не хочет?
A: ты

T: И ты не хочешь..
Q: не хочет кто?
A: ты

T: И ты не говоришь
Q: ты говоришь?
A: нет

T: И ты не говоришь
Q: говоришь ты?
A: нет

T: И ты не говоришь
Q: кто не говорит?
A: ты

T: И ты не говоришь
Q: не говорит кто?
A: ты

T: И ты не напишешь
Q: ты напишешь?
A: нет

T: И ты не напишешь
Q: напишешь ты?
A: нет

T: И ты не напишешь
Q: кто не напишет?
A: ты

T: И ты не напишешь
Q: не напишет кто?
A: ты

T: Ты не жалеешь сына
Q: Ты жалеешь сына?
A: нет

T: Ты не жалеешь сына
Q: Ты сына жалеешь?
A: нет

T: Ты не жалеешь сына
Q: жалеешь Ты сына?
A: нет

T: Ты не жалеешь сына
Q: жалеешь сына Ты?
A: нет

T: Ты не жалеешь сына
Q: сына Ты жалеешь?
A: нет

T: Ты не жалеешь сына
Q: сына жалеешь Ты?
A: нет

T: Ты не жалеешь сына
Q: Ты не жалеешь кого?
A: сына

T: Ты не жалеешь сына
Q: Ты кого не жалеешь?
A: сына

T: Ты не жалеешь сына
Q: не жалеешь Ты кого?
A: сына

T: Ты не жалеешь сына
Q: не жалеешь кого Ты?
A: сына

T: Ты не жалеешь сына
Q: кого Ты не жалеешь?
A: сына

T: Ты не жалеешь сына
Q: кого не жалеешь Ты?
A: сына

T: Ты не жалеешь сына
Q: кто не жалеет сына?
A: ты

T: Ты не жалеешь сына
Q: кто сына не жалеет?
A: ты

T: Ты не жалеешь сына
Q: не жалеет кто сына?
A: ты

T: Ты не жалеешь сына
Q: не жалеет сына кто?
A: ты

T: Ты не жалеешь сына
Q: сына кто не жалеет?
A: ты

T: Ты не жалеешь сына
Q: сына не жалеет кто?
A: ты

T: А ты не хочешь..
Q: ты хочешь?
A: нет

T: А ты не хочешь..
Q: хочешь ты?
A: нет

T: А ты не хочешь..
Q: кто не хочет?
A: ты

T: А ты не хочешь..
Q: не хочет кто?
A: ты

T: А ты не слушаешь
Q: ты слушаешь?
A: нет

T: А ты не слушаешь
Q: слушаешь ты?
A: нет

T: А ты не слушаешь
Q: кто не слушает?
A: ты

T: А ты не слушаешь
Q: не слушает кто?
A: ты

T: Хотя ты не поймешь..
Q: ты поймешь?
A: нет

T: Хотя ты не поймешь..
Q: поймешь ты?
A: нет

T: Хотя ты не поймешь..
Q: кто не поймет?
A: ты

T: Хотя ты не поймешь..
Q: не поймет кто?
A: ты

T: Но ты не захотела
Q: ты захотела?
A: нет

T: Но ты не захотела
Q: захотела ты?
A: нет

T: Но ты не захотела
Q: кто не захотел?
A: ты

T: Но ты не захотела
Q: не захотел кто?
A: ты

T: Ты не собьешь мели
Q: Ты собьешь мели?
A: нет

T: Ты не собьешь мели
Q: Ты мели собьешь?
A: нет

T: Ты не собьешь мели
Q: собьешь Ты мели?
A: нет

T: Ты не собьешь мели
Q: собьешь мели Ты?
A: нет

T: Ты не собьешь мели
Q: мели Ты собьешь?
A: нет

T: Ты не собьешь мели
Q: мели собьешь Ты?
A: нет

T: Ты не собьешь мели
Q: Ты не собьешь что?
A: мели

T: Ты не собьешь мели
Q: Ты что не собьешь?
A: мели

T: Ты не собьешь мели
Q: не собьешь Ты что?
A: мели

T: Ты не собьешь мели
Q: не собьешь что Ты?
A: мели

T: Ты не собьешь мели
Q: что Ты не собьешь?
A: мели

T: Ты не собьешь мели
Q: что не собьешь Ты?
A: мели

T: Ты не собьешь мели
Q: кто не собьет мели?
A: ты

T: Ты не собьешь мели
Q: кто мели не собьет?
A: ты

T: Ты не собьешь мели
Q: не собьет кто мели?
A: ты

T: Ты не собьешь мели
Q: не собьет мели кто?
A: ты

T: Ты не собьешь мели
Q: мели кто не собьет?
A: ты

T: Ты не собьешь мели
Q: мели не собьет кто?
A: ты

T: А ты не изменился
Q: ты изменился?
A: нет

T: А ты не изменился
Q: изменился ты?
A: нет

T: А ты не изменился
Q: кто не изменился?
A: ты

T: А ты не изменился
Q: не изменился кто?
A: ты

T: Ты Моргунова не видел
Q: Ты видел Моргунова?
A: нет

T: Ты Моргунова не видел
Q: Ты Моргунова видел?
A: нет

T: Ты Моргунова не видел
Q: видел Ты Моргунова?
A: нет

T: Ты Моргунова не видел
Q: видел Моргунова Ты?
A: нет

T: Ты Моргунова не видел
Q: Моргунова Ты видел?
A: нет

T: Ты Моргунова не видел
Q: Моргунова видел Ты?
A: нет

T: Ты Моргунова не видел
Q: Ты не видел кого?
A: Моргунова

T: Ты Моргунова не видел
Q: Ты кого не видел?
A: Моргунова

T: Ты Моргунова не видел
Q: не видел Ты кого?
A: Моргунова

T: Ты Моргунова не видел
Q: не видел кого Ты?
A: Моргунова

T: Ты Моргунова не видел
Q: кого Ты не видел?
A: Моргунова

T: Ты Моргунова не видел
Q: кого не видел Ты?
A: Моргунова

T: Ты Моргунова не видел
Q: кто не видел Моргунова?
A: ты

T: Ты Моргунова не видел
Q: кто Моргунова не видел?
A: ты

T: Ты Моргунова не видел
Q: не видел кто Моргунова?
A: ты

T: Ты Моргунова не видел
Q: не видел Моргунова кто?
A: ты

T: Ты Моргунова не видел
Q: Моргунова кто не видел?
A: ты

T: Ты Моргунова не видел
Q: Моргунова не видел кто?
A: ты

T: Рояль ты не унесешь
Q: ты унесешь рояль?
A: нет

T: Рояль ты не унесешь
Q: ты рояль унесешь?
A: нет

T: Рояль ты не унесешь
Q: унесешь ты рояль?
A: нет

T: Рояль ты не унесешь
Q: унесешь рояль ты?
A: нет

T: Рояль ты не унесешь
Q: рояль ты унесешь?
A: нет

T: Рояль ты не унесешь
Q: рояль унесешь ты?
A: нет

T: Рояль ты не унесешь
Q: ты не унесешь что?
A: рояль

T: Рояль ты не унесешь
Q: ты что не унесешь?
A: рояль

T: Рояль ты не унесешь
Q: не унесешь ты что?
A: рояль

T: Рояль ты не унесешь
Q: не унесешь что ты?
A: рояль

T: Рояль ты не унесешь
Q: что ты не унесешь?
A: рояль

T: Рояль ты не унесешь
Q: что не унесешь ты?
A: рояль

T: Рояль ты не унесешь
Q: кто не унесет рояль?
A: ты

T: Рояль ты не унесешь
Q: кто рояль не унесет?
A: ты

T: Рояль ты не унесешь
Q: не унесет кто рояль?
A: ты

T: Рояль ты не унесешь
Q: не унесет рояль кто?
A: ты

T: Рояль ты не унесешь
Q: рояль кто не унесет?
A: ты

T: Рояль ты не унесешь
Q: рояль не унесет кто?
A: ты

T: Ты не любишь варенье
Q: Ты любишь варенье?
A: нет

T: Ты не любишь варенье
Q: Ты варенье любишь?
A: нет

T: Ты не любишь варенье
Q: любишь Ты варенье?
A: нет

T: Ты не любишь варенье
Q: любишь варенье Ты?
A: нет

T: Ты не любишь варенье
Q: варенье Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь варенье
Q: варенье любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь варенье
Q: Ты не любишь что?
A: варенье

T: Ты не любишь варенье
Q: Ты что не любишь?
A: варенье

T: Ты не любишь варенье
Q: не любишь Ты что?
A: варенье

T: Ты не любишь варенье
Q: не любишь что Ты?
A: варенье

T: Ты не любишь варенье
Q: что Ты не любишь?
A: варенье

T: Ты не любишь варенье
Q: что не любишь Ты?
A: варенье

T: Ты не любишь варенье
Q: кто не любит варенье?
A: ты

T: Ты не любишь варенье
Q: кто варенье не любит?
A: ты

T: Ты не любишь варенье
Q: не любит кто варенье?
A: ты

T: Ты не любишь варенье
Q: не любит варенье кто?
A: ты

T: Ты не любишь варенье
Q: варенье кто не любит?
A: ты

T: Ты не любишь варенье
Q: варенье не любит кто?
A: ты

T: Но ты не учишься..
Q: ты учишься?
A: нет

T: Но ты не учишься..
Q: учишься ты?
A: нет

T: Но ты не учишься..
Q: кто не учится?
A: ты

T: Но ты не учишься..
Q: не учится кто?
A: ты

T: Детей не хочешь ты..
Q: ты хочешь детей?
A: нет

T: Детей не хочешь ты..
Q: ты детей хочешь?
A: нет

T: Детей не хочешь ты..
Q: хочешь ты детей?
A: нет

T: Детей не хочешь ты..
Q: хочешь детей ты?
A: нет

T: Детей не хочешь ты..
Q: детей ты хочешь?
A: нет

T: Детей не хочешь ты..
Q: детей хочешь ты?
A: нет

T: Детей не хочешь ты..
Q: ты не хочешь кого?
A: детей

T: Детей не хочешь ты..
Q: ты кого не хочешь?
A: детей

T: Детей не хочешь ты..
Q: не хочешь ты кого?
A: детей

T: Детей не хочешь ты..
Q: не хочешь кого ты?
A: детей

T: Детей не хочешь ты..
Q: кого ты не хочешь?
A: детей

T: Детей не хочешь ты..
Q: кого не хочешь ты?
A: детей

T: Детей не хочешь ты..
Q: кто не хочет детей?
A: ты

T: Детей не хочешь ты..
Q: кто детей не хочет?
A: ты

T: Детей не хочешь ты..
Q: не хочет кто детей?
A: ты

T: Детей не хочешь ты..
Q: не хочет детей кто?
A: ты

T: Детей не хочешь ты..
Q: детей кто не хочет?
A: ты

T: Детей не хочешь ты..
Q: детей не хочет кто?
A: ты

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: ты знаешь европейцев?
A: нет

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: ты европейцев знаешь?
A: нет

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: знаешь ты европейцев?
A: нет

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: знаешь европейцев ты?
A: нет

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: европейцев ты знаешь?
A: нет

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: европейцев знаешь ты?
A: нет

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: ты не знаешь кого?
A: европейцев

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: ты кого не знаешь?
A: европейцев

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: не знаешь ты кого?
A: европейцев

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: не знаешь кого ты?
A: европейцев

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: кого ты не знаешь?
A: европейцев

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: кого не знаешь ты?
A: европейцев

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: кто не знает европейцев?
A: ты

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: кто европейцев не знает?
A: ты

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: не знает кто европейцев?
A: ты

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: не знает европейцев кто?
A: ты

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: европейцев кто не знает?
A: ты

T: Европейцев ты не знаешь..
Q: европейцев не знает кто?
A: ты

T: А ты не заметил
Q: ты заметил?
A: нет

T: А ты не заметил
Q: заметил ты?
A: нет

T: А ты не заметил
Q: кто не заметил?
A: ты

T: А ты не заметил
Q: не заметил кто?
A: ты

T: И ты не поймешь
Q: ты поймешь?
A: нет

T: И ты не поймешь
Q: поймешь ты?
A: нет

T: И ты не поймешь
Q: кто не поймет?
A: ты

T: И ты не поймешь
Q: не поймет кто?
A: ты

T: Но ты не хочешь
Q: ты хочешь?
A: нет

T: Но ты не хочешь
Q: хочешь ты?
A: нет

T: Но ты не хочешь
Q: кто не хочет?
A: ты

T: Но ты не хочешь
Q: не хочет кто?
A: ты

T: Ты жизни не знаешь
Q: Ты знаешь жизни?
A: нет

T: Ты жизни не знаешь
Q: Ты жизни знаешь?
A: нет

T: Ты жизни не знаешь
Q: знаешь Ты жизни?
A: нет

T: Ты жизни не знаешь
Q: знаешь жизни Ты?
A: нет

T: Ты жизни не знаешь
Q: жизни Ты знаешь?
A: нет

T: Ты жизни не знаешь
Q: жизни знаешь Ты?
A: нет

T: Ты жизни не знаешь
Q: Ты не знаешь что?
A: жизни

T: Ты жизни не знаешь
Q: Ты что не знаешь?
A: жизни

T: Ты жизни не знаешь
Q: не знаешь Ты что?
A: жизни

T: Ты жизни не знаешь
Q: не знаешь что Ты?
A: жизни

T: Ты жизни не знаешь
Q: что Ты не знаешь?
A: жизни

T: Ты жизни не знаешь
Q: что не знаешь Ты?
A: жизни

T: Ты жизни не знаешь
Q: кто не знает жизни?
A: ты

T: Ты жизни не знаешь
Q: кто жизни не знает?
A: ты

T: Ты жизни не знаешь
Q: не знает кто жизни?
A: ты

T: Ты жизни не знаешь
Q: не знает жизни кто?
A: ты

T: Ты жизни не знаешь
Q: жизни кто не знает?
A: ты

T: Ты жизни не знаешь
Q: жизни не знает кто?
A: ты

T: Но ты не убедил
Q: ты убедил?
A: нет

T: Но ты не убедил
Q: убедил ты?
A: нет

T: Но ты не убедил
Q: кто не убедил?
A: ты

T: Но ты не убедил
Q: не убедил кто?
A: ты

T: Ты не был карьеристом
Q: Ты был карьеристом?
A: нет

T: Ты не был карьеристом
Q: Ты карьеристом был?
A: нет

T: Ты не был карьеристом
Q: был Ты карьеристом?
A: нет

T: Ты не был карьеристом
Q: был карьеристом Ты?
A: нет

T: Ты не был карьеристом
Q: карьеристом Ты был?
A: нет

T: Ты не был карьеристом
Q: карьеристом был Ты?
A: нет

T: Ты не был карьеристом
Q: кто не был карьеристом?
A: ты

T: Ты не был карьеристом
Q: кто карьеристом не был?
A: ты

T: Ты не был карьеристом
Q: не был кто карьеристом?
A: ты

T: Ты не был карьеристом
Q: не был карьеристом кто?
A: ты

T: Ты не был карьеристом
Q: карьеристом кто не был?
A: ты

T: Ты не был карьеристом
Q: карьеристом не был кто?
A: ты

T: Но ты не слышал
Q: ты слышал?
A: нет

T: Но ты не слышал
Q: слышал ты?
A: нет

T: Но ты не слышал
Q: кто не слышал?
A: ты

T: Но ты не слышал
Q: не слышал кто?
A: ты

T: А ты не написал
Q: ты написал?
A: нет

T: А ты не написал
Q: написал ты?
A: нет

T: А ты не написал
Q: кто не написал?
A: ты

T: А ты не написал
Q: не написал кто?
A: ты

T: А ты не умеешь
Q: ты умеешь?
A: нет

T: А ты не умеешь
Q: умеешь ты?
A: нет

T: А ты не умеешь
Q: кто не умеет?
A: ты

T: А ты не умеешь
Q: не умеет кто?
A: ты

T: А ты не достиг
Q: ты достиг?
A: нет

T: А ты не достиг
Q: достиг ты?
A: нет

T: А ты не достиг
Q: кто не достиг?
A: ты

T: А ты не достиг
Q: не достиг кто?
A: ты

T: И ты не понимаешь
Q: ты понимаешь?
A: нет

T: И ты не понимаешь
Q: понимаешь ты?
A: нет

T: И ты не понимаешь
Q: кто не понимает?
A: ты

T: И ты не понимаешь
Q: не понимает кто?
A: ты

T: Разведчиком ты не станешь
Q: ты станешь разведчиком?
A: нет

T: Разведчиком ты не станешь
Q: ты разведчиком станешь?
A: нет

T: Разведчиком ты не станешь
Q: станешь ты разведчиком?
A: нет

T: Разведчиком ты не станешь
Q: станешь разведчиком ты?
A: нет

T: Разведчиком ты не станешь
Q: разведчиком ты станешь?
A: нет

T: Разведчиком ты не станешь
Q: разведчиком станешь ты?
A: нет

T: Разведчиком ты не станешь
Q: кто не станет разведчиком?
A: ты

T: Разведчиком ты не станешь
Q: кто разведчиком не станет?
A: ты

T: Разведчиком ты не станешь
Q: не станет кто разведчиком?
A: ты

T: Разведчиком ты не станешь
Q: не станет разведчиком кто?
A: ты

T: Разведчиком ты не станешь
Q: разведчиком кто не станет?
A: ты

T: Разведчиком ты не станешь
Q: разведчиком не станет кто?
A: ты

T: Ты не сказал номер..
Q: Ты сказал номер?
A: нет

T: Ты не сказал номер..
Q: Ты номер сказал?
A: нет

T: Ты не сказал номер..
Q: сказал Ты номер?
A: нет

T: Ты не сказал номер..
Q: сказал номер Ты?
A: нет

T: Ты не сказал номер..
Q: номер Ты сказал?
A: нет

T: Ты не сказал номер..
Q: номер сказал Ты?
A: нет

T: Ты не сказал номер..
Q: Ты не сказал что?
A: номер

T: Ты не сказал номер..
Q: Ты что не сказал?
A: номер

T: Ты не сказал номер..
Q: не сказал Ты что?
A: номер

T: Ты не сказал номер..
Q: не сказал что Ты?
A: номер

T: Ты не сказал номер..
Q: что Ты не сказал?
A: номер

T: Ты не сказал номер..
Q: что не сказал Ты?
A: номер

T: Ты не сказал номер..
Q: кто не сказал номер?
A: ты

T: Ты не сказал номер..
Q: кто номер не сказал?
A: ты

T: Ты не сказал номер..
Q: не сказал кто номер?
A: ты

T: Ты не сказал номер..
Q: не сказал номер кто?
A: ты

T: Ты не сказал номер..
Q: номер кто не сказал?
A: ты

T: Ты не сказал номер..
Q: номер не сказал кто?
A: ты

T: Ты маму не слушаешь
Q: Ты слушаешь маму?
A: нет

T: Ты маму не слушаешь
Q: Ты маму слушаешь?
A: нет

T: Ты маму не слушаешь
Q: слушаешь Ты маму?
A: нет

T: Ты маму не слушаешь
Q: слушаешь маму Ты?
A: нет

T: Ты маму не слушаешь
Q: маму Ты слушаешь?
A: нет

T: Ты маму не слушаешь
Q: маму слушаешь Ты?
A: нет

T: Ты маму не слушаешь
Q: Ты не слушаешь кого?
A: маму

T: Ты маму не слушаешь
Q: Ты кого не слушаешь?
A: маму

T: Ты маму не слушаешь
Q: не слушаешь Ты кого?
A: маму

T: Ты маму не слушаешь
Q: не слушаешь кого Ты?
A: маму

T: Ты маму не слушаешь
Q: кого Ты не слушаешь?
A: маму

T: Ты маму не слушаешь
Q: кого не слушаешь Ты?
A: маму

T: Ты маму не слушаешь
Q: кто не слушает маму?
A: ты

T: Ты маму не слушаешь
Q: кто маму не слушает?
A: ты

T: Ты маму не слушаешь
Q: не слушает кто маму?
A: ты

T: Ты маму не слушаешь
Q: не слушает маму кто?
A: ты

T: Ты маму не слушаешь
Q: маму кто не слушает?
A: ты

T: Ты маму не слушаешь
Q: маму не слушает кто?
A: ты

T: А ты не знала
Q: ты знала?
A: нет

T: А ты не знала
Q: знала ты?
A: нет

T: А ты не знала
Q: кто не знал?
A: ты

T: А ты не знала
Q: не знал кто?
A: ты

T: А ты не взял
Q: ты взял?
A: нет

T: А ты не взял
Q: взял ты?
A: нет

T: А ты не взял
Q: кто не взял?
A: ты

T: А ты не взял
Q: не взял кто?
A: ты

T: Но ты не изменилась
Q: ты изменилась?
A: нет

T: Но ты не изменилась
Q: изменилась ты?
A: нет

T: Но ты не изменилась
Q: кто не изменился?
A: ты

T: Но ты не изменилась
Q: не изменился кто?
A: ты

T: Квартиры ты не получишь..
Q: ты получишь квартиры?
A: нет

T: Квартиры ты не получишь..
Q: ты квартиры получишь?
A: нет

T: Квартиры ты не получишь..
Q: получишь ты квартиры?
A: нет

T: Квартиры ты не получишь..
Q: получишь квартиры ты?
A: нет

T: Квартиры ты не получишь..
Q: квартиры ты получишь?
A: нет

T: Квартиры ты не получишь..
Q: квартиры получишь ты?
A: нет

T: Квартиры ты не получишь..
Q: ты не получишь что?
A: квартиры

T: Квартиры ты не получишь..
Q: ты что не получишь?
A: квартиры

T: Квартиры ты не получишь..
Q: не получишь ты что?
A: квартиры

T: Квартиры ты не получишь..
Q: не получишь что ты?
A: квартиры

T: Квартиры ты не получишь..
Q: что ты не получишь?
A: квартиры

T: Квартиры ты не получишь..
Q: что не получишь ты?
A: квартиры

T: Квартиры ты не получишь..
Q: кто не получит квартиры?
A: ты

T: Квартиры ты не получишь..
Q: кто квартиры не получит?
A: ты

T: Квартиры ты не получишь..
Q: не получит кто квартиры?
A: ты

T: Квартиры ты не получишь..
Q: не получит квартиры кто?
A: ты

T: Квартиры ты не получишь..
Q: квартиры кто не получит?
A: ты

T: Квартиры ты не получишь..
Q: квартиры не получит кто?
A: ты

T: И ты не убежишь
Q: ты убежишь?
A: нет

T: И ты не убежишь
Q: убежишь ты?
A: нет

T: И ты не убежишь
Q: кто не убежит?
A: ты

T: И ты не убежишь
Q: не убежит кто?
A: ты

T: Ты Интернет не любишь
Q: Ты любишь интернет?
A: нет

T: Ты Интернет не любишь
Q: Ты интернет любишь?
A: нет

T: Ты Интернет не любишь
Q: любишь Ты интернет?
A: нет

T: Ты Интернет не любишь
Q: любишь интернет Ты?
A: нет

T: Ты Интернет не любишь
Q: интернет Ты любишь?
A: нет

T: Ты Интернет не любишь
Q: интернет любишь Ты?
A: нет

T: Ты Интернет не любишь
Q: Ты не любишь что?
A: интернет

T: Ты Интернет не любишь
Q: Ты что не любишь?
A: интернет

T: Ты Интернет не любишь
Q: не любишь Ты что?
A: интернет

T: Ты Интернет не любишь
Q: не любишь что Ты?
A: интернет

T: Ты Интернет не любишь
Q: что Ты не любишь?
A: интернет

T: Ты Интернет не любишь
Q: что не любишь Ты?
A: интернет

T: Ты Интернет не любишь
Q: кто не любит интернет?
A: ты

T: Ты Интернет не любишь
Q: кто интернет не любит?
A: ты

T: Ты Интернет не любишь
Q: не любит кто интернет?
A: ты

T: Ты Интернет не любишь
Q: не любит интернет кто?
A: ты

T: Ты Интернет не любишь
Q: интернет кто не любит?
A: ты

T: Ты Интернет не любишь
Q: интернет не любит кто?
A: ты

T: Но ты не прочтешь
Q: ты прочтешь?
A: нет

T: Но ты не прочтешь
Q: прочтешь ты?
A: нет

T: Но ты не прочтешь
Q: кто не прочтет?
A: ты

T: Но ты не прочтешь
Q: не прочтет кто?
A: ты

T: А ты не откликался
Q: ты откликался?
A: нет

T: А ты не откликался
Q: откликался ты?
A: нет

T: А ты не откликался
Q: кто не откликался?
A: ты

T: А ты не откликался
Q: не откликался кто?
A: ты

T: А ты не приезжаешь
Q: ты приезжаешь?
A: нет

T: А ты не приезжаешь
Q: приезжаешь ты?
A: нет

T: А ты не приезжаешь
Q: кто не приезжает?
A: ты

T: А ты не приезжаешь
Q: не приезжает кто?
A: ты

T: И ты не писал
Q: ты писал?
A: нет

T: И ты не писал
Q: писал ты?
A: нет

T: И ты не писал
Q: кто не писал?
A: ты

T: И ты не писал
Q: не писал кто?
A: ты

T: А ты не был
Q: ты был?
A: нет

T: А ты не был
Q: был ты?
A: нет

T: А ты не был
Q: кто не был?
A: ты

T: А ты не был
Q: не был кто?
A: ты

T: А ты не видишь
Q: ты видишь?
A: нет

T: А ты не видишь
Q: видишь ты?
A: нет

T: А ты не видишь
Q: кто не видит?
A: ты

T: А ты не видишь
Q: не видит кто?
A: ты

T: Но ты не понял
Q: ты понял?
A: нет

T: Но ты не понял
Q: понял ты?
A: нет

T: Но ты не понял
Q: кто не понял?
A: ты

T: Но ты не понял
Q: не понял кто?
A: ты

T: И ты не помрешь
Q: ты помрешь?
A: нет

T: И ты не помрешь
Q: помрешь ты?
A: нет

T: И ты не помрешь
Q: кто не помрет?
A: ты

T: И ты не помрешь
Q: не помрет кто?
A: ты

T: А ты не живешь
Q: ты живешь?
A: нет

T: А ты не живешь
Q: живешь ты?
A: нет

T: А ты не живешь
Q: кто не живет?
A: ты

T: А ты не живешь
Q: не живет кто?
A: ты

T: Но ты не угадал
Q: ты угадал?
A: нет

T: Но ты не угадал
Q: угадал ты?
A: нет

T: Но ты не угадал
Q: кто не угадал?
A: ты

T: Но ты не угадал
Q: не угадал кто?
A: ты

T: А ты не увидишь
Q: ты увидишь?
A: нет

T: А ты не увидишь
Q: увидишь ты?
A: нет

T: А ты не увидишь
Q: кто не увидит?
A: ты

T: А ты не увидишь
Q: не увидит кто?
A: ты

T: И ты не спишь
Q: ты спишь?
A: нет

T: И ты не спишь
Q: спишь ты?
A: нет

T: И ты не спишь
Q: кто не спит?
A: ты

T: И ты не спишь
Q: не спит кто?
A: ты

T: И ты не лопнешь
Q: ты лопнешь?
A: нет

T: И ты не лопнешь
Q: лопнешь ты?
A: нет

T: И ты не лопнешь
Q: кто не лопнет?
A: ты

T: И ты не лопнешь
Q: не лопнет кто?
A: ты

T: А ты не хотел..
Q: ты хотел?
A: нет

T: А ты не хотел..
Q: хотел ты?
A: нет

T: А ты не хотел..
Q: кто не хотел?
A: ты

T: А ты не хотел..
Q: не хотел кто?
A: ты

T: Ты не закончила лепку
Q: Ты закончила лепку?
A: нет

T: Ты не закончила лепку
Q: Ты лепку закончила?
A: нет

T: Ты не закончила лепку
Q: закончила Ты лепку?
A: нет

T: Ты не закончила лепку
Q: закончила лепку Ты?
A: нет

T: Ты не закончила лепку
Q: лепку Ты закончила?
A: нет

T: Ты не закончила лепку
Q: лепку закончила Ты?
A: нет

T: Ты не закончила лепку
Q: Ты не закончила что?
A: лепку

T: Ты не закончила лепку
Q: Ты что не закончила?
A: лепку

T: Ты не закончила лепку
Q: не закончила Ты что?
A: лепку

T: Ты не закончила лепку
Q: не закончила что Ты?
A: лепку

T: Ты не закончила лепку
Q: что Ты не закончила?
A: лепку

T: Ты не закончила лепку
Q: что не закончила Ты?
A: лепку

T: Ты не закончила лепку
Q: кто не закончил лепку?
A: ты

T: Ты не закончила лепку
Q: кто лепку не закончил?
A: ты

T: Ты не закончила лепку
Q: не закончил кто лепку?
A: ты

T: Ты не закончила лепку
Q: не закончил лепку кто?
A: ты

T: Ты не закончила лепку
Q: лепку кто не закончил?
A: ты

T: Ты не закончила лепку
Q: лепку не закончил кто?
A: ты

T: И ты не уступаешь..
Q: ты уступаешь?
A: нет

T: И ты не уступаешь..
Q: уступаешь ты?
A: нет

T: И ты не уступаешь..
Q: кто не уступает?
A: ты

T: И ты не уступаешь..
Q: не уступает кто?
A: ты

T: А ты не заработал
Q: ты заработал?
A: нет

T: А ты не заработал
Q: заработал ты?
A: нет

T: А ты не заработал
Q: кто не заработал?
A: ты

T: А ты не заработал
Q: не заработал кто?
A: ты

T: Ты не любишь скворцов
Q: Ты любишь скворцов?
A: нет

T: Ты не любишь скворцов
Q: Ты скворцов любишь?
A: нет

T: Ты не любишь скворцов
Q: любишь Ты скворцов?
A: нет

T: Ты не любишь скворцов
Q: любишь скворцов Ты?
A: нет

T: Ты не любишь скворцов
Q: скворцов Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь скворцов
Q: скворцов любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь скворцов
Q: Ты не любишь кого?
A: скворцов

T: Ты не любишь скворцов
Q: Ты кого не любишь?
A: скворцов

T: Ты не любишь скворцов
Q: не любишь Ты кого?
A: скворцов

T: Ты не любишь скворцов
Q: не любишь кого Ты?
A: скворцов

T: Ты не любишь скворцов
Q: кого Ты не любишь?
A: скворцов

T: Ты не любишь скворцов
Q: кого не любишь Ты?
A: скворцов

T: Ты не любишь скворцов
Q: кто не любит скворцов?
A: ты

T: Ты не любишь скворцов
Q: кто скворцов не любит?
A: ты

T: Ты не любишь скворцов
Q: не любит кто скворцов?
A: ты

T: Ты не любишь скворцов
Q: не любит скворцов кто?
A: ты

T: Ты не любишь скворцов
Q: скворцов кто не любит?
A: ты

T: Ты не любишь скворцов
Q: скворцов не любит кто?
A: ты

T: Ты не любишь маму
Q: Ты любишь маму?
A: нет

T: Ты не любишь маму
Q: Ты маму любишь?
A: нет

T: Ты не любишь маму
Q: любишь Ты маму?
A: нет

T: Ты не любишь маму
Q: любишь маму Ты?
A: нет

T: Ты не любишь маму
Q: маму Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь маму
Q: маму любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь маму
Q: Ты не любишь кого?
A: маму

T: Ты не любишь маму
Q: Ты кого не любишь?
A: маму

T: Ты не любишь маму
Q: не любишь Ты кого?
A: маму

T: Ты не любишь маму
Q: не любишь кого Ты?
A: маму

T: Ты не любишь маму
Q: кого Ты не любишь?
A: маму

T: Ты не любишь маму
Q: кого не любишь Ты?
A: маму

T: Ты не любишь маму
Q: кто не любит маму?
A: ты

T: Ты не любишь маму
Q: кто маму не любит?
A: ты

T: Ты не любишь маму
Q: не любит кто маму?
A: ты

T: Ты не любишь маму
Q: не любит маму кто?
A: ты

T: Ты не любишь маму
Q: маму кто не любит?
A: ты

T: Ты не любишь маму
Q: маму не любит кто?
A: ты

T: Ты не любил девушку
Q: Ты любил девушку?
A: нет

T: Ты не любил девушку
Q: Ты девушку любил?
A: нет

T: Ты не любил девушку
Q: любил Ты девушку?
A: нет

T: Ты не любил девушку
Q: любил девушку Ты?
A: нет

T: Ты не любил девушку
Q: девушку Ты любил?
A: нет

T: Ты не любил девушку
Q: девушку любил Ты?
A: нет

T: Ты не любил девушку
Q: Ты не любил кого?
A: девушку

T: Ты не любил девушку
Q: Ты кого не любил?
A: девушку

T: Ты не любил девушку
Q: не любил Ты кого?
A: девушку

T: Ты не любил девушку
Q: не любил кого Ты?
A: девушку

T: Ты не любил девушку
Q: кого Ты не любил?
A: девушку

T: Ты не любил девушку
Q: кого не любил Ты?
A: девушку

T: Ты не любил девушку
Q: кто не любил девушку?
A: ты

T: Ты не любил девушку
Q: кто девушку не любил?
A: ты

T: Ты не любил девушку
Q: не любил кто девушку?
A: ты

T: Ты не любил девушку
Q: не любил девушку кто?
A: ты

T: Ты не любил девушку
Q: девушку кто не любил?
A: ты

T: Ты не любил девушку
Q: девушку не любил кто?
A: ты

T: Но ты не вернешься
Q: ты вернешься?
A: нет

T: Но ты не вернешься
Q: вернешься ты?
A: нет

T: Но ты не вернешься
Q: кто не вернется?
A: ты

T: Но ты не вернешься
Q: не вернется кто?
A: ты

T: А ты не удерешь
Q: ты удерешь?
A: нет

T: А ты не удерешь
Q: удерешь ты?
A: нет

T: А ты не удерешь
Q: кто не удерет?
A: ты

T: А ты не удерешь
Q: не удерет кто?
A: ты

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: Ты пошевелишь пальцем?
A: нет

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: Ты пальцем пошевелишь?
A: нет

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: пошевелишь Ты пальцем?
A: нет

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: пошевелишь пальцем Ты?
A: нет

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: пальцем Ты пошевелишь?
A: нет

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: пальцем пошевелишь Ты?
A: нет

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: кто не пошевелит пальцем?
A: ты

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: кто пальцем не пошевелит?
A: ты

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: не пошевелит кто пальцем?
A: ты

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: не пошевелит пальцем кто?
A: ты

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: пальцем кто не пошевелит?
A: ты

T: Ты пальцем не пошевелишь
Q: пальцем не пошевелит кто?
A: ты

T: Но ты не лаешь
Q: ты лаешь?
A: нет

T: Но ты не лаешь
Q: лаешь ты?
A: нет

T: Но ты не лаешь
Q: кто не лает?
A: ты

T: Но ты не лаешь
Q: не лает кто?
A: ты

T: Но ты не прислал
Q: ты прислал?
A: нет

T: Но ты не прислал
Q: прислал ты?
A: нет

T: Но ты не прислал
Q: кто не прислал?
A: ты

T: Но ты не прислал
Q: не прислал кто?
A: ты

T: И ты не получишь
Q: ты получишь?
A: нет

T: И ты не получишь
Q: получишь ты?
A: нет

T: И ты не получишь
Q: кто не получит?
A: ты

T: И ты не получишь
Q: не получит кто?
A: ты

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: ты понимаешь Ничевошеньки?
A: нет

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: ты Ничевошеньки понимаешь?
A: нет

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: понимаешь ты Ничевошеньки?
A: нет

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: понимаешь Ничевошеньки ты?
A: нет

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: Ничевошеньки ты понимаешь?
A: нет

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: Ничевошеньки понимаешь ты?
A: нет

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: ты не понимаешь что?
A: Ничевошеньки

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: ты что не понимаешь?
A: Ничевошеньки

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: не понимаешь ты что?
A: Ничевошеньки

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: не понимаешь что ты?
A: Ничевошеньки

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: что ты не понимаешь?
A: Ничевошеньки

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: что не понимаешь ты?
A: Ничевошеньки

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: кто не понимает Ничевошеньки?
A: ты

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: кто Ничевошеньки не понимает?
A: ты

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: не понимает кто Ничевошеньки?
A: ты

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: не понимает Ничевошеньки кто?
A: ты

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: Ничевошеньки кто не понимает?
A: ты

T: Ничевошеньки ты не понимаешь
Q: Ничевошеньки не понимает кто?
A: ты

T: Ты не любишь Россию
Q: Ты любишь Россию?
A: нет

T: Ты не любишь Россию
Q: Ты Россию любишь?
A: нет

T: Ты не любишь Россию
Q: любишь Ты Россию?
A: нет

T: Ты не любишь Россию
Q: любишь Россию Ты?
A: нет

T: Ты не любишь Россию
Q: Россию Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь Россию
Q: Россию любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь Россию
Q: Ты не любишь что?
A: Россию

T: Ты не любишь Россию
Q: Ты что не любишь?
A: Россию

T: Ты не любишь Россию
Q: не любишь Ты что?
A: Россию

T: Ты не любишь Россию
Q: не любишь что Ты?
A: Россию

T: Ты не любишь Россию
Q: что Ты не любишь?
A: Россию

T: Ты не любишь Россию
Q: что не любишь Ты?
A: Россию

T: Ты не любишь Россию
Q: кто не любит Россию?
A: ты

T: Ты не любишь Россию
Q: кто Россию не любит?
A: ты

T: Ты не любишь Россию
Q: не любит кто Россию?
A: ты

T: Ты не любишь Россию
Q: не любит Россию кто?
A: ты

T: Ты не любишь Россию
Q: Россию кто не любит?
A: ты

T: Ты не любишь Россию
Q: Россию не любит кто?
A: ты

T: А ты не говоришь
Q: ты говоришь?
A: нет

T: А ты не говоришь
Q: говоришь ты?
A: нет

T: А ты не говоришь
Q: кто не говорит?
A: ты

T: А ты не говоришь
Q: не говорит кто?
A: ты

T: А ты не будешь
Q: ты будешь?
A: нет

T: А ты не будешь
Q: будешь ты?
A: нет

T: А ты не будешь
Q: кто не будет?
A: ты

T: А ты не будешь
Q: не будет кто?
A: ты

T: Ну ты не знаешь..
Q: ты знаешь?
A: нет

T: Ну ты не знаешь..
Q: знаешь ты?
A: нет

T: Ну ты не знаешь..
Q: кто не знает?
A: ты

T: Ну ты не знаешь..
Q: не знает кто?
A: ты

T: Ты не будешь возмездием
Q: Ты будешь возмездием?
A: нет

T: Ты не будешь возмездием
Q: Ты возмездием будешь?
A: нет

T: Ты не будешь возмездием
Q: будешь Ты возмездием?
A: нет

T: Ты не будешь возмездием
Q: будешь возмездием Ты?
A: нет

T: Ты не будешь возмездием
Q: возмездием Ты будешь?
A: нет

T: Ты не будешь возмездием
Q: возмездием будешь Ты?
A: нет

T: Ты не будешь возмездием
Q: кто не будет возмездием?
A: ты

T: Ты не будешь возмездием
Q: кто возмездием не будет?
A: ты

T: Ты не будешь возмездием
Q: не будет кто возмездием?
A: ты

T: Ты не будешь возмездием
Q: не будет возмездием кто?
A: ты

T: Ты не будешь возмездием
Q: возмездием кто не будет?
A: ты

T: Ты не будешь возмездием
Q: возмездием не будет кто?
A: ты

T: Но ты не сделаешь
Q: ты сделаешь?
A: нет

T: Но ты не сделаешь
Q: сделаешь ты?
A: нет

T: Но ты не сделаешь
Q: кто не сделает?
A: ты

T: Но ты не сделаешь
Q: не сделает кто?
A: ты

T: Но ты не послушала
Q: ты послушала?
A: нет

T: Но ты не послушала
Q: послушала ты?
A: нет

T: Но ты не послушала
Q: кто не послушал?
A: ты

T: Но ты не послушала
Q: не послушал кто?
A: ты

T: Ты планы не составляешь
Q: Ты составляешь планы?
A: нет

T: Ты планы не составляешь
Q: Ты планы составляешь?
A: нет

T: Ты планы не составляешь
Q: составляешь Ты планы?
A: нет

T: Ты планы не составляешь
Q: составляешь планы Ты?
A: нет

T: Ты планы не составляешь
Q: планы Ты составляешь?
A: нет

T: Ты планы не составляешь
Q: планы составляешь Ты?
A: нет

T: Ты планы не составляешь
Q: Ты не составляешь что?
A: планы

T: Ты планы не составляешь
Q: Ты что не составляешь?
A: планы

T: Ты планы не составляешь
Q: не составляешь Ты что?
A: планы

T: Ты планы не составляешь
Q: не составляешь что Ты?
A: планы

T: Ты планы не составляешь
Q: что Ты не составляешь?
A: планы

T: Ты планы не составляешь
Q: что не составляешь Ты?
A: планы

T: Ты планы не составляешь
Q: кто не составляет планы?
A: ты

T: Ты планы не составляешь
Q: кто планы не составляет?
A: ты

T: Ты планы не составляешь
Q: не составляет кто планы?
A: ты

T: Ты планы не составляешь
Q: не составляет планы кто?
A: ты

T: Ты планы не составляешь
Q: планы кто не составляет?
A: ты

T: Ты планы не составляешь
Q: планы не составляет кто?
A: ты

T: Ты не держишь слова
Q: Ты держишь слова?
A: нет

T: Ты не держишь слова
Q: Ты слова держишь?
A: нет

T: Ты не держишь слова
Q: держишь Ты слова?
A: нет

T: Ты не держишь слова
Q: держишь слова Ты?
A: нет

T: Ты не держишь слова
Q: слова Ты держишь?
A: нет

T: Ты не держишь слова
Q: слова держишь Ты?
A: нет

T: Ты не держишь слова
Q: Ты не держишь что?
A: слова

T: Ты не держишь слова
Q: Ты что не держишь?
A: слова

T: Ты не держишь слова
Q: не держишь Ты что?
A: слова

T: Ты не держишь слова
Q: не держишь что Ты?
A: слова

T: Ты не держишь слова
Q: что Ты не держишь?
A: слова

T: Ты не держишь слова
Q: что не держишь Ты?
A: слова

T: Ты не держишь слова
Q: кто не держит слова?
A: ты

T: Ты не держишь слова
Q: кто слова не держит?
A: ты

T: Ты не держишь слова
Q: не держит кто слова?
A: ты

T: Ты не держишь слова
Q: не держит слова кто?
A: ты

T: Ты не держишь слова
Q: слова кто не держит?
A: ты

T: Ты не держишь слова
Q: слова не держит кто?
A: ты

T: А ты не пришел
Q: ты пришел?
A: нет

T: А ты не пришел
Q: пришел ты?
A: нет

T: А ты не пришел
Q: кто не пришел?
A: ты

T: А ты не пришел
Q: не пришел кто?
A: ты

T: Ты не любишь женщин
Q: Ты любишь женщин?
A: нет

T: Ты не любишь женщин
Q: Ты женщин любишь?
A: нет

T: Ты не любишь женщин
Q: любишь Ты женщин?
A: нет

T: Ты не любишь женщин
Q: любишь женщин Ты?
A: нет

T: Ты не любишь женщин
Q: женщин Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь женщин
Q: женщин любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь женщин
Q: Ты не любишь кого?
A: женщин

T: Ты не любишь женщин
Q: Ты кого не любишь?
A: женщин

T: Ты не любишь женщин
Q: не любишь Ты кого?
A: женщин

T: Ты не любишь женщин
Q: не любишь кого Ты?
A: женщин

T: Ты не любишь женщин
Q: кого Ты не любишь?
A: женщин

T: Ты не любишь женщин
Q: кого не любишь Ты?
A: женщин

T: Ты не любишь женщин
Q: кто не любит женщин?
A: ты

T: Ты не любишь женщин
Q: кто женщин не любит?
A: ты

T: Ты не любишь женщин
Q: не любит кто женщин?
A: ты

T: Ты не любишь женщин
Q: не любит женщин кто?
A: ты

T: Ты не любишь женщин
Q: женщин кто не любит?
A: ты

T: Ты не любишь женщин
Q: женщин не любит кто?
A: ты

T: Ты не будешь вампиром
Q: Ты будешь вампиром?
A: нет

T: Ты не будешь вампиром
Q: Ты вампиром будешь?
A: нет

T: Ты не будешь вампиром
Q: будешь Ты вампиром?
A: нет

T: Ты не будешь вампиром
Q: будешь вампиром Ты?
A: нет

T: Ты не будешь вампиром
Q: вампиром Ты будешь?
A: нет

T: Ты не будешь вампиром
Q: вампиром будешь Ты?
A: нет

T: Ты не будешь вампиром
Q: кто не будет вампиром?
A: ты

T: Ты не будешь вампиром
Q: кто вампиром не будет?
A: ты

T: Ты не будешь вампиром
Q: не будет кто вампиром?
A: ты

T: Ты не будешь вампиром
Q: не будет вампиром кто?
A: ты

T: Ты не будешь вампиром
Q: вампиром кто не будет?
A: ты

T: Ты не будешь вампиром
Q: вампиром не будет кто?
A: ты

T: Ты срок не мотал
Q: Ты мотал срок?
A: нет

T: Ты срок не мотал
Q: Ты срок мотал?
A: нет

T: Ты срок не мотал
Q: мотал Ты срок?
A: нет

T: Ты срок не мотал
Q: мотал срок Ты?
A: нет

T: Ты срок не мотал
Q: срок Ты мотал?
A: нет

T: Ты срок не мотал
Q: срок мотал Ты?
A: нет

T: Ты срок не мотал
Q: Ты не мотал что?
A: срок

T: Ты срок не мотал
Q: Ты что не мотал?
A: срок

T: Ты срок не мотал
Q: не мотал Ты что?
A: срок

T: Ты срок не мотал
Q: не мотал что Ты?
A: срок

T: Ты срок не мотал
Q: что Ты не мотал?
A: срок

T: Ты срок не мотал
Q: что не мотал Ты?
A: срок

T: Ты срок не мотал
Q: кто не мотал срок?
A: ты

T: Ты срок не мотал
Q: кто срок не мотал?
A: ты

T: Ты срок не мотал
Q: не мотал кто срок?
A: ты

T: Ты срок не мотал
Q: не мотал срок кто?
A: ты

T: Ты срок не мотал
Q: срок кто не мотал?
A: ты

T: Ты срок не мотал
Q: срок не мотал кто?
A: ты

T: Хотя ты не сумеешь..
Q: ты сумеешь?
A: нет

T: Хотя ты не сумеешь..
Q: сумеешь ты?
A: нет

T: Хотя ты не сумеешь..
Q: кто не сумеет?
A: ты

T: Хотя ты не сумеешь..
Q: не сумеет кто?
A: ты

T: Ты не читал газету
Q: Ты читал газету?
A: нет

T: Ты не читал газету
Q: Ты газету читал?
A: нет

T: Ты не читал газету
Q: читал Ты газету?
A: нет

T: Ты не читал газету
Q: читал газету Ты?
A: нет

T: Ты не читал газету
Q: газету Ты читал?
A: нет

T: Ты не читал газету
Q: газету читал Ты?
A: нет

T: Ты не читал газету
Q: Ты не читал что?
A: газету

T: Ты не читал газету
Q: Ты что не читал?
A: газету

T: Ты не читал газету
Q: не читал Ты что?
A: газету

T: Ты не читал газету
Q: не читал что Ты?
A: газету

T: Ты не читал газету
Q: что Ты не читал?
A: газету

T: Ты не читал газету
Q: что не читал Ты?
A: газету

T: Ты не читал газету
Q: кто не читал газету?
A: ты

T: Ты не читал газету
Q: кто газету не читал?
A: ты

T: Ты не читал газету
Q: не читал кто газету?
A: ты

T: Ты не читал газету
Q: не читал газету кто?
A: ты

T: Ты не читал газету
Q: газету кто не читал?
A: ты

T: Ты не читал газету
Q: газету не читал кто?
A: ты

T: Но ты не смирился
Q: ты смирился?
A: нет

T: Но ты не смирился
Q: смирился ты?
A: нет

T: Но ты не смирился
Q: кто не смирился?
A: ты

T: Но ты не смирился
Q: не смирился кто?
A: ты

T: А ты не замечаешь
Q: ты замечаешь?
A: нет

T: А ты не замечаешь
Q: замечаешь ты?
A: нет

T: А ты не замечаешь
Q: кто не замечает?
A: ты

T: А ты не замечаешь
Q: не замечает кто?
A: ты

T: А ты не сказал
Q: ты сказал?
A: нет

T: А ты не сказал
Q: сказал ты?
A: нет

T: А ты не сказал
Q: кто не сказал?
A: ты

T: А ты не сказал
Q: не сказал кто?
A: ты

T: И ты не растолстела
Q: ты растолстела?
A: нет

T: И ты не растолстела
Q: растолстела ты?
A: нет

T: И ты не растолстела
Q: кто не растолстел?
A: ты

T: И ты не растолстела
Q: не растолстел кто?
A: ты

T: Но ты не ошибся
Q: ты ошибся?
A: нет

T: Но ты не ошибся
Q: ошибся ты?
A: нет

T: Но ты не ошибся
Q: кто не ошибся?
A: ты

T: Но ты не ошибся
Q: не ошибся кто?
A: ты

T: Ты не прошел испытание
Q: Ты прошел испытание?
A: нет

T: Ты не прошел испытание
Q: Ты испытание прошел?
A: нет

T: Ты не прошел испытание
Q: прошел Ты испытание?
A: нет

T: Ты не прошел испытание
Q: прошел испытание Ты?
A: нет

T: Ты не прошел испытание
Q: испытание Ты прошел?
A: нет

T: Ты не прошел испытание
Q: испытание прошел Ты?
A: нет

T: Ты не прошел испытание
Q: Ты не прошел что?
A: испытание

T: Ты не прошел испытание
Q: Ты что не прошел?
A: испытание

T: Ты не прошел испытание
Q: не прошел Ты что?
A: испытание

T: Ты не прошел испытание
Q: не прошел что Ты?
A: испытание

T: Ты не прошел испытание
Q: что Ты не прошел?
A: испытание

T: Ты не прошел испытание
Q: что не прошел Ты?
A: испытание

T: Ты не прошел испытание
Q: кто не прошел испытание?
A: ты

T: Ты не прошел испытание
Q: кто испытание не прошел?
A: ты

T: Ты не прошел испытание
Q: не прошел кто испытание?
A: ты

T: Ты не прошел испытание
Q: не прошел испытание кто?
A: ты

T: Ты не прошел испытание
Q: испытание кто не прошел?
A: ты

T: Ты не прошел испытание
Q: испытание не прошел кто?
A: ты

T: И ты не боишься..
Q: ты боишься?
A: нет

T: И ты не боишься..
Q: боишься ты?
A: нет

T: И ты не боишься..
Q: кто не боится?
A: ты

T: И ты не боишься..
Q: не боится кто?
A: ты

T: А ты не предавала
Q: ты предавала?
A: нет

T: А ты не предавала
Q: предавала ты?
A: нет

T: А ты не предавала
Q: кто не предавал?
A: ты

T: А ты не предавала
Q: не предавал кто?
A: ты

T: Но ты не существуешь
Q: ты существуешь?
A: нет

T: Но ты не существуешь
Q: существуешь ты?
A: нет

T: Но ты не существуешь
Q: кто не существует?
A: ты

T: Но ты не существуешь
Q: не существует кто?
A: ты

T: Но ты не боишься..
Q: ты боишься?
A: нет

T: Но ты не боишься..
Q: боишься ты?
A: нет

T: Но ты не боишься..
Q: кто не боится?
A: ты

T: Но ты не боишься..
Q: не боится кто?
A: ты

T: Ты не представляешь расположение..
Q: Ты представляешь расположение?
A: нет

T: Ты не представляешь расположение..
Q: Ты расположение представляешь?
A: нет

T: Ты не представляешь расположение..
Q: представляешь Ты расположение?
A: нет

T: Ты не представляешь расположение..
Q: представляешь расположение Ты?
A: нет

T: Ты не представляешь расположение..
Q: расположение Ты представляешь?
A: нет

T: Ты не представляешь расположение..
Q: расположение представляешь Ты?
A: нет

T: Ты не представляешь расположение..
Q: Ты не представляешь что?
A: расположение

T: Ты не представляешь расположение..
Q: Ты что не представляешь?
A: расположение

T: Ты не представляешь расположение..
Q: не представляешь Ты что?
A: расположение

T: Ты не представляешь расположение..
Q: не представляешь что Ты?
A: расположение

T: Ты не представляешь расположение..
Q: что Ты не представляешь?
A: расположение

T: Ты не представляешь расположение..
Q: что не представляешь Ты?
A: расположение

T: Ты не представляешь расположение..
Q: кто не представляет расположение?
A: ты

T: Ты не представляешь расположение..
Q: кто расположение не представляет?
A: ты

T: Ты не представляешь расположение..
Q: не представляет кто расположение?
A: ты

T: Ты не представляешь расположение..
Q: не представляет расположение кто?
A: ты

T: Ты не представляешь расположение..
Q: расположение кто не представляет?
A: ты

T: Ты не представляешь расположение..
Q: расположение не представляет кто?
A: ты

T: Ты не выполняешь приказ
Q: Ты выполняешь приказ?
A: нет

T: Ты не выполняешь приказ
Q: Ты приказ выполняешь?
A: нет

T: Ты не выполняешь приказ
Q: выполняешь Ты приказ?
A: нет

T: Ты не выполняешь приказ
Q: выполняешь приказ Ты?
A: нет

T: Ты не выполняешь приказ
Q: приказ Ты выполняешь?
A: нет

T: Ты не выполняешь приказ
Q: приказ выполняешь Ты?
A: нет

T: Ты не выполняешь приказ
Q: Ты не выполняешь что?
A: приказ

T: Ты не выполняешь приказ
Q: Ты что не выполняешь?
A: приказ

T: Ты не выполняешь приказ
Q: не выполняешь Ты что?
A: приказ

T: Ты не выполняешь приказ
Q: не выполняешь что Ты?
A: приказ

T: Ты не выполняешь приказ
Q: что Ты не выполняешь?
A: приказ

T: Ты не выполняешь приказ
Q: что не выполняешь Ты?
A: приказ

T: Ты не выполняешь приказ
Q: кто не выполняет приказ?
A: ты

T: Ты не выполняешь приказ
Q: кто приказ не выполняет?
A: ты

T: Ты не выполняешь приказ
Q: не выполняет кто приказ?
A: ты

T: Ты не выполняешь приказ
Q: не выполняет приказ кто?
A: ты

T: Ты не выполняешь приказ
Q: приказ кто не выполняет?
A: ты

T: Ты не выполняешь приказ
Q: приказ не выполняет кто?
A: ты

T: А ты не послушалась
Q: ты послушалась?
A: нет

T: А ты не послушалась
Q: послушалась ты?
A: нет

T: А ты не послушалась
Q: кто не послушался?
A: ты

T: А ты не послушалась
Q: не послушался кто?
A: ты

T: ФБР ты не доверяла
Q: ты доверяла ФБР?
A: нет

T: ФБР ты не доверяла
Q: ты ФБР доверяла?
A: нет

T: ФБР ты не доверяла
Q: доверяла ты ФБР?
A: нет

T: ФБР ты не доверяла
Q: доверяла ФБР ты?
A: нет

T: ФБР ты не доверяла
Q: ФБР ты доверяла?
A: нет

T: ФБР ты не доверяла
Q: ФБР доверяла ты?
A: нет

T: ФБР ты не доверяла
Q: ты не доверяла что?
A: ФБР

T: ФБР ты не доверяла
Q: ты что не доверяла?
A: ФБР

T: ФБР ты не доверяла
Q: не доверяла ты что?
A: ФБР

T: ФБР ты не доверяла
Q: не доверяла что ты?
A: ФБР

T: ФБР ты не доверяла
Q: что ты не доверяла?
A: ФБР

T: ФБР ты не доверяла
Q: что не доверяла ты?
A: ФБР

T: ФБР ты не доверяла
Q: кто не доверял ФБР?
A: ты

T: ФБР ты не доверяла
Q: кто ФБР не доверял?
A: ты

T: ФБР ты не доверяла
Q: не доверял кто ФБР?
A: ты

T: ФБР ты не доверяла
Q: не доверял ФБР кто?
A: ты

T: ФБР ты не доверяла
Q: ФБР кто не доверял?
A: ты

T: ФБР ты не доверяла
Q: ФБР не доверял кто?
A: ты

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: ты отделаешься сожалением?
A: нет

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: ты сожалением отделаешься?
A: нет

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: отделаешься ты сожалением?
A: нет

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: отделаешься сожалением ты?
A: нет

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: сожалением ты отделаешься?
A: нет

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: сожалением отделаешься ты?
A: нет

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: кто не отделается сожалением?
A: ты

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: кто сожалением не отделается?
A: ты

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: не отделается кто сожалением?
A: ты

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: не отделается сожалением кто?
A: ты

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: сожалением кто не отделается?
A: ты

T: Сожалением ты не отделаешься
Q: сожалением не отделается кто?
A: ты

T: И ты не сказал
Q: ты сказал?
A: нет

T: И ты не сказал
Q: сказал ты?
A: нет

T: И ты не сказал
Q: кто не сказал?
A: ты

T: И ты не сказал
Q: не сказал кто?
A: ты

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: ты торгуешь яхтами?
A: нет

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: ты яхтами торгуешь?
A: нет

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: торгуешь ты яхтами?
A: нет

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: торгуешь яхтами ты?
A: нет

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: яхтами ты торгуешь?
A: нет

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: яхтами торгуешь ты?
A: нет

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: кто не торгует яхтами?
A: ты

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: кто яхтами не торгует?
A: ты

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: не торгует кто яхтами?
A: ты

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: не торгует яхтами кто?
A: ты

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: яхтами кто не торгует?
A: ты

T: Яхтами ты не торгуешь
Q: яхтами не торгует кто?
A: ты

T: Ты деньгами не сорила
Q: Ты сорила деньгами?
A: нет

T: Ты деньгами не сорила
Q: Ты деньгами сорила?
A: нет

T: Ты деньгами не сорила
Q: сорила Ты деньгами?
A: нет

T: Ты деньгами не сорила
Q: сорила деньгами Ты?
A: нет

T: Ты деньгами не сорила
Q: деньгами Ты сорила?
A: нет

T: Ты деньгами не сорила
Q: деньгами сорила Ты?
A: нет

T: Ты деньгами не сорила
Q: кто не сорил деньгами?
A: ты

T: Ты деньгами не сорила
Q: кто деньгами не сорил?
A: ты

T: Ты деньгами не сорила
Q: не сорил кто деньгами?
A: ты

T: Ты деньгами не сорила
Q: не сорил деньгами кто?
A: ты

T: Ты деньгами не сорила
Q: деньгами кто не сорил?
A: ты

T: Ты деньгами не сорила
Q: деньгами не сорил кто?
A: ты

T: Но ты не плакал
Q: ты плакал?
A: нет

T: Но ты не плакал
Q: плакал ты?
A: нет

T: Но ты не плакал
Q: кто не плакал?
A: ты

T: Но ты не плакал
Q: не плакал кто?
A: ты

T: И ты не вернешься
Q: ты вернешься?
A: нет

T: И ты не вернешься
Q: вернешься ты?
A: нет

T: И ты не вернешься
Q: кто не вернется?
A: ты

T: И ты не вернешься
Q: не вернется кто?
A: ты

T: Ты не увидишь рассвет
Q: Ты увидишь рассвет?
A: нет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: Ты рассвет увидишь?
A: нет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: увидишь Ты рассвет?
A: нет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: увидишь рассвет Ты?
A: нет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: рассвет Ты увидишь?
A: нет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: рассвет увидишь Ты?
A: нет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: Ты не увидишь что?
A: рассвет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: Ты что не увидишь?
A: рассвет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: не увидишь Ты что?
A: рассвет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: не увидишь что Ты?
A: рассвет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: что Ты не увидишь?
A: рассвет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: что не увидишь Ты?
A: рассвет

T: Ты не увидишь рассвет
Q: кто не увидит рассвет?
A: ты

T: Ты не увидишь рассвет
Q: кто рассвет не увидит?
A: ты

T: Ты не увидишь рассвет
Q: не увидит кто рассвет?
A: ты

T: Ты не увидишь рассвет
Q: не увидит рассвет кто?
A: ты

T: Ты не увидишь рассвет
Q: рассвет кто не увидит?
A: ты

T: Ты не увидишь рассвет
Q: рассвет не увидит кто?
A: ты

T: И ты не поешь
Q: ты поешь?
A: нет

T: И ты не поешь
Q: поешь ты?
A: нет

T: И ты не поешь
Q: кто не поет?
A: ты

T: И ты не поешь
Q: не поет кто?
A: ты

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: Ты станешь бойскаутом?
A: нет

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: Ты бойскаутом станешь?
A: нет

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: станешь Ты бойскаутом?
A: нет

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: станешь бойскаутом Ты?
A: нет

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: бойскаутом Ты станешь?
A: нет

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: бойскаутом станешь Ты?
A: нет

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: кто не станет бойскаутом?
A: ты

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: кто бойскаутом не станет?
A: ты

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: не станет кто бойскаутом?
A: ты

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: не станет бойскаутом кто?
A: ты

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: бойскаутом кто не станет?
A: ты

T: Ты не станешь бойскаутом
Q: бойскаутом не станет кто?
A: ты

T: Но ты не исправился
Q: ты исправился?
A: нет

T: Но ты не исправился
Q: исправился ты?
A: нет

T: Но ты не исправился
Q: кто не исправился?
A: ты

T: Но ты не исправился
Q: не исправился кто?
A: ты

T: Ты не доверял Хофферу
Q: Ты доверял Хофферу?
A: нет

T: Ты не доверял Хофферу
Q: Ты Хофферу доверял?
A: нет

T: Ты не доверял Хофферу
Q: доверял Ты Хофферу?
A: нет

T: Ты не доверял Хофферу
Q: доверял Хофферу Ты?
A: нет

T: Ты не доверял Хофферу
Q: Хофферу Ты доверял?
A: нет

T: Ты не доверял Хофферу
Q: Хофферу доверял Ты?
A: нет

T: Ты не доверял Хофферу
Q: Ты не доверял кого?
A: Хофферу

T: Ты не доверял Хофферу
Q: Ты кого не доверял?
A: Хофферу

T: Ты не доверял Хофферу
Q: не доверял Ты кого?
A: Хофферу

T: Ты не доверял Хофферу
Q: не доверял кого Ты?
A: Хофферу

T: Ты не доверял Хофферу
Q: кого Ты не доверял?
A: Хофферу

T: Ты не доверял Хофферу
Q: кого не доверял Ты?
A: Хофферу

T: Ты не доверял Хофферу
Q: кто не доверял Хофферу?
A: ты

T: Ты не доверял Хофферу
Q: кто Хофферу не доверял?
A: ты

T: Ты не доверял Хофферу
Q: не доверял кто Хофферу?
A: ты

T: Ты не доверял Хофферу
Q: не доверял Хофферу кто?
A: ты

T: Ты не доверял Хофферу
Q: Хофферу кто не доверял?
A: ты

T: Ты не доверял Хофферу
Q: Хофферу не доверял кто?
A: ты

T: Ты не допил ром
Q: Ты допил ром?
A: нет

T: Ты не допил ром
Q: Ты ром допил?
A: нет

T: Ты не допил ром
Q: допил Ты ром?
A: нет

T: Ты не допил ром
Q: допил ром Ты?
A: нет

T: Ты не допил ром
Q: ром Ты допил?
A: нет

T: Ты не допил ром
Q: ром допил Ты?
A: нет

T: Ты не допил ром
Q: Ты не допил что?
A: ром

T: Ты не допил ром
Q: Ты что не допил?
A: ром

T: Ты не допил ром
Q: не допил Ты что?
A: ром

T: Ты не допил ром
Q: не допил что Ты?
A: ром

T: Ты не допил ром
Q: что Ты не допил?
A: ром

T: Ты не допил ром
Q: что не допил Ты?
A: ром

T: Ты не допил ром
Q: кто не допил ром?
A: ты

T: Ты не допил ром
Q: кто ром не допил?
A: ты

T: Ты не допил ром
Q: не допил кто ром?
A: ты

T: Ты не допил ром
Q: не допил ром кто?
A: ты

T: Ты не допил ром
Q: ром кто не допил?
A: ты

T: Ты не допил ром
Q: ром не допил кто?
A: ты

T: Ключ ты не получишь
Q: ты получишь ключ?
A: нет

T: Ключ ты не получишь
Q: ты ключ получишь?
A: нет

T: Ключ ты не получишь
Q: получишь ты ключ?
A: нет

T: Ключ ты не получишь
Q: получишь ключ ты?
A: нет

T: Ключ ты не получишь
Q: ключ ты получишь?
A: нет

T: Ключ ты не получишь
Q: ключ получишь ты?
A: нет

T: Ключ ты не получишь
Q: ты не получишь что?
A: ключ

T: Ключ ты не получишь
Q: ты что не получишь?
A: ключ

T: Ключ ты не получишь
Q: не получишь ты что?
A: ключ

T: Ключ ты не получишь
Q: не получишь что ты?
A: ключ

T: Ключ ты не получишь
Q: что ты не получишь?
A: ключ

T: Ключ ты не получишь
Q: что не получишь ты?
A: ключ

T: Ключ ты не получишь
Q: кто не получит ключ?
A: ты

T: Ключ ты не получишь
Q: кто ключ не получит?
A: ты

T: Ключ ты не получишь
Q: не получит кто ключ?
A: ты

T: Ключ ты не получишь
Q: не получит ключ кто?
A: ты

T: Ключ ты не получишь
Q: ключ кто не получит?
A: ты

T: Ключ ты не получишь
Q: ключ не получит кто?
A: ты

T: Но ты не слушал
Q: ты слушал?
A: нет

T: Но ты не слушал
Q: слушал ты?
A: нет

T: Но ты не слушал
Q: кто не слушал?
A: ты

T: Но ты не слушал
Q: не слушал кто?
A: ты

T: Но ты не веришь
Q: ты веришь?
A: нет

T: Но ты не веришь
Q: веришь ты?
A: нет

T: Но ты не веришь
Q: кто не верит?
A: ты

T: Но ты не веришь
Q: не верит кто?
A: ты

T: А ты не пробовала..
Q: ты пробовала?
A: нет

T: А ты не пробовала..
Q: пробовала ты?
A: нет

T: А ты не пробовала..
Q: кто не пробовал?
A: ты

T: А ты не пробовала..
Q: не пробовал кто?
A: ты

T: Но ты не знаешь
Q: ты знаешь?
A: нет

T: Но ты не знаешь
Q: знаешь ты?
A: нет

T: Но ты не знаешь
Q: кто не знает?
A: ты

T: Но ты не знаешь
Q: не знает кто?
A: ты

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: Ты занимаешься благотворительностью?
A: нет

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: Ты благотворительностью занимаешься?
A: нет

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: занимаешься Ты благотворительностью?
A: нет

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: занимаешься благотворительностью Ты?
A: нет

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: благотворительностью Ты занимаешься?
A: нет

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: благотворительностью занимаешься Ты?
A: нет

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: кто не занимается благотворительностью?
A: ты

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: кто благотворительностью не занимается?
A: ты

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: не занимается кто благотворительностью?
A: ты

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: не занимается благотворительностью кто?
A: ты

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: благотворительностью кто не занимается?
A: ты

T: Ты не занимаешься благотворительностью
Q: благотворительностью не занимается кто?
A: ты

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: Ты оставишь санктуарий?
A: нет

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: Ты санктуарий оставишь?
A: нет

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: оставишь Ты санктуарий?
A: нет

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: оставишь санктуарий Ты?
A: нет

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: санктуарий Ты оставишь?
A: нет

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: санктуарий оставишь Ты?
A: нет

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: Ты не оставишь что?
A: санктуарий

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: Ты что не оставишь?
A: санктуарий

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: не оставишь Ты что?
A: санктуарий

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: не оставишь что Ты?
A: санктуарий

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: что Ты не оставишь?
A: санктуарий

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: что не оставишь Ты?
A: санктуарий

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: кто не оставит санктуарий?
A: ты

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: кто санктуарий не оставит?
A: ты

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: не оставит кто санктуарий?
A: ты

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: не оставит санктуарий кто?
A: ты

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: санктуарий кто не оставит?
A: ты

T: Ты не оставишь Санктуарий
Q: санктуарий не оставит кто?
A: ты

T: Но ты не побежал
Q: ты побежал?
A: нет

T: Но ты не побежал
Q: побежал ты?
A: нет

T: Но ты не побежал
Q: кто не побежал?
A: ты

T: Но ты не побежал
Q: не побежал кто?
A: ты

T: А ты не дрожишь
Q: ты дрожишь?
A: нет

T: А ты не дрожишь
Q: дрожишь ты?
A: нет

T: А ты не дрожишь
Q: кто не дрожит?
A: ты

T: А ты не дрожишь
Q: не дрожит кто?
A: ты

T: Ты не получишь медали
Q: Ты получишь медали?
A: нет

T: Ты не получишь медали
Q: Ты медали получишь?
A: нет

T: Ты не получишь медали
Q: получишь Ты медали?
A: нет

T: Ты не получишь медали
Q: получишь медали Ты?
A: нет

T: Ты не получишь медали
Q: медали Ты получишь?
A: нет

T: Ты не получишь медали
Q: медали получишь Ты?
A: нет

T: Ты не получишь медали
Q: Ты не получишь что?
A: медали

T: Ты не получишь медали
Q: Ты что не получишь?
A: медали

T: Ты не получишь медали
Q: не получишь Ты что?
A: медали

T: Ты не получишь медали
Q: не получишь что Ты?
A: медали

T: Ты не получишь медали
Q: что Ты не получишь?
A: медали

T: Ты не получишь медали
Q: что не получишь Ты?
A: медали

T: Ты не получишь медали
Q: кто не получит медали?
A: ты

T: Ты не получишь медали
Q: кто медали не получит?
A: ты

T: Ты не получишь медали
Q: не получит кто медали?
A: ты

T: Ты не получишь медали
Q: не получит медали кто?
A: ты

T: Ты не получишь медали
Q: медали кто не получит?
A: ты

T: Ты не получишь медали
Q: медали не получит кто?
A: ты

T: Но ты не помнишь
Q: ты помнишь?
A: нет

T: Но ты не помнишь
Q: помнишь ты?
A: нет

T: Но ты не помнишь
Q: кто не помнит?
A: ты

T: Но ты не помнишь
Q: не помнит кто?
A: ты

T: Но ты не стал
Q: ты стал?
A: нет

T: Но ты не стал
Q: стал ты?
A: нет

T: Но ты не стал
Q: кто не стал?
A: ты

T: Но ты не стал
Q: не стал кто?
A: ты

T: Но ты не чувствуешь
Q: ты чувствуешь?
A: нет

T: Но ты не чувствуешь
Q: чувствуешь ты?
A: нет

T: Но ты не чувствуешь
Q: кто не чувствует?
A: ты

T: Но ты не чувствуешь
Q: не чувствует кто?
A: ты

T: Но ты не возвращался
Q: ты возвращался?
A: нет

T: Но ты не возвращался
Q: возвращался ты?
A: нет

T: Но ты не возвращался
Q: кто не возвращался?
A: ты

T: Но ты не возвращался
Q: не возвращался кто?
A: ты

T: Ты хирурга не проведешь
Q: Ты проведешь хирурга?
A: нет

T: Ты хирурга не проведешь
Q: Ты хирурга проведешь?
A: нет

T: Ты хирурга не проведешь
Q: проведешь Ты хирурга?
A: нет

T: Ты хирурга не проведешь
Q: проведешь хирурга Ты?
A: нет

T: Ты хирурга не проведешь
Q: хирурга Ты проведешь?
A: нет

T: Ты хирурга не проведешь
Q: хирурга проведешь Ты?
A: нет

T: Ты хирурга не проведешь
Q: Ты не проведешь кого?
A: хирурга

T: Ты хирурга не проведешь
Q: Ты кого не проведешь?
A: хирурга

T: Ты хирурга не проведешь
Q: не проведешь Ты кого?
A: хирурга

T: Ты хирурга не проведешь
Q: не проведешь кого Ты?
A: хирурга

T: Ты хирурга не проведешь
Q: кого Ты не проведешь?
A: хирурга

T: Ты хирурга не проведешь
Q: кого не проведешь Ты?
A: хирурга

T: Ты хирурга не проведешь
Q: кто не проведет хирурга?
A: ты

T: Ты хирурга не проведешь
Q: кто хирурга не проведет?
A: ты

T: Ты хирурга не проведешь
Q: не проведет кто хирурга?
A: ты

T: Ты хирурга не проведешь
Q: не проведет хирурга кто?
A: ты

T: Ты хирурга не проведешь
Q: хирурга кто не проведет?
A: ты

T: Ты хирурга не проведешь
Q: хирурга не проведет кто?
A: ты

T: Ты не сдержал слова
Q: Ты сдержал слова?
A: нет

T: Ты не сдержал слова
Q: Ты слова сдержал?
A: нет

T: Ты не сдержал слова
Q: сдержал Ты слова?
A: нет

T: Ты не сдержал слова
Q: сдержал слова Ты?
A: нет

T: Ты не сдержал слова
Q: слова Ты сдержал?
A: нет

T: Ты не сдержал слова
Q: слова сдержал Ты?
A: нет

T: Ты не сдержал слова
Q: Ты не сдержал что?
A: слова

T: Ты не сдержал слова
Q: Ты что не сдержал?
A: слова

T: Ты не сдержал слова
Q: не сдержал Ты что?
A: слова

T: Ты не сдержал слова
Q: не сдержал что Ты?
A: слова

T: Ты не сдержал слова
Q: что Ты не сдержал?
A: слова

T: Ты не сдержал слова
Q: что не сдержал Ты?
A: слова

T: Ты не сдержал слова
Q: кто не сдержал слова?
A: ты

T: Ты не сдержал слова
Q: кто слова не сдержал?
A: ты

T: Ты не сдержал слова
Q: не сдержал кто слова?
A: ты

T: Ты не сдержал слова
Q: не сдержал слова кто?
A: ты

T: Ты не сдержал слова
Q: слова кто не сдержал?
A: ты

T: Ты не сдержал слова
Q: слова не сдержал кто?
A: ты

T: Ты не потревожишь сестру
Q: Ты потревожишь сестру?
A: нет

T: Ты не потревожишь сестру
Q: Ты сестру потревожишь?
A: нет

T: Ты не потревожишь сестру
Q: потревожишь Ты сестру?
A: нет

T: Ты не потревожишь сестру
Q: потревожишь сестру Ты?
A: нет

T: Ты не потревожишь сестру
Q: сестру Ты потревожишь?
A: нет

T: Ты не потревожишь сестру
Q: сестру потревожишь Ты?
A: нет

T: Ты не потревожишь сестру
Q: Ты не потревожишь кого?
A: сестру

T: Ты не потревожишь сестру
Q: Ты кого не потревожишь?
A: сестру

T: Ты не потревожишь сестру
Q: не потревожишь Ты кого?
A: сестру

T: Ты не потревожишь сестру
Q: не потревожишь кого Ты?
A: сестру

T: Ты не потревожишь сестру
Q: кого Ты не потревожишь?
A: сестру

T: Ты не потревожишь сестру
Q: кого не потревожишь Ты?
A: сестру

T: Ты не потревожишь сестру
Q: кто не потревожит сестру?
A: ты

T: Ты не потревожишь сестру
Q: кто сестру не потревожит?
A: ты

T: Ты не потревожишь сестру
Q: не потревожит кто сестру?
A: ты

T: Ты не потревожишь сестру
Q: не потревожит сестру кто?
A: ты

T: Ты не потревожишь сестру
Q: сестру кто не потревожит?
A: ты

T: Ты не потревожишь сестру
Q: сестру не потревожит кто?
A: ты

T: Ты не убьешь Анстида
Q: Ты убьешь Анстида?
A: нет

T: Ты не убьешь Анстида
Q: Ты Анстида убьешь?
A: нет

T: Ты не убьешь Анстида
Q: убьешь Ты Анстида?
A: нет

T: Ты не убьешь Анстида
Q: убьешь Анстида Ты?
A: нет

T: Ты не убьешь Анстида
Q: Анстида Ты убьешь?
A: нет

T: Ты не убьешь Анстида
Q: Анстида убьешь Ты?
A: нет

T: Ты не убьешь Анстида
Q: Ты не убьешь кого?
A: Анстида

T: Ты не убьешь Анстида
Q: Ты кого не убьешь?
A: Анстида

T: Ты не убьешь Анстида
Q: не убьешь Ты кого?
A: Анстида

T: Ты не убьешь Анстида
Q: не убьешь кого Ты?
A: Анстида

T: Ты не убьешь Анстида
Q: кого Ты не убьешь?
A: Анстида

T: Ты не убьешь Анстида
Q: кого не убьешь Ты?
A: Анстида

T: Ты не убьешь Анстида
Q: кто не убьет Анстида?
A: ты

T: Ты не убьешь Анстида
Q: кто Анстида не убьет?
A: ты

T: Ты не убьешь Анстида
Q: не убьет кто Анстида?
A: ты

T: Ты не убьешь Анстида
Q: не убьет Анстида кто?
A: ты

T: Ты не убьешь Анстида
Q: Анстида кто не убьет?
A: ты

T: Ты не убьешь Анстида
Q: Анстида не убьет кто?
A: ты

T: Ты не рубишь мечом
Q: Ты рубишь мечом?
A: нет

T: Ты не рубишь мечом
Q: Ты мечом рубишь?
A: нет

T: Ты не рубишь мечом
Q: рубишь Ты мечом?
A: нет

T: Ты не рубишь мечом
Q: рубишь мечом Ты?
A: нет

T: Ты не рубишь мечом
Q: мечом Ты рубишь?
A: нет

T: Ты не рубишь мечом
Q: мечом рубишь Ты?
A: нет

T: Ты не рубишь мечом
Q: кто не рубит мечом?
A: ты

T: Ты не рубишь мечом
Q: кто мечом не рубит?
A: ты

T: Ты не рубишь мечом
Q: не рубит кто мечом?
A: ты

T: Ты не рубишь мечом
Q: не рубит мечом кто?
A: ты

T: Ты не рубишь мечом
Q: мечом кто не рубит?
A: ты

T: Ты не рубишь мечом
Q: мечом не рубит кто?
A: ты

T: Но ты не приехал
Q: ты приехал?
A: нет

T: Но ты не приехал
Q: приехал ты?
A: нет

T: Но ты не приехал
Q: кто не приехал?
A: ты

T: Но ты не приехал
Q: не приехал кто?
A: ты

T: И ты не заблудишься
Q: ты заблудишься?
A: нет

T: И ты не заблудишься
Q: заблудишься ты?
A: нет

T: И ты не заблудишься
Q: кто не заблудится?
A: ты

T: И ты не заблудишься
Q: не заблудится кто?
A: ты

T: Ночью ты не вставала
Q: ты вставала ночью?
A: нет

T: Ночью ты не вставала
Q: ты ночью вставала?
A: нет

T: Ночью ты не вставала
Q: вставала ты ночью?
A: нет

T: Ночью ты не вставала
Q: вставала ночью ты?
A: нет

T: Ночью ты не вставала
Q: ночью ты вставала?
A: нет

T: Ночью ты не вставала
Q: ночью вставала ты?
A: нет

T: Ночью ты не вставала
Q: кто не вставал ночью?
A: ты

T: Ночью ты не вставала
Q: кто ночью не вставал?
A: ты

T: Ночью ты не вставала
Q: не вставал кто ночью?
A: ты

T: Ночью ты не вставала
Q: не вставал ночью кто?
A: ты

T: Ночью ты не вставала
Q: ночью кто не вставал?
A: ты

T: Ночью ты не вставала
Q: ночью не вставал кто?
A: ты

T: Ты не ценишь колдовство
Q: Ты ценишь колдовство?
A: нет

T: Ты не ценишь колдовство
Q: Ты колдовство ценишь?
A: нет

T: Ты не ценишь колдовство
Q: ценишь Ты колдовство?
A: нет

T: Ты не ценишь колдовство
Q: ценишь колдовство Ты?
A: нет

T: Ты не ценишь колдовство
Q: колдовство Ты ценишь?
A: нет

T: Ты не ценишь колдовство
Q: колдовство ценишь Ты?
A: нет

T: Ты не ценишь колдовство
Q: Ты не ценишь что?
A: колдовство

T: Ты не ценишь колдовство
Q: Ты что не ценишь?
A: колдовство

T: Ты не ценишь колдовство
Q: не ценишь Ты что?
A: колдовство

T: Ты не ценишь колдовство
Q: не ценишь что Ты?
A: колдовство

T: Ты не ценишь колдовство
Q: что Ты не ценишь?
A: колдовство

T: Ты не ценишь колдовство
Q: что не ценишь Ты?
A: колдовство

T: Ты не ценишь колдовство
Q: кто не ценит колдовство?
A: ты

T: Ты не ценишь колдовство
Q: кто колдовство не ценит?
A: ты

T: Ты не ценишь колдовство
Q: не ценит кто колдовство?
A: ты

T: Ты не ценишь колдовство
Q: не ценит колдовство кто?
A: ты

T: Ты не ценишь колдовство
Q: колдовство кто не ценит?
A: ты

T: Ты не ценишь колдовство
Q: колдовство не ценит кто?
A: ты

T: Но ты не захотел
Q: ты захотел?
A: нет

T: Но ты не захотел
Q: захотел ты?
A: нет

T: Но ты не захотел
Q: кто не захотел?
A: ты

T: Но ты не захотел
Q: не захотел кто?
A: ты

T: А ты не пожелала
Q: ты пожелала?
A: нет

T: А ты не пожелала
Q: пожелала ты?
A: нет

T: А ты не пожелала
Q: кто не пожелал?
A: ты

T: А ты не пожелала
Q: не пожелал кто?
A: ты

T: А ты не захотела
Q: ты захотела?
A: нет

T: А ты не захотела
Q: захотела ты?
A: нет

T: А ты не захотела
Q: кто не захотел?
A: ты

T: А ты не захотела
Q: не захотел кто?
A: ты

T: Но ты не остановилась
Q: ты остановилась?
A: нет

T: Но ты не остановилась
Q: остановилась ты?
A: нет

T: Но ты не остановилась
Q: кто не остановился?
A: ты

T: Но ты не остановилась
Q: не остановился кто?
A: ты

T: Ты не заметишь разницы
Q: Ты заметишь разницы?
A: нет

T: Ты не заметишь разницы
Q: Ты разницы заметишь?
A: нет

T: Ты не заметишь разницы
Q: заметишь Ты разницы?
A: нет

T: Ты не заметишь разницы
Q: заметишь разницы Ты?
A: нет

T: Ты не заметишь разницы
Q: разницы Ты заметишь?
A: нет

T: Ты не заметишь разницы
Q: разницы заметишь Ты?
A: нет

T: Ты не заметишь разницы
Q: Ты не заметишь что?
A: разницы

T: Ты не заметишь разницы
Q: Ты что не заметишь?
A: разницы

T: Ты не заметишь разницы
Q: не заметишь Ты что?
A: разницы

T: Ты не заметишь разницы
Q: не заметишь что Ты?
A: разницы

T: Ты не заметишь разницы
Q: что Ты не заметишь?
A: разницы

T: Ты не заметишь разницы
Q: что не заметишь Ты?
A: разницы

T: Ты не заметишь разницы
Q: кто не заметит разницы?
A: ты

T: Ты не заметишь разницы
Q: кто разницы не заметит?
A: ты

T: Ты не заметишь разницы
Q: не заметит кто разницы?
A: ты

T: Ты не заметишь разницы
Q: не заметит разницы кто?
A: ты

T: Ты не заметишь разницы
Q: разницы кто не заметит?
A: ты

T: Ты не заметишь разницы
Q: разницы не заметит кто?
A: ты

T: Ты не принимал противоядие
Q: Ты принимал противоядие?
A: нет

T: Ты не принимал противоядие
Q: Ты противоядие принимал?
A: нет

T: Ты не принимал противоядие
Q: принимал Ты противоядие?
A: нет

T: Ты не принимал противоядие
Q: принимал противоядие Ты?
A: нет

T: Ты не принимал противоядие
Q: противоядие Ты принимал?
A: нет

T: Ты не принимал противоядие
Q: противоядие принимал Ты?
A: нет

T: Ты не принимал противоядие
Q: Ты не принимал что?
A: противоядие

T: Ты не принимал противоядие
Q: Ты что не принимал?
A: противоядие

T: Ты не принимал противоядие
Q: не принимал Ты что?
A: противоядие

T: Ты не принимал противоядие
Q: не принимал что Ты?
A: противоядие

T: Ты не принимал противоядие
Q: что Ты не принимал?
A: противоядие

T: Ты не принимал противоядие
Q: что не принимал Ты?
A: противоядие

T: Ты не принимал противоядие
Q: кто не принимал противоядие?
A: ты

T: Ты не принимал противоядие
Q: кто противоядие не принимал?
A: ты

T: Ты не принимал противоядие
Q: не принимал кто противоядие?
A: ты

T: Ты не принимал противоядие
Q: не принимал противоядие кто?
A: ты

T: Ты не принимал противоядие
Q: противоядие кто не принимал?
A: ты

T: Ты не принимал противоядие
Q: противоядие не принимал кто?
A: ты

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: ты страдаешь альтруизмом?
A: нет

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: ты альтруизмом страдаешь?
A: нет

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: страдаешь ты альтруизмом?
A: нет

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: страдаешь альтруизмом ты?
A: нет

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: альтруизмом ты страдаешь?
A: нет

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: альтруизмом страдаешь ты?
A: нет

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: кто не страдает альтруизмом?
A: ты

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: кто альтруизмом не страдает?
A: ты

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: не страдает кто альтруизмом?
A: ты

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: не страдает альтруизмом кто?
A: ты

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: альтруизмом кто не страдает?
A: ты

T: Альтруизмом ты не страдаешь
Q: альтруизмом не страдает кто?
A: ты

T: Ты не станешь стариком
Q: Ты станешь стариком?
A: нет

T: Ты не станешь стариком
Q: Ты стариком станешь?
A: нет

T: Ты не станешь стариком
Q: станешь Ты стариком?
A: нет

T: Ты не станешь стариком
Q: станешь стариком Ты?
A: нет

T: Ты не станешь стариком
Q: стариком Ты станешь?
A: нет

T: Ты не станешь стариком
Q: стариком станешь Ты?
A: нет

T: Ты не станешь стариком
Q: кто не станет стариком?
A: ты

T: Ты не станешь стариком
Q: кто стариком не станет?
A: ты

T: Ты не станешь стариком
Q: не станет кто стариком?
A: ты

T: Ты не станешь стариком
Q: не станет стариком кто?
A: ты

T: Ты не станешь стариком
Q: стариком кто не станет?
A: ты

T: Ты не станешь стариком
Q: стариком не станет кто?
A: ты

T: И ты не жил..
Q: ты жил?
A: нет

T: И ты не жил..
Q: жил ты?
A: нет

T: И ты не жил..
Q: кто не жил?
A: ты

T: И ты не жил..
Q: не жил кто?
A: ты

T: Но ты не изменился
Q: ты изменился?
A: нет

T: Но ты не изменился
Q: изменился ты?
A: нет

T: Но ты не изменился
Q: кто не изменился?
A: ты

T: Но ты не изменился
Q: не изменился кто?
A: ты

T: Но ты не поверишь
Q: ты поверишь?
A: нет

T: Но ты не поверишь
Q: поверишь ты?
A: нет

T: Но ты не поверишь
Q: кто не поверит?
A: ты

T: Но ты не поверишь
Q: не поверит кто?
A: ты

T: А ты не ожидаешь..
Q: ты ожидаешь?
A: нет

T: А ты не ожидаешь..
Q: ожидаешь ты?
A: нет

T: А ты не ожидаешь..
Q: кто не ожидает?
A: ты

T: А ты не ожидаешь..
Q: не ожидает кто?
A: ты

T: Ты не выполнил приказ
Q: Ты выполнил приказ?
A: нет

T: Ты не выполнил приказ
Q: Ты приказ выполнил?
A: нет

T: Ты не выполнил приказ
Q: выполнил Ты приказ?
A: нет

T: Ты не выполнил приказ
Q: выполнил приказ Ты?
A: нет

T: Ты не выполнил приказ
Q: приказ Ты выполнил?
A: нет

T: Ты не выполнил приказ
Q: приказ выполнил Ты?
A: нет

T: Ты не выполнил приказ
Q: Ты не выполнил что?
A: приказ

T: Ты не выполнил приказ
Q: Ты что не выполнил?
A: приказ

T: Ты не выполнил приказ
Q: не выполнил Ты что?
A: приказ

T: Ты не выполнил приказ
Q: не выполнил что Ты?
A: приказ

T: Ты не выполнил приказ
Q: что Ты не выполнил?
A: приказ

T: Ты не выполнил приказ
Q: что не выполнил Ты?
A: приказ

T: Ты не выполнил приказ
Q: кто не выполнил приказ?
A: ты

T: Ты не выполнил приказ
Q: кто приказ не выполнил?
A: ты

T: Ты не выполнил приказ
Q: не выполнил кто приказ?
A: ты

T: Ты не выполнил приказ
Q: не выполнил приказ кто?
A: ты

T: Ты не выполнил приказ
Q: приказ кто не выполнил?
A: ты

T: Ты не выполнил приказ
Q: приказ не выполнил кто?
A: ты

T: И ты не замерзнешь
Q: ты замерзнешь?
A: нет

T: И ты не замерзнешь
Q: замерзнешь ты?
A: нет

T: И ты не замерзнешь
Q: кто не замерзнет?
A: ты

T: И ты не замерзнешь
Q: не замерзнет кто?
A: ты

T: Ты не прошел испытания
Q: Ты прошел испытания?
A: нет

T: Ты не прошел испытания
Q: Ты испытания прошел?
A: нет

T: Ты не прошел испытания
Q: прошел Ты испытания?
A: нет

T: Ты не прошел испытания
Q: прошел испытания Ты?
A: нет

T: Ты не прошел испытания
Q: испытания Ты прошел?
A: нет

T: Ты не прошел испытания
Q: испытания прошел Ты?
A: нет

T: Ты не прошел испытания
Q: Ты не прошел что?
A: испытания

T: Ты не прошел испытания
Q: Ты что не прошел?
A: испытания

T: Ты не прошел испытания
Q: не прошел Ты что?
A: испытания

T: Ты не прошел испытания
Q: не прошел что Ты?
A: испытания

T: Ты не прошел испытания
Q: что Ты не прошел?
A: испытания

T: Ты не прошел испытания
Q: что не прошел Ты?
A: испытания

T: Ты не прошел испытания
Q: кто не прошел испытания?
A: ты

T: Ты не прошел испытания
Q: кто испытания не прошел?
A: ты

T: Ты не прошел испытания
Q: не прошел кто испытания?
A: ты

T: Ты не прошел испытания
Q: не прошел испытания кто?
A: ты

T: Ты не прошел испытания
Q: испытания кто не прошел?
A: ты

T: Ты не прошел испытания
Q: испытания не прошел кто?
A: ты

T: И ты не поедешь
Q: ты поедешь?
A: нет

T: И ты не поедешь
Q: поедешь ты?
A: нет

T: И ты не поедешь
Q: кто не поедет?
A: ты

T: И ты не поедешь
Q: не поедет кто?
A: ты

T: А ты не дал
Q: ты дал?
A: нет

T: А ты не дал
Q: дал ты?
A: нет

T: А ты не дал
Q: кто не дал?
A: ты

T: А ты не дал
Q: не дал кто?
A: ты

T: Ты не потеряла ребенка
Q: Ты потеряла ребенка?
A: нет

T: Ты не потеряла ребенка
Q: Ты ребенка потеряла?
A: нет

T: Ты не потеряла ребенка
Q: потеряла Ты ребенка?
A: нет

T: Ты не потеряла ребенка
Q: потеряла ребенка Ты?
A: нет

T: Ты не потеряла ребенка
Q: ребенка Ты потеряла?
A: нет

T: Ты не потеряла ребенка
Q: ребенка потеряла Ты?
A: нет

T: Ты не потеряла ребенка
Q: Ты не потеряла кого?
A: ребенка

T: Ты не потеряла ребенка
Q: Ты кого не потеряла?
A: ребенка

T: Ты не потеряла ребенка
Q: не потеряла Ты кого?
A: ребенка

T: Ты не потеряла ребенка
Q: не потеряла кого Ты?
A: ребенка

T: Ты не потеряла ребенка
Q: кого Ты не потеряла?
A: ребенка

T: Ты не потеряла ребенка
Q: кого не потеряла Ты?
A: ребенка

T: Ты не потеряла ребенка
Q: кто не потерял ребенка?
A: ты

T: Ты не потеряла ребенка
Q: кто ребенка не потерял?
A: ты

T: Ты не потеряла ребенка
Q: не потерял кто ребенка?
A: ты

T: Ты не потеряла ребенка
Q: не потерял ребенка кто?
A: ты

T: Ты не потеряла ребенка
Q: ребенка кто не потерял?
A: ты

T: Ты не потеряла ребенка
Q: ребенка не потерял кто?
A: ты

T: И ты не солгал
Q: ты солгал?
A: нет

T: И ты не солгал
Q: солгал ты?
A: нет

T: И ты не солгал
Q: кто не солгал?
A: ты

T: И ты не солгал
Q: не солгал кто?
A: ты

T: Ты не выдержал испытания
Q: Ты выдержал испытания?
A: нет

T: Ты не выдержал испытания
Q: Ты испытания выдержал?
A: нет

T: Ты не выдержал испытания
Q: выдержал Ты испытания?
A: нет

T: Ты не выдержал испытания
Q: выдержал испытания Ты?
A: нет

T: Ты не выдержал испытания
Q: испытания Ты выдержал?
A: нет

T: Ты не выдержал испытания
Q: испытания выдержал Ты?
A: нет

T: Ты не выдержал испытания
Q: Ты не выдержал что?
A: испытания

T: Ты не выдержал испытания
Q: Ты что не выдержал?
A: испытания

T: Ты не выдержал испытания
Q: не выдержал Ты что?
A: испытания

T: Ты не выдержал испытания
Q: не выдержал что Ты?
A: испытания

T: Ты не выдержал испытания
Q: что Ты не выдержал?
A: испытания

T: Ты не выдержал испытания
Q: что не выдержал Ты?
A: испытания

T: Ты не выдержал испытания
Q: кто не выдержал испытания?
A: ты

T: Ты не выдержал испытания
Q: кто испытания не выдержал?
A: ты

T: Ты не выдержал испытания
Q: не выдержал кто испытания?
A: ты

T: Ты не выдержал испытания
Q: не выдержал испытания кто?
A: ты

T: Ты не выдержал испытания
Q: испытания кто не выдержал?
A: ты

T: Ты не выдержал испытания
Q: испытания не выдержал кто?
A: ты

T: А ты не спросишь
Q: ты спросишь?
A: нет

T: А ты не спросишь
Q: спросишь ты?
A: нет

T: А ты не спросишь
Q: кто не спросит?
A: ты

T: А ты не спросишь
Q: не спросит кто?
A: ты

T: А ты не оставил
Q: ты оставил?
A: нет

T: А ты не оставил
Q: оставил ты?
A: нет

T: А ты не оставил
Q: кто не оставил?
A: ты

T: А ты не оставил
Q: не оставил кто?
A: ты

T: И ты не увидишь
Q: ты увидишь?
A: нет

T: И ты не увидишь
Q: увидишь ты?
A: нет

T: И ты не увидишь
Q: кто не увидит?
A: ты

T: И ты не увидишь
Q: не увидит кто?
A: ты

T: Ты не любишь Иолинду
Q: Ты любишь Иолинду?
A: нет

T: Ты не любишь Иолинду
Q: Ты Иолинду любишь?
A: нет

T: Ты не любишь Иолинду
Q: любишь Ты Иолинду?
A: нет

T: Ты не любишь Иолинду
Q: любишь Иолинду Ты?
A: нет

T: Ты не любишь Иолинду
Q: Иолинду Ты любишь?
A: нет

T: Ты не любишь Иолинду
Q: Иолинду любишь Ты?
A: нет

T: Ты не любишь Иолинду
Q: Ты не любишь кого?
A: Иолинду

T: Ты не любишь Иолинду
Q: Ты кого не любишь?
A: Иолинду

T: Ты не любишь Иолинду
Q: не любишь Ты кого?
A: Иолинду

T: Ты не любишь Иолинду
Q: не любишь кого Ты?
A: Иолинду

T: Ты не любишь Иолинду
Q: кого Ты не любишь?
A: Иолинду

T: Ты не любишь Иолинду
Q: кого не любишь Ты?
A: Иолинду

T: Ты не любишь Иолинду
Q: кто не любит Иолинду?
A: ты

T: Ты не любишь Иолинду
Q: кто Иолинду не любит?
A: ты

T: Ты не любишь Иолинду
Q: не любит кто Иолинду?
A: ты

T: Ты не любишь Иолинду
Q: не любит Иолинду кто?
A: ты

T: Ты не любишь Иолинду
Q: Иолинду кто не любит?
A: ты

T: Ты не любишь Иолинду
Q: Иолинду не любит кто?
A: ты

T: Но ты не молчишь
Q: ты молчишь?
A: нет

T: Но ты не молчишь
Q: молчишь ты?
A: нет

T: Но ты не молчишь
Q: кто не молчит?
A: ты

T: Но ты не молчишь
Q: не молчит кто?
A: ты

T: Ты не используешь Силу
Q: Ты используешь силу?
A: нет

T: Ты не используешь Силу
Q: Ты силу используешь?
A: нет

T: Ты не используешь Силу
Q: используешь Ты силу?
A: нет

T: Ты не используешь Силу
Q: используешь силу Ты?
A: нет

T: Ты не используешь Силу
Q: силу Ты используешь?
A: нет

T: Ты не используешь Силу
Q: силу используешь Ты?
A: нет

T: Ты не используешь Силу
Q: Ты не используешь что?
A: силу

T: Ты не используешь Силу
Q: Ты что не используешь?
A: силу

T: Ты не используешь Силу
Q: не используешь Ты что?
A: силу

T: Ты не используешь Силу
Q: не используешь что Ты?
A: силу

T: Ты не используешь Силу
Q: что Ты не используешь?
A: силу

T: Ты не используешь Силу
Q: что не используешь Ты?
A: силу

T: Ты не используешь Силу
Q: кто не использует силу?
A: ты

T: Ты не используешь Силу
Q: кто силу не использует?
A: ты

T: Ты не используешь Силу
Q: не использует кто силу?
A: ты

T: Ты не используешь Силу
Q: не использует силу кто?
A: ты

T: Ты не используешь Силу
Q: силу кто не использует?
A: ты

T: Ты не используешь Силу
Q: силу не использует кто?
A: ты

T: А ты не сбежишь
Q: ты сбежишь?
A: нет

T: А ты не сбежишь
Q: сбежишь ты?
A: нет

T: А ты не сбежишь
Q: кто не сбежит?
A: ты

T: А ты не сбежишь
Q: не сбежит кто?
A: ты

T: Ты не потеряешь сознание
Q: Ты потеряешь сознание?
A: нет

T: Ты не потеряешь сознание
Q: Ты сознание потеряешь?
A: нет

T: Ты не потеряешь сознание
Q: потеряешь Ты сознание?
A: нет

T: Ты не потеряешь сознание
Q: потеряешь сознание Ты?
A: нет

T: Ты не потеряешь сознание
Q: сознание Ты потеряешь?
A: нет

T: Ты не потеряешь сознание
Q: сознание потеряешь Ты?
A: нет

T: Ты не потеряешь сознание
Q: Ты не потеряешь что?
A: сознание

T: Ты не потеряешь сознание
Q: Ты что не потеряешь?
A: сознание

T: Ты не потеряешь сознание
Q: не потеряешь Ты что?
A: сознание

T: Ты не потеряешь сознание
Q: не потеряешь что Ты?
A: сознание

T: Ты не потеряешь сознание
Q: что Ты не потеряешь?
A: сознание

T: Ты не потеряешь сознание
Q: что не потеряешь Ты?
A: сознание

T: Ты не потеряешь сознание
Q: кто не потеряет сознание?
A: ты

T: Ты не потеряешь сознание
Q: кто сознание не потеряет?
A: ты

T: Ты не потеряешь сознание
Q: не потеряет кто сознание?
A: ты

T: Ты не потеряешь сознание
Q: не потеряет сознание кто?
A: ты

T: Ты не потеряешь сознание
Q: сознание кто не потеряет?
A: ты

T: Ты не потеряешь сознание
Q: сознание не потеряет кто?
A: ты

T: А ты не можешь..
Q: ты можешь?
A: нет

T: А ты не можешь..
Q: можешь ты?
A: нет

T: А ты не можешь..
Q: кто не может?
A: ты

T: А ты не можешь..
Q: не может кто?
A: ты

T: Ты не выиграл партию
Q: Ты выиграл партию?
A: нет

T: Ты не выиграл партию
Q: Ты партию выиграл?
A: нет

T: Ты не выиграл партию
Q: выиграл Ты партию?
A: нет

T: Ты не выиграл партию
Q: выиграл партию Ты?
A: нет

T: Ты не выиграл партию
Q: партию Ты выиграл?
A: нет

T: Ты не выиграл партию
Q: партию выиграл Ты?
A: нет

T: Ты не выиграл партию
Q: Ты не выиграл что?
A: партию

T: Ты не выиграл партию
Q: Ты что не выиграл?
A: партию

T: Ты не выиграл партию
Q: не выиграл Ты что?
A: партию

T: Ты не выиграл партию
Q: не выиграл что Ты?
A: партию

T: Ты не выиграл партию
Q: что Ты не выиграл?
A: партию

T: Ты не выиграл партию
Q: что не выиграл Ты?
A: партию

T: Ты не выиграл партию
Q: кто не выиграл партию?
A: ты

T: Ты не выиграл партию
Q: кто партию не выиграл?
A: ты

T: Ты не выиграл партию
Q: не выиграл кто партию?
A: ты

T: Ты не выиграл партию
Q: не выиграл партию кто?
A: ты

T: Ты не выиграл партию
Q: партию кто не выиграл?
A: ты

T: Ты не выиграл партию
Q: партию не выиграл кто?
A: ты

T: Ты не перенесешь дороги
Q: Ты перенесешь дороги?
A: нет

T: Ты не перенесешь дороги
Q: Ты дороги перенесешь?
A: нет

T: Ты не перенесешь дороги
Q: перенесешь Ты дороги?
A: нет

T: Ты не перенесешь дороги
Q: перенесешь дороги Ты?
A: нет

T: Ты не перенесешь дороги
Q: дороги Ты перенесешь?
A: нет

T: Ты не перенесешь дороги
Q: дороги перенесешь Ты?
A: нет

T: Ты не перенесешь дороги
Q: Ты не перенесешь что?
A: дороги

T: Ты не перенесешь дороги
Q: Ты что не перенесешь?
A: дороги

T: Ты не перенесешь дороги
Q: не перенесешь Ты что?
A: дороги

T: Ты не перенесешь дороги
Q: не перенесешь что Ты?
A: дороги

T: Ты не перенесешь дороги
Q: что Ты не перенесешь?
A: дороги

T: Ты не перенесешь дороги
Q: что не перенесешь Ты?
A: дороги

T: Ты не перенесешь дороги
Q: кто не перенесет дороги?
A: ты

T: Ты не перенесешь дороги
Q: кто дороги не перенесет?
A: ты

T: Ты не перенесешь дороги
Q: не перенесет кто дороги?
A: ты

T: Ты не перенесешь дороги
Q: не перенесет дороги кто?
A: ты

T: Ты не перенесешь дороги
Q: дороги кто не перенесет?
A: ты

T: Ты не перенесешь дороги
Q: дороги не перенесет кто?
A: ты

T: Ты не обесчестишь круг
Q: Ты обесчестишь круг?
A: нет

T: Ты не обесчестишь круг
Q: Ты круг обесчестишь?
A: нет

T: Ты не обесчестишь круг
Q: обесчестишь Ты круг?
A: нет

T: Ты не обесчестишь круг
Q: обесчестишь круг Ты?
A: нет

T: Ты не обесчестишь круг
Q: круг Ты обесчестишь?
A: нет

T: Ты не обесчестишь круг
Q: круг обесчестишь Ты?
A: нет

T: Ты не обесчестишь круг
Q: Ты не обесчестишь что?
A: круг

T: Ты не обесчестишь круг
Q: Ты что не обесчестишь?
A: круг

T: Ты не обесчестишь круг
Q: не обесчестишь Ты что?
A: круг

T: Ты не обесчестишь круг
Q: не обесчестишь что Ты?
A: круг

T: Ты не обесчестишь круг
Q: что Ты не обесчестишь?
A: круг

T: Ты не обесчестишь круг
Q: что не обесчестишь Ты?
A: круг

T: Ты не обесчестишь круг
Q: кто не обесчестит круг?
A: ты

T: Ты не обесчестишь круг
Q: кто круг не обесчестит?
A: ты

T: Ты не обесчестишь круг
Q: не обесчестит кто круг?
A: ты

T: Ты не обесчестишь круг
Q: не обесчестит круг кто?
A: ты

T: Ты не обесчестишь круг
Q: круг кто не обесчестит?
A: ты

T: Ты не обесчестишь круг
Q: круг не обесчестит кто?
A: ты

T: Ты не понимаешь северян
Q: Ты понимаешь северян?
A: нет

T: Ты не понимаешь северян
Q: Ты северян понимаешь?
A: нет

T: Ты не понимаешь северян
Q: понимаешь Ты северян?
A: нет

T: Ты не понимаешь северян
Q: понимаешь северян Ты?
A: нет

T: Ты не понимаешь северян
Q: северян Ты понимаешь?
A: нет

T: Ты не понимаешь северян
Q: северян понимаешь Ты?
A: нет

T: Ты не понимаешь северян
Q: Ты не понимаешь кого?
A: северян

T: Ты не понимаешь северян
Q: Ты кого не понимаешь?
A: северян

T: Ты не понимаешь северян
Q: не понимаешь Ты кого?
A: северян

T: Ты не понимаешь северян
Q: не понимаешь кого Ты?
A: северян

T: Ты не понимаешь северян
Q: кого Ты не понимаешь?
A: северян

T: Ты не понимаешь северян
Q: кого не понимаешь Ты?
A: северян

T: Ты не понимаешь северян
Q: кто не понимает северян?
A: ты

T: Ты не понимаешь северян
Q: кто северян не понимает?
A: ты

T: Ты не понимаешь северян
Q: не понимает кто северян?
A: ты

T: Ты не понимаешь северян
Q: не понимает северян кто?
A: ты

T: Ты не понимаешь северян
Q: северян кто не понимает?
A: ты

T: Ты не понимаешь северян
Q: северян не понимает кто?
A: ты

T: Ты не выполнила приказ
Q: Ты выполнила приказ?
A: нет

T: Ты не выполнила приказ
Q: Ты приказ выполнила?
A: нет

T: Ты не выполнила приказ
Q: выполнила Ты приказ?
A: нет

T: Ты не выполнила приказ
Q: выполнила приказ Ты?
A: нет

T: Ты не выполнила приказ
Q: приказ Ты выполнила?
A: нет

T: Ты не выполнила приказ
Q: приказ выполнила Ты?
A: нет

T: Ты не выполнила приказ
Q: Ты не выполнила что?
A: приказ

T: Ты не выполнила приказ
Q: Ты что не выполнила?
A: приказ

T: Ты не выполнила приказ
Q: не выполнила Ты что?
A: приказ

T: Ты не выполнила приказ
Q: не выполнила что Ты?
A: приказ

T: Ты не выполнила приказ
Q: что Ты не выполнила?
A: приказ

T: Ты не выполнила приказ
Q: что не выполнила Ты?
A: приказ

T: Ты не выполнила приказ
Q: кто не выполнил приказ?
A: ты

T: Ты не выполнила приказ
Q: кто приказ не выполнил?
A: ты

T: Ты не выполнила приказ
Q: не выполнил кто приказ?
A: ты

T: Ты не выполнила приказ
Q: не выполнил приказ кто?
A: ты

T: Ты не выполнила приказ
Q: приказ кто не выполнил?
A: ты

T: Ты не выполнила приказ
Q: приказ не выполнил кто?
A: ты

T: Но ты не приходила
Q: ты приходила?
A: нет

T: Но ты не приходила
Q: приходила ты?
A: нет

T: Но ты не приходила
Q: кто не приходил?
A: ты

T: Но ты не приходила
Q: не приходил кто?
A: ты

T: Но ты не забыл
Q: ты забыл?
A: нет

T: Но ты не забыл
Q: забыл ты?
A: нет

T: Но ты не забыл
Q: кто не забыл?
A: ты

T: Но ты не забыл
Q: не забыл кто?
A: ты

T: Но ты не упал
Q: ты упал?
A: нет

T: Но ты не упал
Q: упал ты?
A: нет

T: Но ты не упал
Q: кто не упал?
A: ты

T: Но ты не упал
Q: не упал кто?
A: ты

T: Машину ты не получишь
Q: ты получишь машину?
A: нет

T: Машину ты не получишь
Q: ты машину получишь?
A: нет

T: Машину ты не получишь
Q: получишь ты машину?
A: нет

T: Машину ты не получишь
Q: получишь машину ты?
A: нет

T: Машину ты не получишь
Q: машину ты получишь?
A: нет

T: Машину ты не получишь
Q: машину получишь ты?
A: нет

T: Машину ты не получишь
Q: ты не получишь что?
A: машину

T: Машину ты не получишь
Q: ты что не получишь?
A: машину

T: Машину ты не получишь
Q: не получишь ты что?
A: машину

T: Машину ты не получишь
Q: не получишь что ты?
A: машину

T: Машину ты не получишь
Q: что ты не получишь?
A: машину

T: Машину ты не получишь
Q: что не получишь ты?
A: машину

T: Машину ты не получишь
Q: кто не получит машину?
A: ты

T: Машину ты не получишь
Q: кто машину не получит?
A: ты

T: Машину ты не получишь
Q: не получит кто машину?
A: ты

T: Машину ты не получишь
Q: не получит машину кто?
A: ты

T: Машину ты не получишь
Q: машину кто не получит?
A: ты

T: Машину ты не получишь
Q: машину не получит кто?
A: ты

T: Но ты не пожалеешь
Q: ты пожалеешь?
A: нет

T: Но ты не пожалеешь
Q: пожалеешь ты?
A: нет

T: Но ты не пожалеешь
Q: кто не пожалеет?
A: ты

T: Но ты не пожалеешь
Q: не пожалеет кто?
A: ты

T: Но ты не сдаешься
Q: ты сдаешься?
A: нет

T: Но ты не сдаешься
Q: сдаешься ты?
A: нет

T: Но ты не сдаешься
Q: кто не сдается?
A: ты

T: Но ты не сдаешься
Q: не сдается кто?
A: ты

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: Ты пользуешься жезлом?
A: нет

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: Ты жезлом пользуешься?
A: нет

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: пользуешься Ты жезлом?
A: нет

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: пользуешься жезлом Ты?
A: нет

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: жезлом Ты пользуешься?
A: нет

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: жезлом пользуешься Ты?
A: нет

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: кто не пользуется жезлом?
A: ты

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: кто жезлом не пользуется?
A: ты

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: не пользуется кто жезлом?
A: ты

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: не пользуется жезлом кто?
A: ты

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: жезлом кто не пользуется?
A: ты

T: Ты жезлом не пользуешься
Q: жезлом не пользуется кто?
A: ты

T: Ты не запер дверь
Q: Ты запер дверь?
A: нет

T: Ты не запер дверь
Q: Ты дверь запер?
A: нет

T: Ты не запер дверь
Q: запер Ты дверь?
A: нет

T: Ты не запер дверь
Q: запер дверь Ты?
A: нет

T: Ты не запер дверь
Q: дверь Ты запер?
A: нет

T: Ты не запер дверь
Q: дверь запер Ты?
A: нет

T: Ты не запер дверь
Q: Ты не запер что?
A: дверь

T: Ты не запер дверь
Q: Ты что не запер?
A: дверь

T: Ты не запер дверь
Q: не запер Ты что?
A: дверь

T: Ты не запер дверь
Q: не запер что Ты?
A: дверь

T: Ты не запер дверь
Q: что Ты не запер?
A: дверь

T: Ты не запер дверь
Q: что не запер Ты?
A: дверь

T: Ты не запер дверь
Q: кто не запер дверь?
A: ты

T: Ты не запер дверь
Q: кто дверь не запер?
A: ты

T: Ты не запер дверь
Q: не запер кто дверь?
A: ты

T: Ты не запер дверь
Q: не запер дверь кто?
A: ты

T: Ты не запер дверь
Q: дверь кто не запер?
A: ты

T: Ты не запер дверь
Q: дверь не запер кто?
A: ты

T: И ты не просчитался
Q: ты просчитался?
A: нет

T: И ты не просчитался
Q: просчитался ты?
A: нет

T: И ты не просчитался
Q: кто не просчитался?
A: ты

T: И ты не просчитался
Q: не просчитался кто?
A: ты

T: Ты не прошел Испытание
Q: Ты прошел испытание?
A: нет

T: Ты не прошел Испытание
Q: Ты испытание прошел?
A: нет

T: Ты не прошел Испытание
Q: прошел Ты испытание?
A: нет

T: Ты не прошел Испытание
Q: прошел испытание Ты?
A: нет

T: Ты не прошел Испытание
Q: испытание Ты прошел?
A: нет

T: Ты не прошел Испытание
Q: испытание прошел Ты?
A: нет

T: Ты не прошел Испытание
Q: Ты не прошел что?
A: испытание

T: Ты не прошел Испытание
Q: Ты что не прошел?
A: испытание

T: Ты не прошел Испытание
Q: не прошел Ты что?
A: испытание

T: Ты не прошел Испытание
Q: не прошел что Ты?
A: испытание

T: Ты не прошел Испытание
Q: что Ты не прошел?
A: испытание

T: Ты не прошел Испытание
Q: что не прошел Ты?
A: испытание

T: Ты не прошел Испытание
Q: кто не прошел испытание?
A: ты

T: Ты не прошел Испытание
Q: кто испытание не прошел?
A: ты

T: Ты не прошел Испытание
Q: не прошел кто испытание?
A: ты

T: Ты не прошел Испытание
Q: не прошел испытание кто?
A: ты

T: Ты не прошел Испытание
Q: испытание кто не прошел?
A: ты

T: Ты не прошел Испытание
Q: испытание не прошел кто?
A: ты

T: Лушана ты не интересуешь
Q: ты интересуешь Лушана?
A: нет

T: Лушана ты не интересуешь
Q: ты Лушана интересуешь?
A: нет

T: Лушана ты не интересуешь
Q: интересуешь ты Лушана?
A: нет

T: Лушана ты не интересуешь
Q: интересуешь Лушана ты?
A: нет

T: Лушана ты не интересуешь
Q: Лушана ты интересуешь?
A: нет

T: Лушана ты не интересуешь
Q: Лушана интересуешь ты?
A: нет

T: Лушана ты не интересуешь
Q: ты не интересуешь кого?
A: Лушана

T: Лушана ты не интересуешь
Q: ты кого не интересуешь?
A: Лушана

T: Лушана ты не интересуешь
Q: не интересуешь ты кого?
A: Лушана

T: Лушана ты не интересуешь
Q: не интересуешь кого ты?
A: Лушана

T: Лушана ты не интересуешь
Q: кого ты не интересуешь?
A: Лушана

T: Лушана ты не интересуешь
Q: кого не интересуешь ты?
A: Лушана

T: Лушана ты не интересуешь
Q: кто не интересует Лушана?
A: ты

T: Лушана ты не интересуешь
Q: кто Лушана не интересует?
A: ты

T: Лушана ты не интересуешь
Q: не интересует кто Лушана?
A: ты

T: Лушана ты не интересуешь
Q: не интересует Лушана кто?
A: ты

T: Лушана ты не интересуешь
Q: Лушана кто не интересует?
A: ты

T: Лушана ты не интересуешь
Q: Лушана не интересует кто?
A: ты

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: ты одурачишь черноризцев?
A: нет

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: ты черноризцев одурачишь?
A: нет

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: одурачишь ты черноризцев?
A: нет

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: одурачишь черноризцев ты?
A: нет

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: черноризцев ты одурачишь?
A: нет

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: черноризцев одурачишь ты?
A: нет

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: ты не одурачишь кого?
A: черноризцев

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: ты кого не одурачишь?
A: черноризцев

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: не одурачишь ты кого?
A: черноризцев

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: не одурачишь кого ты?
A: черноризцев

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: кого ты не одурачишь?
A: черноризцев

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: кого не одурачишь ты?
A: черноризцев

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: кто не одурачит черноризцев?
A: ты

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: кто черноризцев не одурачит?
A: ты

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: не одурачит кто черноризцев?
A: ты

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: не одурачит черноризцев кто?
A: ты

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: черноризцев кто не одурачит?
A: ты

T: Черноризцев ты не одурачишь
Q: черноризцев не одурачит кто?
A: ты

T: Но ты не пытаешься
Q: ты пытаешься?
A: нет

T: Но ты не пытаешься
Q: пытаешься ты?
A: нет

T: Но ты не пытаешься
Q: кто не пытается?
A: ты

T: Но ты не пытаешься
Q: не пытается кто?
A: ты

T: Но ты не умеешь
Q: ты умеешь?
A: нет

T: Но ты не умеешь
Q: умеешь ты?
A: нет

T: Но ты не умеешь
Q: кто не умеет?
A: ты

T: Но ты не умеешь
Q: не умеет кто?
A: ты

T: Ты не потерял разум
Q: Ты потерял разум?
A: нет

T: Ты не потерял разум
Q: Ты разум потерял?
A: нет

T: Ты не потерял разум
Q: потерял Ты разум?
A: нет

T: Ты не потерял разум
Q: потерял разум Ты?
A: нет

T: Ты не потерял разум
Q: разум Ты потерял?
A: нет

T: Ты не потерял разум
Q: разум потерял Ты?
A: нет

T: Ты не потерял разум
Q: Ты не потерял что?
A: разум

T: Ты не потерял разум
Q: Ты что не потерял?
A: разум

T: Ты не потерял разум
Q: не потерял Ты что?
A: разум

T: Ты не потерял разум
Q: не потерял что Ты?
A: разум

T: Ты не потерял разум
Q: что Ты не потерял?
A: разум

T: Ты не потерял разум
Q: что не потерял Ты?
A: разум

T: Ты не потерял разум
Q: кто не потерял разум?
A: ты

T: Ты не потерял разум
Q: кто разум не потерял?
A: ты

T: Ты не потерял разум
Q: не потерял кто разум?
A: ты

T: Ты не потерял разум
Q: не потерял разум кто?
A: ты

T: Ты не потерял разум
Q: разум кто не потерял?
A: ты

T: Ты не потерял разум
Q: разум не потерял кто?
A: ты

T: А ты не сомневался
Q: ты сомневался?
A: нет

T: А ты не сомневался
Q: сомневался ты?
A: нет

T: А ты не сомневался
Q: кто не сомневался?
A: ты

T: А ты не сомневался
Q: не сомневался кто?
A: ты

T: А ты не поддаешься
Q: ты поддаешься?
A: нет

T: А ты не поддаешься
Q: поддаешься ты?
A: нет

T: А ты не поддаешься
Q: кто не поддается?
A: ты

T: А ты не поддаешься
Q: не поддается кто?
A: ты

T: Ты не убиваешь любовь
Q: Ты убиваешь Любовь?
A: нет

T: Ты не убиваешь любовь
Q: Ты Любовь убиваешь?
A: нет

T: Ты не убиваешь любовь
Q: убиваешь Ты Любовь?
A: нет

T: Ты не убиваешь любовь
Q: убиваешь Любовь Ты?
A: нет

T: Ты не убиваешь любовь
Q: Любовь Ты убиваешь?
A: нет

T: Ты не убиваешь любовь
Q: Любовь убиваешь Ты?
A: нет

T: Ты не убиваешь любовь
Q: Ты не убиваешь кого?
A: Любовь

T: Ты не убиваешь любовь
Q: Ты кого не убиваешь?
A: Любовь

T: Ты не убиваешь любовь
Q: не убиваешь Ты кого?
A: Любовь

T: Ты не убиваешь любовь
Q: не убиваешь кого Ты?
A: Любовь

T: Ты не убиваешь любовь
Q: кого Ты не убиваешь?
A: Любовь

T: Ты не убиваешь любовь
Q: кого не убиваешь Ты?
A: Любовь

T: Ты не убиваешь любовь
Q: кто не убивает Любовь?
A: ты

T: Ты не убиваешь любовь
Q: кто Любовь не убивает?
A: ты

T: Ты не убиваешь любовь
Q: не убивает кто Любовь?
A: ты

T: Ты не убиваешь любовь
Q: не убивает Любовь кто?
A: ты

T: Ты не убиваешь любовь
Q: Любовь кто не убивает?
A: ты

T: Ты не убиваешь любовь
Q: Любовь не убивает кто?
A: ты

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: Ты подвела Ллаурона?
A: нет

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: Ты Ллаурона подвела?
A: нет

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: подвела Ты Ллаурона?
A: нет

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: подвела Ллаурона Ты?
A: нет

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: Ллаурона Ты подвела?
A: нет

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: Ллаурона подвела Ты?
A: нет

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: Ты не подвела кого?
A: Ллаурона

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: Ты кого не подвела?
A: Ллаурона

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: не подвела Ты кого?
A: Ллаурона

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: не подвела кого Ты?
A: Ллаурона

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: кого Ты не подвела?
A: Ллаурона

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: кого не подвела Ты?
A: Ллаурона

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: кто не подвел Ллаурона?
A: ты

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: кто Ллаурона не подвел?
A: ты

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: не подвел кто Ллаурона?
A: ты

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: не подвел Ллаурона кто?
A: ты

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: Ллаурона кто не подвел?
A: ты

T: Ты не подвела Ллаурона
Q: Ллаурона не подвел кто?
A: ты

T: Но ты не пришел
Q: ты пришел?
A: нет

T: Но ты не пришел
Q: пришел ты?
A: нет

T: Но ты не пришел
Q: кто не пришел?
A: ты

T: Но ты не пришел
Q: не пришел кто?
A: ты

T: И ты не изменился
Q: ты изменился?
A: нет

T: И ты не изменился
Q: изменился ты?
A: нет

T: И ты не изменился
Q: кто не изменился?
A: ты

T: И ты не изменился
Q: не изменился кто?
A: ты

T: Но ты не летишь
Q: ты летишь?
A: нет

T: Но ты не летишь
Q: летишь ты?
A: нет

T: Но ты не летишь
Q: кто не летит?
A: ты

T: Но ты не летишь
Q: не летит кто?
A: ты

T: Но ты не смеялся
Q: ты смеялся?
A: нет

T: Но ты не смеялся
Q: смеялся ты?
A: нет

T: Но ты не смеялся
Q: кто не смеялся?
A: ты

T: Но ты не смеялся
Q: не смеялся кто?
A: ты

T: И ты не сможешь..
Q: ты сможешь?
A: нет

T: И ты не сможешь..
Q: сможешь ты?
A: нет

T: И ты не сможешь..
Q: кто не сможет?
A: ты

T: И ты не сможешь..
Q: не сможет кто?
A: ты

T: Ты не ошибся адресом
Q: Ты ошибся адресом?
A: нет

T: Ты не ошибся адресом
Q: Ты адресом ошибся?
A: нет

T: Ты не ошибся адресом
Q: ошибся Ты адресом?
A: нет

T: Ты не ошибся адресом
Q: ошибся адресом Ты?
A: нет

T: Ты не ошибся адресом
Q: адресом Ты ошибся?
A: нет

T: Ты не ошибся адресом
Q: адресом ошибся Ты?
A: нет

T: Ты не ошибся адресом
Q: кто не ошибся адресом?
A: ты

T: Ты не ошибся адресом
Q: кто адресом не ошибся?
A: ты

T: Ты не ошибся адресом
Q: не ошибся кто адресом?
A: ты

T: Ты не ошибся адресом
Q: не ошибся адресом кто?
A: ты

T: Ты не ошибся адресом
Q: адресом кто не ошибся?
A: ты

T: Ты не ошибся адресом
Q: адресом не ошибся кто?
A: ты

T: Ты не вышел ростом
Q: Ты вышел ростом?
A: нет

T: Ты не вышел ростом
Q: Ты ростом вышел?
A: нет

T: Ты не вышел ростом
Q: вышел Ты ростом?
A: нет

T: Ты не вышел ростом
Q: вышел ростом Ты?
A: нет

T: Ты не вышел ростом
Q: ростом Ты вышел?
A: нет

T: Ты не вышел ростом
Q: ростом вышел Ты?
A: нет

T: Ты не вышел ростом
Q: кто не вышел ростом?
A: ты

T: Ты не вышел ростом
Q: кто ростом не вышел?
A: ты

T: Ты не вышел ростом
Q: не вышел кто ростом?
A: ты

T: Ты не вышел ростом
Q: не вышел ростом кто?
A: ты

T: Ты не вышел ростом
Q: ростом кто не вышел?
A: ты

T: Ты не вышел ростом
Q: ростом не вышел кто?
A: ты

T: А ты не отозвался
Q: ты отозвался?
A: нет

T: А ты не отозвался
Q: отозвался ты?
A: нет

T: А ты не отозвался
Q: кто не отозвался?
A: ты

T: А ты не отозвался
Q: не отозвался кто?
A: ты

T: Ты не совершил ошибки
Q: Ты совершил ошибки?
A: нет

T: Ты не совершил ошибки
Q: Ты ошибки совершил?
A: нет

T: Ты не совершил ошибки
Q: совершил Ты ошибки?
A: нет

T: Ты не совершил ошибки
Q: совершил ошибки Ты?
A: нет

T: Ты не совершил ошибки
Q: ошибки Ты совершил?
A: нет

T: Ты не совершил ошибки
Q: ошибки совершил Ты?
A: нет

T: Ты не совершил ошибки
Q: Ты не совершил что?
A: ошибки

T: Ты не совершил ошибки
Q: Ты что не совершил?
A: ошибки

T: Ты не совершил ошибки
Q: не совершил Ты что?
A: ошибки

T: Ты не совершил ошибки
Q: не совершил что Ты?
A: ошибки

T: Ты не совершил ошибки
Q: что Ты не совершил?
A: ошибки

T: Ты не совершил ошибки
Q: что не совершил Ты?
A: ошибки

T: Ты не совершил ошибки
Q: кто не совершил ошибки?
A: ты

T: Ты не совершил ошибки
Q: кто ошибки не совершил?
A: ты

T: Ты не совершил ошибки
Q: не совершил кто ошибки?
A: ты

T: Ты не совершил ошибки
Q: не совершил ошибки кто?
A: ты

T: Ты не совершил ошибки
Q: ошибки кто не совершил?
A: ты

T: Ты не совершил ошибки
Q: ошибки не совершил кто?
A: ты

T: Ты не рифмуешь слова
Q: Ты рифмуешь слова?
A: нет

T: Ты не рифмуешь слова
Q: Ты слова рифмуешь?
A: нет

T: Ты не рифмуешь слова
Q: рифмуешь Ты слова?
A: нет

T: Ты не рифмуешь слова
Q: рифмуешь слова Ты?
A: нет

T: Ты не рифмуешь слова
Q: слова Ты рифмуешь?
A: нет

T: Ты не рифмуешь слова
Q: слова рифмуешь Ты?
A: нет

T: Ты не рифмуешь слова
Q: Ты не рифмуешь что?
A: слова

T: Ты не рифмуешь слова
Q: Ты что не рифмуешь?
A: слова

T: Ты не рифмуешь слова
Q: не рифмуешь Ты что?
A: слова

T: Ты не рифмуешь слова
Q: не рифмуешь что Ты?
A: слова

T: Ты не рифмуешь слова
Q: что Ты не рифмуешь?
A: слова

T: Ты не рифмуешь слова
Q: что не рифмуешь Ты?
A: слова

T: Ты не рифмуешь слова
Q: кто не рифмует слова?
A: ты

T: Ты не рифмуешь слова
Q: кто слова не рифмует?
A: ты

T: Ты не рифмуешь слова
Q: не рифмует кто слова?
A: ты

T: Ты не рифмуешь слова
Q: не рифмует слова кто?
A: ты

T: Ты не рифмуешь слова
Q: слова кто не рифмует?
A: ты

T: Ты не рифмуешь слова
Q: слова не рифмует кто?
A: ты

T: Ты не попробовала лепешку
Q: Ты попробовала лепешку?
A: нет

T: Ты не попробовала лепешку
Q: Ты лепешку попробовала?
A: нет

T: Ты не попробовала лепешку
Q: попробовала Ты лепешку?
A: нет

T: Ты не попробовала лепешку
Q: попробовала лепешку Ты?
A: нет

T: Ты не попробовала лепешку
Q: лепешку Ты попробовала?
A: нет

T: Ты не попробовала лепешку
Q: лепешку попробовала Ты?
A: нет

T: Ты не попробовала лепешку
Q: Ты не попробовала что?
A: лепешку

T: Ты не попробовала лепешку
Q: Ты что не попробовала?
A: лепешку

T: Ты не попробовала лепешку
Q: не попробовала Ты что?
A: лепешку

T: Ты не попробовала лепешку
Q: не попробовала что Ты?
A: лепешку

T: Ты не попробовала лепешку
Q: что Ты не попробовала?
A: лепешку

T: Ты не попробовала лепешку
Q: что не попробовала Ты?
A: лепешку

T: Ты не попробовала лепешку
Q: кто не попробовал лепешку?
A: ты

T: Ты не попробовала лепешку
Q: кто лепешку не попробовал?
A: ты

T: Ты не попробовала лепешку
Q: не попробовал кто лепешку?
A: ты

T: Ты не попробовала лепешку
Q: не попробовал лепешку кто?
A: ты

T: Ты не попробовала лепешку
Q: лепешку кто не попробовал?
A: ты

T: Ты не попробовала лепешку
Q: лепешку не попробовал кто?
A: ты

T: Но ты не свихнулся
Q: ты свихнулся?
A: нет

T: Но ты не свихнулся
Q: свихнулся ты?
A: нет

T: Но ты не свихнулся
Q: кто не свихнулся?
A: ты

T: Но ты не свихнулся
Q: не свихнулся кто?
A: ты

T: Ты не изменишь мир
Q: Ты изменишь мир?
A: нет

T: Ты не изменишь мир
Q: Ты мир изменишь?
A: нет

T: Ты не изменишь мир
Q: изменишь Ты мир?
A: нет

T: Ты не изменишь мир
Q: изменишь мир Ты?
A: нет

T: Ты не изменишь мир
Q: мир Ты изменишь?
A: нет

T: Ты не изменишь мир
Q: мир изменишь Ты?
A: нет

T: Ты не изменишь мир
Q: Ты не изменишь что?
A: мир

T: Ты не изменишь мир
Q: Ты что не изменишь?
A: мир

T: Ты не изменишь мир
Q: не изменишь Ты что?
A: мир

T: Ты не изменишь мир
Q: не изменишь что Ты?
A: мир

T: Ты не изменишь мир
Q: что Ты не изменишь?
A: мир

T: Ты не изменишь мир
Q: что не изменишь Ты?
A: мир

T: Ты не изменишь мир
Q: кто не изменит мир?
A: ты

T: Ты не изменишь мир
Q: кто мир не изменит?
A: ты

T: Ты не изменишь мир
Q: не изменит кто мир?
A: ты

T: Ты не изменишь мир
Q: не изменит мир кто?
A: ты

T: Ты не изменишь мир
Q: мир кто не изменит?
A: ты

T: Ты не изменишь мир
Q: мир не изменит кто?
A: ты

T: Ты детей не видел
Q: Ты видел детей?
A: нет

T: Ты детей не видел
Q: Ты детей видел?
A: нет

T: Ты детей не видел
Q: видел Ты детей?
A: нет

T: Ты детей не видел
Q: видел детей Ты?
A: нет

T: Ты детей не видел
Q: детей Ты видел?
A: нет

T: Ты детей не видел
Q: детей видел Ты?
A: нет

T: Ты детей не видел
Q: Ты не видел кого?
A: детей

T: Ты детей не видел
Q: Ты кого не видел?
A: детей

T: Ты детей не видел
Q: не видел Ты кого?
A: детей

T: Ты детей не видел
Q: не видел кого Ты?
A: детей

T: Ты детей не видел
Q: кого Ты не видел?
A: детей

T: Ты детей не видел
Q: кого не видел Ты?
A: детей

T: Ты детей не видел
Q: кто не видел детей?
A: ты

T: Ты детей не видел
Q: кто детей не видел?
A: ты

T: Ты детей не видел
Q: не видел кто детей?
A: ты

T: Ты детей не видел
Q: не видел детей кто?
A: ты

T: Ты детей не видел
Q: детей кто не видел?
A: ты

T: Ты детей не видел
Q: детей не видел кто?
A: ты

T: И ты не добрился
Q: ты добрился?
A: нет

T: И ты не добрился
Q: добрился ты?
A: нет

T: И ты не добрился
Q: кто не добрился?
A: ты

T: И ты не добрился
Q: не добрился кто?
A: ты

T: А ты не меняешься
Q: ты меняешься?
A: нет

T: А ты не меняешься
Q: меняешься ты?
A: нет

T: А ты не меняешься
Q: кто не меняется?
A: ты

T: А ты не меняешься
Q: не меняется кто?
A: ты

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: Ты оплачиваешь счета?
A: нет

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: Ты счета оплачиваешь?
A: нет

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: оплачиваешь Ты счета?
A: нет

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: оплачиваешь счета Ты?
A: нет

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: счета Ты оплачиваешь?
A: нет

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: счета оплачиваешь Ты?
A: нет

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: Ты не оплачиваешь что?
A: счета

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: Ты что не оплачиваешь?
A: счета

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: не оплачиваешь Ты что?
A: счета

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: не оплачиваешь что Ты?
A: счета

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: что Ты не оплачиваешь?
A: счета

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: что не оплачиваешь Ты?
A: счета

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: кто не оплачивает счета?
A: ты

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: кто счета не оплачивает?
A: ты

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: не оплачивает кто счета?
A: ты

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: не оплачивает счета кто?
A: ты

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: счета кто не оплачивает?
A: ты

T: Ты не оплачиваешь счета
Q: счета не оплачивает кто?
A: ты

T: Мудреца ты не страшишь
Q: ты страшишь мудреца?
A: нет

T: Мудреца ты не страшишь
Q: ты мудреца страшишь?
A: нет

T: Мудреца ты не страшишь
Q: страшишь ты мудреца?
A: нет

T: Мудреца ты не страшишь
Q: страшишь мудреца ты?
A: нет

T: Мудреца ты не страшишь
Q: мудреца ты страшишь?
A: нет

T: Мудреца ты не страшишь
Q: мудреца страшишь ты?
A: нет

T: Мудреца ты не страшишь
Q: ты не страшишь кого?
A: мудреца

T: Мудреца ты не страшишь
Q: ты кого не страшишь?
A: мудреца

T: Мудреца ты не страшишь
Q: не страшишь ты кого?
A: мудреца

T: Мудреца ты не страшишь
Q: не страшишь кого ты?
A: мудреца

T: Мудреца ты не страшишь
Q: кого ты не страшишь?
A: мудреца

T: Мудреца ты не страшишь
Q: кого не страшишь ты?
A: мудреца

T: Мудреца ты не страшишь
Q: кто не страшит мудреца?
A: ты

T: Мудреца ты не страшишь
Q: кто мудреца не страшит?
A: ты

T: Мудреца ты не страшишь
Q: не страшит кто мудреца?
A: ты

T: Мудреца ты не страшишь
Q: не страшит мудреца кто?
A: ты

T: Мудреца ты не страшишь
Q: мудреца кто не страшит?
A: ты

T: Мудреца ты не страшишь
Q: мудреца не страшит кто?
A: ты

T: Но ты не понимаешь
Q: ты понимаешь?
A: нет

T: Но ты не понимаешь
Q: понимаешь ты?
A: нет

T: Но ты не понимаешь
Q: кто не понимает?
A: ты

T: Но ты не понимаешь
Q: не понимает кто?
A: ты

T: Но ты не мог
Q: ты мог?
A: нет

T: Но ты не мог
Q: мог ты?
A: нет

T: Но ты не мог
Q: кто не мог?
A: ты

T: Но ты не мог
Q: не мог кто?
A: ты

T: Но ты не послушалась
Q: ты послушалась?
A: нет

T: Но ты не послушалась
Q: послушалась ты?
A: нет

T: Но ты не послушалась
Q: кто не послушался?
A: ты

T: Но ты не послушалась
Q: не послушался кто?
A: ты

T: Но ты не объяснила
Q: ты объяснила?
A: нет

T: Но ты не объяснила
Q: объяснила ты?
A: нет

T: Но ты не объяснила
Q: кто не объяснил?
A: ты

T: Но ты не объяснила
Q: не объяснил кто?
A: ты

T: Но ты не отвечаешь
Q: ты отвечаешь?
A: нет

T: Но ты не отвечаешь
Q: отвечаешь ты?
A: нет

T: Но ты не отвечаешь
Q: кто не отвечает?
A: ты

T: Но ты не отвечаешь
Q: не отвечает кто?
A: ты

T: Ты не получала слова
Q: Ты получала слова?
A: нет

T: Ты не получала слова
Q: Ты слова получала?
A: нет

T: Ты не получала слова
Q: получала Ты слова?
A: нет

T: Ты не получала слова
Q: получала слова Ты?
A: нет

T: Ты не получала слова
Q: слова Ты получала?
A: нет

T: Ты не получала слова
Q: слова получала Ты?
A: нет

T: Ты не получала слова
Q: Ты не получала что?
A: слова

T: Ты не получала слова
Q: Ты что не получала?
A: слова

T: Ты не получала слова
Q: не получала Ты что?
A: слова

T: Ты не получала слова
Q: не получала что Ты?
A: слова

T: Ты не получала слова
Q: что Ты не получала?
A: слова

T: Ты не получала слова
Q: что не получала Ты?
A: слова

T: Ты не получала слова
Q: кто не получал слова?
A: ты

T: Ты не получала слова
Q: кто слова не получал?
A: ты

T: Ты не получала слова
Q: не получал кто слова?
A: ты

T: Ты не получала слова
Q: не получал слова кто?
A: ты

T: Ты не получала слова
Q: слова кто не получал?
A: ты

T: Ты не получала слова
Q: слова не получал кто?
A: ты

T: Ты не допила молоко
Q: Ты допила молоко?
A: нет

T: Ты не допила молоко
Q: Ты молоко допила?
A: нет

T: Ты не допила молоко
Q: допила Ты молоко?
A: нет

T: Ты не допила молоко
Q: допила молоко Ты?
A: нет

T: Ты не допила молоко
Q: молоко Ты допила?
A: нет

T: Ты не допила молоко
Q: молоко допила Ты?
A: нет

T: Ты не допила молоко
Q: Ты не допила что?
A: молоко

T: Ты не допила молоко
Q: Ты что не допила?
A: молоко

T: Ты не допила молоко
Q: не допила Ты что?
A: молоко

T: Ты не допила молоко
Q: не допила что Ты?
A: молоко

T: Ты не допила молоко
Q: что Ты не допила?
A: молоко

T: Ты не допила молоко
Q: что не допила Ты?
A: молоко

T: Ты не допила молоко
Q: кто не допил молоко?
A: ты

T: Ты не допила молоко
Q: кто молоко не допил?
A: ты

T: Ты не допила молоко
Q: не допил кто молоко?
A: ты

T: Ты не допила молоко
Q: не допил молоко кто?
A: ты

T: Ты не допила молоко
Q: молоко кто не допил?
A: ты

T: Ты не допила молоко
Q: молоко не допил кто?
A: ты

T: Ты не вынес потрясения
Q: Ты вынес потрясения?
A: нет

T: Ты не вынес потрясения
Q: Ты потрясения вынес?
A: нет

T: Ты не вынес потрясения
Q: вынес Ты потрясения?
A: нет

T: Ты не вынес потрясения
Q: вынес потрясения Ты?
A: нет

T: Ты не вынес потрясения
Q: потрясения Ты вынес?
A: нет

T: Ты не вынес потрясения
Q: потрясения вынес Ты?
A: нет

T: Ты не вынес потрясения
Q: Ты не вынес что?
A: потрясения

T: Ты не вынес потрясения
Q: Ты что не вынес?
A: потрясения

T: Ты не вынес потрясения
Q: не вынес Ты что?
A: потрясения

T: Ты не вынес потрясения
Q: не вынес что Ты?
A: потрясения

T: Ты не вынес потрясения
Q: что Ты не вынес?
A: потрясения

T: Ты не вынес потрясения
Q: что не вынес Ты?
A: потрясения

T: Ты не вынес потрясения
Q: кто не вынес потрясения?
A: ты

T: Ты не вынес потрясения
Q: кто потрясения не вынес?
A: ты

T: Ты не вынес потрясения
Q: не вынес кто потрясения?
A: ты

T: Ты не вынес потрясения
Q: не вынес потрясения кто?
A: ты

T: Ты не вынес потрясения
Q: потрясения кто не вынес?
A: ты

T: Ты не вынес потрясения
Q: потрясения не вынес кто?
A: ты

T: Но ты не смеешься
Q: ты смеешься?
A: нет

T: Но ты не смеешься
Q: смеешься ты?
A: нет

T: Но ты не смеешься
Q: кто не смеется?
A: ты

T: Но ты не смеешься
Q: не смеется кто?
A: ты

T: Ты не ненавидишь людей
Q: Ты ненавидишь людей?
A: нет

T: Ты не ненавидишь людей
Q: Ты людей ненавидишь?
A: нет

T: Ты не ненавидишь людей
Q: ненавидишь Ты людей?
A: нет

T: Ты не ненавидишь людей
Q: ненавидишь людей Ты?
A: нет

T: Ты не ненавидишь людей
Q: людей Ты ненавидишь?
A: нет

T: Ты не ненавидишь людей
Q: людей ненавидишь Ты?
A: нет

T: Ты не ненавидишь людей
Q: Ты не ненавидишь кого?
A: людей

T: Ты не ненавидишь людей
Q: Ты кого не ненавидишь?
A: людей

T: Ты не ненавидишь людей
Q: не ненавидишь Ты кого?
A: людей

T: Ты не ненавидишь людей
Q: не ненавидишь кого Ты?
A: людей

T: Ты не ненавидишь людей
Q: кого Ты не ненавидишь?
A: людей

T: Ты не ненавидишь людей
Q: кого не ненавидишь Ты?
A: людей

T: Ты не ненавидишь людей
Q: кто не ненавидит людей?
A: ты

T: Ты не ненавидишь людей
Q: кто людей не ненавидит?
A: ты

T: Ты не ненавидишь людей
Q: не ненавидит кто людей?
A: ты

T: Ты не ненавидишь людей
Q: не ненавидит людей кто?
A: ты

T: Ты не ненавидишь людей
Q: людей кто не ненавидит?
A: ты

T: Ты не ненавидишь людей
Q: людей не ненавидит кто?
A: ты

T: И ты не командовал
Q: ты командовал?
A: нет

T: И ты не командовал
Q: командовал ты?
A: нет

T: И ты не командовал
Q: кто не командовал?
A: ты

T: И ты не командовал
Q: не командовал кто?
A: ты

T: А ты не отзывался
Q: ты отзывался?
A: нет

T: А ты не отзывался
Q: отзывался ты?
A: нет

T: А ты не отзывался
Q: кто не отзывался?
A: ты

T: А ты не отзывался
Q: не отзывался кто?
A: ты

T: Отца ты не теряешь
Q: ты теряешь отца?
A: нет

T: Отца ты не теряешь
Q: ты отца теряешь?
A: нет

T: Отца ты не теряешь
Q: теряешь ты отца?
A: нет

T: Отца ты не теряешь
Q: теряешь отца ты?
A: нет

T: Отца ты не теряешь
Q: отца ты теряешь?
A: нет

T: Отца ты не теряешь
Q: отца теряешь ты?
A: нет

T: Отца ты не теряешь
Q: ты не теряешь кого?
A: отца

T: Отца ты не теряешь
Q: ты кого не теряешь?
A: отца

T: Отца ты не теряешь
Q: не теряешь ты кого?
A: отца

T: Отца ты не теряешь
Q: не теряешь кого ты?
A: отца

T: Отца ты не теряешь
Q: кого ты не теряешь?
A: отца

T: Отца ты не теряешь
Q: кого не теряешь ты?
A: отца

T: Отца ты не теряешь
Q: кто не теряет отца?
A: ты

T: Отца ты не теряешь
Q: кто отца не теряет?
A: ты

T: Отца ты не теряешь
Q: не теряет кто отца?
A: ты

T: Отца ты не теряешь
Q: не теряет отца кто?
A: ты

T: Отца ты не теряешь
Q: отца кто не теряет?
A: ты

T: Отца ты не теряешь
Q: отца не теряет кто?
A: ты

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: Ты знаешь Бакстера?
A: нет

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: Ты Бакстера знаешь?
A: нет

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: знаешь Ты Бакстера?
A: нет

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: знаешь Бакстера Ты?
A: нет

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: Бакстера Ты знаешь?
A: нет

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: Бакстера знаешь Ты?
A: нет

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: Ты не знаешь кого?
A: Бакстера

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: Ты кого не знаешь?
A: Бакстера

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: не знаешь Ты кого?
A: Бакстера

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: не знаешь кого Ты?
A: Бакстера

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: кого Ты не знаешь?
A: Бакстера

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: кого не знаешь Ты?
A: Бакстера

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: кто не знает Бакстера?
A: ты

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: кто Бакстера не знает?
A: ты

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: не знает кто Бакстера?
A: ты

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: не знает Бакстера кто?
A: ты

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: Бакстера кто не знает?
A: ты

T: Ты Бакстера не знаешь
Q: Бакстера не знает кто?
A: ты

T: Ты не приемлешь самку
Q: Ты приемлешь самку?
A: нет

T: Ты не приемлешь самку
Q: Ты самку приемлешь?
A: нет

T: Ты не приемлешь самку
Q: приемлешь Ты самку?
A: нет

T: Ты не приемлешь самку
Q: приемлешь самку Ты?
A: нет

T: Ты не приемлешь самку
Q: самку Ты приемлешь?
A: нет

T: Ты не приемлешь самку
Q: самку приемлешь Ты?
A: нет

T: Ты не приемлешь самку
Q: Ты не приемлешь кого?
A: самку

T: Ты не приемлешь самку
Q: Ты кого не приемлешь?
A: самку

T: Ты не приемлешь самку
Q: не приемлешь Ты кого?
A: самку

T: Ты не приемлешь самку
Q: не приемлешь кого Ты?
A: самку

T: Ты не приемлешь самку
Q: кого Ты не приемлешь?
A: самку

T: Ты не приемлешь самку
Q: кого не приемлешь Ты?
A: самку

T: Ты не приемлешь самку
Q: кто не приемлет самку?
A: ты

T: Ты не приемлешь самку
Q: кто самку не приемлет?
A: ты

T: Ты не приемлешь самку
Q: не приемлет кто самку?
A: ты

T: Ты не приемлешь самку
Q: не приемлет самку кто?
A: ты

T: Ты не приемлешь самку
Q: самку кто не приемлет?
A: ты

T: Ты не приемлешь самку
Q: самку не приемлет кто?
A: ты

T: Но ты не уехала
Q: ты уехала?
A: нет

T: Но ты не уехала
Q: уехала ты?
A: нет

T: Но ты не уехала
Q: кто не уехал?
A: ты

T: Но ты не уехала
Q: не уехал кто?
A: ты

T: Ты холода не знал
Q: Ты знал холода?
A: нет

T: Ты холода не знал
Q: Ты холода знал?
A: нет

T: Ты холода не знал
Q: знал Ты холода?
A: нет

T: Ты холода не знал
Q: знал холода Ты?
A: нет

T: Ты холода не знал
Q: холода Ты знал?
A: нет

T: Ты холода не знал
Q: холода знал Ты?
A: нет

T: Ты холода не знал
Q: Ты не знал что?
A: холода

T: Ты холода не знал
Q: Ты что не знал?
A: холода

T: Ты холода не знал
Q: не знал Ты что?
A: холода

T: Ты холода не знал
Q: не знал что Ты?
A: холода

T: Ты холода не знал
Q: что Ты не знал?
A: холода

T: Ты холода не знал
Q: что не знал Ты?
A: холода

T: Ты холода не знал
Q: кто не знал холода?
A: ты

T: Ты холода не знал
Q: кто холода не знал?
A: ты

T: Ты холода не знал
Q: не знал кто холода?
A: ты

T: Ты холода не знал
Q: не знал холода кто?
A: ты

T: Ты холода не знал
Q: холода кто не знал?
A: ты

T: Ты холода не знал
Q: холода не знал кто?
A: ты

T: Но ты не кричишь
Q: ты кричишь?
A: нет

T: Но ты не кричишь
Q: кричишь ты?
A: нет

T: Но ты не кричишь
Q: кто не кричит?
A: ты

T: Но ты не кричишь
Q: не кричит кто?
A: ты

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: Ты занимаешься хозяйством?
A: нет

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: Ты хозяйством занимаешься?
A: нет

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: занимаешься Ты хозяйством?
A: нет

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: занимаешься хозяйством Ты?
A: нет

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: хозяйством Ты занимаешься?
A: нет

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: хозяйством занимаешься Ты?
A: нет

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: кто не занимается хозяйством?
A: ты

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: кто хозяйством не занимается?
A: ты

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: не занимается кто хозяйством?
A: ты

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: не занимается хозяйством кто?
A: ты

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: хозяйством кто не занимается?
A: ты

T: Ты хозяйством не занимаешься
Q: хозяйством не занимается кто?
A: ты

T: Но ты не переменился
Q: ты переменился?
A: нет

T: Но ты не переменился
Q: переменился ты?
A: нет

T: Но ты не переменился
Q: кто не переменился?
A: ты

T: Но ты не переменился
Q: не переменился кто?
A: ты

T: Ты не понимаешь женщин
Q: Ты понимаешь женщин?
A: нет

T: Ты не понимаешь женщин
Q: Ты женщин понимаешь?
A: нет

T: Ты не понимаешь женщин
Q: понимаешь Ты женщин?
A: нет

T: Ты не понимаешь женщин
Q: понимаешь женщин Ты?
A: нет

T: Ты не понимаешь женщин
Q: женщин Ты понимаешь?
A: нет

T: Ты не понимаешь женщин
Q: женщин понимаешь Ты?
A: нет

T: Ты не понимаешь женщин
Q: Ты не понимаешь кого?
A: женщин

T: Ты не понимаешь женщин
Q: Ты кого не понимаешь?
A: женщин

T: Ты не понимаешь женщин
Q: не понимаешь Ты кого?
A: женщин

T: Ты не понимаешь женщин
Q: не понимаешь кого Ты?
A: женщин

T: Ты не понимаешь женщин
Q: кого Ты не понимаешь?
A: женщин

T: Ты не понимаешь женщин
Q: кого не понимаешь Ты?
A: женщин

T: Ты не понимаешь женщин
Q: кто не понимает женщин?
A: ты

T: Ты не понимаешь женщин
Q: кто женщин не понимает?
A: ты

T: Ты не понимаешь женщин
Q: не понимает кто женщин?
A: ты

T: Ты не понимаешь женщин
Q: не понимает женщин кто?
A: ты

T: Ты не понимаешь женщин
Q: женщин кто не понимает?
A: ты

T: Ты не понимаешь женщин
Q: женщин не понимает кто?
A: ты

T: Но ты не войдешь
Q: ты войдешь?
A: нет

T: Но ты не войдешь
Q: войдешь ты?
A: нет

T: Но ты не войдешь
Q: кто не войдет?
A: ты

T: Но ты не войдешь
Q: не войдет кто?
A: ты

T: Но ты не краснела
Q: ты краснела?
A: нет

T: Но ты не краснела
Q: краснела ты?
A: нет

T: Но ты не краснела
Q: кто не краснел?
A: ты

T: Но ты не краснела
Q: не краснел кто?
A: ты

T: Но ты не унялся
Q: ты унялся?
A: нет

T: Но ты не унялся
Q: унялся ты?
A: нет

T: Но ты не унялся
Q: кто не унялся?
A: ты

T: Но ты не унялся
Q: не унялся кто?
A: ты

T: И ты не приходил
Q: ты приходил?
A: нет

T: И ты не приходил
Q: приходил ты?
A: нет

T: И ты не приходил
Q: кто не приходил?
A: ты

T: И ты не приходил
Q: не приходил кто?
A: ты

T: А ты не сделала
Q: ты сделала?
A: нет

T: А ты не сделала
Q: сделала ты?
A: нет

T: А ты не сделала
Q: кто не сделал?
A: ты

T: А ты не сделала
Q: не сделал кто?
A: ты

T: А ты не поверил
Q: ты поверил?
A: нет

T: А ты не поверил
Q: поверил ты?
A: нет

T: А ты не поверил
Q: кто не поверил?
A: ты

T: А ты не поверил
Q: не поверил кто?
A: ты

T: И ты не сумеешь
Q: ты сумеешь?
A: нет

T: И ты не сумеешь
Q: сумеешь ты?
A: нет

T: И ты не сумеешь
Q: кто не сумеет?
A: ты

T: И ты не сумеешь
Q: не сумеет кто?
A: ты

T: Но ты не боишься
Q: ты боишься?
A: нет

T: Но ты не боишься
Q: боишься ты?
A: нет

T: Но ты не боишься
Q: кто не боится?
A: ты

T: Но ты не боишься
Q: не боится кто?
A: ты

T: Ты женщин не знаешь
Q: Ты знаешь женщин?
A: нет

T: Ты женщин не знаешь
Q: Ты женщин знаешь?
A: нет

T: Ты женщин не знаешь
Q: знаешь Ты женщин?
A: нет

T: Ты женщин не знаешь
Q: знаешь женщин Ты?
A: нет

T: Ты женщин не знаешь
Q: женщин Ты знаешь?
A: нет

T: Ты женщин не знаешь
Q: женщин знаешь Ты?
A: нет

T: Ты женщин не знаешь
Q: Ты не знаешь кого?
A: женщин

T: Ты женщин не знаешь
Q: Ты кого не знаешь?
A: женщин

T: Ты женщин не знаешь
Q: не знаешь Ты кого?
A: женщин

T: Ты женщин не знаешь
Q: не знаешь кого Ты?
A: женщин

T: Ты женщин не знаешь
Q: кого Ты не знаешь?
A: женщин

T: Ты женщин не знаешь
Q: кого не знаешь Ты?
A: женщин

T: Ты женщин не знаешь
Q: кто не знает женщин?
A: ты

T: Ты женщин не знаешь
Q: кто женщин не знает?
A: ты

T: Ты женщин не знаешь
Q: не знает кто женщин?
A: ты

T: Ты женщин не знаешь
Q: не знает женщин кто?
A: ты

T: Ты женщин не знаешь
Q: женщин кто не знает?
A: ты

T: Ты женщин не знаешь
Q: женщин не знает кто?
A: ты

T: Но ты не вышел
Q: ты вышел?
A: нет

T: Но ты не вышел
Q: вышел ты?
A: нет

T: Но ты не вышел
Q: кто не вышел?
A: ты

T: Но ты не вышел
Q: не вышел кто?
A: ты
