
T: Машина никогда не подводила
Q: машина подводила?
A: нет

T: Машина никогда не подводила
Q: подводила машина?
A: нет

T: Машина никогда не подводила
Q: что не подводило?
A: машина

T: Машина никогда не подводила
Q: не подводило что?
A: машина

T: Материал не собирает пыль
Q: материал собирает пыль?
A: нет

T: Материал не собирает пыль
Q: материал пыль собирает?
A: нет

T: Материал не собирает пыль
Q: собирает материал пыль?
A: нет

T: Материал не собирает пыль
Q: собирает пыль материал?
A: нет

T: Материал не собирает пыль
Q: пыль материал собирает?
A: нет

T: Материал не собирает пыль
Q: пыль собирает материал?
A: нет

T: Телефон временно не работает
Q: телефон работает?
A: нет

T: Телефон временно не работает
Q: работает телефон?
A: нет

T: Телефон временно не работает
Q: что не работает?
A: телефон

T: Телефон временно не работает
Q: не работает что?
A: телефон

T: Кресло никогда не использовалось
Q: кресло использовалось?
A: нет

T: Кресло никогда не использовалось
Q: использовалось кресло?
A: нет

T: Кресло никогда не использовалось
Q: что не использовалось?
A: кресло

T: Кресло никогда не использовалось
Q: не использовалось что?
A: кресло

T: Район не имеет значения
Q: район имеет значения?
A: нет

T: Район не имеет значения
Q: район значения имеет?
A: нет

T: Район не имеет значения
Q: имеет район значения?
A: нет

T: Район не имеет значения
Q: имеет значения район?
A: нет

T: Район не имеет значения
Q: значения район имеет?
A: нет

T: Район не имеет значения
Q: значения имеет район?
A: нет

T: Капсула никогда не вскрывалась
Q: капсула вскрывалась?
A: нет

T: Капсула никогда не вскрывалась
Q: вскрывалась капсула?
A: нет

T: Капсула никогда не вскрывалась
Q: что не вскрывалось?
A: капсула

T: Капсула никогда не вскрывалась
Q: не вскрывалось что?
A: капсула

T: Видеокарта почти не испольховалась
Q: видеокарта испольховалась?
A: нет

T: Видеокарта почти не испольховалась
Q: испольховалась видеокарта?
A: нет

T: Француженки не терпят конкурентов
Q: француженки терпят конкурентов?
A: нет

T: Француженки не терпят конкурентов
Q: француженки конкурентов терпят?
A: нет

T: Француженки не терпят конкурентов
Q: терпят француженки конкурентов?
A: нет

T: Француженки не терпят конкурентов
Q: терпят конкурентов француженки?
A: нет

T: Француженки не терпят конкурентов
Q: конкурентов француженки терпят?
A: нет

T: Француженки не терпят конкурентов
Q: конкурентов терпят француженки?
A: нет

T: Работа на дому не подходит
Q: работа подходит?
A: нет

T: Работа на дому не подходит
Q: подходит работа?
A: нет

T: Работа на дому не подходит
Q: что не подходит?
A: работа

T: Работа на дому не подходит
Q: не подходит что?
A: работа

T: Зубр практически не работала
Q: Зубр работала?
A: нет

T: Зубр практически не работала
Q: работала Зубр?
A: нет

T: Зубр практически не работала
Q: кто не работал?
A: Зубр

T: Зубр практически не работала
Q: не работал кто?
A: Зубр

T: Сарафаны практически не носили
Q: сарафаны носили?
A: нет

T: Сарафаны практически не носили
Q: носили сарафаны?
A: нет

T: Сарафаны практически не носили
Q: что не носило?
A: сарафаны

T: Сарафаны практически не носили
Q: не носило что?
A: сарафаны

T: АПП не принимает звонки
Q: АПП принимает звонки?
A: нет

T: АПП не принимает звонки
Q: АПП звонки принимает?
A: нет

T: АПП не принимает звонки
Q: принимает АПП звонки?
A: нет

T: АПП не принимает звонки
Q: принимает звонки АПП?
A: нет

T: АПП не принимает звонки
Q: звонки АПП принимает?
A: нет

T: АПП не принимает звонки
Q: звонки принимает АПП?
A: нет

T: Квартира не требует вложений
Q: квартира требует вложения?
A: нет

T: Квартира не требует вложений
Q: квартира вложения требует?
A: нет

T: Квартира не требует вложений
Q: требует квартира вложения?
A: нет

T: Квартира не требует вложений
Q: требует вложения квартира?
A: нет

T: Квартира не требует вложений
Q: вложения квартира требует?
A: нет

T: Квартира не требует вложений
Q: вложения требует квартира?
A: нет

T: Сфера не имеет значения
Q: сфера имеет значения?
A: нет

T: Сфера не имеет значения
Q: сфера значения имеет?
A: нет

T: Сфера не имеет значения
Q: имеет сфера значения?
A: нет

T: Сфера не имеет значения
Q: имеет значения сфера?
A: нет

T: Сфера не имеет значения
Q: значения сфера имеет?
A: нет

T: Сфера не имеет значения
Q: значения имеет сфера?
A: нет

T: Автомобиль не требует вложений
Q: автомобиль требует вложения?
A: нет

T: Автомобиль не требует вложений
Q: автомобиль вложения требует?
A: нет

T: Автомобиль не требует вложений
Q: требует автомобиль вложения?
A: нет

T: Автомобиль не требует вложений
Q: требует вложения автомобиль?
A: нет

T: Автомобиль не требует вложений
Q: вложения автомобиль требует?
A: нет

T: Автомобиль не требует вложений
Q: вложения требует автомобиль?
A: нет

T: Аквариум отдельно не продается
Q: аквариум продается?
A: нет

T: Аквариум отдельно не продается
Q: продается аквариум?
A: нет

T: Аквариум отдельно не продается
Q: что не продается?
A: аквариум

T: Аквариум отдельно не продается
Q: не продается что?
A: аквариум

T: Количество не имеет значения
Q: количество имеет значения?
A: нет

T: Количество не имеет значения
Q: количество значения имеет?
A: нет

T: Количество не имеет значения
Q: имеет количество значения?
A: нет

T: Количество не имеет значения
Q: имеет значения количество?
A: нет

T: Количество не имеет значения
Q: значения количество имеет?
A: нет

T: Количество не имеет значения
Q: значения имеет количество?
A: нет

T: Претензии после не принимаются
Q: претензии принимаются?
A: нет

T: Претензии после не принимаются
Q: принимаются претензии?
A: нет

T: Претензии после не принимаются
Q: что не принимается?
A: претензии

T: Претензии после не принимаются
Q: не принимается что?
A: претензии

T: Отрасль не имеет значения
Q: отрасль имеет значения?
A: нет

T: Отрасль не имеет значения
Q: отрасль значения имеет?
A: нет

T: Отрасль не имеет значения
Q: имеет отрасль значения?
A: нет

T: Отрасль не имеет значения
Q: имеет значения отрасль?
A: нет

T: Отрасль не имеет значения
Q: значения отрасль имеет?
A: нет

T: Отрасль не имеет значения
Q: значения имеет отрасль?
A: нет

T: Продам не читает симку
Q: Продам читает симку?
A: нет

T: Продам не читает симку
Q: Продам симку читает?
A: нет

T: Продам не читает симку
Q: читает Продам симку?
A: нет

T: Продам не читает симку
Q: читает симку Продам?
A: нет

T: Продам не читает симку
Q: симку Продам читает?
A: нет

T: Продам не читает симку
Q: симку читает Продам?
A: нет

T: Насос практически не работал
Q: насос работал?
A: нет

T: Насос практически не работал
Q: работал насос?
A: нет

T: Насос практически не работал
Q: что не работало?
A: насос

T: Насос практически не работал
Q: не работало что?
A: насос

T: Телефон звонки не принимает
Q: телефон принимает звонки?
A: нет

T: Телефон звонки не принимает
Q: телефон звонки принимает?
A: нет

T: Телефон звонки не принимает
Q: принимает телефон звонки?
A: нет

T: Телефон звонки не принимает
Q: принимает звонки телефон?
A: нет

T: Телефон звонки не принимает
Q: звонки телефон принимает?
A: нет

T: Телефон звонки не принимает
Q: звонки принимает телефон?
A: нет

T: Рабочий больше не понимаю
Q: рабочий понимаю?
A: нет

T: Рабочий больше не понимаю
Q: понимаю рабочий?
A: нет

T: Рабочий больше не понимаю
Q: кто не понимает?
A: рабочий

T: Рабочий больше не понимаю
Q: не понимает кто?
A: рабочий

T: На дому работа не ИНТЕРЕСУЕТ
Q: работа интересует?
A: нет

T: На дому работа не ИНТЕРЕСУЕТ
Q: интересует работа?
A: нет

T: На дому работа не ИНТЕРЕСУЕТ
Q: что не интересует?
A: работа

T: На дому работа не ИНТЕРЕСУЕТ
Q: не интересует что?
A: работа

T: Долго строй не интересует
Q: строй интересует?
A: нет

T: Долго строй не интересует
Q: интересует строй?
A: нет

T: Долго строй не интересует
Q: что не интересует?
A: строй

T: Долго строй не интересует
Q: не интересует что?
A: строй

T: Джойстик почти не использовался
Q: джойстик использовался?
A: нет

T: Джойстик почти не использовался
Q: использовался джойстик?
A: нет

T: Джойстик почти не использовался
Q: что не использовалось?
A: джойстик

T: Джойстик почти не использовался
Q: не использовалось что?
A: джойстик

T: Ребёнок практически не катался
Q: ребёнок катался?
A: нет

T: Ребёнок практически не катался
Q: катался ребёнок?
A: нет

T: Ребёнок практически не катался
Q: кто не катался?
A: ребёнок

T: Ребёнок практически не катался
Q: не катался кто?
A: ребёнок

T: Машинка не заливает воду
Q: машинка заливает воду?
A: нет

T: Машинка не заливает воду
Q: машинка воду заливает?
A: нет

T: Машинка не заливает воду
Q: заливает машинка воду?
A: нет

T: Машинка не заливает воду
Q: заливает воду машинка?
A: нет

T: Машинка не заливает воду
Q: воду машинка заливает?
A: нет

T: Машинка не заливает воду
Q: воду заливает машинка?
A: нет

T: Холодильник не работает вообще
Q: холодильник работает?
A: нет

T: Холодильник не работает вообще
Q: работает холодильник?
A: нет

T: Холодильник не работает вообще
Q: что не работает?
A: холодильник

T: Холодильник не работает вообще
Q: не работает что?
A: холодильник

T: Должность не имеет значения
Q: должность имеет значения?
A: нет

T: Должность не имеет значения
Q: должность значения имеет?
A: нет

T: Должность не имеет значения
Q: имеет должность значения?
A: нет

T: Должность не имеет значения
Q: имеет значения должность?
A: нет

T: Должность не имеет значения
Q: значения должность имеет?
A: нет

T: Должность не имеет значения
Q: значения имеет должность?
A: нет

T: Машинка не сливает воду
Q: машинка сливает воду?
A: нет

T: Машинка не сливает воду
Q: машинка воду сливает?
A: нет

T: Машинка не сливает воду
Q: сливает машинка воду?
A: нет

T: Машинка не сливает воду
Q: сливает воду машинка?
A: нет

T: Машинка не сливает воду
Q: воду машинка сливает?
A: нет

T: Машинка не сливает воду
Q: воду сливает машинка?
A: нет

T: Плата заработала как ни в чем не бывало
Q: что заработало как ни в чем не бывало?
A: плата

T: Плата заработала как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало заработало?
A: плата

T: Плата заработала как ни в чем не бывало
Q: заработало что как ни в чем не бывало?
A: плата

T: Плата заработала как ни в чем не бывало
Q: заработало как ни в чем не бывало что?
A: плата

T: Плата заработала как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что заработало?
A: плата

T: Плата заработала как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало заработало что?
A: плата

T: Япония так не играет
Q: Япония играет?
A: нет

T: Япония так не играет
Q: играет Япония?
A: нет

T: Япония так не играет
Q: что не играет?
A: Япония

T: Япония так не играет
Q: не играет что?
A: Япония

T: Туфли стояли как ни в чем  не  бывало
Q: что стояло как ни в чем  не  бывало?
A: туфли

T: Туфли стояли как ни в чем  не  бывало
Q: что как ни в чем  не  бывало стояло?
A: туфли

T: Туфли стояли как ни в чем  не  бывало
Q: стояло что как ни в чем  не  бывало?
A: туфли

T: Туфли стояли как ни в чем  не  бывало
Q: стояло как ни в чем  не  бывало что?
A: туфли

T: Туфли стояли как ни в чем  не  бывало
Q: как ни в чем  не  бывало что стояло?
A: туфли

T: Туфли стояли как ни в чем  не  бывало
Q: как ни в чем  не  бывало стояло что?
A: туфли

T: Голуби носились как ни в чем не бывало
Q: кто носился как ни в чем не бывало?
A: голуби

T: Голуби носились как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало носился?
A: голуби

T: Голуби носились как ни в чем не бывало
Q: носился кто как ни в чем не бывало?
A: голуби

T: Голуби носились как ни в чем не бывало
Q: носился как ни в чем не бывало кто?
A: голуби

T: Голуби носились как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто носился?
A: голуби

T: Голуби носились как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало носился кто?
A: голуби

T: Мина не пропала даром
Q: мина пропала?
A: нет

T: Мина не пропала даром
Q: пропала мина?
A: нет

T: Мина не пропала даром
Q: что не пропало?
A: мина

T: Мина не пропала даром
Q: не пропало что?
A: мина

T: Почему мужчина не женится
Q: мужчина женится?
A: нет

T: Почему мужчина не женится
Q: женится мужчина?
A: нет

T: Почему мужчина не женится
Q: кто не женится?
A: мужчина

T: Почему мужчина не женится
Q: не женится кто?
A: мужчина

T: Бык стоит как ни в чем не бывало
Q: кто стоит как ни в чем не бывало?
A: бык

T: Бык стоит как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало стоит?
A: бык

T: Бык стоит как ни в чем не бывало
Q: стоит кто как ни в чем не бывало?
A: бык

T: Бык стоит как ни в чем не бывало
Q: стоит как ни в чем не бывало кто?
A: бык

T: Бык стоит как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто стоит?
A: бык

T: Бык стоит как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало стоит кто?
A: бык

T: Бык стоит как ни в  чем не бывало
Q: кто стоит как ни в  чем не бывало?
A: бык

T: Бык стоит как ни в  чем не бывало
Q: кто как ни в  чем не бывало стоит?
A: бык

T: Бык стоит как ни в  чем не бывало
Q: стоит кто как ни в  чем не бывало?
A: бык

T: Бык стоит как ни в  чем не бывало
Q: стоит как ни в  чем не бывало кто?
A: бык

T: Бык стоит как ни в  чем не бывало
Q: как ни в  чем не бывало кто стоит?
A: бык

T: Бык стоит как ни в  чем не бывало
Q: как ни в  чем не бывало стоит кто?
A: бык

T: Война никогда не меняется
Q: война меняется?
A: нет

T: Война никогда не меняется
Q: меняется война?
A: нет

T: Война никогда не меняется
Q: что не меняется?
A: война

T: Война никогда не меняется
Q: не меняется что?
A: война

T: Аморузо едва не использовал
Q: Аморузо использовал?
A: нет

T: Аморузо едва не использовал
Q: использовал Аморузо?
A: нет

T: Аморузо едва не использовал
Q: кто не использовал?
A: Аморузо

T: Аморузо едва не использовал
Q: не использовал кто?
A: Аморузо

T: Ростовчане еще не успели
Q: ростовчане успели?
A: нет

T: Ростовчане еще не успели
Q: успели ростовчане?
A: нет

T: Ростовчане еще не успели
Q: кто не успел?
A: ростовчане

T: Ростовчане еще не успели
Q: не успел кто?
A: ростовчане

T: Сначала Ширко не сумел
Q: Ширко сумел?
A: нет

T: Сначала Ширко не сумел
Q: сумел Ширко?
A: нет

T: Сначала Ширко не сумел
Q: кто не сумел?
A: Ширко

T: Сначала Ширко не сумел
Q: не сумел кто?
A: Ширко

T: Разве москвичи не используют
Q: москвичи используют?
A: нет

T: Разве москвичи не используют
Q: используют москвичи?
A: нет

T: Разве москвичи не используют
Q: кто не использует?
A: москвичи

T: Разве москвичи не используют
Q: не использует кто?
A: москвичи

T: Техасцы уже не выглядят
Q: техасцы выглядят?
A: нет

T: Техасцы уже не выглядят
Q: выглядят техасцы?
A: нет

T: Техасцы уже не выглядят
Q: кто не выглядит?
A: техасцы

T: Техасцы уже не выглядят
Q: не выглядит кто?
A: техасцы

T: Пока тольяттинцы не потеряли
Q: тольяттинцы потеряли?
A: нет

T: Пока тольяттинцы не потеряли
Q: потеряли тольяттинцы?
A: нет

T: Пока тольяттинцы не потеряли
Q: кто не потерял?
A: тольяттинцы

T: Пока тольяттинцы не потеряли
Q: не потерял кто?
A: тольяттинцы

T: Скандинав еще не потерял
Q: скандинав потерял?
A: нет

T: Скандинав еще не потерял
Q: потерял скандинав?
A: нет

T: Скандинав еще не потерял
Q: кто не потерял?
A: скандинав

T: Скандинав еще не потерял
Q: не потерял кто?
A: скандинав

T: Игроки не обсуждают установки
Q: игроки обсуждают установку?
A: нет

T: Игроки не обсуждают установки
Q: игроки установку обсуждают?
A: нет

T: Игроки не обсуждают установки
Q: обсуждают игроки установку?
A: нет

T: Игроки не обсуждают установки
Q: обсуждают установку игроки?
A: нет

T: Игроки не обсуждают установки
Q: установку игроки обсуждают?
A: нет

T: Игроки не обсуждают установки
Q: установку обсуждают игроки?
A: нет

T: Волжане по-прежнему не могут
Q: волжане могут?
A: нет

T: Волжане по-прежнему не могут
Q: могут волжане?
A: нет

T: Волжане по-прежнему не могут
Q: кто не может?
A: волжане

T: Волжане по-прежнему не могут
Q: не может кто?
A: волжане

T: Наверняка игра не отняла
Q: игра отняла?
A: нет

T: Наверняка игра не отняла
Q: отняла игра?
A: нет

T: Наверняка игра не отняла
Q: что не отняло?
A: игра

T: Наверняка игра не отняла
Q: не отняло что?
A: игра

T: Гости не спасовали перед
Q: гости спасовали перед?
A: нет

T: Гости не спасовали перед
Q: гости перед спасовали?
A: нет

T: Гости не спасовали перед
Q: спасовали гости перед?
A: нет

T: Гости не спасовали перед
Q: спасовали перед гости?
A: нет

T: Гости не спасовали перед
Q: перед гости спасовали?
A: нет

T: Гости не спасовали перед
Q: перед спасовали гости?
A: нет

T: Соперницы даже не притрагивались
Q: соперницы притрагивались?
A: нет

T: Соперницы даже не притрагивались
Q: притрагивались соперницы?
A: нет

T: Соперницы даже не притрагивались
Q: кто не притрагивался?
A: соперницы

T: Соперницы даже не притрагивались
Q: не притрагивался кто?
A: соперницы

T: Висоцкас еще не успел
Q: Висоцкас успел?
A: нет

T: Висоцкас еще не успел
Q: успел Висоцкас?
A: нет

T: Сначала соперники не забили
Q: соперники забили?
A: нет

T: Сначала соперники не забили
Q: забили соперники?
A: нет

T: Сначала соперники не забили
Q: кто не забил?
A: соперники

T: Сначала соперники не забили
Q: не забил кто?
A: соперники

T: Кальери тоже не выглядел
Q: Кальери выглядел?
A: нет

T: Кальери тоже не выглядел
Q: выглядел Кальери?
A: нет

T: Кальери тоже не выглядел
Q: что не выглядело?
A: Кальери

T: Кальери тоже не выглядел
Q: не выглядело что?
A: Кальери

T: Брайант явно не справлялся
Q: Брайант справлялся?
A: нет

T: Брайант явно не справлялся
Q: справлялся Брайант?
A: нет

T: Гости едва не отличились
Q: гости отличились?
A: нет

T: Гости едва не отличились
Q: отличились гости?
A: нет

T: Гости едва не отличились
Q: кто не отличился?
A: гости

T: Гости едва не отличились
Q: не отличился кто?
A: гости

T: Солнце еще не показалось
Q: солнце показалось?
A: нет

T: Солнце еще не показалось
Q: показалось солнце?
A: нет

T: Солнце еще не показалось
Q: что не показалось?
A: солнце

T: Солнце еще не показалось
Q: не показалось что?
A: солнце

T: Ваятели никогда не поднимали
Q: ваятели поднимали?
A: нет

T: Ваятели никогда не поднимали
Q: поднимали ваятели?
A: нет

T: Ваятели никогда не поднимали
Q: кто не поднимал?
A: ваятели

T: Ваятели никогда не поднимали
Q: не поднимал кто?
A: ваятели

T: Прежде актеры не подлежали
Q: актеры подлежали?
A: нет

T: Прежде актеры не подлежали
Q: подлежали актеры?
A: нет

T: Прежде актеры не подлежали
Q: кто не подлежал?
A: актеры

T: Прежде актеры не подлежали
Q: не подлежал кто?
A: актеры

T: Как Понтекорво не стал
Q: Понтекорво стал?
A: нет

T: Как Понтекорво не стал
Q: стал Понтекорво?
A: нет

T: Как Понтекорво не стал
Q: кто не стал?
A: Понтекорво

T: Как Понтекорво не стал
Q: не стал кто?
A: Понтекорво

T: Пространство не имеет границ
Q: пространство имеет границы?
A: нет

T: Пространство не имеет границ
Q: пространство границы имеет?
A: нет

T: Пространство не имеет границ
Q: имеет пространство границы?
A: нет

T: Пространство не имеет границ
Q: имеет границы пространство?
A: нет

T: Пространство не имеет границ
Q: границы пространство имеет?
A: нет

T: Пространство не имеет границ
Q: границы имеет пространство?
A: нет

T: Почему гитлеровцы не создали
Q: гитлеровцы создали?
A: нет

T: Почему гитлеровцы не создали
Q: создали гитлеровцы?
A: нет

T: Почему гитлеровцы не создали
Q: кто не создал?
A: гитлеровцы

T: Почему гитлеровцы не создали
Q: не создал кто?
A: гитлеровцы

T: Формат официально не поддерживается
Q: формат поддерживается?
A: нет

T: Формат официально не поддерживается
Q: поддерживается формат?
A: нет

T: Формат официально не поддерживается
Q: что не поддерживается?
A: формат

T: Формат официально не поддерживается
Q: не поддерживается что?
A: формат

T: Евросоюз тоже не сидит
Q: Евросоюз сидит?
A: нет

T: Евросоюз тоже не сидит
Q: сидит Евросоюз?
A: нет

T: Евросоюз тоже не сидит
Q: что не сидит?
A: Евросоюз

T: Евросоюз тоже не сидит
Q: не сидит что?
A: Евросоюз

T: Кварцит не содержит пор
Q: кварцит содержит поры?
A: нет

T: Кварцит не содержит пор
Q: кварцит поры содержит?
A: нет

T: Кварцит не содержит пор
Q: содержит кварцит поры?
A: нет

T: Кварцит не содержит пор
Q: содержит поры кварцит?
A: нет

T: Кварцит не содержит пор
Q: поры кварцит содержит?
A: нет

T: Кварцит не содержит пор
Q: поры содержит кварцит?
A: нет

T: Россия пока не дозрела
Q: Россия дозрела?
A: нет

T: Россия пока не дозрела
Q: дозрела Россия?
A: нет

T: Россия пока не дозрела
Q: что не дозрело?
A: Россия

T: Россия пока не дозрела
Q: не дозрело что?
A: Россия

T: Гришка не выдержал пыток
Q: Гришка выдержал пытки?
A: нет

T: Гришка не выдержал пыток
Q: Гришка пытки выдержал?
A: нет

T: Гришка не выдержал пыток
Q: выдержал Гришка пытки?
A: нет

T: Гришка не выдержал пыток
Q: выдержал пытки Гришка?
A: нет

T: Гришка не выдержал пыток
Q: пытки Гришка выдержал?
A: нет

T: Гришка не выдержал пыток
Q: пытки выдержал Гришка?
A: нет

T: Средневековье продолжалось как ни в чем не бывало
Q: что продолжалось как ни в чем не бывало?
A: средневековье

T: Средневековье продолжалось как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало продолжалось?
A: средневековье

T: Средневековье продолжалось как ни в чем не бывало
Q: продолжалось что как ни в чем не бывало?
A: средневековье

T: Средневековье продолжалось как ни в чем не бывало
Q: продолжалось как ни в чем не бывало что?
A: средневековье

T: Средневековье продолжалось как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что продолжалось?
A: средневековье

T: Средневековье продолжалось как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало продолжалось что?
A: средневековье

T: Пока обстоятельства не принудили
Q: обстоятельства принудили?
A: нет

T: Пока обстоятельства не принудили
Q: принудили обстоятельства?
A: нет

T: Пока обстоятельства не принудили
Q: что не принудило?
A: обстоятельства

T: Пока обстоятельства не принудили
Q: не принудило что?
A: обстоятельства

T: Писатель теперь не может
Q: писатель может?
A: нет

T: Писатель теперь не может
Q: может писатель?
A: нет

T: Писатель теперь не может
Q: кто не может?
A: писатель

T: Писатель теперь не может
Q: не может кто?
A: писатель

T: Лем едва не закатал
Q: Лем закатал?
A: нет

T: Лем едва не закатал
Q: закатал Лем?
A: нет

T: Размер не имеет значения
Q: размер имеет значения?
A: нет

T: Размер не имеет значения
Q: размер значения имеет?
A: нет

T: Размер не имеет значения
Q: имеет размер значения?
A: нет

T: Размер не имеет значения
Q: имеет значения размер?
A: нет

T: Размер не имеет значения
Q: значения размер имеет?
A: нет

T: Размер не имеет значения
Q: значения имеет размер?
A: нет

T: Поэтому чернокнижник не мог
Q: чернокнижник мог?
A: нет

T: Поэтому чернокнижник не мог
Q: мог чернокнижник?
A: нет

T: Поэтому чернокнижник не мог
Q: кто не мог?
A: чернокнижник

T: Поэтому чернокнижник не мог
Q: не мог кто?
A: чернокнижник

T: Разве что Алиедора не пользовалась
Q: Алиедора пользовалась?
A: нет

T: Разве что Алиедора не пользовалась
Q: пользовалась Алиедора?
A: нет

T: Разве что Алиедора не пользовалась
Q: кто не пользовался?
A: Алиедора

T: Разве что Алиедора не пользовалась
Q: не пользовался кто?
A: Алиедора

T: Мананнан более не счел
Q: Мананнан счел?
A: нет

T: Мананнан более не счел
Q: счел Мананнан?
A: нет

T: Поэтому Анна не смогла
Q: Анна смогла?
A: нет

T: Поэтому Анна не смогла
Q: смогла Анна?
A: нет

T: Поэтому Анна не смогла
Q: кто не смог?
A: Анна

T: Поэтому Анна не смогла
Q: не смог кто?
A: Анна

T: Возраст не имеет значения
Q: возраст имеет значения?
A: нет

T: Возраст не имеет значения
Q: возраст значения имеет?
A: нет

T: Возраст не имеет значения
Q: имеет возраст значения?
A: нет

T: Возраст не имеет значения
Q: имеет значения возраст?
A: нет

T: Возраст не имеет значения
Q: значения возраст имеет?
A: нет

T: Возраст не имеет значения
Q: значения имеет возраст?
A: нет

T: Вильям ходит как  ни в чем не бывало
Q: кто ходит как  ни в чем не бывало?
A: Вильям

T: Вильям ходит как  ни в чем не бывало
Q: кто как  ни в чем не бывало ходит?
A: Вильям

T: Вильям ходит как  ни в чем не бывало
Q: ходит кто как  ни в чем не бывало?
A: Вильям

T: Вильям ходит как  ни в чем не бывало
Q: ходит как  ни в чем не бывало кто?
A: Вильям

T: Вильям ходит как  ни в чем не бывало
Q: как  ни в чем не бывало кто ходит?
A: Вильям

T: Вильям ходит как  ни в чем не бывало
Q: как  ни в чем не бывало ходит кто?
A: Вильям

T: Князь завтракал как ни в чем  не  бывало
Q: кто завтракал как ни в чем  не  бывало?
A: князь

T: Князь завтракал как ни в чем  не  бывало
Q: кто как ни в чем  не  бывало завтракал?
A: князь

T: Князь завтракал как ни в чем  не  бывало
Q: завтракал кто как ни в чем  не  бывало?
A: князь

T: Князь завтракал как ни в чем  не  бывало
Q: завтракал как ни в чем  не  бывало кто?
A: князь

T: Князь завтракал как ни в чем  не  бывало
Q: как ни в чем  не  бывало кто завтракал?
A: князь

T: Князь завтракал как ни в чем  не  бывало
Q: как ни в чем  не  бывало завтракал кто?
A: князь

T: Суд еще не вернулся
Q: суд вернулся?
A: нет

T: Суд еще не вернулся
Q: вернулся суд?
A: нет

T: Суд еще не вернулся
Q: что не вернулось?
A: суд

T: Суд еще не вернулся
Q: не вернулось что?
A: суд

T: Фашизм не пятится назад
Q: фашизм пятится?
A: нет

T: Фашизм не пятится назад
Q: пятится фашизм?
A: нет

T: Фашизм не пятится назад
Q: что не пятится?
A: фашизм

T: Фашизм не пятится назад
Q: не пятится что?
A: фашизм

T: Никогда правительство не допускало
Q: правительство допускало?
A: нет

T: Никогда правительство не допускало
Q: допускало правительство?
A: нет

T: Никогда правительство не допускало
Q: что не допускало?
A: правительство

T: Никогда правительство не допускало
Q: не допускало что?
A: правительство

T: Почему диеты не помогают
Q: диеты помогают?
A: нет

T: Почему диеты не помогают
Q: помогают диеты?
A: нет

T: Почему диеты не помогают
Q: что не помогает?
A: диеты

T: Почему диеты не помогают
Q: не помогает что?
A: диеты

T: Самочки сидели как ни в чем не бывало
Q: кто сидел как ни в чем не бывало?
A: самочки

T: Самочки сидели как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало сидел?
A: самочки

T: Самочки сидели как ни в чем не бывало
Q: сидел кто как ни в чем не бывало?
A: самочки

T: Самочки сидели как ни в чем не бывало
Q: сидел как ни в чем не бывало кто?
A: самочки

T: Самочки сидели как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто сидел?
A: самочки

T: Самочки сидели как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало сидел кто?
A: самочки

T: Нищета не строит планов
Q: нищета строит планы?
A: нет

T: Нищета не строит планов
Q: нищета планы строит?
A: нет

T: Нищета не строит планов
Q: строит нищета планы?
A: нет

T: Нищета не строит планов
Q: строит планы нищета?
A: нет

T: Нищета не строит планов
Q: планы нищета строит?
A: нет

T: Нищета не строит планов
Q: планы строит нищета?
A: нет

T: Иран не выполнил условия
Q: Иран выполнил условия?
A: нет

T: Иран не выполнил условия
Q: Иран условия выполнил?
A: нет

T: Иран не выполнил условия
Q: выполнил Иран условия?
A: нет

T: Иран не выполнил условия
Q: выполнил условия Иран?
A: нет

T: Иран не выполнил условия
Q: условия Иран выполнил?
A: нет

T: Иран не выполнил условия
Q: условия выполнил Иран?
A: нет

T: Мужчины еще не раскачались
Q: мужчины раскачались?
A: нет

T: Мужчины еще не раскачались
Q: раскачались мужчины?
A: нет

T: Мужчины еще не раскачались
Q: кто не раскачался?
A: мужчины

T: Мужчины еще не раскачались
Q: не раскачался кто?
A: мужчины

T: Культура еще не сформировалась
Q: культура сформировалась?
A: нет

T: Культура еще не сформировалась
Q: сформировалась культура?
A: нет

T: Культура еще не сформировалась
Q: что не сформировалось?
A: культура

T: Культура еще не сформировалась
Q: не сформировалось что?
A: культура

T: Президент не дождался срока
Q: президент дождался срок?
A: нет

T: Президент не дождался срока
Q: президент срок дождался?
A: нет

T: Президент не дождался срока
Q: дождался президент срок?
A: нет

T: Президент не дождался срока
Q: дождался срок президент?
A: нет

T: Президент не дождался срока
Q: срок президент дождался?
A: нет

T: Президент не дождался срока
Q: срок дождался президент?
A: нет

T: Кабинет не оставит науку
Q: кабинет оставит науку?
A: нет

T: Кабинет не оставит науку
Q: кабинет науку оставит?
A: нет

T: Кабинет не оставит науку
Q: оставит кабинет науку?
A: нет

T: Кабинет не оставит науку
Q: оставит науку кабинет?
A: нет

T: Кабинет не оставит науку
Q: науку кабинет оставит?
A: нет

T: Кабинет не оставит науку
Q: науку оставит кабинет?
A: нет

T: Россияне не доверяют милиции
Q: россияне доверяют милицию?
A: нет

T: Россияне не доверяют милиции
Q: россияне милицию доверяют?
A: нет

T: Россияне не доверяют милиции
Q: доверяют россияне милицию?
A: нет

T: Россияне не доверяют милиции
Q: доверяют милицию россияне?
A: нет

T: Россияне не доверяют милиции
Q: милицию россияне доверяют?
A: нет

T: Россияне не доверяют милиции
Q: милицию доверяют россияне?
A: нет

T: Талибы еще не успокоились
Q: талибы успокоились?
A: нет

T: Талибы еще не успокоились
Q: успокоились талибы?
A: нет

T: Талибы еще не успокоились
Q: кто не успокоился?
A: талибы

T: Талибы еще не успокоились
Q: не успокоился кто?
A: талибы

T: Механизм тикал как ни в чем не бывало
Q: что тикало как ни в чем не бывало?
A: механизм

T: Механизм тикал как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало тикало?
A: механизм

T: Механизм тикал как ни в чем не бывало
Q: тикало что как ни в чем не бывало?
A: механизм

T: Механизм тикал как ни в чем не бывало
Q: тикало как ни в чем не бывало что?
A: механизм

T: Механизм тикал как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что тикало?
A: механизм

T: Механизм тикал как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало тикало что?
A: механизм

T: Насильно мир не будет
Q: мир будет?
A: нет

T: Насильно мир не будет
Q: будет мир?
A: нет

T: Насильно мир не будет
Q: что не будет?
A: мир

T: Насильно мир не будет
Q: не будет что?
A: мир

T: Презенткомбанк заработал как ни в чем не бывало
Q: что заработало как ни в чем не бывало?
A: Презенткомбанк

T: Презенткомбанк заработал как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало заработало?
A: Презенткомбанк

T: Презенткомбанк заработал как ни в чем не бывало
Q: заработало что как ни в чем не бывало?
A: Презенткомбанк

T: Презенткомбанк заработал как ни в чем не бывало
Q: заработало как ни в чем не бывало что?
A: Презенткомбанк

T: Презенткомбанк заработал как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что заработало?
A: Презенткомбанк

T: Презенткомбанк заработал как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало заработало что?
A: Презенткомбанк

T: Радиоприемник заработал как ни в чем не бывало
Q: что заработало как ни в чем не бывало?
A: радиоприемник

T: Радиоприемник заработал как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало заработало?
A: радиоприемник

T: Радиоприемник заработал как ни в чем не бывало
Q: заработало что как ни в чем не бывало?
A: радиоприемник

T: Радиоприемник заработал как ни в чем не бывало
Q: заработало как ни в чем не бывало что?
A: радиоприемник

T: Радиоприемник заработал как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что заработало?
A: радиоприемник

T: Радиоприемник заработал как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало заработало что?
A: радиоприемник

T: Беда в одиночку не ходит
Q: беда ходит?
A: нет

T: Беда в одиночку не ходит
Q: ходит беда?
A: нет

T: Беда в одиночку не ходит
Q: что не ходит?
A: беда

T: Беда в одиночку не ходит
Q: не ходит что?
A: беда

T: Сотник отвернулся как ни в чем не бывало
Q: кто отвернулся как ни в чем не бывало?
A: сотник

T: Сотник отвернулся как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало отвернулся?
A: сотник

T: Сотник отвернулся как ни в чем не бывало
Q: отвернулся кто как ни в чем не бывало?
A: сотник

T: Сотник отвернулся как ни в чем не бывало
Q: отвернулся как ни в чем не бывало кто?
A: сотник

T: Сотник отвернулся как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто отвернулся?
A: сотник

T: Сотник отвернулся как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало отвернулся кто?
A: сотник

T: Почему пенисы не отваливаются
Q: пенисы отваливаются?
A: нет

T: Почему пенисы не отваливаются
Q: отваливаются пенисы?
A: нет

T: Почему пенисы не отваливаются
Q: что не отваливается?
A: пенисы

T: Почему пенисы не отваливаются
Q: не отваливается что?
A: пенисы

T: Менестей подошел как ни в чем не бывало
Q: кто подошел как ни в чем не бывало?
A: Менестей

T: Менестей подошел как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало подошел?
A: Менестей

T: Менестей подошел как ни в чем не бывало
Q: подошел кто как ни в чем не бывало?
A: Менестей

T: Менестей подошел как ни в чем не бывало
Q: подошел как ни в чем не бывало кто?
A: Менестей

T: Менестей подошел как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто подошел?
A: Менестей

T: Менестей подошел как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало подошел кто?
A: Менестей

T: Зейнеб проснулась как ни в чем не бывало
Q: кто проснулся как ни в чем не бывало?
A: Зейнеб

T: Зейнеб проснулась как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало проснулся?
A: Зейнеб

T: Зейнеб проснулась как ни в чем не бывало
Q: проснулся кто как ни в чем не бывало?
A: Зейнеб

T: Зейнеб проснулась как ни в чем не бывало
Q: проснулся как ни в чем не бывало кто?
A: Зейнеб

T: Зейнеб проснулась как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто проснулся?
A: Зейнеб

T: Зейнеб проснулась как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало проснулся кто?
A: Зейнеб

T: Власть не допустит увода
Q: власть допустит увод?
A: нет

T: Власть не допустит увода
Q: власть увод допустит?
A: нет

T: Власть не допустит увода
Q: допустит власть увод?
A: нет

T: Власть не допустит увода
Q: допустит увод власть?
A: нет

T: Власть не допустит увода
Q: увод власть допустит?
A: нет

T: Власть не допустит увода
Q: увод допустит власть?
A: нет

T: ГУУАМ не интересует Армению
Q: гууам интересует Армению?
A: нет

T: ГУУАМ не интересует Армению
Q: гууам Армению интересует?
A: нет

T: ГУУАМ не интересует Армению
Q: интересует гууам Армению?
A: нет

T: ГУУАМ не интересует Армению
Q: интересует Армению гууам?
A: нет

T: ГУУАМ не интересует Армению
Q: Армению гууам интересует?
A: нет

T: ГУУАМ не интересует Армению
Q: Армению интересует гууам?
A: нет

T: Приднестровье не потерпит диктата
Q: Приднестровье потерпит диктат?
A: нет

T: Приднестровье не потерпит диктата
Q: Приднестровье диктат потерпит?
A: нет

T: Приднестровье не потерпит диктата
Q: потерпит Приднестровье диктат?
A: нет

T: Приднестровье не потерпит диктата
Q: потерпит диктат Приднестровье?
A: нет

T: Приднестровье не потерпит диктата
Q: диктат Приднестровье потерпит?
A: нет

T: Приднестровье не потерпит диктата
Q: диктат потерпит Приднестровье?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: мэрия управляет процессом?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: мэрия процессом управляет?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: управляет мэрия процессом?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: управляет процессом мэрия?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: процессом мэрия управляет?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: процессом управляет мэрия?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: что не управляет процессом?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: что процессом не управляет?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: не управляет что процессом?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: не управляет процессом что?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: процессом что не управляет?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: процессом не управляет что?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: мэрия управляет процессом?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: мэрия процессом управляет?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: управляет мэрия процессом?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: управляет процессом мэрия?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: процессом мэрия управляет?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: процессом управляет мэрия?
A: нет

T: Мэрия не управляет процессом
Q: что не управляет процессом?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: что процессом не управляет?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: не управляет что процессом?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: не управляет процессом что?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: процессом что не управляет?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: процессом не управляет что?
A: мэрия

T: Мэрия не управляет процессом
Q: мэрия не управляет чем?
A: процессом

T: Мэрия не управляет процессом
Q: мэрия чем не управляет?
A: процессом

T: Мэрия не управляет процессом
Q: не управляет мэрия чем?
A: процессом

T: Мэрия не управляет процессом
Q: не управляет чем мэрия?
A: процессом

T: Мэрия не управляет процессом
Q: чем мэрия не управляет?
A: процессом

T: Мэрия не управляет процессом
Q: чем не управляет мэрия?
A: процессом

T: Хаиндрава не ждет чуда
Q: Хаиндрава ждет чудо?
A: нет

T: Хаиндрава не ждет чуда
Q: Хаиндрава чудо ждет?
A: нет

T: Хаиндрава не ждет чуда
Q: ждет Хаиндрава чудо?
A: нет

T: Хаиндрава не ждет чуда
Q: ждет чудо Хаиндрава?
A: нет

T: Хаиндрава не ждет чуда
Q: чудо Хаиндрава ждет?
A: нет

T: Хаиндрава не ждет чуда
Q: чудо ждет Хаиндрава?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: оппозиция торгует должностями?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: оппозиция должностями торгует?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: торгует оппозиция должностями?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: торгует должностями оппозиция?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: должностями оппозиция торгует?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: должностями торгует оппозиция?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: что не торгует должностями?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: что должностями не торгует?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: не торгует что должностями?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: не торгует должностями что?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: должностями что не торгует?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: должностями не торгует что?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: оппозиция торгует должностями?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: оппозиция должностями торгует?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: торгует оппозиция должностями?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: торгует должностями оппозиция?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: должностями оппозиция торгует?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: должностями торгует оппозиция?
A: нет

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: что не торгует должностями?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: что должностями не торгует?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: не торгует что должностями?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: не торгует должностями что?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: должностями что не торгует?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: должностями не торгует что?
A: оппозиция

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: оппозиция не торгует чем?
A: должностями

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: оппозиция чем не торгует?
A: должностями

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: не торгует оппозиция чем?
A: должностями

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: не торгует чем оппозиция?
A: должностями

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: чем оппозиция не торгует?
A: должностями

T: Оппозиция не торгует должностями
Q: чем не торгует оппозиция?
A: должностями

T: Надежды не оправдывают ожиданий
Q: надежды оправдывают ожидания?
A: нет

T: Надежды не оправдывают ожиданий
Q: надежды ожидания оправдывают?
A: нет

T: Надежды не оправдывают ожиданий
Q: оправдывают надежды ожидания?
A: нет

T: Надежды не оправдывают ожиданий
Q: оправдывают ожидания надежды?
A: нет

T: Надежды не оправдывают ожиданий
Q: ожидания надежды оправдывают?
A: нет

T: Надежды не оправдывают ожиданий
Q: ожидания оправдывают надежды?
A: нет

T: Инвесторы не дождались прибыли
Q: инвесторы дождались прибыль?
A: нет

T: Инвесторы не дождались прибыли
Q: инвесторы прибыль дождались?
A: нет

T: Инвесторы не дождались прибыли
Q: дождались инвесторы прибыль?
A: нет

T: Инвесторы не дождались прибыли
Q: дождались прибыль инвесторы?
A: нет

T: Инвесторы не дождались прибыли
Q: прибыль инвесторы дождались?
A: нет

T: Инвесторы не дождались прибыли
Q: прибыль дождались инвесторы?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: Энергосбыты пользуются спросом?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: Энергосбыты спросом пользуются?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: пользуются Энергосбыты спросом?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: пользуются спросом Энергосбыты?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: спросом Энергосбыты пользуются?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: спросом пользуются Энергосбыты?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: Энергосбыты пользуются спросом?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: Энергосбыты спросом пользуются?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: пользуются Энергосбыты спросом?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: пользуются спросом Энергосбыты?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: спросом Энергосбыты пользуются?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: спросом пользуются Энергосбыты?
A: нет

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: Энергосбыты не пользуются чем?
A: спросом

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: Энергосбыты чем не пользуются?
A: спросом

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: не пользуются Энергосбыты чем?
A: спросом

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: не пользуются чем Энергосбыты?
A: спросом

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: чем Энергосбыты не пользуются?
A: спросом

T: Энергосбыты не пользуются спросом
Q: чем не пользуются Энергосбыты?
A: спросом

T: ООН не хватает денег
Q: ООН хватает деньги?
A: нет

T: ООН не хватает денег
Q: ООН деньги хватает?
A: нет

T: ООН не хватает денег
Q: хватает ООН деньги?
A: нет

T: ООН не хватает денег
Q: хватает деньги ООН?
A: нет

T: ООН не хватает денег
Q: деньги ООН хватает?
A: нет

T: ООН не хватает денег
Q: деньги хватает ООН?
A: нет

T: Сахалин не дает газ
Q: Сахалин дает газ?
A: нет

T: Сахалин не дает газ
Q: Сахалин газ дает?
A: нет

T: Сахалин не дает газ
Q: дает Сахалин газ?
A: нет

T: Сахалин не дает газ
Q: дает газ Сахалин?
A: нет

T: Сахалин не дает газ
Q: газ Сахалин дает?
A: нет

T: Сахалин не дает газ
Q: газ дает Сахалин?
A: нет

T: Швецов не нашел партнера
Q: Швецов нашел партнера?
A: нет

T: Швецов не нашел партнера
Q: Швецов партнера нашел?
A: нет

T: Швецов не нашел партнера
Q: нашел Швецов партнера?
A: нет

T: Швецов не нашел партнера
Q: нашел партнера Швецов?
A: нет

T: Швецов не нашел партнера
Q: партнера Швецов нашел?
A: нет

T: Швецов не нашел партнера
Q: партнера нашел Швецов?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Литва признала Косово?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Литва Косово признала?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: признала Литва Косово?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: признала Косово Литва?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Косово Литва признала?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Косово признала Литва?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: что не признало Косово?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: что Косово не признало?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: не признало что Косово?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: не признало Косово что?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: Косово что не признало?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: Косово не признало что?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: Литва признала Косово?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Литва Косово признала?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: признала Литва Косово?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: признала Косово Литва?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Косово Литва признала?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Косово признала Литва?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: что не признало Косово?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: что Косово не признало?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: не признало что Косово?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: не признало Косово что?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: Косово что не признало?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: Косово не признало что?
A: Литва

T: Литва не признала Косово
Q: Литва не признала чем?
A: Косово

T: Литва не признала Косово
Q: Литва чем не признала?
A: Косово

T: Литва не признала Косово
Q: не признала Литва чем?
A: Косово

T: Литва не признала Косово
Q: не признала чем Литва?
A: Косово

T: Литва не признала Косово
Q: чем Литва не признала?
A: Косово

T: Литва не признала Косово
Q: чем не признала Литва?
A: Косово

T: Литва не признала Косово
Q: Литва признала Косово?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Литва Косово признала?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: признала Литва Косово?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: признала Косово Литва?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Косово Литва признала?
A: нет

T: Литва не признала Косово
Q: Косово признала Литва?
A: нет

T: Налоговики не знают покоя
Q: налоговики знают покой?
A: нет

T: Налоговики не знают покоя
Q: налоговики покой знают?
A: нет

T: Налоговики не знают покоя
Q: знают налоговики покой?
A: нет

T: Налоговики не знают покоя
Q: знают покой налоговики?
A: нет

T: Налоговики не знают покоя
Q: покой налоговики знают?
A: нет

T: Налоговики не знают покоя
Q: покой знают налоговики?
A: нет

T: Мельниченко не хватает фосфора
Q: Мельниченко хватает фосфор?
A: нет

T: Мельниченко не хватает фосфора
Q: Мельниченко фосфор хватает?
A: нет

T: Мельниченко не хватает фосфора
Q: хватает Мельниченко фосфор?
A: нет

T: Мельниченко не хватает фосфора
Q: хватает фосфор Мельниченко?
A: нет

T: Мельниченко не хватает фосфора
Q: фосфор Мельниченко хватает?
A: нет

T: Мельниченко не хватает фосфора
Q: фосфор хватает Мельниченко?
A: нет

T: Лембергс не хочет реформ
Q: Лембергс хочет реформы?
A: нет

T: Лембергс не хочет реформ
Q: Лембергс реформы хочет?
A: нет

T: Лембергс не хочет реформ
Q: хочет Лембергс реформы?
A: нет

T: Лембергс не хочет реформ
Q: хочет реформы Лембергс?
A: нет

T: Лембергс не хочет реформ
Q: реформы Лембергс хочет?
A: нет

T: Лембергс не хочет реформ
Q: реформы хочет Лембергс?
A: нет

T: Иванов не испугал Латвию
Q: Иванов испугал Латвию?
A: нет

T: Иванов не испугал Латвию
Q: Иванов Латвию испугал?
A: нет

T: Иванов не испугал Латвию
Q: испугал Иванов Латвию?
A: нет

T: Иванов не испугал Латвию
Q: испугал Латвию Иванов?
A: нет

T: Иванов не испугал Латвию
Q: Латвию Иванов испугал?
A: нет

T: Иванов не испугал Латвию
Q: Латвию испугал Иванов?
A: нет

T: ЛСР не ценит конкурентов
Q: ЛСР ценит конкурентов?
A: нет

T: ЛСР не ценит конкурентов
Q: ЛСР конкурентов ценит?
A: нет

T: ЛСР не ценит конкурентов
Q: ценит ЛСР конкурентов?
A: нет

T: ЛСР не ценит конкурентов
Q: ценит конкурентов ЛСР?
A: нет

T: ЛСР не ценит конкурентов
Q: конкурентов ЛСР ценит?
A: нет

T: ЛСР не ценит конкурентов
Q: конкурентов ценит ЛСР?
A: нет

T: Читатели здесь не ходят
Q: читатели ходят?
A: нет

T: Читатели здесь не ходят
Q: ходят читатели?
A: нет

T: Читатели здесь не ходят
Q: кто не ходит?
A: читатели

T: Читатели здесь не ходят
Q: не ходит кто?
A: читатели

T: Девушка сидит как ни в чем не бывало
Q: кто сидит как ни в чем не бывало?
A: девушка

T: Девушка сидит как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало сидит?
A: девушка

T: Девушка сидит как ни в чем не бывало
Q: сидит кто как ни в чем не бывало?
A: девушка

T: Девушка сидит как ни в чем не бывало
Q: сидит как ни в чем не бывало кто?
A: девушка

T: Девушка сидит как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто сидит?
A: девушка

T: Девушка сидит как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало сидит кто?
A: девушка

T: Еда не блещет разнообразием
Q: еда блещет разнообразием?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: еда разнообразием блещет?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: блещет еда разнообразием?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: блещет разнообразием еда?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: разнообразием еда блещет?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: разнообразием блещет еда?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: что не блещет разнообразием?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: что разнообразием не блещет?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: не блещет что разнообразием?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: не блещет разнообразием что?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: разнообразием что не блещет?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: разнообразием не блещет что?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: еда блещет разнообразием?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: еда разнообразием блещет?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: блещет еда разнообразием?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: блещет разнообразием еда?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: разнообразием еда блещет?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: разнообразием блещет еда?
A: нет

T: Еда не блещет разнообразием
Q: что не блещет разнообразием?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: что разнообразием не блещет?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: не блещет что разнообразием?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: не блещет разнообразием что?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: разнообразием что не блещет?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: разнообразием не блещет что?
A: еда

T: Еда не блещет разнообразием
Q: еда не блещет чем?
A: разнообразием

T: Еда не блещет разнообразием
Q: еда чем не блещет?
A: разнообразием

T: Еда не блещет разнообразием
Q: не блещет еда чем?
A: разнообразием

T: Еда не блещет разнообразием
Q: не блещет чем еда?
A: разнообразием

T: Еда не блещет разнообразием
Q: чем еда не блещет?
A: разнообразием

T: Еда не блещет разнообразием
Q: чем не блещет еда?
A: разнообразием

T: Администрация никак не реагирует
Q: администрация реагирует?
A: нет

T: Администрация никак не реагирует
Q: реагирует администрация?
A: нет

T: Администрация никак не реагирует
Q: что не реагирует?
A: администрация

T: Администрация никак не реагирует
Q: не реагирует что?
A: администрация

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: бассейн воняет хлоркой?
A: нет

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: бассейн хлоркой воняет?
A: нет

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: воняет бассейн хлоркой?
A: нет

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: воняет хлоркой бассейн?
A: нет

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: хлоркой бассейн воняет?
A: нет

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: хлоркой воняет бассейн?
A: нет

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: что не воняет хлоркой?
A: бассейн

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: что хлоркой не воняет?
A: бассейн

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: не воняет что хлоркой?
A: бассейн

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: не воняет хлоркой что?
A: бассейн

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: хлоркой что не воняет?
A: бассейн

T: Бассейн не воняет хлоркой
Q: хлоркой не воняет что?
A: бассейн

T: Самсик вначале не понял
Q: Самсик понял?
A: нет

T: Самсик вначале не понял
Q: понял Самсик?
A: нет

T: Самсик вначале не понял
Q: кто не понял?
A: Самсик

T: Самсик вначале не понял
Q: не понял кто?
A: Самсик

T: Смолин поздоровался как ни в чем не бывало
Q: кто поздоровался как ни в чем не бывало?
A: Смолин

T: Смолин поздоровался как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало поздоровался?
A: Смолин

T: Смолин поздоровался как ни в чем не бывало
Q: поздоровался кто как ни в чем не бывало?
A: Смолин

T: Смолин поздоровался как ни в чем не бывало
Q: поздоровался как ни в чем не бывало кто?
A: Смолин

T: Смолин поздоровался как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто поздоровался?
A: Смолин

T: Смолин поздоровался как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало поздоровался кто?
A: Смолин

T: Трасса действовала как ни  в чем не бывало
Q: что действовало как ни  в чем не бывало?
A: трасса

T: Трасса действовала как ни  в чем не бывало
Q: что как ни  в чем не бывало действовало?
A: трасса

T: Трасса действовала как ни  в чем не бывало
Q: действовало что как ни  в чем не бывало?
A: трасса

T: Трасса действовала как ни  в чем не бывало
Q: действовало как ни  в чем не бывало что?
A: трасса

T: Трасса действовала как ни  в чем не бывало
Q: как ни  в чем не бывало что действовало?
A: трасса

T: Трасса действовала как ни  в чем не бывало
Q: как ни  в чем не бывало действовало что?
A: трасса

T: Веселье продолжалось как ни  в чем не бывало
Q: что продолжалось как ни  в чем не бывало?
A: веселье

T: Веселье продолжалось как ни  в чем не бывало
Q: что как ни  в чем не бывало продолжалось?
A: веселье

T: Веселье продолжалось как ни  в чем не бывало
Q: продолжалось что как ни  в чем не бывало?
A: веселье

T: Веселье продолжалось как ни  в чем не бывало
Q: продолжалось как ни  в чем не бывало что?
A: веселье

T: Веселье продолжалось как ни  в чем не бывало
Q: как ни  в чем не бывало что продолжалось?
A: веселье

T: Веселье продолжалось как ни  в чем не бывало
Q: как ни  в чем не бывало продолжалось что?
A: веселье

T: Трамвай ходил как  ни  в  чем  не  бывало
Q: что ходило как  ни  в  чем  не  бывало?
A: трамвай

T: Трамвай ходил как  ни  в  чем  не  бывало
Q: что как  ни  в  чем  не  бывало ходило?
A: трамвай

T: Трамвай ходил как  ни  в  чем  не  бывало
Q: ходило что как  ни  в  чем  не  бывало?
A: трамвай

T: Трамвай ходил как  ни  в  чем  не  бывало
Q: ходило как  ни  в  чем  не  бывало что?
A: трамвай

T: Трамвай ходил как  ни  в  чем  не  бывало
Q: как  ни  в  чем  не  бывало что ходило?
A: трамвай

T: Трамвай ходил как  ни  в  чем  не  бывало
Q: как  ни  в  чем  не  бывало ходило что?
A: трамвай

T: Дети играли как ни в чем не бывало
Q: кто играл как ни в чем не бывало?
A: дети

T: Дети играли как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало играл?
A: дети

T: Дети играли как ни в чем не бывало
Q: играл кто как ни в чем не бывало?
A: дети

T: Дети играли как ни в чем не бывало
Q: играл как ни в чем не бывало кто?
A: дети

T: Дети играли как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто играл?
A: дети

T: Дети играли как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало играл кто?
A: дети

T: Дама стояла как ни в чем  не бывало
Q: кто стоял как ни в чем  не бывало?
A: дама

T: Дама стояла как ни в чем  не бывало
Q: кто как ни в чем  не бывало стоял?
A: дама

T: Дама стояла как ни в чем  не бывало
Q: стоял кто как ни в чем  не бывало?
A: дама

T: Дама стояла как ни в чем  не бывало
Q: стоял как ни в чем  не бывало кто?
A: дама

T: Дама стояла как ни в чем  не бывало
Q: как ни в чем  не бывало кто стоял?
A: дама

T: Дама стояла как ни в чем  не бывало
Q: как ни в чем  не бывало стоял кто?
A: дама

T: Мидии не родят жемчуг
Q: мидии родят жемчуг?
A: нет

T: Мидии не родят жемчуг
Q: мидии жемчуг родят?
A: нет

T: Мидии не родят жемчуг
Q: родят мидии жемчуг?
A: нет

T: Мидии не родят жемчуг
Q: родят жемчуг мидии?
A: нет

T: Мидии не родят жемчуг
Q: жемчуг мидии родят?
A: нет

T: Мидии не родят жемчуг
Q: жемчуг родят мидии?
A: нет

T: Мидии не рожают жемчуг
Q: мидии рожают жемчуг?
A: нет

T: Мидии не рожают жемчуг
Q: мидии жемчуг рожают?
A: нет

T: Мидии не рожают жемчуг
Q: рожают мидии жемчуг?
A: нет

T: Мидии не рожают жемчуг
Q: рожают жемчуг мидии?
A: нет

T: Мидии не рожают жемчуг
Q: жемчуг мидии рожают?
A: нет

T: Мидии не рожают жемчуг
Q: жемчуг рожают мидии?
A: нет

T: Павел тоже не знал
Q: Павел знал?
A: нет

T: Павел тоже не знал
Q: знал Павел?
A: нет

T: Павел тоже не знал
Q: кто не знал?
A: Павел

T: Павел тоже не знал
Q: не знал кто?
A: Павел

T: Пока гром не грянул
Q: гром грянул?
A: нет

T: Пока гром не грянул
Q: грянул гром?
A: нет

T: Пока гром не грянул
Q: что не грянуло?
A: гром

T: Пока гром не грянул
Q: не грянуло что?
A: гром

T: Сталь не пугает коня
Q: сталь пугает коня?
A: нет

T: Сталь не пугает коня
Q: сталь коня пугает?
A: нет

T: Сталь не пугает коня
Q: пугает сталь коня?
A: нет

T: Сталь не пугает коня
Q: пугает коня сталь?
A: нет

T: Сталь не пугает коня
Q: коня сталь пугает?
A: нет

T: Сталь не пугает коня
Q: коня пугает сталь?
A: нет

T: Дважды приз не присуждался
Q: приз присуждался?
A: нет

T: Дважды приз не присуждался
Q: присуждался приз?
A: нет

T: Дважды приз не присуждался
Q: что не присуждалось?
A: приз

T: Дважды приз не присуждался
Q: не присуждалось что?
A: приз

T: Самолеты стоят как ни в чем не бывало
Q: что стоит как ни в чем не бывало?
A: самолеты

T: Самолеты стоят как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало стоит?
A: самолеты

T: Самолеты стоят как ни в чем не бывало
Q: стоит что как ни в чем не бывало?
A: самолеты

T: Самолеты стоят как ни в чем не бывало
Q: стоит как ни в чем не бывало что?
A: самолеты

T: Самолеты стоят как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что стоит?
A: самолеты

T: Самолеты стоят как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало стоит что?
A: самолеты

T: Война никогда не кончается
Q: война кончается?
A: нет

T: Война никогда не кончается
Q: кончается война?
A: нет

T: Война никогда не кончается
Q: что не кончается?
A: война

T: Война никогда не кончается
Q: не кончается что?
A: война

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: горцы служат ЦРУ?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: горцы ЦРУ служат?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: служат горцы ЦРУ?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: служат ЦРУ горцы?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: ЦРУ горцы служат?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: ЦРУ служат горцы?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: кто не служит ЦРУ?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: кто ЦРУ не служит?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: не служит кто ЦРУ?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: не служит ЦРУ кто?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: ЦРУ кто не служит?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: ЦРУ не служит кто?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: горцы служат ЦРУ?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: горцы ЦРУ служат?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: служат горцы ЦРУ?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: служат ЦРУ горцы?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: ЦРУ горцы служат?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: ЦРУ служат горцы?
A: нет

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: кто не служит ЦРУ?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: кто ЦРУ не служит?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: не служит кто ЦРУ?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: не служит ЦРУ кто?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: ЦРУ кто не служит?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: ЦРУ не служит кто?
A: горцы

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: горцы не служат чем?
A: ЦРУ

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: горцы чем не служат?
A: ЦРУ

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: не служат горцы чем?
A: ЦРУ

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: не служат чем горцы?
A: ЦРУ

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: чем горцы не служат?
A: ЦРУ

T: Горцы не служат ЦРУ
Q: чем не служат горцы?
A: ЦРУ

T: Враг снова не прошел
Q: враг прошел?
A: нет

T: Враг снова не прошел
Q: прошел враг?
A: нет

T: Враг снова не прошел
Q: кто не прошел?
A: враг

T: Враг снова не прошел
Q: не прошел кто?
A: враг

T: Гулянка продолжалась как ни в чем не бывало
Q: что продолжалось как ни в чем не бывало?
A: гулянка

T: Гулянка продолжалась как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало продолжалось?
A: гулянка

T: Гулянка продолжалась как ни в чем не бывало
Q: продолжалось что как ни в чем не бывало?
A: гулянка

T: Гулянка продолжалась как ни в чем не бывало
Q: продолжалось как ни в чем не бывало что?
A: гулянка

T: Гулянка продолжалась как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что продолжалось?
A: гулянка

T: Гулянка продолжалась как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало продолжалось что?
A: гулянка

T: Противник не терял временив
Q: противник терял временив?
A: нет

T: Противник не терял временив
Q: противник временив терял?
A: нет

T: Противник не терял временив
Q: терял противник временив?
A: нет

T: Противник не терял временив
Q: терял временив противник?
A: нет

T: Противник не терял временив
Q: временив противник терял?
A: нет

T: Противник не терял временив
Q: временив терял противник?
A: нет

T: Парашют никуда не годится
Q: парашют годится?
A: нет

T: Парашют никуда не годится
Q: годится парашют?
A: нет

T: Парашют никуда не годится
Q: что не годится?
A: парашют

T: Парашют никуда не годится
Q: не годится что?
A: парашют

T: Лич продолжил как ни в чем не  бывало
Q: кто продолжил как ни в чем не  бывало?
A: Лич

T: Лич продолжил как ни в чем не  бывало
Q: кто как ни в чем не  бывало продолжил?
A: Лич

T: Лич продолжил как ни в чем не  бывало
Q: продолжил кто как ни в чем не  бывало?
A: Лич

T: Лич продолжил как ни в чем не  бывало
Q: продолжил как ни в чем не  бывало кто?
A: Лич

T: Лич продолжил как ни в чем не  бывало
Q: как ни в чем не  бывало кто продолжил?
A: Лич

T: Лич продолжил как ни в чем не  бывало
Q: как ни в чем не  бывало продолжил кто?
A: Лич

T: Лимоны никогда не лгут
Q: лимоны лгут?
A: нет

T: Лимоны никогда не лгут
Q: лгут лимоны?
A: нет

T: Лимоны никогда не лгут
Q: что не лжет?
A: лимоны

T: Лимоны никогда не лгут
Q: не лжет что?
A: лимоны

T: Полночь не наступит никогда
Q: полночь наступит?
A: нет

T: Полночь не наступит никогда
Q: наступит полночь?
A: нет

T: Полночь не наступит никогда
Q: что не наступит?
A: полночь

T: Полночь не наступит никогда
Q: не наступит что?
A: полночь

T: Насос работает как ни в чем не бывало
Q: что работает как ни в чем не бывало?
A: насос

T: Насос работает как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало работает?
A: насос

T: Насос работает как ни в чем не бывало
Q: работает что как ни в чем не бывало?
A: насос

T: Насос работает как ни в чем не бывало
Q: работает как ни в чем не бывало что?
A: насос

T: Насос работает как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что работает?
A: насос

T: Насос работает как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало работает что?
A: насос

T: Мальчик держался как ни в чем не  бывало
Q: кто держался как ни в чем не  бывало?
A: мальчик

T: Мальчик держался как ни в чем не  бывало
Q: кто как ни в чем не  бывало держался?
A: мальчик

T: Мальчик держался как ни в чем не  бывало
Q: держался кто как ни в чем не  бывало?
A: мальчик

T: Мальчик держался как ни в чем не  бывало
Q: держался как ни в чем не  бывало кто?
A: мальчик

T: Мальчик держался как ни в чем не  бывало
Q: как ни в чем не  бывало кто держался?
A: мальчик

T: Мальчик держался как ни в чем не  бывало
Q: как ни в чем не  бывало держался кто?
A: мальчик

T: Люди завтракали как ни в чем не  бывало
Q: кто завтракал как ни в чем не  бывало?
A: люди

T: Люди завтракали как ни в чем не  бывало
Q: кто как ни в чем не  бывало завтракал?
A: люди

T: Люди завтракали как ни в чем не  бывало
Q: завтракал кто как ни в чем не  бывало?
A: люди

T: Люди завтракали как ни в чем не  бывало
Q: завтракал как ни в чем не  бывало кто?
A: люди

T: Люди завтракали как ни в чем не  бывало
Q: как ни в чем не  бывало кто завтракал?
A: люди

T: Люди завтракали как ни в чем не  бывало
Q: как ни в чем не  бывало завтракал кто?
A: люди

T: Мина ходил как ни в чем не бывало
Q: что ходило как ни в чем не бывало?
A: мина

T: Мина ходил как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало ходило?
A: мина

T: Мина ходил как ни в чем не бывало
Q: ходило что как ни в чем не бывало?
A: мина

T: Мина ходил как ни в чем не бывало
Q: ходило как ни в чем не бывало что?
A: мина

T: Мина ходил как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что ходило?
A: мина

T: Мина ходил как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало ходило что?
A: мина

T: Чтение продолжалось как ни в чем не бывало
Q: что продолжалось как ни в чем не бывало?
A: чтение

T: Чтение продолжалось как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало продолжалось?
A: чтение

T: Чтение продолжалось как ни в чем не бывало
Q: продолжалось что как ни в чем не бывало?
A: чтение

T: Чтение продолжалось как ни в чем не бывало
Q: продолжалось как ни в чем не бывало что?
A: чтение

T: Чтение продолжалось как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что продолжалось?
A: чтение

T: Чтение продолжалось как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало продолжалось что?
A: чтение

T: Зло не знает границ
Q: зло знает границы?
A: нет

T: Зло не знает границ
Q: зло границы знает?
A: нет

T: Зло не знает границ
Q: знает зло границы?
A: нет

T: Зло не знает границ
Q: знает границы зло?
A: нет

T: Зло не знает границ
Q: границы зло знает?
A: нет

T: Зло не знает границ
Q: границы знает зло?
A: нет

T: Часы тикали как  ни в  чем не бывало
Q: что тикало как  ни в  чем не бывало?
A: часы

T: Часы тикали как  ни в  чем не бывало
Q: что как  ни в  чем не бывало тикало?
A: часы

T: Часы тикали как  ни в  чем не бывало
Q: тикало что как  ни в  чем не бывало?
A: часы

T: Часы тикали как  ни в  чем не бывало
Q: тикало как  ни в  чем не бывало что?
A: часы

T: Часы тикали как  ни в  чем не бывало
Q: как  ни в  чем не бывало что тикало?
A: часы

T: Часы тикали как  ни в  чем не бывало
Q: как  ни в  чем не бывало тикало что?
A: часы

T: Иоланда стояла как  ни  в чем не бывало
Q: что стояло как  ни  в чем не бывало?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как  ни  в чем не бывало
Q: что как  ни  в чем не бывало стояло?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как  ни  в чем не бывало
Q: стояло что как  ни  в чем не бывало?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как  ни  в чем не бывало
Q: стояло как  ни  в чем не бывало что?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как  ни  в чем не бывало
Q: как  ни  в чем не бывало что стояло?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как  ни  в чем не бывало
Q: как  ни  в чем не бывало стояло что?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как ни в чем не бывало
Q: что стояло как ни в чем не бывало?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как ни в чем не бывало
Q: что как ни в чем не бывало стояло?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как ни в чем не бывало
Q: стояло что как ни в чем не бывало?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как ни в чем не бывало
Q: стояло как ни в чем не бывало что?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало что стояло?
A: Иоланда

T: Иоланда стояла как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало стояло что?
A: Иоланда

T: Приор продолжал как ни в чем не бывало
Q: кто продолжал как ни в чем не бывало?
A: приор

T: Приор продолжал как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало продолжал?
A: приор

T: Приор продолжал как ни в чем не бывало
Q: продолжал кто как ни в чем не бывало?
A: приор

T: Приор продолжал как ни в чем не бывало
Q: продолжал как ни в чем не бывало кто?
A: приор

T: Приор продолжал как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто продолжал?
A: приор

T: Приор продолжал как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало продолжал кто?
A: приор

T: Лина улыбнулась как ни в чем не бывало
Q: кто улыбнулся как ни в чем не бывало?
A: Лина

T: Лина улыбнулась как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало улыбнулся?
A: Лина

T: Лина улыбнулась как ни в чем не бывало
Q: улыбнулся кто как ни в чем не бывало?
A: Лина

T: Лина улыбнулась как ни в чем не бывало
Q: улыбнулся как ни в чем не бывало кто?
A: Лина

T: Лина улыбнулась как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто улыбнулся?
A: Лина

T: Лина улыбнулась как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало улыбнулся кто?
A: Лина

T: Двигатель крутился как  ни  в  чем не бывало
Q: что крутилось как  ни  в  чем не бывало?
A: двигатель

T: Двигатель крутился как  ни  в  чем не бывало
Q: что как  ни  в  чем не бывало крутилось?
A: двигатель

T: Двигатель крутился как  ни  в  чем не бывало
Q: крутилось что как  ни  в  чем не бывало?
A: двигатель

T: Двигатель крутился как  ни  в  чем не бывало
Q: крутилось как  ни  в  чем не бывало что?
A: двигатель

T: Двигатель крутился как  ни  в  чем не бывало
Q: как  ни  в  чем не бывало что крутилось?
A: двигатель

T: Двигатель крутился как  ни  в  чем не бывало
Q: как  ни  в  чем не бывало крутилось что?
A: двигатель

T: Спекулянт моргнул как ни в чем не бывало
Q: кто моргнул как ни в чем не бывало?
A: спекулянт

T: Спекулянт моргнул как ни в чем не бывало
Q: кто как ни в чем не бывало моргнул?
A: спекулянт

T: Спекулянт моргнул как ни в чем не бывало
Q: моргнул кто как ни в чем не бывало?
A: спекулянт

T: Спекулянт моргнул как ни в чем не бывало
Q: моргнул как ни в чем не бывало кто?
A: спекулянт

T: Спекулянт моргнул как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало кто моргнул?
A: спекулянт

T: Спекулянт моргнул как ни в чем не бывало
Q: как ни в чем не бывало моргнул кто?
A: спекулянт

T: Ястребы не делятся добычей
Q: ястребы делятся добычей?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: ястребы добычей делятся?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: делятся ястребы добычей?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: делятся добычей ястребы?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: добычей ястребы делятся?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: добычей делятся ястребы?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: кто не делится добычей?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: кто добычей не делится?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: не делится кто добычей?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: не делится добычей кто?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: добычей кто не делится?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: добычей не делится кто?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: ястребы делятся добычей?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: ястребы добычей делятся?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: делятся ястребы добычей?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: делятся добычей ястребы?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: добычей ястребы делятся?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: добычей делятся ястребы?
A: нет

T: Ястребы не делятся добычей
Q: кто не делится добычей?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: кто добычей не делится?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: не делится кто добычей?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: не делится добычей кто?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: добычей кто не делится?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: добычей не делится кто?
A: ястребы

T: Ястребы не делятся добычей
Q: ястребы не делятся чем?
A: добычей

T: Ястребы не делятся добычей
Q: ястребы чем не делятся?
A: добычей

T: Ястребы не делятся добычей
Q: не делятся ястребы чем?
A: добычей

T: Ястребы не делятся добычей
Q: не делятся чем ястребы?
A: добычей

T: Ястребы не делятся добычей
Q: чем ястребы не делятся?
A: добычей

T: Ястребы не делятся добычей
Q: чем не делятся ястребы?
A: добычей
