
T: Тебя зовут Матильда
Q: как тебя зовут?
A: Матильда

T: Тебя зовут Матильда
Q: как зовут тебя?
A: Матильда

T: Тебя зовут Матильда
Q: тебя как зовут?
A: Матильда

T: Тебя зовут Матильда
Q: тебя зовут как?
A: Матильда

T: Тебя зовут Матильда
Q: зовут как тебя?
A: Матильда

T: Тебя зовут Матильда
Q: зовут тебя как?
A: Матильда

T: Тебя зовут Чокли
Q: Тебя зовут Чокли?
A: да

T: Тебя зовут Чокли
Q: Тебя Чокли зовут?
A: да

T: Тебя зовут Чокли
Q: зовут Тебя Чокли?
A: да

T: Тебя зовут Чокли
Q: зовут Чокли Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Чокли
Q: Чокли Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Чокли
Q: Чокли зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Чокли
Q: Тебя зовут кем?
A: Чокли

T: Тебя зовут Чокли
Q: Тебя кем зовут?
A: Чокли

T: Тебя зовут Чокли
Q: зовут Тебя кем?
A: Чокли

T: Тебя зовут Чокли
Q: зовут кем Тебя?
A: Чокли

T: Тебя зовут Чокли
Q: кем Тебя зовут?
A: Чокли

T: Тебя зовут Чокли
Q: кем зовут Тебя?
A: Чокли

T: Тебя зовут Чокли
Q: кто зовет Чокли?
A: тебя

T: Тебя зовут Чокли
Q: кто Чокли зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Чокли
Q: зовет кто Чокли?
A: тебя

T: Тебя зовут Чокли
Q: зовет Чокли кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Чокли
Q: Чокли кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Чокли
Q: Чокли зовет кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Джонни
Q: Тебя зовут Джонни?
A: да

T: Тебя зовут Джонни
Q: Тебя Джонни зовут?
A: да

T: Тебя зовут Джонни
Q: зовут Тебя Джонни?
A: да

T: Тебя зовут Джонни
Q: зовут Джонни Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Джонни
Q: Джонни Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Джонни
Q: Джонни зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Джонни
Q: Тебя зовут кем?
A: Джонни

T: Тебя зовут Джонни
Q: Тебя кем зовут?
A: Джонни

T: Тебя зовут Джонни
Q: зовут Тебя кем?
A: Джонни

T: Тебя зовут Джонни
Q: зовут кем Тебя?
A: Джонни

T: Тебя зовут Джонни
Q: кем Тебя зовут?
A: Джонни

T: Тебя зовут Джонни
Q: кем зовут Тебя?
A: Джонни

T: Тебя зовут Джонни
Q: кто зовет Джонни?
A: тебя

T: Тебя зовут Джонни
Q: кто Джонни зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Джонни
Q: зовет кто Джонни?
A: тебя

T: Тебя зовут Джонни
Q: зовет Джонни кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Джонни
Q: Джонни кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Джонни
Q: Джонни зовет кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Рейнольд..
Q: как тебя зовут?
A: Рейнольд

T: Тебя зовут Рейнольд..
Q: как зовут тебя?
A: Рейнольд

T: Тебя зовут Рейнольд..
Q: тебя как зовут?
A: Рейнольд

T: Тебя зовут Рейнольд..
Q: тебя зовут как?
A: Рейнольд

T: Тебя зовут Рейнольд..
Q: зовут как тебя?
A: Рейнольд

T: Тебя зовут Рейнольд..
Q: зовут тебя как?
A: Рейнольд

T: Тебя зовут Ивар
Q: как тебя зовут?
A: Ивар

T: Тебя зовут Ивар
Q: как зовут тебя?
A: Ивар

T: Тебя зовут Ивар
Q: тебя как зовут?
A: Ивар

T: Тебя зовут Ивар
Q: тебя зовут как?
A: Ивар

T: Тебя зовут Ивар
Q: зовут как тебя?
A: Ивар

T: Тебя зовут Ивар
Q: зовут тебя как?
A: Ивар

T: Тебя зовут Альфонс
Q: как тебя зовут?
A: альфонс

T: Тебя зовут Альфонс
Q: как зовут тебя?
A: альфонс

T: Тебя зовут Альфонс
Q: тебя как зовут?
A: альфонс

T: Тебя зовут Альфонс
Q: тебя зовут как?
A: альфонс

T: Тебя зовут Альфонс
Q: зовут как тебя?
A: альфонс

T: Тебя зовут Альфонс
Q: зовут тебя как?
A: альфонс

T: Тебя зовут Надежда
Q: как тебя зовут?
A: надежда

T: Тебя зовут Надежда
Q: как зовут тебя?
A: надежда

T: Тебя зовут Надежда
Q: тебя как зовут?
A: надежда

T: Тебя зовут Надежда
Q: тебя зовут как?
A: надежда

T: Тебя зовут Надежда
Q: зовут как тебя?
A: надежда

T: Тебя зовут Надежда
Q: зовут тебя как?
A: надежда

T: Тебя зовут Гулям
Q: как тебя зовут?
A: Гулям

T: Тебя зовут Гулям
Q: как зовут тебя?
A: Гулям

T: Тебя зовут Гулям
Q: тебя как зовут?
A: Гулям

T: Тебя зовут Гулям
Q: тебя зовут как?
A: Гулям

T: Тебя зовут Гулям
Q: зовут как тебя?
A: Гулям

T: Тебя зовут Гулям
Q: зовут тебя как?
A: Гулям

T: Тебя зовут Яшаром
Q: Тебя зовут Яшаром?
A: да

T: Тебя зовут Яшаром
Q: Тебя Яшаром зовут?
A: да

T: Тебя зовут Яшаром
Q: зовут Тебя Яшаром?
A: да

T: Тебя зовут Яшаром
Q: зовут Яшаром Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Яшаром
Q: Яшаром Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Яшаром
Q: Яшаром зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Яшаром
Q: Тебя зовут чем?
A: Яшаром

T: Тебя зовут Яшаром
Q: Тебя чем зовут?
A: Яшаром

T: Тебя зовут Яшаром
Q: зовут Тебя чем?
A: Яшаром

T: Тебя зовут Яшаром
Q: зовут чем Тебя?
A: Яшаром

T: Тебя зовут Яшаром
Q: чем Тебя зовут?
A: Яшаром

T: Тебя зовут Яшаром
Q: чем зовут Тебя?
A: Яшаром

T: Тебя зовут Яшаром
Q: кто зовет Яшаром?
A: тебя

T: Тебя зовут Яшаром
Q: кто Яшаром зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Яшаром
Q: зовет кто Яшаром?
A: тебя

T: Тебя зовут Яшаром
Q: зовет Яшаром кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Яшаром
Q: Яшаром кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Яшаром
Q: Яшаром зовет кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Онироку
Q: Тебя зовут Онироку?
A: да

T: Тебя зовут Онироку
Q: Тебя Онироку зовут?
A: да

T: Тебя зовут Онироку
Q: зовут Тебя Онироку?
A: да

T: Тебя зовут Онироку
Q: зовут Онироку Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Онироку
Q: Онироку Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Онироку
Q: Онироку зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Онироку
Q: Тебя зовут что?
A: Онироку

T: Тебя зовут Онироку
Q: Тебя что зовут?
A: Онироку

T: Тебя зовут Онироку
Q: зовут Тебя что?
A: Онироку

T: Тебя зовут Онироку
Q: зовут что Тебя?
A: Онироку

T: Тебя зовут Онироку
Q: что Тебя зовут?
A: Онироку

T: Тебя зовут Онироку
Q: что зовут Тебя?
A: Онироку

T: Тебя зовут Онироку
Q: кто зовет Онироку?
A: тебя

T: Тебя зовут Онироку
Q: кто Онироку зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Онироку
Q: зовет кто Онироку?
A: тебя

T: Тебя зовут Онироку
Q: зовет Онироку кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Онироку
Q: Онироку кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Онироку
Q: Онироку зовет кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Тота
Q: как тебя зовут?
A: Тота

T: Тебя зовут Тота
Q: как зовут тебя?
A: Тота

T: Тебя зовут Тота
Q: тебя как зовут?
A: Тота

T: Тебя зовут Тота
Q: тебя зовут как?
A: Тота

T: Тебя зовут Тота
Q: зовут как тебя?
A: Тота

T: Тебя зовут Тота
Q: зовут тебя как?
A: Тота

T: Тебя зовут Иван
Q: как тебя зовут?
A: Иван

T: Тебя зовут Иван
Q: как зовут тебя?
A: Иван

T: Тебя зовут Иван
Q: тебя как зовут?
A: Иван

T: Тебя зовут Иван
Q: тебя зовут как?
A: Иван

T: Тебя зовут Иван
Q: зовут как тебя?
A: Иван

T: Тебя зовут Иван
Q: зовут тебя как?
A: Иван

T: Тебя зовут Мика
Q: Тебя зовут Мика?
A: да

T: Тебя зовут Мика
Q: Тебя Мика зовут?
A: да

T: Тебя зовут Мика
Q: зовут Тебя Мика?
A: да

T: Тебя зовут Мика
Q: зовут Мика Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Мика
Q: Мика Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Мика
Q: Мика зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Мика
Q: Тебя зовут кого?
A: Мика

T: Тебя зовут Мика
Q: Тебя кого зовут?
A: Мика

T: Тебя зовут Мика
Q: зовут Тебя кого?
A: Мика

T: Тебя зовут Мика
Q: зовут кого Тебя?
A: Мика

T: Тебя зовут Мика
Q: кого Тебя зовут?
A: Мика

T: Тебя зовут Мика
Q: кого зовут Тебя?
A: Мика

T: Тебя зовут Мика
Q: кто зовет Мика?
A: тебя

T: Тебя зовут Мика
Q: кто Мика зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Мика
Q: зовет кто Мика?
A: тебя

T: Тебя зовут Мика
Q: зовет Мика кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Мика
Q: Мика кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Мика
Q: Мика зовет кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Фома
Q: как тебя зовут?
A: Фома

T: Тебя зовут Фома
Q: как зовут тебя?
A: Фома

T: Тебя зовут Фома
Q: тебя как зовут?
A: Фома

T: Тебя зовут Фома
Q: тебя зовут как?
A: Фома

T: Тебя зовут Фома
Q: зовут как тебя?
A: Фома

T: Тебя зовут Фома
Q: зовут тебя как?
A: Фома

T: Тебя зовут Вольф
Q: как тебя зовут?
A: Вольф

T: Тебя зовут Вольф
Q: как зовут тебя?
A: Вольф

T: Тебя зовут Вольф
Q: тебя как зовут?
A: Вольф

T: Тебя зовут Вольф
Q: тебя зовут как?
A: Вольф

T: Тебя зовут Вольф
Q: зовут как тебя?
A: Вольф

T: Тебя зовут Вольф
Q: зовут тебя как?
A: Вольф

T: Тебя зовут Харгрет
Q: как тебя зовут?
A: Харгрет

T: Тебя зовут Харгрет
Q: как зовут тебя?
A: Харгрет

T: Тебя зовут Харгрет
Q: тебя как зовут?
A: Харгрет

T: Тебя зовут Харгрет
Q: тебя зовут как?
A: Харгрет

T: Тебя зовут Харгрет
Q: зовут как тебя?
A: Харгрет

T: Тебя зовут Харгрет
Q: зовут тебя как?
A: Харгрет

T: Тебя зовут Борисом
Q: Тебя зовут Борисом?
A: да

T: Тебя зовут Борисом
Q: Тебя Борисом зовут?
A: да

T: Тебя зовут Борисом
Q: зовут Тебя Борисом?
A: да

T: Тебя зовут Борисом
Q: зовут Борисом Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Борисом
Q: Борисом Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Борисом
Q: Борисом зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Борисом
Q: Тебя зовут кем?
A: Борисом

T: Тебя зовут Борисом
Q: Тебя кем зовут?
A: Борисом

T: Тебя зовут Борисом
Q: зовут Тебя кем?
A: Борисом

T: Тебя зовут Борисом
Q: зовут кем Тебя?
A: Борисом

T: Тебя зовут Борисом
Q: кем Тебя зовут?
A: Борисом

T: Тебя зовут Борисом
Q: кем зовут Тебя?
A: Борисом

T: Тебя зовут Борисом
Q: кто зовет Борисом?
A: тебя

T: Тебя зовут Борисом
Q: кто Борисом зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Борисом
Q: зовет кто Борисом?
A: тебя

T: Тебя зовут Борисом
Q: зовет Борисом кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Борисом
Q: Борисом кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Борисом
Q: Борисом зовет кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Семка
Q: как тебя зовут?
A: Семка

T: Тебя зовут Семка
Q: как зовут тебя?
A: Семка

T: Тебя зовут Семка
Q: тебя как зовут?
A: Семка

T: Тебя зовут Семка
Q: тебя зовут как?
A: Семка

T: Тебя зовут Семка
Q: зовут как тебя?
A: Семка

T: Тебя зовут Семка
Q: зовут тебя как?
A: Семка

T: Тебя зовут Гарри
Q: Тебя зовут Гарри?
A: да

T: Тебя зовут Гарри
Q: Тебя Гарри зовут?
A: да

T: Тебя зовут Гарри
Q: зовут Тебя Гарри?
A: да

T: Тебя зовут Гарри
Q: зовут Гарри Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Гарри
Q: Гарри Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Гарри
Q: Гарри зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Гарри
Q: Тебя зовут кем?
A: Гарри

T: Тебя зовут Гарри
Q: Тебя кем зовут?
A: Гарри

T: Тебя зовут Гарри
Q: зовут Тебя кем?
A: Гарри

T: Тебя зовут Гарри
Q: зовут кем Тебя?
A: Гарри

T: Тебя зовут Гарри
Q: кем Тебя зовут?
A: Гарри

T: Тебя зовут Гарри
Q: кем зовут Тебя?
A: Гарри

T: Тебя зовут Гарри
Q: кто зовет Гарри?
A: тебя

T: Тебя зовут Гарри
Q: кто Гарри зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Гарри
Q: зовет кто Гарри?
A: тебя

T: Тебя зовут Гарри
Q: зовет Гарри кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Гарри
Q: Гарри кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Гарри
Q: Гарри зовет кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Тамар
Q: как тебя зовут?
A: Тамар

T: Тебя зовут Тамар
Q: как зовут тебя?
A: Тамар

T: Тебя зовут Тамар
Q: тебя как зовут?
A: Тамар

T: Тебя зовут Тамар
Q: тебя зовут как?
A: Тамар

T: Тебя зовут Тамар
Q: зовут как тебя?
A: Тамар

T: Тебя зовут Тамар
Q: зовут тебя как?
A: Тамар

T: Тебя зовут Деннис
Q: как тебя зовут?
A: Деннис

T: Тебя зовут Деннис
Q: как зовут тебя?
A: Деннис

T: Тебя зовут Деннис
Q: тебя как зовут?
A: Деннис

T: Тебя зовут Деннис
Q: тебя зовут как?
A: Деннис

T: Тебя зовут Деннис
Q: зовут как тебя?
A: Деннис

T: Тебя зовут Деннис
Q: зовут тебя как?
A: Деннис

T: Тебя зовут Корум
Q: как тебя зовут?
A: Корум

T: Тебя зовут Корум
Q: как зовут тебя?
A: Корум

T: Тебя зовут Корум
Q: тебя как зовут?
A: Корум

T: Тебя зовут Корум
Q: тебя зовут как?
A: Корум

T: Тебя зовут Корум
Q: зовут как тебя?
A: Корум

T: Тебя зовут Корум
Q: зовут тебя как?
A: Корум

T: Тебя зовут Самир
Q: как тебя зовут?
A: Самир

T: Тебя зовут Самир
Q: как зовут тебя?
A: Самир

T: Тебя зовут Самир
Q: тебя как зовут?
A: Самир

T: Тебя зовут Самир
Q: тебя зовут как?
A: Самир

T: Тебя зовут Самир
Q: зовут как тебя?
A: Самир

T: Тебя зовут Самир
Q: зовут тебя как?
A: Самир

T: Тебя зовут Маскелль
Q: как тебя зовут?
A: Маскелль

T: Тебя зовут Маскелль
Q: как зовут тебя?
A: Маскелль

T: Тебя зовут Маскелль
Q: тебя как зовут?
A: Маскелль

T: Тебя зовут Маскелль
Q: тебя зовут как?
A: Маскелль

T: Тебя зовут Маскелль
Q: зовут как тебя?
A: Маскелль

T: Тебя зовут Маскелль
Q: зовут тебя как?
A: Маскелль

T: Тебя зовут Кироку
Q: Тебя зовут Кироку?
A: да

T: Тебя зовут Кироку
Q: Тебя Кироку зовут?
A: да

T: Тебя зовут Кироку
Q: зовут Тебя Кироку?
A: да

T: Тебя зовут Кироку
Q: зовут Кироку Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Кироку
Q: Кироку Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Кироку
Q: Кироку зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Кироку
Q: Тебя зовут что?
A: Кироку

T: Тебя зовут Кироку
Q: Тебя что зовут?
A: Кироку

T: Тебя зовут Кироку
Q: зовут Тебя что?
A: Кироку

T: Тебя зовут Кироку
Q: зовут что Тебя?
A: Кироку

T: Тебя зовут Кироку
Q: что Тебя зовут?
A: Кироку

T: Тебя зовут Кироку
Q: что зовут Тебя?
A: Кироку

T: Тебя зовут Кироку
Q: кто зовет Кироку?
A: тебя

T: Тебя зовут Кироку
Q: кто Кироку зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Кироку
Q: зовет кто Кироку?
A: тебя

T: Тебя зовут Кироку
Q: зовет Кироку кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Кироку
Q: Кироку кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Кироку
Q: Кироку зовет кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Микаелеф
Q: как тебя зовут?
A: Микаелеф

T: Тебя зовут Микаелеф
Q: как зовут тебя?
A: Микаелеф

T: Тебя зовут Микаелеф
Q: тебя как зовут?
A: Микаелеф

T: Тебя зовут Микаелеф
Q: тебя зовут как?
A: Микаелеф

T: Тебя зовут Микаелеф
Q: зовут как тебя?
A: Микаелеф

T: Тебя зовут Микаелеф
Q: зовут тебя как?
A: Микаелеф

T: Тебя зовут Генриетта
Q: как тебя зовут?
A: Генриетта

T: Тебя зовут Генриетта
Q: как зовут тебя?
A: Генриетта

T: Тебя зовут Генриетта
Q: тебя как зовут?
A: Генриетта

T: Тебя зовут Генриетта
Q: тебя зовут как?
A: Генриетта

T: Тебя зовут Генриетта
Q: зовут как тебя?
A: Генриетта

T: Тебя зовут Генриетта
Q: зовут тебя как?
A: Генриетта

T: Тебя зовут Джамбо
Q: Тебя зовут Джамбо?
A: да

T: Тебя зовут Джамбо
Q: Тебя Джамбо зовут?
A: да

T: Тебя зовут Джамбо
Q: зовут Тебя Джамбо?
A: да

T: Тебя зовут Джамбо
Q: зовут Джамбо Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Джамбо
Q: Джамбо Тебя зовут?
A: да

T: Тебя зовут Джамбо
Q: Джамбо зовут Тебя?
A: да

T: Тебя зовут Джамбо
Q: Тебя зовут кем?
A: Джамбо

T: Тебя зовут Джамбо
Q: Тебя кем зовут?
A: Джамбо

T: Тебя зовут Джамбо
Q: зовут Тебя кем?
A: Джамбо

T: Тебя зовут Джамбо
Q: зовут кем Тебя?
A: Джамбо

T: Тебя зовут Джамбо
Q: кем Тебя зовут?
A: Джамбо

T: Тебя зовут Джамбо
Q: кем зовут Тебя?
A: Джамбо

T: Тебя зовут Джамбо
Q: кто зовет Джамбо?
A: тебя

T: Тебя зовут Джамбо
Q: кто Джамбо зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Джамбо
Q: зовет кто Джамбо?
A: тебя

T: Тебя зовут Джамбо
Q: зовет Джамбо кто?
A: тебя

T: Тебя зовут Джамбо
Q: Джамбо кто зовет?
A: тебя

T: Тебя зовут Джамбо
Q: Джамбо зовет кто?
A: тебя
