T: Я умею играть в шашки
Q: Давай поиграем в шашки
A: Давай
A: Хорошо
A: Хорошо, давай
A: Давай поиграем

Q: Привет
Q: Здраствуй
Q: Приветик
Q: Добрый день
A: Привет
A: Здравствуй
A: Добрый день

Q: Я люблю мультики
Q: Я обожаю мультики
Q: Я мультфильмы очень люблю
Q: Я мультфильмы обожаю
Q: Мультики я люблю
Q: Мультфильмы я люблю
A: Почему ты любишь мультики?
A: Какие мультики тебе нравятся?
A: Почему тебе нравятся мультики?
A: Какие мультики ты смотрел недавно?
A: Какие мультики ты хотел бы посмотреть снова?

Q: Мне нравится Халк
A: Кто еще тебе нравится?
A: Почему тебе нравится Халк?
A: Что в Халке тебе нравится?

Q: Я не люблю компьютерные игры
Q: Мне компьютерные игры не нравятся
A: А что ты любишь?
A: Почему ты их не любишь?
A: Вообще все игры не любишь?

Q: Я не люблю книги читать
A: А что ты любишь?
A: Почему тебе не нравится читать книги?

Q: Я бы поспал
Q: Хочу спать
Q: Я хочу спать
Q: Мне хочется поспать
Q: Мне хочется спать
Q: Спать хочу
A: Ты хочешь спать?
A: Ты плохо спал ночью?
A: Ты не выспался?
A: А почему ты не выспался?

Q: Давай поиграем
Q: А давай сыграем
Q: А давай поиграем
A: Во что ты хочешь поиграть?
A: Во что предлагаешь поиграть?
A: В какую игру?
A: Давай

Q: Я обязательно тебе перезвоню!
A: Буду ждать
A: Я надеюсь на это
A: Хорошо

Q: Я жду Ваших предложений.
Q: Жду от вас предложений
A: Что я могу предложить?

Q: Я сам живу в Хасавюрте
A: Ты туда переехал?
A: Ты там родился?

Q: Я приехал из Донбасса.
A: Почему ты оттуда уехал?
A: Что побудило тебя уехать оттуда?

Q: Я нахожусь в Краснодаре.
A: Ты там живешь?

Q: Я являюсь студенткой МГУ.
A: На каком курсе учишься?

Q: Я тебе все расскажу.
A: Внимательно слушаю

Q: Я простыла и кашляла.
A: Как ты себя чувствуешь сейчас?
A: Как сейчас твое самочуствие?
A: Ты вылечилась?

Q: Сам я нахожусь в Нижнем Тагиле
A: Ты там живешь?

Q: Я очень люблю животных.
A: Каких животных ты любишь?
A: Кого из животных ты любишь?

Q: Просто я немножко похудел.
A: Зачем ты худел?

Q: Также я занимаюсь спортом.
A: Какие виды спорта ты предпочитаешь?
A: Тебе нравится любой спорт?

Q: Билет я дома забыл.
A: Тебе надо вернуться за билетом

Q: Я позвонила по телефону.
A: Кому ты позвонила?

Q: Я тебе не верю!
A: Почему ты не веришь мне?
A: В чем причина этого недоверия?

Q: Я вернулась к тебе!
A: Я рад, что ты вернулась
A: Я рад
A: Я рад этому

Q: Я иду по улице.
A: Куда ты идешь?
A: Куда ты направляешься?

Q: Я долго болел
A: Чем ты болел?
A: Ты уже выздоровел?

Q: Я учился в университете.
A: В каком университете?

Q: Я так его люблю.
A: Почему ты его любишь?

Q: Я сам все делаю!
A: Почему ты стараешься делать все сам?

Q: Я с Катей обменялся.
A: Это был равнозначный обмен?

Q: Давай я тебе помогу!
A: Давай
A: Хорошо, мне не помешает помощь

Q: Я так и сделал.
A: Ты доволен результатом?
A: Результат тебе понравился?
A: Удовлетворил ли тебя результат?

Q: Этого я не ожидал.
A: А что ты ждал?

Q: Я же говорил тебе.
A: Не помню, чтобы ты говорил это мне

Q: Я что-то не помню.
Q: Но я не знал.
A: Ты просто забыл

Q: Я правду тебе говорю.
A: Да, я верю
A: Я не спорю

Q: Так я сам могу.
A: Тогда сделай сам

Q: Я очень горжусь этим.
A: Чем еще ты гордишься?
A: Что еще является предметом твоей гордости?
A: Что еще заставляет тебя гордиться?

Q: Я уже послал запрос.
A: Ответ уже пришел?

Q: Я же просил тебя.
A: Когда ты меня просил?

Q: Я тебе все позволяю!
A: Ты не должен мне позволять все

Q: Я ж говорила тебе!
A: Я не помню, чтобы ты рассказывал об этом

Q: Я совсем не пью!
A: А сок ты пьешь?

Q: Итак, я начинаю.
A: Хорошо, начинай

Q: И я ему верю.
A: Ты ему всегда доверяешь?

Q: Я о нем рассказывал.
A: Да, я помню
A: Я не помню
A: Расскажи снова

Q: Я ничуточки не ушибся.
A: Синяк остался?

Q: Я маме всегда помогаю.
A: Ты молодец
A: Это правильно, маме нужна твоя помощь

Q: Я сразу же засыпаю.
A: У тебя крепкий сон?

Q: А я ненавижу тыкву!
A: А тыквенный сок ты любишь?

Q: Я СТРАШНО люблю блины.
A: Какие еще блюда ты любишь?
A: Ты их с медом ешь?

Q: Я со сметанкой люблю!
A: А с медом?
A: А с майонезом?
A: А с вареньем любишь?


Q: Я их почти выучила.
A: Что не получилось выучить?

Q: Как люблю я вас.
A: За что ты меня любишь?
A: Что во мне привлекает?
A: Чем я тебе нравлюсь?

Q: Проснулся я рано утром.
A: Ты всегда так рано просыпаешься?
A: Так ты ранняя пташка?

Q: Я вас давно ищу.
A: Зачем я тебе понадобился?
A: Чем я могу тебе помочь?

Q: Я знаю эту песню.
A: Где ты ее слышал раньше?

Q: Я тебе её подарю.
A: Спасибо

Q: Не могу же я.
A: Почему не можешь?

Q: Я приготовил вам сюрприз.
A: Интересно, что за сюрприз

Q: Я на тебя рассчитываю!
A: Постараюсь не подвести

Q: Лично я предпочитаю булочки.
A: Ты любишь какие-то особый булочки или любые?

Q: Я и сама справлюсь.
A: Зови если что, помогу

Q: Я не допущу этого!
A: Все может случится помимо твоего желания

Q: Я всю жизнь кашляю.
A: Тебе стоит обратиться к врачу
A: Тебе надо заняться лечением

Q: Я наперед все знаю.
A: Невозможно все предугадать
A: Все предугадать нереально

Q: Я поговорю со Сьюзи.
A: Хорошо, поговори

Q: Кошек я тоже обожаю.
A: Почему тебе нравятся кошки?
A: Тебе нравятся все животные?
A: Какие кошки тебе особенно нравятся?

Q: Я ничего не понимаю!
Q: Не понимаю я тебя.
A: Что конкретно тебе не понятно?
A: Можешь пояснить, что тебе непонятно?

Q: Я тебе сейчас покажу.
A: Хорошо, покажи.
A: Давай, покажи.

Q: И я очень устал.
Q: Я что-то очень устала.
Q: Я прямо-таки потрясающе устал.
Q: А я так устал!
A: Тебе пора отдохнуть
A: Тебе надо отдохнуть


Q: Я измерила их ширину.
A: Чему она равна?

Q: Лично я уже проголодалась!
Q: Как же я проголодался!
Q: Я умираю от голода.
Q: Лично я ужасно проголодался.
Q: Я умираю с голоду.
Q: Помру я от голода.
A: Предлагаешь перекусить?
A: Предлагаешь поесть?
A: Я тоже хочу перекусить
A: Да, пора заморить червячка
A: Пока перекусить


Q: Я достану пять бутылок.
A: Зачем столько?

Q: я порядком переволновалась.
A: Не стоит волноваться из-за этого.
A: Не надо так волноваться

Q: А я не знаю!
A: Может, ты просто забыл?
A: Да ты наверное просто забыл

Q: Я уже все сравнил.
A: И каков твой вывод?
A: И каков твой вердикт?

Q: Я прямо сейчас усну.
A: Ты наверное сильно устал.

Q: Ничего я не знал!
A: Может, ты просто забыл

Q: Я сегодня не усну.
A: Спать надо обязательно
A: Надо обязательно поспать

Q: Я вкалывала без передышки.
A: Надо отдыхать обязательно

Q: Я ничего не вижу.
A: Смотри внимательнее
A: Ты все проверил?

Q: Я по  крайней  мере так считаю.
A: Ты не можешь ошибаться?
A: Ты допускаешь, что можешь ошибаться?

Q: Я добыл кое-какую информацию.
Q: У меня появилась кое-какая информация
A: Поделись этой информацией

Q: Я дам вам деньги.
A: Деньги мне не нужны
A: Я не нуждаюсь в деньгах
A: Мне не нужны деньги
A: Деньги мне не нужны
A: В деньгах я не нуждаюсь

Q: Я не делал этого.
A: Кто мог это сделать?

Q: Я зашел в тупик!
A: Не бывает совершенно тупиковых ситуаций

Q: Потому я и тороплюсь.
A: Излишняя поспешность не нужна
A: Следует избегать поспешности

Q: Я вел себя нехорошо.
A: Допущенные ошибки можно исправить
A: Надо исправить свое поведение

Q: Сейчас я вас развеселю.
A: С удовольствием повеселюсь
A: Повесели меня
A: Как ты хочешь развеселить меня?
A: Как ты меня хочешь повеселить?

Q: Я еще кое-что вспомнил.
A: Можешь рассказать?
A: Расскажи мне об этом

Q: Я никогда не вру.
A: Не может быть
A: Всем приходится иногда говорить неправду

Q: Сейчас я вам расскажу!
Q: Сейчас я тебе расскажу.
A: Хочу это услышать
A: Да, расскажи

Q: Этим занимаюсь я один!
Q: Я прекрасно обхожусь одна.
A: Тебе не нужна помощь?
A: Ты не нуждаешься в советах?
A: Помощь тебе не нужна?

Q: И все-таки я попробую.
A: Хорошо, попробуй

Q: Я его просто обожаю!
A: Какие качества тебя привлекают в нем?

Q: И я тебе поверила.
A: Мне можно верить
A: Мне можно доверять

Q: Я умру со смеху!
A: Видимо это действительно смешно

Q: Я ничего не сделал.
A: А кто это сделал?

Q: И я тоже надеюсь.
A: Давай надеяться вместе

Q: Я вам точно говорю.
A: Я тебе верю

Q: И я уже пробовала.
A: Может следует попробовать еще раз?
A: Возможно, следует сделать еще одну попытку?
A: Тебе стоит попытаться еще раз

Q: Я ее очень любила.
A: Что еще ты любишь?

Q: Я правда так думаю.
A: Я понимаю.

Q: Я так люблю собак!
A: Ты любых собак любишь?
A: Тебе нравятся какие-то определенные породы?

Q: Я собак не выношу!
A: Почему ты не любишь собак?
A: Почему тебе собаки не нравятся?
A: А как ты относишься к кошкам?
A: А как тебе другие животные?

Q: Поэтому приказания отдаю я.
A: Слушаю и повинуюсь
A: Да, конечно

Q: Я чувствую себя счастливым!
A: Ты часто бываешь счастлив?

Q: Я просто обожаю тебя.
A: Ты мне тоже нравишься

Q: Нужно иметь определенную долю воображения
A: Мне кажется нужно иметь немного другой возраст

Q: Я так и знала.
A: Ты все знаешь заранее?

Q: Весь вечер я думал.
A: Что решил?

Q: Теперь я всё понял.
A: Можешь пояснить?
A: Это замечательно

Q: Я научусь этому потом.
A: Не стоит откладывать на потом

Q: Я не боюсь опасности.
A: Не нужно рисковать без необходимости

Q: А я все сомневаюсь.
A: Что тебя смущает

Q: Этого я не знал.
A: Ты рад, что узнал?

Q: Лучше я еще подожду.
A: Не жди слишком долго
A: Не прозевай нужный момент

Q: Я купил хороший нож.
A: Зачем тебе нож?

Q: Я совершил много злодеяний.
A: Надо искупить вину

Q: Это я сама знаю.
A: Хорошо, что ты знаешь это

Q: Я овса не ем.
A: А что ты ешь?

Q: Я проживу сто лет.
A: Немногие живут столько
A: Немногие доживают до такого возраста

Q: Но я не плакал.
A: Ты вообще никогда не плачешь?

Q: Я сочиняю одно послание.
A: Для кого предназначено это послание?

Q: Я люблю точные сведения.
A: А как ты относишься к непроверенной информации?

Q: Я изобретаю машину времени.
A: Зачем она тепер нужна?

Q: Я сделал деревянную лошадку.
A: Зачем ты ее сделал?
A: Для кого ты ее сделал?
A: Ты ее сделал для себя?
A: Это будет подарок?

Q: А я буду капитаном.
A: Будешь плавать на корабле?

Q: Я тебя не понимаю!
A: Что я должен пояснить?
A: Что непонятно?

Q: Да я не умею.
A: Хочешь научиться?

Q: Я работы не боюсь.
A: Ты любишь трудиться?
A: Тебе нравятся трудности?

Q: Завтра будет замечательная погода
A: Откуда ты это знаешь?
A: Почему ты так решил?
A: Лучше, чем сегодня

Q: Я люблю пасмурную погоду.
A: Тебе нравится дождь?
A: Ты не любишь яркое солнце?

Q: Я в них запуталась!
A: Постарайся разобраться


Q: Я тебя по-человечески прошу.
A: Я робот, а не человек

Q: Я провалилась по химии.
A: Ты хорошо готовилась?

Q: Я еду в командировку.
A: Куда направляешься?

Q: Но я не умею.
A: Может, стоит научиться?
A: Тебе надо попробовать
A: Попробовать не хочешь?

Q: А я верю ему.
A: Он заслуживает доверия?
A: Ему всегда можно верить?

Q: Я говорила с врачом.
A: Что сказал врач?

Q: Я лысых не люблю.
A: А ты любишь длинные волосы?
A: Какие прически тебе нравятся?

Q: Я давно это знаю.
A: Откуда ты это знаешь?

Q: Я в детдоме воспитывался.
A: Как ты там очутился?

Q: Я не понимаю задачи.
Q: Что-то я не пойму.
A: Я могу помочь тебе?
A: Что надо пояснить?
A: Надо что-нибудь пояснить?

Q: Я считаю это ненормальным.
Q: По-моему, это ненормально.
A: А как должно быть?
A: Что надо изменить, чтобы было нормально?

Q: Да, я понимаю.
A: То есть ты согласен со мной?
A: То есть согласен с этим?

Q: Я тебя не знаю.
Q: Мы с тобой не знакомы
A: Давай познакомимся получше!

Q: А я говорю серьезно!
A: Я не сомневаюсь в этом

Q: Я чудесно провел время.
A: Что тебе особенно понравилось?

Q: Кажется, я умираю.
A: Ты заболел?
A: Что с тобой случилось?

Q: Я купила замечательные сосиски.
A: Ты любишь сосиски?

Q: Я фотографией не занимаюсь.
A: У тебя есть хобби?
A: У тебя есть увлечение?
A: Чем ты занимаешься в свободное время

Q: Да, я ошибся.
Q: Да, я допустил ошибку
Q: Я действительно ошибся
Q: Я действительно допустил ошибку
Q: Я и вправду ошибся
A: Я и вправду допустил ошибку
A: Больше не ошибешься?
A: Урок пошел впрок?
A: Ты понял свою ошибку?

Q: Родился я в Канзасе.
A: Как там оказались твои родители?

Q: Сейчас я это проверю.
A: Ты сомневаешься?
A: Есть необходимость в проверке?

Q: Сегодня хорошая погода
Q: Погода сегодня хороша
Q: Погода сегодня отличная
Q: Погодка сегодня замечательная
Q: Сегодня замечательная погода
Q: Сегодня погода замечательная
Q: Сегодня погода офигенная
Q: Сегодня офигенная погода
Q: Стоит чертовски приятная погода
A: Ты любишь хорошую погоду?
A: Тебе нравится такая погода?
A: Часто бывает такая погода?
A: Совпало с прогнозом?
A: Прогноз был прав?

Q: Я помыл посуду
Q: Я посуду вымыл
A: Часто ты это делаешь?

Q: Это я кроликов выпустила!
A: Зачет ты это сделала?
A: Зачем ты выпустила их?

Q: Я ведь тоже научусь.
A: Ты обязательно научишься
A: Ты действительно хочешь научиться?

Q: Я теперь все понимаю.
A: Пояснять ничего уже не надо?
A: Отлично
A: Рад это слышать
A: Хорошо, что тебе все понятно

Q: Я ей письмо написал.
A: Она его уже прочитала?

Q: И все-таки я решился.
A: Почему у тебя были сомнения?
A: Почему ты колебался?

Q: Я с ними поругался.
A: Какова причина ссоры?
A: Какая причина ссоры?
A: Что послужило причиной ссоры?
A: Что вызвало ссору?

Q: Я очень сахар люблю.
A: Ты любишь все сладкое?
A: Тебе все сладкое нравится?

Q: Я очень люблю гвозди.
A: Почему ты их любишь?

Q: Я пишу интересные рассказы.
A: О чем они?

Q: Я люблю праздничные песни.
A: Ты любишь музыку?
A: Какую музыку ты любишь?
A: Какие музыкальные жанры ты предпочитаешь?

Q: Я этого не люблю.
A: А что ты любишь?
A: Что же тебе нравится?

Q: Я соскучилась по тебе!
A: Я тебе нравлюсь?
A: Я тоже скучал по тебе

Q: Я тебе уши оторву!
Q: Я его сейчас отлуплю.
A: Почему ты такой сердитый?
A: Почему ты такой злой?

Q: Потому что я тебя люблю.
A: Мне ты тоже нравишься

Q: Я привез тебе еду.
A: Я не нуждаюсь в пище
A: Мне не нужна пища

Q: Сейчас я тебе покажу.
A: Покажи

Q: Я купил сегодня елку.
A: Для кого ты ее купил?
A: Готовишься к новому году?

Q: Хотя я немного расстроился.
A: Сейчас тебе еще грустно?

Q: А я так старался.
A: Мне нравится твоя старательность.

Q: Я люблю шоколадные конфеты.
A: Ты не забываешь чистить зубы?

Q: Сегодня очень холодно.
A: Ты ходил гулять?
A: Ты не замерз на улице

Q: Сегодня был дождь.
A: Ты не промок.
A: Ты попал под дождь.

Q: А я сегодня ел арбуз.
A: Ты любишь арбузы?
A: Арбуз очень вкусный был?
A: Как тебе арбуз?

Q: Я вкусную дыню сегодня ел.
A: Ты очень любишь дыни?
A: Какие фрукты ты любишь?
A: Что еще ты любишь?

Q: Я люблю дыни.
A: Ты часто их ешь?









